[{"id":5310,"name":"Cac\u00e1 Ara\u00fajo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23550906185522","longitude":"-39.4108128547668"},"shortDescription":"Ator, diretor, dramaturgo, diretor da Cia. Brasileira de Teatro Brincante e coordenador da Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico Caririense. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2015-05-18 11:42:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":4976,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-20 11:09:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":4976,"subsite":null,"endereco":"Rua Padre Sucupira, 147 , Centro, 63100-450, Crato, CE","En_CEP":"63100-450","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Sucupira","En_Num":"147","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cultura Popular","Literatura","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5381,"name":"Erika Cristina  de Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2298436","longitude":"-39.4034538"},"shortDescription":"Produtora Cultural. Profissional de Marketing de conte\u00fado.","longDescription":"Produtora Cultural","createTimestamp":{"date":"2015-05-20 22:09:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5045,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-14 18:53:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5045,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.kariris.com.br","emailPublico":"contato@kariris.com.br","telefonePublico":"","endereco":"Rua Luiz Karimai, 307, Casa, Novo Juazeiro, 63030-420, Juazeiro do Norte, CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"Juazeiro do Norte","En_Estado":"CE","En_CEP":"63030-420","En_Nome_Logradouro":"Rua Luiz Karimai","En_Num":"307","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Novo Juazeiro","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[5588,5595,11062],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5393,"name":"Mestre Orismidio Duarte - Cabor\u00e9","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Visual, Iluminador C\u00eanico e Mestre de Capoeira. Mora no Crato desde 2005. Desenvolve trabalhos compreendendo a capoeira como uma manifesta\u00e7\u00e3o cultural afrodescendente. em 2017 publicou a cr\u00f4nica Terreirada no Cariri que narra a hist\u00f3ria de um evento de capoeira. Tem forma\u00e7\u00e3o em Artes Visuais, \u00c9 mestrando no Mestrado Profissional em Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Regional do Cariri.","longDescription":"Mestre de Capoeira pela Associa\u00e7\u00e3o Terreiro Capoeira. dese 2005 mora no Cariri cearense, onde desenvolve trabalhos com capoeira.  Coordena o trabalho da Terreiro Capoeira na regi\u00e3o do Cariri Cearense e na Cidade de Horizonte - CE. Em 2017 publicou uma cr\u00f4nica \"Terreirada no Cariri\" onde narra a hist\u00f3ria e contexto de um evento de capoeira. \nAtualmente, \u00e9 professor da rede estadual de ensino e cursa mestrado em educa\u00e7\u00e3o na Universidade Regional do Cariri  - URCA.  com uma pesquisa voltada a capoeira.","createTimestamp":{"date":"2015-05-21 12:46:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5057,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 00:36:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5057,"subsite":null,"site":"http:\/\/acapoeiranavida.blogspot.com","emailPublico":"orismidioduarte@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[5396,49733,49735],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5687,5725,5728],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["capoeira","arte","educa\u00e7\u00e3o","cultura","patrim\u00f4nio","Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica","Fotografia"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Artes Visuais","Artes integradas","Arqueologia","Artesanato","Patrim\u00f4nio Imaterial","Teatro","Dan\u00e7a","Fotografia","Meio Ambiente","Pesquisa","Povos Tradicionais de Matriz Africana"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5396,"name":"Terreiro Capoeira - Cariri","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A Terreiro Capoeira foi fundada em novembro de 1979 por M. Squisito, em Fortaleza-CE, no Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da Universidade Federal do Cear\u00e1-UFC.\nNo Cariri Cearense o grupo tem atua\u00e7\u00e3o desde 1997 em juazeiro do Norte -M. Naldo. E em Crato com M Cabor\u00e9 desde o ano de 2006.","longDescription":"Terreiro Capoeira Cariri","createTimestamp":{"date":"2015-05-21 19:18:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5057,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 16:05:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5393,"user":5057,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","emailPublico":"orismidioduarte@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cultura Afrodescendente","Arte","Cultura","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente"],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Povos Tradicionais de Matriz Africana"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5676,"name":"Heidy Samantha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2254966","longitude":"-39.4100645"},"shortDescription":"Produtora cultural, atuando principalmente na \u00e1rea da m\u00fasica.","longDescription":"Produtora Cultural de artistas, principalmente m\u00fasicos. Dei in\u00edcio aos trabalhos culturais atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de eventos independentes, e hoje produtora e assessora de comunica\u00e7\u00e3o da banda Quebra Tranca.","createTimestamp":{"date":"2016-03-02 13:10:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5317,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-20 17:33:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5317,"subsite":null,"emailPublico":"heidyprod@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99218-6540","endereco":"Rua Otac\u00edlio Ancelmo , 519, Casa, Vila Alta, 63119-350, CRATO, CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","geoMunicipio":"CRATO","En_CEP":"63119-350","En_Nome_Logradouro":"Rua Otac\u00edlio Ancelmo","En_Num":"519","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Vila Alta","children":[5703],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Novas M\u00eddias","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5703,"name":"Quebra Tranca","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2254966","longitude":"-39.4100645"},"shortDescription":"A Quebra Tranca \u00e9 um projeto de m\u00fasica autoral, formado por um virtuoso trio do Cariri Cearense, que teve seus primeiros encontros e atividades musicas em fevereiro de 2012. A banda utiliza uma poesia t\u00e3o provocadora quanto a musicalidade \u201catrevida\u201d, abusando da diversidade e liberdade r\u00edtmica, por\u00e9m, sempre deixando um tra\u00e7o natural da brasilidade no grupo.","longDescription":"Envolto de muito suingue, fica claro, como influ\u00eancia, a m\u00fasica negra na banda. Estilos musicais como o jazz, samba, blues, rock n' roll e funk,  tamb\u00e9m s\u00e3o,  de forma espont\u00e2nea, presentes na m\u00fasica da Quebra Tranca, que tem como objetivo, romper as barreiras que possam separ\u00e1-los da liberdade de express\u00e3o em todas as suas formas.","createTimestamp":{"date":"2016-03-02 18:01:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5317,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-20 15:17:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5676,"user":5317,"subsite":null,"emailPublico":"Quebratranca@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99212-7282","endereco":"Rua Otac\u00edlio Ancelmo , 519, casa, Vila Alta, 63119-350, CRATO, CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","geoMunicipio":"CRATO","En_CEP":"63119-350","En_Nome_Logradouro":"Rua Otac\u00edlio Ancelmo","En_Num":"519","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Vila Alta","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica experimental","jazz","rock independente","Funk","samba"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5729,"name":"Jo\u00e3o Ulisses Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.227463","longitude":"-39.3880599"},"shortDescription":"O mais controverso, intrigante, audacioso e talentoso int\u00e9rprete da nossa regi\u00e3o, representa a  m\u00fasica e cultura do Cariri da forma mais honesta e plena poss\u00edvel. Resgata em seu repert\u00f3rio grandes nomes da MPB, assim como divulga os grandes nomes da m\u00fasica feita no Cariri, como Abidoral Jamacaru e Pachelly Jamacaru.","longDescription":"Nascido sob o signo de ARIES, num domingo de ramos, Jo\u00e3o do Crato, orgulha-se de ter tido uma inf\u00e2ncia rica pelo conv\u00edvio salutar com a natureza, com a cultura popular e com os princ\u00edpios do bem viver. Brincante de \u201cLapinha\u201d e nos \u201cDramas Populares\u201d, conviveu com a riqueza da Feira do Crato, adjuntos de colheitas de algod\u00e3o, casas de farinha, engenhos de cana, debulha da safra agr\u00edcola.\nNa magia das \u2018Hist\u00f3rias de Trancoso\u2019, dos \u201cCausos de Assombra\u00e7\u00e3o\u201d e na m\u00edstica das Renova\u00e7\u00f5es, Jo\u00e3o do Crato construiu o alicerce da sua trag\u00e9dia art\u00edstica. Viveu intensamente na adolesc\u00eancia o movimento de Juventude e ao migrar para Fortaleza estreou profissionalmente nos palcos musicais como vocalista da banda  \u201cCh\u00e1 de Flor\u201d, no ano de 1980, integrando o movimento ROCK\u2019N ROLL em Fortaleza ao lado de M\u00f4na Gadelha, L\u00facio Ricardo dentre outros nomes que movimentava a cena roqueira do Cear\u00e1.\nDe volta ao Crato, passou a cantar  em \u2018conjunto de baile\u2019, trio el\u00e9trico, barzinhos, festivais, musicais de teatro e etc, voltou temporariamente para Fortaleza onde Integrou o Grupo Cearense de Opera na montagem da \u00d3pera Nordestina \u201cMoacir das Sete Mortes\u201d que conta a historia do Cear\u00e1, obra inacabada que tinha como diretor o soprano masculino Paulo Abel do Nascimento (in mem\u00f3ria).\nFoi em parceria com Manel D\u2019Jardim, arranjador, violonista e baixista, que Jo\u00e3o do Crato deu seq\u00fc\u00eancia a sua carreira solo, interpretando os grandes compositores caririenses (Abdoral jamacaru, Cleivan Paiva, Pachelly Jamacaru, Geraldo urano, Luiz Carlos Salatiel, Luiz Fid\u00e9lis e outros), hoje comp\u00f5e as loas do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Iracema (Fortaleza) e do Maracatu Uino-er\u00ea (Crato).\n Educador Popular, militante de causas sociais, ambientais e pela cidadania, Jo\u00e3o do Crato optou por viver no Cariri, por acreditar que o artista tem compromisso com seu povo, com seu lugar e que as grandes transforma\u00e7\u00f5es acontecem a partir da conviv\u00eancia cotidiana com o respeito \u00e0 ancestralidade, \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es culturais e adapta\u00e7\u00f5es \u00e0 modernidade sem, no entanto, contaminar-se com os v\u00edcios da sociedade moderna: o consumismo, o individualismo, a competitividade e as diversas formas de viol\u00eancia.","createTimestamp":{"date":"2016-03-03 08:15:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5363,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-28 14:14:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5363,"subsite":null,"emailPublico":"docratojoao@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9704-7574","endereco":"Avenida Padre Cicero, 846 , S\u00e3o Miguel, 63100-000, CRATO, CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","facebook":"","En_Estado":"CE","geoMunicipio":"CRATO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/joaodocrato.artista","En_CEP":"63100-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Padre Cicero","En_Num":"846","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Literatura","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5872,"name":"Fabiano de Cristo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.25332576242389","longitude":"-39.4533634185791"},"shortDescription":"M\u00fasico, educador e pesquisador, graduado em M\u00fasica pela UFCA, Especialista em Cultura Popular, Arte e Educa\u00e7\u00e3o do Campo (UFCA) e Mestrando em Educa\u00e7\u00e3o (URCA). Percussionista h\u00e1 vinte anos, com estudo voltado para a percuss\u00e3o de tradi\u00e7\u00e3o popular e de grupos de rua, \u00e9 criador do grupo Ful\u00f4 da Aurora, onde atua como cantor, compositor e instrumentista (viol\u00e3o, rabeca, p\u00edfano e percuss\u00e3o).","longDescription":"FORMA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA\nMestrando em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Regional do Cariri - URCA \nEspecialista em Cultura Popular, Arte e Educa\u00e7\u00e3o do Campo - Universidade Federal do Cariri\nGraduado em M\u00fasica \u2013 Universidade Federal do Cariri e Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas \u2013 UFC\n\nCURR\u00cdCULO ART\u00cdSTICO\n- Percussionista h\u00e1 vinte anos, tendo o estudo voltado para a percuss\u00e3o de tradi\u00e7\u00e3o popular e de grupos de percuss\u00e3o de rua.\n- Idealizador do espet\u00e1culo Rabecas da Cachoeira, a partir de pesquisa realizada com os mestres rabequeiros da comunidade Cachoeira do Fogo (Independ\u00eancia, CE). Acesse: https:\/\/www.facebook.com\/Rabecas-da-Cachoeira-1247814372002469\/ \n- Criador e integrante do grupo Ful\u00f4 da Aurora, onde atua como cantor, compositor e m\u00fasico (viol\u00e3o, rabeca, p\u00edfano e percuss\u00e3o). Acesse: facebook.com\/FuloDaAurora\/ \n- Mestre de percuss\u00e3o do grupo Brincantes Cord\u00e3o do Caro\u00e1, conduzindo a percuss\u00e3o do Reisado Brincantes Cord\u00e3o do Caro\u00e1 e de seu Movimento Percussivo entre 2003 e 2006.\n- Criador e mestre de percuss\u00e3o do grupo Tambor de Cab\u00f4co.\n\nEDUCA\u00c7\u00c3O MUSICAL e ARTE EDUCA\u00c7\u00c3O\n- Consultor pedag\u00f3gico e Professor de rabeca, viol\u00e3o e musicaliza\u00e7\u00e3o na Vila da M\u00fasica \u2013 SOLIBEL (2018).\n- Professor Preceptor da Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica em M\u00fasica \u2013 CAPES\/UFCA (2018\/19)\n- Professor de M\u00fasica no Col\u00e9gio \u00c1gape Estudos (2018 - 2019).\n- Professor tempor\u00e1rio (SEDUC\/CREDE 18) das disciplinas eletivas de Canto Coral, Viol\u00e3o B\u00e1sico e Performance Musical na EEMTI Governador Adauto Bezerra (2017 - 2019).\n- Realizou oficinas de cria\u00e7\u00e3o e musicaliza\u00e7\u00e3o de cord\u00e9is, elabora\u00e7\u00e3o de repert\u00f3rio e montagem de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas ligadas a temas ambientais com crian\u00e7as e jovens das comunidades Guaribas, Chico Gomes (Crato), Maca\u00faba, Arajara e Riacho do Meio (Barbalha) (2014 a 2016).\n- Forma\u00e7\u00e3o musical dos jovens da Brigada da Natureza da ONG AQUASIS em Iparana (Caucaia). Trabalho que resultou na produ\u00e7\u00e3o e lan\u00e7amento do disco Vozes da Mata (2008).\n- Coordenador de arte-educa\u00e7\u00e3o do Projeto Ponte de Encontro (FUNCI), articulando uma equipe de doze arte-educadores com atua\u00e7\u00e3o em toda a cidade de Fortaleza (2007).\n- Coordenou e desenvolveu atividades de arte-educa\u00e7\u00e3o da ONG Aquit\u00e3baquara no Bairro Barra do Cear\u00e1 (2007).\n- Criador do Projeto Escolas de Bumba-Meu-Boi da Costa Oeste de Fortaleza que rearticulou grupos de Bumba-Meu-Boi nas comunidades das Goiabeiras, CIMPELCO, N.S. das Gra\u00e7as, Cristo Rei e Pirambu. Esse trabalho culminou na cria\u00e7\u00e3o dos grupos Boi Terra e Mar, Boi dos Garotos e rearticulou o Boi da Juventude e Boi Mina de Ouro (2006 \u2013 2007).\n- Criador do Grupo de Tambores do Projeto Semear Crian\u00e7a (FUNCI-PETROBRAS), Banda de Lata do Moura Brasil (2003 \u2013 2006).\n\nGEST\u00c3O CULTURAL\n- Assessor T\u00e9cnico da Secretaria de Cultura do Crato \u2013 CE (2013).\n- Supervisor Regional de Cultura do SESC CE \u2013 M\u00fasica e Tradi\u00e7\u00e3o (2011 e 2012).\n- Gestor de Cultura do SESC SENAC Iracema (2008 \u2013 2011).\n\nEDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\t- Coordenador de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Projeto Soldadinho-do-araripe \u2013 ONG AQUASIS (2014 \u2013 2016).\n\nOFICINAS MINISTRADAS\t\nResid\u00eancia art\u00edstica com Mestres da Cultura. XI Encontro Mestres do Mundo, Limoeiro do Norte \u2013 2017 e 2018.\nReisado de Congo - Cantos, Dan\u00e7as, Figuras C\u00f4micas e Redes Simb\u00f3licas. Ponto de Cultura Galp\u00e3o do Riso, Bras\u00edlia \u2013 2013.\nForma\u00e7\u00e3o Musical da Brigada da Natureza (SESC e AQUASIS) \u2013 2008 a 2011.\nPercuss\u00e3o Popular para a Comunidade Tapeba da Jandaiguaba \u2013 2010.\nRitmo, Ritmo e Movimento no Caba\u00e7al Cearense \u2013 Reflex\u00f5es Acerca de Nossa Cultura Ancestral: Praia da Peroba \u2013 Icapu\u00ed-CE (2009), Theatro Jos\u00e9 de Alencar (2007), Icara\u00ed de Amontada-CE (2007), Casa de Cultura de Sobral (2006), Projeto Vidan\u00e7a dentro das atividades da V Feira da M\u00fasica (2006), FUTURE \u2013 Feira de Rumos e Atitudes (2006), Espa\u00e7o Gera\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 (2006).\nPercuss\u00e3o de Rua \u2013 Semana Cultural da \u00c1rea Pastoral da Barra do Cear\u00e1 \u2013 2008.\nT\u00e9cnicas de P\u00edfano e Percuss\u00e3o \u2013 Oficina ministrada como apoio ao Projeto Tambores da Jandaiguaba (Capuan \u2013 Caucaia) entre outubro de 2006 e mar\u00e7o de 2007.\nPr\u00e1ticas e Saberes dos Brincantes da Cultura Popular Tradicional numa Perspectiva Educativa \u2013 Oficina ministrada aos professores da Rede Educar SESC \u2013 2006.\nReisado de Congo Cearense \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cachu\u00eara! (S\u00e3o Paulo-SP) \u2013 2005.\nConstru\u00e7\u00e3o de Instrumentos Musicais com Materiais Reutiliz\u00e1veis \u2013 II Semin\u00e1rio de Arte e Educa\u00e7\u00e3o UFC \u2013 2004.\nPr\u00e1ticas e Saberes dos Brincantes da Cultura Popular Tradicional \u2013 Circuito de Oficinas ministradas durantes as etapas do I Circuito Cear\u00e1 de Cultura nas cidades de Aracati, Sobral, Ibiapina, Ubajara e Fortaleza durante todo o ano de 2004.\n\nPALESTRAS E SEMIN\u00c1RIOS\nRabeca? Que instrumento \u00e9 esse? Concerto Did\u00e1tico realizado na Vila da M\u00fasica (SOLIBEL). Set\/2017\nRabecas do Sert\u00e3o: M\u00fasica de Rabeca e a Cultura Sertaneja. Palestra ministrada durante a mesa M\u00fasica dos Sert\u00f5es: entre o erudito e o popular. I Encontro de Culturas, Artes e Saberes dos Sert\u00f5es. Escola de Saberes de Barbalha. Set\/2017\nManifesta\u00e7\u00f5es Culturais Cearense. Palestra apresentada no Col\u00e9gio Santa Cec\u00edlia. Ago\/2017\nM\u00fasica Tradicional nos Assentamentos Rurais e da Reforma Agr\u00e1ria. Poentes: Maria In\u00eas Escobar (Programa Resid\u00eancia Agr\u00e1ria) e Fabiano de Cristo (Especializa\u00e7\u00e3o Cultura Popular, Arte e Educa\u00e7\u00e3o do Campo). F\u00f3rum Agrupamentos, Mestres e Express\u00f5es da Cultura Popular e Tradicional do Cariri Cearense. Mostra UFCA. Universidade Federal do Cariri \u2013 Out\/2014\nManifesta\u00e7\u00f5es Populares Nordestinas - Reisado de Congo com: Mestres Ant\u00f4nio Ferreira Evangelista e Raimundo Ferreira Evangelista (Cariri \u2013 CE) \/ Fabiano de Cristo (CE) \/ Fel\u00edcia de Castro (BA) \u2013 Departamento de Artes C\u00eanicas (UNB \u2013 DF) \u2013 Fev\/2013\nSemin\u00e1rio Negros no Cear\u00e1: Hist\u00f3ria, Mem\u00f3ria e Etnicidade. Mesa Redonda \u201cNegritude nas festas populares no Cear\u00e1\u201d com: Fabiano de Cristo (arte-educador), Descartes Gadelha (artista pl\u00e1stico e batuqueiro de Maracatu), Oswald Barroso (pesquisador e teatr\u00f3logo) e \u00canio Marques (Arte-educador em dan\u00e7as afro-descendentes).\nPalestra-Espet\u00e1culo no lan\u00e7amento do Programa Brasil Alfabetizado e lan\u00e7amento do livro \u201cLetramento e Cidadania\u201d das autoras: Alessandra Monteiro e T\u00e2nia Serra Azul \u2013 Instituto Prisma de Desenvolvimento Humano (IPDH) \u2013 Jan\/2008\n\nDIRE\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o musical e reg\u00eancia do Coral dos Mestres no Projeto Canto de Reis.\nDire\u00e7\u00e3o musical do espet\u00e1culo Rabecas da Cachoeira.\nDire\u00e7\u00e3o musical do espet\u00e1culo Meu Navio do grupo Navegantes, no SESC Juazeiro do Norte em 05\/05\/2017. Acesse: www.youtube.com\/watch?v=_bHYX2JwHJA&t=378s \nDire\u00e7\u00e3o musical do primeiro disco do grupo Vozes da Mata (ONG Aquasis). 2011.\nDire\u00e7\u00e3o musical do espet\u00e1culo teatral \u201cEncantrago \u2013 Ver De Rosa Um Ser T\u00e3o\u201d dos grupos Express\u00f5es Humanas e Teatro Vitrine com dire\u00e7\u00e3o de Her\u00ea Aquino (espet\u00e1culo premiado no XVI Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga e selecionado para o Projeto Palco Girat\u00f3rio \u2013 circuito nacional do SESC). 2010.\nDire\u00e7\u00e3o musical do espet\u00e1culo teatral \u201cRos\u00e1rio\u201d de Fel\u00edcia de Castro (BA). Espet\u00e1culo premiado pelo Edital Culturas Negras da Funda\u00e7\u00e3o Pedro Calmon. 2009.\n\nPRODU\u00c7\u00c3O DE PROJETOS CULTURAIS\nDia de Reis da cidade do Crato \u2013 CE. Coordena\u00e7\u00e3o Geral. 2013 e 2014.\nMostra SESC Luso Brasileira de Culturas \u2013 Coimbra, Portugal \u2013 Jun\/2011 (Prod. Geral)\nMostra SESC Cariri de Cultura - Cariri-CE \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Tradi\u00e7\u00e3o Popular nos anos de 2005, 2010 e 2011 e Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Musical de 2006 a 2012.\nFestival Palco Girat\u00f3rio \u2013 Fortaleza-CE \u2013 2006 a 2012 (Produ\u00e7\u00e3o Geral).\nFesta Junina do Col\u00e9gio Santa Cec\u00edlia (2008 a 2018) e do Col\u00e9gio \u00c1gape Estudos (2018).\nEspet\u00e1culo \u201cO Canto da Jandaiguaba\u201d \u2013 Fortaleza-CE \u2013 Mar\/2007 (Prod. Geral).\nProdutor Cultural terceirizado pelo SESC Cear\u00e1 (2005 \u2013 2008).\nI Mostra de Artes da Funda\u00e7\u00e3o da Crian\u00e7a e da Fam\u00edlia Cidad\u00e3 \u2013 Teatro Jos\u00e9 de Alencar \u2013 set\/2004 (Produ\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica).\n\nCURADORIAS\nSESC Sonora Brasil \u2013 Projeto nacional de circula\u00e7\u00e3o em m\u00fasica (edi\u00e7\u00f5es de 2010 e 2011).\nXI Mostra SESC Cariri de Cultura (2009).\n\nFORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES\nSemana Pedag\u00f3gica do Col\u00e9gio \u00c1gape. Conserva\u00e7\u00e3o do Soldadinho-do-araripe. (2017).\nSemana Pedag\u00f3gica da rede de ensino municipal de Apuiar\u00e9z e Caucaia. Tema: A Arte na Sala de Aula (Janeiro de 2008).\nSemana Pedag\u00f3gica do Col\u00e9gio Sete de Setembro (Educa\u00e7\u00e3o Infantil). Tema: Cultura Popular Cearense (Dezembro de 2007).\n\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O EM CD\u2019S E DVD\u2019S\nII Festival Universit\u00e1ria FM \u2013 2016 (CD \u2013 Artista: V\u00e1rios. A participa\u00e7\u00e3o se d\u00e1 na faixa \u201cComprei uma Casinha\u201d, 3\u00ba lugar)\nT\u00edtulo: Cab\u00f4co \u2013 2015 e Querendo Tem \u2013 2012 (CDs \u2013 Grupo Ful\u00f4 da Aurora)\nT\u00edtulo: Vozes da Mata \u2013 2011 (CD \u2013 Artista: Vozes da Mata. Realiza\u00e7\u00e3o: SESC Cear\u00e1)\nT\u00edtulo: 10 Anos do Centro Cultural Banco do Nordeste \u2013 2010 (CD \u2013 Artista: V\u00e1rios. Realiza\u00e7\u00e3o CCBNB)\nT\u00edtulo: Bora! Cear\u00e1 Autoral Criativo \u2013 2010 (CD \u2013 Artista: V\u00e1rios)\nT\u00edtulo: V Festival de Inverno da Serra da Meruoca \u2013 2008 (CD \u2013 Artista: V\u00e1rios. A participa\u00e7\u00e3o se d\u00e1 na m\u00fasica \u201cXod\u00f3 da Moreninha\u201d de Fabiano de Cristo, vencedora do pr\u00eamio de Aclama\u00e7\u00e3o Popular)\nT\u00edtulo: Banda Caba\u00e7al Ful\u00f4 da Aurora \u2013 2007 (CD Demonstrativo)\nT\u00edtulo: Jogueiros \u2013 2007 (CD \u2013 ESCUTA)\nT\u00edtulo: Sexta de M\u00fasica - 2006 (DVD \u2013 Artista: V\u00e1rios. A participa\u00e7\u00e3o se d\u00e1 nas faixas do grupo Brincantes Cord\u00e3o do Caro\u00e1. Realiza\u00e7\u00e3o: Natura, Governo Federal, Governo de Estado do Cear\u00e1 e Theatro Jos\u00e9 de Alencar)\nT\u00edtulo: Maracatu Vigna Vullgaris \u2013 2006 (CD \u2013 Artista: Maracatu Vigna Vullgaris)\nT\u00edtulo: Centro Cultural Banco do Nordeste 2004 - 2004 (CD Duplo \u2013 Artista: V\u00e1rios. A Participa\u00e7\u00e3o se d\u00e1 na faixa 10 do disco 01 com a banda Maracatu Vigna Vullgaris)\nT\u00edtulo: Kohbaia - 1999","createTimestamp":{"date":"2016-03-09 01:04:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5468,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-19 01:49:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5468,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/fabiano.decristo.5","emailPublico":"fabianodecristojr@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99728-7425","endereco":"S\u00edtio Rosto, 199, Frente, Belmonte, 63100-000, CRATO, CE","facebook":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","geoMunicipio":"CRATO","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Rosto","En_Num":"199","En_Complemento":"Frente","En_Bairro":"Belmonte","En_CEP":"63100-000","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[5873,13555],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","arte educa\u00e7\u00e3o","Pesquisador (a) de Cultura Popular","Cultura e Inf\u00e2ncia","cultura cearense","Rabeca","Instrumentista - p\u00edfano","Educa\u00e7\u00e3o Ambiental","Percuss\u00e3o"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5877,"name":"L\u00edvio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22967644066039","longitude":"-39.3968997002958"},"shortDescription":"Agente cultural na regi\u00e3o do Cariri cearense, trabalhando com artes visuais, performance, literatura, artes integradas e produ\u00e7\u00e3o cultural.","longDescription":"T\u00e9cnico em Meio Ambiente e Engenheiro Agr\u00f4nomo,  L\u00edvio do Sert\u00e3o se encontrou mesmo foi na arte, tendo iniciado sua trajet\u00f3ria atrav\u00e9s da poesia que fez com que migrasse para as artes visuais incorporando tudo que vivera antes seja na escrita ou na milit\u00e2ncia social junto aos movimentos sociais populares do campo, como o MST e MAB. Essa mistura fez com que desenvolve-se uma pesquisa na possibilidades de rela\u00e7\u00e3o entre palavra, objeto visual e interven\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os p\u00fablicos, o que veio a chamar de poema-objeto-interven\u00e7\u00e3o, criando obras que lhe renderam sua primeira exposi\u00e7\u00e3o individual, A ere\u00e7\u00e3o da palavra, realizado de dezembro de 2019 a fevereiro de 2020 no Drag\u00e3o do Mar. Em algum momento no meio dessa hist\u00f3ria come\u00e7ou a realizar experimentos com v\u00eddeo, hora dialogando com a poesia hora dialogando com a performance. Mas nesses \u00faltimos tempos o que mais vem ocupando seu processo de cria\u00e7\u00e3o do ponto de vista da forma \u00e9 a performance urbana e do conte\u00fado \u00e9 a reflex\u00e3o sobre meu corpo no mundo, que sintetizo na quest\u00e3o: o que pode o corpo branco de um homem cis? Artista insurgente participa ainda do grupo de pesquisa e cria\u00e7\u00e3o teatral Ocupa\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas da Cidade, \u00e9 produtor cultural gerindo junto com a artista soupixo a Fatozero Produ\u00e7\u00f5es Culturais e tamb\u00e9m junto com a soupixo vem experienciando a experi\u00eancia de criar coletivamente, principalmente no campo da curadoria.","createTimestamp":{"date":"2016-03-09 10:41:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5471,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 09:44:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5471,"subsite":null,"emailPublico":"liviodosertao@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99990-1549","endereco":"Rua Jos\u00e9 Alves Cavalcante, 42, Ap 3, S\u00e3o Miguel, 63122-405, CRATO, CE","facebook":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","En_CEP":"63122-095","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr Ant\u00f4nio Tavares Bezerra","En_Num":"1957","En_Complemento":"","En_Bairro":"Santa Luzia","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@liviodosertao","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Poesia","Artes Visuais","Artes integradas","Performance","Curadoria","videoarte"],"area":["Literatura","Artes Visuais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6214,"name":"Dom Rasta","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2322721","longitude":"-39.4161822"},"shortDescription":"O reggae da Dom Rasta se destaca pelo seu estilo roots. As composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o voltadas para a realidade social e \u00e9tnica em que a humanidade se encontra. Dessa maneira, a banda tenta transmitir sua mensagem de forma simples e coesa de livre entendimento e acesso para a reflex\u00e3o de todos e para que possa tocar o \u00edntimo das pessoas, independente de sua classe social ou religi\u00e3o.","longDescription":"A Dom Rasta se iniciou com a sa\u00edda de Arthur, Thiago, Alisson e Diego da antiga Tribo Cariri em 2010. Os quatro amigos que compartilhavam e compartilham da mesma ideologia musical, resolveram ent\u00e3o iniciar os trabalhos em um novo grupo com um estilo de reggae chamado por eles de \u201cmais pesado\u201d, ou seja, o reggae raiz.\n  \nO repert\u00f3rio dos primeiros shows era composto em grande parte em covers, principalmente de Bob Marley e algumas poucas can\u00e7\u00f5es autorais ainda inacabadas.\n\nTal uni\u00e3o entre os quatro rapazes, partiu simplesmente da divers\u00e3o em se juntar aos finais de semana para \u201ctirar um som\u201d. Ao longo dos anos, foram agregando outros amigos m\u00fasicos que tamb\u00e9m faziam parte do mesmo estilo, e em 2015 entra o guitarrista-solo Weskley Sousa.\n\nAtualmente a banda conta com os m\u00fasicos Alison, Artur, Diego, Thiago e Francisco Caracas, este que entrou em 2017 com a sa\u00edda de Weskley.\n\nPara eles hoje, a Dom Rasta \u00e9 sin\u00f4nimo de trabalho, em que eles se dedicam ao m\u00e1ximo para produzir can\u00e7\u00f5es de qualidade na tentativa de disseminar o g\u00eanero e se tornarem refer\u00eancia nesta seara musical. \n\nEram garotos que admiravam de longe bandas de reggae locais como as tradicionais Miss\u00e3o Miranda, Mary Roots e Liberdade e Raiz e que hoje trocam experi\u00eancias e compartilham dos palcos. \n\nAtualmente a inspira\u00e7\u00e3o vem de grandes nomes como Steel Pulse, Groundation, Bob Marley e The Wailers. \n\nPode-se afirmar que os \u00faltimos tr\u00eas anos foram os melhores da banda em virtude das v\u00e1rias conquistas e realiza\u00e7\u00f5es: \n\n1 \u2013 Abertura do show da banda Ponto de Equil\u00edbrio; \n2 \u2013 Participa\u00e7\u00e3o no Armaz\u00e9m do Som SESC Crato e Juazeiro do Norte; \n3 \u2013 Abertura do show da banda Mato Seco; \n4 \u2013 Abertura e participa\u00e7\u00e3o no show de Fabiana Rasta; \n5 \u2013 Grava\u00e7\u00e3o do clipe e do single Liberdade de Express\u00e3o; \n6 \u2013 Banda base de Carlinhos Na\u00e7\u00e3o; \n7 \u2013 Participa\u00e7\u00e3o da Feira da M\u00fasica Cariri; \n8 \u2013 Banda base de Andread J\u00f3; \n9 \u2013 Abertura do show de Natiruts; \n10 \u2013 Banda base de Shalon Israel;\n11 - Show no CCBNB de Sousa\/PB.\n\nO reggae da Dom Rasta se destaca por sua pegada roots. Embora os estilos sejam diversificados em algumas can\u00e7\u00f5es, o reggae raiz foi o que mais se encaixou ao estilo do grupo, sem deixar escapar aquela pitada \u201cstreet\u201d no groove, que \u00e9 o que marca a identidade da banda. \n\nAs composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o voltadas para a realidade social e \u00e9tnica em que a humanidade se encontra. Dessa maneira, a banda tenta transmitir sua mensagem de forma simples e coesa de livre entendimento e acesso para a reflex\u00e3o de todos e para que possa tocar o \u00edntimo das pessoas, independente de sua classe social ou religi\u00e3o. \n\nA banda est\u00e1 em plena dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 conclus\u00e3o de seu primeiro \u201cEP\u201d, com tr\u00eas m\u00fasicas j\u00e1 conclu\u00eddas: Liberdade de Express\u00e3o, Prece e O Vento de Jah, com participa\u00e7\u00e3o de Mariano Ruano (Green Feeling \u2013 Brasil\/Argentina), todas autorais e com financiamento pr\u00f3prio. \n\nAos poucos a Dom Rasta vem ganhando admiradores para al\u00e9m do Cariri em virtude dos shows realizados em cidades circunvizinhas, como em Iguatu, Salgueiro e Sousa.\n\nA perspectiva da banda hoje, \u00e9 estar preparada musicalmente para enfrentar com sucesso novos desafios.","createTimestamp":{"date":"2016-03-20 20:17:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10928,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-14 14:06:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12890,"user":10928,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.facebook.com\/domrastacrato\/","emailPublico":"contatodomrasta@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99604-6271","endereco":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, 199, Casa, Semin\u00e1rio, 63113-690, CRATO, CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","geoMunicipio":"CRATO","En_CEP":"63113-690","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o","En_Num":"199","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Reggae","Roots","Newroots"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6434,"name":"Diego Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2370395","longitude":"-39.4220953"},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo, Designer, Produtor Cultural, Artivista.\nCoordenador de comunica\u00e7\u00e3o Coletivo Camaradas\nRedator no Foob\u00e1\nSocial m\u00e9dia no Coletivo \u00c9 Sal","longDescription":"Diego Moreira \u00e9 natural de Crato, \u00e9 coordenador de comunica\u00e7\u00e3o do Coletivo Camaradas no qual atua desde 2014.\nAl\u00e9m do Coletivo Camaradas,  Diego atua como fot\u00f3grafo, videomaker, designer, desenvolvedor, social m\u00e9dia nos seguintes coletivos\/ongs\nACP Vida\nColetivo \u00c9 Sal\nFoob\u00e1\nRede ColetivoS\n\nDiego participou junto com o Fora do Eixo, da Feira da M\u00fasica de fortaleza 2015, atuando como social m\u00e9dia e redator, participando tamb\u00e9m da edi\u00e7\u00e3o caririense da feira.\nAtuou como coordenador da Mostra Nacional de V\u00eddeos de Interven\u00e7\u00f5es e Performances - Mostra IP, que tem carater nacional chegando em 30 cidades de 15 estados brasileiros.\n\u00c9 tamb\u00e9m idealizador e realizador da TI Weekend, um dos maiores congressos de tecnologia da regi\u00e3o do cariri. Diego tamb\u00e9m esteve no Emergencias 2015 no Rio de Janeiro, atr\u00e1ves da caravana cear\u00e1, onde esteve com outros membros, representando o Coletivo Camaradas.","createTimestamp":{"date":"2016-05-15 17:40:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5860,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 10:52:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5860,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99319-2514","En_CEP":"63113-105","En_Num":"47","En_Bairro":"Novo Crato","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","emailPublico":"diegocm582@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/gvaraofc","instagram":"@gvaraofc","endereco":"rosa ferreira nobre, 47 , Novo Crato, 63113-105, Crato, CE","En_Nome_Logradouro":"rosa ferreira nobre","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","twitter":"http:\/\/twitter.com\/gvaraofc","children":[40453],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital","Artes Visuais","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Fotografia","M\u00eddias Sociais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6471,"name":"Francisco Adriano Evangelista Ferreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou professor e produtor cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-05-17 17:11:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5889,"updateTimestamp":{"date":"2016-06-05 09:15:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5889,"subsite":null,"emailPublico":"adryanno.carpediem@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6488,"name":"Coletivo Bons ventos Sempre Chegam","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2324301","longitude":"-39.4061958"},"shortDescription":"O coletivo Bons Ventos Sempre Chegam atua nas \u00e1reas de Sustentabilidade Ambiental, Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de textos, Literatura, orienta\u00e7\u00e3o ao uso de M\u00eddias Alternativas, Educomunica\u00e7\u00e3o e Artes em geral.\nTem como norteador o direito \u00e0 cultura como algo primordial, democratizando-a atrav\u00e9s da diversidade de temas.\nEncontra-se sempre em processo de soma, de trama, encontrando novos parceiros por a\u00ed.","longDescription":"os ventos\nO coletivo Bons Ventos Sempre Chegam atua nas \u00e1reas de Sustentabilidade Ambiental, Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de textos, Literatura, orienta\u00e7\u00e3o ao uso de M\u00eddias Alternativas, Educomunica\u00e7\u00e3o e Artes em geral.\n\nSurgiu a partir da necessidade de se desenvolver uma s\u00e9rie de oficinas em equipamentos p\u00fablicos voltados para os jovens de Fortaleza (CUCA Che Guevara e Centro Cultural Bom Jardim, por exemplo), localizado em \u00e1reas de alto \u00edndice de vulnerabilidade social. Constituiu-se de oficinas tem\u00e1ticas nas \u00e1reas da sustentabilidade e educa\u00e7\u00e3o ambiental, literatura e m\u00eddias livres, etc.\n\nTem como norteador o direito \u00e0 cultura como algo primordial, democratizando-a atrav\u00e9s da diversidade de temas.\n\nEncontra-se sempre em processo de soma, de trama, encontrando novos parceiros e parcerias tamb\u00e9m na cidade do Rio de Janeiro, Pernambuco e no Distrito Federal.\n\nQuer saber mais, mandar recado, dizer al\u00f4 ou fazer parte?!\n\nAnna K Lima\nkarameloazul@gmail.com\n88 9 9785-8760(Tim)\n\nLuana Lanzana\nluanalanzana@gmail.com\n9 9608-3765(Tim)","createTimestamp":{"date":"2016-05-18 15:48:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5898,"updateTimestamp":{"date":"2016-05-18 15:48:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5898,"subsite":null,"site":"https:\/\/bonsventoschegam.wordpress.com\/","endereco":"Rua Vicente Tavares Bezerra, 458, A, Pinto Madeira, 63101-200, Crato, CE","En_CEP":"63101-200","En_Nome_Logradouro":"Rua Vicente Tavares Bezerra","En_Num":"458","En_Complemento":"A","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Meio Ambiente","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura LGBT","Artesanato","Sa\u00fade","Artes Visuais","Design","Esporte","Gastronomia","Economia Criativa","M\u00eddias Sociais","Novas M\u00eddias","Livro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6501,"name":"Jo\u00e3o  Ulisses Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2284361","longitude":"-39.4005338"},"shortDescription":"Nascido sob o signo de ARIES, num domingo de ramos, Jo\u00e3o do Crato, orgulha-se de ter tido uma inf\u00e2ncia rica pelo conv\u00edvio salutar com a natureza, com a cultura popular e com os princ\u00edpios do bem viver. Foi em parceria com Manel D\u2019Jardim, arranjador, violonista e baixista, que Jo\u00e3o do Crato deu seq\u00fc\u00eancia a sua carreira solo, interpretando os grandes compositores caririenses.","longDescription":"Na magia das \u2018Hist\u00f3rias de Trancoso\u2019, dos \u201cCausos de Assombra\u00e7\u00e3o\u201d e na m\u00edstica das Renova\u00e7\u00f5es, Jo\u00e3o do Crato construiu o alicerce da sua trag\u00e9dia art\u00edstica. Viveu intensamente na adolesc\u00eancia o movimento de Juventude e ao migrar para Fortaleza estreou profissionalmente nos palcos musicais como vocalista da banda  \u201cCh\u00e1 de Flor\u201d, no ano de 1980, integrando o movimento ROCK\u2019N ROLL em Fortaleza ao lado de M\u00f4na Gadelha, L\u00facio Ricardo dentre outros nomes que movimentava a cena roqueira do Cear\u00e1.\nDe volta ao Crato, passou a cantar  em \u2018conjunto de baile\u2019, trio el\u00e9trico, barzinhos, festivais, musicais de teatro e etc, voltou temporariamente para Fortaleza onde Integrou o Grupo Cearense de Opera na montagem da \u00d3pera Nordestina \u201cMoacir das Sete Mortes\u201d que conta a historia do Cear\u00e1, obra inacabada que tinha como diretor o soprano masculino Paulo Abel do Nascimento (in mem\u00f3ria).\nFoi em parceria com Manel D\u2019Jardim, arranjador, violonista e baixista, que Jo\u00e3o do Crato deu seq\u00fc\u00eancia a sua carreira solo, interpretando os grandes compositores caririenses (Abdoral jamacaru, Cleivan Paiva, Pachelly Jamacaru, Geraldo urano, Luiz Carlos Salatiel, Luiz Fid\u00e9lis e outros), hoje comp\u00f5e as loas do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Iracema (Fortaleza) e do Maracatu Uino-er\u00ea (Crato).\n Educador Popular, militante de causas sociais, ambientais e pela cidadania, Jo\u00e3o do Crato optou por viver no Cariri, por acreditar que o artista tem compromisso com seu povo, com seu lugar e que as grandes transforma\u00e7\u00f5es acontecem a partir da conviv\u00eancia cotidiana com o respeito \u00e0 ancestralidade, \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es culturais e adapta\u00e7\u00f5es \u00e0 modernidade sem, no entanto, contaminar-se com os v\u00edcios da sociedade moderna: o consumismo, o individualismo, a competitividade e as diversas formas de viol\u00eancia.\n","createTimestamp":{"date":"2016-05-20 10:10:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5908,"updateTimestamp":{"date":"2016-05-20 12:27:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5908,"subsite":null,"emailPublico":"joaodocrato@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99704-7574","endereco":"Avenida Padre C\u00edcero, 846, 846 , S\u00e3o Miguel, 63122-44, Crato, CE","En_CEP":"63122-44","En_Nome_Logradouro":"Avenida Padre C\u00edcero, 846","En_Num":"846","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6648,"name":"Samya  Ribeiro Alencar","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o Cultural e a\u00e7\u00f5es que norteiam e fomentam a Economia Criativa.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-01 11:14:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6019,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-22 09:32:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6019,"subsite":null,"emailPublico":"samyaribalencar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98863-7545","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6694,"name":"Nilson de Oliveira Matos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2280354","longitude":"-39.4170458"},"shortDescription":"Profissional de teatro, membro do grupo teatral Coletivo Atuantes em Cena,  atuando  como Ator e Dramaturgo.\n           Licenciado em Geografia e Licenciatura em Teatro pela universidade Regional do Cariri- URCA.","longDescription":"NILSON MATOS D.R.T N\u00b0 1462\/ CE \n\nTrabalha com Teatro desde 2008, atrav\u00e9s da coordena\u00e7\u00e3o de projetos culturais, educativos e art\u00edsticos nas seguintes institui\u00e7\u00f5es de Crato e Juazeiro do Norte-CE: Casa Ninho, Grupo Armadilhas C\u00eanicas, Grupo Ninho de Teatro, Companhia Engenharia C\u00eanica, Coletivo Atuantes em Cena. Professor Tempor\u00e1rio SEDUC-CE e Centro de Apoio Psicossocial-CAPS II. \n\nFORMA\u00c7\u00c3O: \n\uf0fc\tLicenciado em Geografia pela Universidade Regional do Cariri \u2013URCA (2004); \n\uf0fc\tLicenciado em Teatro pela Universidade Regional do Cariri \u2013URCA (2016);\n\uf0fc\tPesquisador do Projeto Institucional de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica- PIBIC\/URCA (2011 a 2013) com o projeto de pesquisa A HIST\u00d3RIA DO TEATRO DE CRATO: Do S\u00e9culo XIX \u00e0 Primeira Metade do S\u00e9culo XX; \n\uf0fc\tBolsista Projeto Institucional de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia PIBID\/URCA, 2013-2015, na escola EEFM Dona Maria Am\u00e9lia Bezerra, com foco na pesquisa da dramaturgia caririense. \n\nATUALMENTE: \n\uf0fc\tMembro do Grupo Coletivo Atuantes em Cena, grupo teatral com sede na cidade de Crato-CE, onde desempenha as fun\u00e7\u00f5es de coordenador de projetos culturais dramaturgo e ator;\n\uf0fc\tMembro gestor do espa\u00e7o c\u00eanico Casa Ninho em Crato-CE.\n\uf0fc\tProfessor de geografia SEDUC-CE\n\nCURSOS\/TREINAMENTOS: \n\uf0fc\tPesquisador do projeto Caldeir\u00e3o de \u00c1gua no Deserto: Realidades ou Utopias, do Laborat\u00f3rio de Pesquisa Teatral da Escola Porto Iracema das Artes, ligada ao Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura \u2013 CDMAC, com a tutoria do palha\u00e7o \u00c9sio Magalh\u00e3es (2017);\n\uf0fc\tPesquisador proponente do projeto O Sagrado e o Profano, as Vozes de uma Cidade, do Laborat\u00f3rio de Pesquisa Teatral da Escola Porto Iracema das Artes, ligada ao Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura \u2013 CDMAC, com a tutoria da prof.\u00aa M\u00f4nica Montenegro (2015);\n\uf0fc\tViv\u00eancia com a Grande CIA. De Mist\u00e9rios e Novidades, constru\u00e7\u00e3o do Auto da M\u00e3e do Belo Amor (2015);\n\uf0fc\tCurso de Experimenta\u00e7\u00e3o em Teatro de Rua- SECULT, Crato (2013);\n\uf0fc\tCurso Avan\u00e7ado de Teatro- URCA Proex, m\u00f3dulos: Dramaturgia e Formas Acrob\u00e1ticas (2010);\n\uf0fc\tCurso de Artes C\u00eanicas \u2013CCBNB-Cariri (2009); \n\uf0fc\tCurso B\u00e1sico de Teatro \u2013 Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013SCAC (2008); \n\uf0fc\tOficinas diversas promovidas por institui\u00e7\u00f5es culturais do Cariri cearense.\n\nEXPERI\u00caNCIAS COMO ATOR: \n\uf0fc\tExiste sempre alguma coisa ausente- Coletivo Atuantes em Cena; Dire\u00e7\u00e3o Edceu Barbosa \n\uf0fc\tDepois da bonan\u00e7a vem.... (2018) \u2013 Resultado do Porto Iracema das Artes.\n\uf0fc\tR\/evolution- (diretor e dramaturgo) \u2013 Coletivo Atuantes em cena.\n\uf0fc\tO Sagrado e o Profano, as Vozes de uma Cidade (2015) - Grupo Coletivo Atuantes em Cena;\n\uf0fc\tAuto da M\u00e3e do Belo Amor (2015) \u2013 SECULT-Crato;\n\uf0fc\t(IR)Remadi\u00e1vel (2014) - Dire\u00e7\u00e3o Gleison Amorim;\n\uf0fc\t O Evanescente Caminho (2013) - Cia Engenharia C\u00eanica\/Lacrice, URCA;\n\uf0fc\tCara de Fogo (2012) - Dire\u00e7\u00e3o Luiz Renato;\n\uf0fc\tSalom\u00e9 (2011) - Dire\u00e7\u00e3o M\u00e1rcio Rodrigues;\n\uf0fc\tCharivari (2009) - Grupo Ninho de Teatro; \n\uf0fc\tArmadilhas (2009) \u2013 Grupo Armadilhas C\u00eanicas.\n\uf0fc\tExperimentos universit\u00e1rios: Nudez (2010) \/ Isto \u00e9 o Que Importa (2010) \/ Fique aqui Comigo (2011) \/ Segunda Pele (2011), Cara de Fogo (2012)\/ . Ainda na Universidade dirigi, Barrela (2013)\/ Paternal (2014). \n\nEXPERI\u00caNCIAS COMO DRAMATURGO: \n\u2022\tTextos encenados:\n\uf0fc\tR\/evolution (2017) - Coletivo Atuantes em Cena\n\uf0fc\tA Peleja dos Buf\u00f5es pela Estrada do Popular (2012). Dire\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Dantas. \n\uf0fc\tPaternal (2014). Dire\u00e7\u00e3o Nilson Matos;\n\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o textual.\n\uf0fc\tBichos Brasileiros (2017)\n\uf0fc\tA Grande Revolta dos Sem-Cu contra o Reino dos Cafu\u00e7\u00fa (2015)\n\uf0fc\tPaternal (2014)\n\uf0fc\tA Divina com\u00e9dia- inferno (2013)\n\uf0fc\tOutro Dia (2010)\n\uf0fc\tA Vizinhan\u00e7a (2009)\n\uf0fc\tProdu\u00e7\u00e3o de esquetes no CAPS III- Crato: O Nascimento de Alexandre. O Casamento da Princesa. R\u00e1dio Novela Ferira da Paix\u00e3o. \n\n\n\n","createTimestamp":{"date":"2016-06-02 20:07:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6051,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-17 20:05:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6051,"subsite":null,"emailPublico":"nilsonomatos@gmail.com","endereco":"Rua Dr. Manoel Macedo, 297 A , Semin\u00e1rio, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr. Manoel Macedo","En_Num":"297 A","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6715,"name":"Rodrigo Tomaz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator, Diretor Teatral, Produtor Cultural e arte-Educador. Atua na linguagem do teatro desde 2002. Graduado em Licenciatura em Teatro pela URCA e Mestre em Artes C\u00eanicas pelo PPGAC\/UFBA. Atualmente, produz nas \u00e1reas de ensino do teatro, visualidade e encena\u00e7\u00e3o, com pesquisa te\u00f3rico-pr\u00e1tica em processos criativos e forma\u00e7\u00e3o de professores.","longDescription":"Brasileiro, nordestino, cearense e caririense: de nascen\u00e7a e identidade art\u00edstica. Licenciado em Teatro pela URCA e Mestre em Artes C\u00eanicas pelo PPGAC - UFBA. Atua na linguagem do Teatro desde 2002. Atualmente produz nas \u00e1reas do ensino do teatro, visualidade e encena\u00e7\u00e3o, com pesquisa te\u00f3rico\/pr\u00e1tica em processos criativos e forma\u00e7\u00e3o de professores.","createTimestamp":{"date":"2016-06-03 20:08:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6070,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-29 11:16:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6070,"subsite":null,"emailPublico":"tomaz.artesintegradas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98845-9416","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Pesquisa em Teatro","Professor (a) de Teatro","teatro"],"area":["Teatro","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7323,"name":"ALDEIAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22846307569","longitude":"-39.417679309845"},"shortDescription":"Artistas, educadores, semeadores de sonhos e cultivadores de a\u00e7\u00f5es, fazendo da ARTE forma de viver e transformar. A ALDEIAS ocupa espa\u00e7os p\u00fablicos com a\u00e7\u00f5es culturais e educativas como oficinas, rodas, cortejos e shows de maneira gratuita e amplamente aberta ao publico.","longDescription":"A ALDEIAS envolve artistas, brincantes, mestres e grupos da tradi\u00e7\u00e3o, pessoas com defici\u00eancia intelectual e\/ou m\u00faltipla, pessoas em sofrimento mental (usu\u00e1rios da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial RAPS e CAPS), al\u00e9m de crian\u00e7as, jovens e adultos de livre participa\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00f5es formativas, art\u00edsticas e terap\u00eauticas. \n\n\u200bAbrange esferas como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, arte, cultura popular e meio ambiente e \u00e9 formada a partir da intera\u00e7\u00e3o entre atores, institui\u00e7\u00f5es e iniciativas \u00e9 articulada com base em princ\u00edpios de coopera\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o coletiva, respeito e fomento a diversidade e multiculturalidade, sustentabilidade, sa\u00fade hol\u00edstica, integra\u00e7\u00e3o, protagonismo dos atores e participa\u00e7\u00e3o social.","createTimestamp":{"date":"2016-07-19 09:55:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-08 13:33:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6499,"subsite":null,"site":"http:\/\/solnamacambira.wix.com\/solnamacambira","emailPublico":"aldeiascariri@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99847-6788","En_CEP":"63119-060","En_Nome_Logradouro":"Av. Dr. Rolim","En_Num":"438","En_Estado":"CE","facebook":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","endereco":"Av. Dr. Rolim, 438 , Vila Alta, 63119-060, Crato, CE","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[12946,12972,12973,13902,20993,30175,30177,36636],"spaces":[1801],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#zabumbar","#aldeiasCariri","#solnamacambira"],"area":["Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente","M\u00fasica","Sa\u00fade"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7716,"name":"Ricardo  Alves da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Geografo , especialista em Educa\u00e7\u00e3o Pobreza e Desigualdade Social pela UFC, tecnico em guia de Turismo pelo SENAC-Crato, Fotografo, Artivista visual, Stencialista, militante do movimento hip hop, integrante do coletivo camaradas,FotoCrato,Oficina Ensaio Aberto break dance,Rede o Crato tem dan\u00e7a,ColetivoS. desenvolve o laborat\u00f3rio de geografia e arte dentro do projeto mais cultura nas escolas","longDescription":"Geografo , especializando em Educa\u00e7\u00e3o Pobreza e Desigualdade Social pela UFC, tecnico em guia de Turismo pelo SENAC-Crato, Fotografo, Artivista visual, Stencialista, militante do movimento hip hop, produtor cultural, integrante do coletivo camaradas, FotoCrato, Oficina Ensaio Aberto break dance, Rede o Crato tem dan\u00e7a,ColetivoS. desenvolve o laborat\u00f3rio de geografia e arte dentro do projeto mais cultura nas escolas na Escola 18 de Maio no Crato. Faz parte da comiss\u00e3o de produtores do Hip Hop \u00e9 coisa seria, Festival Caldeir\u00e3o das Dan\u00e7as, Estopim, Mostra Ip e \u00e9 um dos idealizadores da interven\u00e7\u00e3o urbana Poste Poesia.\n\nPortifolio:\nhttps:\/\/1drv.ms\/b\/s!AjT1HAEyD2IUhQbIcjLYP_P7mIG2?e=gHsT0m","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 10:14:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6850,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 21:06:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6850,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ricardo.alves.92167","emailPublico":"rikardocrato@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[18727],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Arte de Rua","Audiovisual","Turismo","Artes Visuais","Cultura Negra","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Meio Ambiente","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Artesanato","Moda","Cultura Afro-brasileira","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7718,"name":"Coletivo Camaradas Coletivo Camaradas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2299572","longitude":"-39.4122984"},"shortDescription":"\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que atua no campo das artes, da pesquisa,  da produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o  cultural e das lutas por pol\u00edticas p\u00fablicas para cultura.","longDescription":"Nada acontece do acaso, as coisas, pessoas e as formas de organiza\u00e7\u00e3o do povo sempre tem uma hist\u00f3ria para ser contada. Resgatar a hist\u00f3ria nos possibilita compreender a origem, motiva\u00e7\u00f5es, pr\u00e1ticas e diretrizes que norteiam as formas de organiza\u00e7\u00e3o da sociedade.\n\nN\u00e3o \u00e9 diferente com o Coletivo Camaradas, temos uma hist\u00f3ria que precisa ser conhecida pelos seus ativistas como forma de contribuir com o processo de forma\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o da nossa atua\u00e7\u00e3o.\n\nResgatando a hist\u00f3ria, em 2005, alguns artistas do Crato tentavam se organizar para realizar movimento contr\u00e1rio a Secretaria de Cultura do Munic\u00edpio que tinha uma postura de in\u00e9rcia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pol\u00edticas para o setor. Em dezembro de 2006, um grupo de artistas do Cariri, que participaram da IV Mostra Cariri das Artes realizada pela Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 e coordenada pela curadora Dodora Guimar\u00e3es estiveram em S\u00e3o Paulo aonde visitaram ateliers, galerias, artistas e curadores. Esse intercambio em S\u00e3o Paulo contou com a participa\u00e7\u00e3o dos artistas N\u00edvia Uchoa, Junior Erre, Lu\u00eds Karimai, Maria Candido, Guto Bezerra, Edelson Diniz, Francorli, Laerto Xenofonte, Z\u00e9 Celestino, Jos\u00e9 Cordeiro, Alexandre Lucas e Weudes.\n\nNa volta ao Cariri e movidos pela empolga\u00e7\u00e3o da viagem, os artistas se reuniram para tentar organizar um movimento na regi\u00e3o. Como existiam diverg\u00eancias de concep\u00e7\u00e3o o grupo n\u00e3o vingou.\n\nJ\u00e1 em 2007, existia uma movimenta\u00e7\u00e3o em torno da poesia coletiva, em que amigos se reuniam nas quartas-feiras, ap\u00f3s as aulas da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, na minha resid\u00eancia para fazer saraus, a partir de din\u00e2mica da constru\u00e7\u00e3o conjunta da poesia, em que cada um escrevia um verso. No mesmo per\u00edodo, esse grupo participou da Mostra SESC Cariri com o Sarau \u201cOs Camaradas\u201d.\n\nPosteriormente, re\u00fanem-se tr\u00eas pessoas para criar o que hoje \u00e9 o Coletivo Camaradas, eu, Michael Marques, na \u00e9poca estudante do Curso de Ci\u00eancias Sociais e a estudante de Letras, Luciana Rodrigues (a qual participou de poucas atividades).\n\nO Coletivo Camaradas surge no final de 2007, ap\u00f3s essas diversas tentativas sem sucesso de organiza\u00e7\u00e3o de artistas.\n\nO grupo inicial definiu algumas diretrizes para a perspectiva de atua\u00e7\u00e3o que ao longo do tempo foram se amadurecendo e definindo uma identidade pol\u00edtica e pedag\u00f3gica.\n\nO que nos define?\u2026.N\u00e3o \u00e9 a indefini\u00e7\u00e3o!\n\nO que seria da vida se n\u00e3o defin\u00edssemos diretrizes e caminhos a serem seguidos? Essa necessidade humana de definir as coisas \u00e9 o que norteia caminhos, planos e tomada de posi\u00e7\u00e3o diante da realidade. Ter clareza destas defini\u00e7\u00f5es proporciona seguran\u00e7a no que fazemos. Imagine uma professora que n\u00e3o define o seu plano de aula ou que n\u00e3o busca se aprofundar na \u00e1rea que leciona, a tend\u00eancia \u00e9 ter um resultado desastroso e n\u00e3o compreender o seu processo de constru\u00e7\u00e3o.\n\nPortanto, \u00e9 preciso entender o que defini o Coletivo Camaradas para se compreender o discurso e a pratica da nossa organiza\u00e7\u00e3o.\n\nO Coletivo Camaradas foi resultado de um processo que se iniciou em 2005 e que se concretizou em 2007, a partir de uma compreens\u00e3o mais amadurecida do ponto de vista de posicionamento e atua\u00e7\u00e3o.\n\nQuando procuramos definir diretrizes pol\u00edticas e pedag\u00f3gicas estamos buscando desenhar uma b\u00fassola que nos oriente acertar o caminho que queremos chegar.\n\nApontarei algumas quest\u00f5es que v\u00e3o indicando essas diretrizes e, por conseguinte v\u00e3o definindo o nosso perfil.\n\nSomos um coletivo que declaradamente se reconhece como uma organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de esquerda e que busca compreender a realidade a partir de uma perspectiva marxista, atuamos no campo das artes, na defesa por pol\u00edticas p\u00fablicas para a cultura, em processos organizativos de empoderamento popular e na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e da acessibilidade do conhecimento cientifico, cultural e tecnol\u00f3gico como forma de ampliar a vis\u00e3o social de mundo das camadas populares e contribuir para o processo de transforma\u00e7\u00e3o social.\n\nO Camaradas n\u00e3o \u00e9 um grupo de artistas e especificamente de artes, \u00e9 um coletivo que congrega pessoas das mais diferentes \u00e1reas do conhecimento e dialoga com as diversas linguagens art\u00edsticas e express\u00f5es culturais (literatura, artes visuais, dan\u00e7a , teatro, circo, m\u00fasica, performance, grupos da tradi\u00e7\u00e3o, etc.)\n\nBuscamos criar dentro do nosso fazer est\u00e9tico e art\u00edstico um processo criativo com e para o povo, visando estabelecer la\u00e7os de pertencimento, participa\u00e7\u00e3o e empoderamento. Essa perspectiva a nosso ver, amplia a vis\u00e3o social de mundo dos que est\u00e3o \u00e0 margem do circuito oficial das artes e constitui uma concep\u00e7\u00e3o de confronto com a perspectiva excludente e mercadol\u00f3gica de uma arte para poucos como determina a l\u00f3gica capitalista. O acesso da nossa popula\u00e7\u00e3o a diversidade cultural e art\u00edstica ainda \u00e9 restrita as elites econ\u00f4micas e intelectuais.\n\nConectado com o Brasil\n\nO Coletivo Camaradas dialoga com outros coletivos do Brasil, a nossa trajet\u00f3ria n\u00e3o se resume ao Cariri Cearense ao longo dos anos estamos percebendo novos discursos e fazeres criativos no pa\u00eds, o que nos faz redescobrir um novo Brasil, o que fortalece e renova a nossa compreens\u00e3o pol\u00edtica.\n\nTemos conversado, propiciando interc\u00e2mbios, efetuado articula\u00e7\u00f5es em rede e fortalecido a\u00e7\u00f5es e ideias. Isso tem nos proporcionado a compreens\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o colaborativa e novas rela\u00e7\u00f5es de atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica baseada na autonomia e protagonismo dos grupos.\n\nTemos aprendido e trocado com o Centro Universit\u00e1rio de Cultura e Arte da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes \u2013 CUCA da UNE, com as experi\u00eancias do Fora do Eixo, com articula\u00e7\u00e3o em rede dos Pontos de Cultura, com o Coletivo Psicod\u00e9lico ( Macap\u00e1 \u2013 AP), com o Programa de Interfer\u00eancia Ambiental \u2013 PIA, com a rede ColetivoS ( Cariri \u2013CE) e com a cria\u00e7\u00e3o da Rede IP \u2013 Interven\u00e7\u00f5es e Performances surgida ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da III Mostra Nacional de V\u00eddeos Interven\u00e7\u00f5es e Performances \u2013 Mostra IP ( 2015).\n\nConstruindo redes e novos circuitos\n\nSomos mais fortes juntos! Essa ideia tem guiado o nosso trabalho em rede e potencializado a\u00e7\u00f5es e ao mesmo tempo tem criado novos interlocutores e circuitos.\n\nTemos como exemplo de experi\u00eancia a Trocaria no Gesso, que re\u00fane o poder p\u00fablico e sociedade civil e visa criar empoderamento comunit\u00e1rio, a partir de servi\u00e7os e a\u00e7\u00f5es l\u00fadicas; a Mostra IP que em 2015 foi realizada em 31 cidades de 15 estados brasileiros; II edi\u00e7\u00e3o do Grito Rock no Crato, O Estopim \u2013 Mostra de Artes da Rede Coletivos, o Hip Hop \u00e9 Coisa S\u00e9ria tamb\u00e9m \u00e9 uma experi\u00eancia que tem fortalecido o movimento Hip Hop no Cariri. Outras a\u00e7\u00f5es que participamos enquanto parceiros tamb\u00e9m tem essa caracter\u00edstica como \u00e9 o caso da Festa Popular da Malha\u00e7\u00e3o Judas, a Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico Caririense, M\u00e1fia Sonora (coletivo do Hip Hop), Corpos em Fluxo e o Caldeir\u00e3o das Dan\u00e7a e as expedi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas, etc.\n\nDefendemos ainda que em cada canto da cidade tenha um coletivo por isso instigamos a forma\u00e7\u00e3o de novas organiza\u00e7\u00f5es por entender que quantos mais grupos tiverem na cidade, maior ser\u00e1 a reflex\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, circula\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o em torno do pensar e fazer criativo e simb\u00f3lico da cidade.\n\nComunidade do Gesso\n\nA nossa sede funciona na Comunidade do Gesso no Crato, \u00e1rea estigmatizada e de vulnerabilidade social que abrigou por cerca de quatro d\u00e9cadas a maior zona de prostitui\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do sul do Estado do Cear\u00e1.\n\nA nossa atua\u00e7\u00e3o na Comunidade tem o objetivo de contribuir com o processo de organiza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, atrav\u00e9s de processos l\u00fadicos e criativos. Dentre as atividades que desenvolvemos na comunidade podemos cita: Trocaria no Gesso, Cine-Gesso, Pontos de Leituras nas Bodegas, oficinas, interven\u00e7\u00f5es urbanas e brinquedoteca.\n\nTrip\u00e9 Pedag\u00f3gico do Ensino de Artes\n\nNo Coletivo Camaradas defendemos o que chamamos de \u201cTrip\u00e9 Pedag\u00f3gico do Ensino de Artes\u201d que tem o objetivo de criar mecanismos de aprendizagem contextualizada para a pr\u00e1tica social, bem como apontar caminhos para o empoderamento social.\n\nO Trip\u00e9 \u00e9 baseado em Estudo, Viv\u00eancia e Experimenta\u00e7\u00e3o:\n\nEstudo contextualizado \u2013 A arte n\u00e3o se explica pela arte, mas a partir da rela\u00e7\u00e3o com outras \u00e1reas do conhecimento. O estudo contextualizado visa \u00e0 forma\u00e7\u00e3o integral do ser humano por ampliar a vis\u00e3o social de mundo. Neste aspecto para compreendemos e refletir sobre a produ\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica precisamos assimilar os diversos contextos da sociedade.\n\nViv\u00eancia \u2013 Ver, sentir, escutar e vivenciar novos espa\u00e7os e contatos sociais no campo das artes criar uma processo de aproxima\u00e7\u00e3o entre artista\/obra\/p\u00fablico, dando um nova din\u00e2mica a essa compreens\u00e3o e gerando novos saberes e fazeres.\n\nExperimenta\u00e7\u00e3o: \u00c9 preciso propiciar a experimenta\u00e7\u00e3o como forma de aprendizagem, empoderamento e cria\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00f5es de pertencimento. A experimenta\u00e7\u00e3o neste caso visa torna a arte um elemento de humaniza\u00e7\u00e3o, resist\u00eancia social e conhecimento.\n\nAcreditamos que neste contexto o Trip\u00e9 propicia um processo de assimila\u00e7\u00e3o capaz de contribuir para o protagonismo e ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os pol\u00edticos pelas camadas populares.","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 10:56:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6852,"updateTimestamp":{"date":"2017-12-13 11:18:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6852,"subsite":null,"site":"http:\/\/camaradas.org\/","emailPublico":"coletivocamaradas@gmail.com","endereco":"Rua Ministro Jo\u00e3o Gol\u00e7alves, 29, Campinho do gesso, S\u00e3o Miguel, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Ministro Jo\u00e3o Gol\u00e7alves","En_Num":"29","En_Complemento":"Campinho do gesso","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Arte de Rua","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Cinema","Cultura Digital","Fotografia","Cultura Negra","M\u00eddias Sociais","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Artesanato","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8234,"name":"Projeto Verde Vida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22607891046581","longitude":"-39.4278287887573"},"shortDescription":"Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil","longDescription":"Vencedor Nacional do Pr\u00eamio lta\u00fa\/UNlCEF 2011, o Verde Vida \u00e9 uma ONG criada em 1994 e legalmente constitu\u00edda em 08\/10\/1998. Nasceu da iniciativa do artista pl\u00e1stico Marcos Xenofonte que por 10 anos atuou em Recife\/PE junto a crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de rua. Tem como miss\u00e3o Oportunizar a crian\u00e7as e adolescentes a viv\u00eancia pr\u00e1tica de seus direitos de forma integradora, participativa e cidad\u00e3. Desenvolve a\u00e7\u00f5es sistem\u00e1ticas com enfoque na promo\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos das crian\u00e7as e adolescentes do meio rural atrav\u00e9s do atendimento di\u00e1rio a crian\u00e7as, adolescentes, jovens e comunit\u00e1rios em atividades de educa\u00e7\u00e3o integral, capoeira, circo, m\u00fasica, artes, esporte, audiovisual, dan\u00e7a, teatro, meio ambiente, comunica\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria - R\u00e1dio Escola, inclus\u00e3o digital e forma\u00e7\u00e3o profissional; al\u00e9m de interc\u00e2mbios, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, atividades recreativas e as a\u00e7\u00f5es junto \u00e0s escolas e comunidades. Atualmente o projeto atende 380 crian\u00e7as, adolescentes e jovens com faixa et\u00e1ria de 06 a 29 anos. Por fim, \u00e9 preciso ressaltar que a ONG Verde Vida tem acento no Conselho Municipal dos Direitos das Crian\u00e7as e Adolescentes (CMDCA - Crato) e no Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Crato-CE, representando os Movimentos Sociais da regi\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-10-06 11:07:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7274,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-27 09:57:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7274,"subsite":null,"emailPublico":"verdevidas@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3523-9162","endereco":"Ponta da Serra, 94 , Ponta da Serra, 63138-000, Crato, CE","En_CEP":"63138-000","En_Nome_Logradouro":"Ponta da Serra","En_Num":"94","En_Bairro":"Ponta da Serra","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[489],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes Visuais","Circo","Audiovisual","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8300,"name":"Francisco Alemberg  de Souza Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2359234","longitude":"-39.4104148"},"shortDescription":"Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Casa Grande.  M\u00fasico de forma\u00e7\u00e3o popular, historiador autodidata, Fellow da Ashoka e L\u00edder da Avina. Consultor da UNICEF e do RUMOS Ita\u00fa Cultural M\u00fasica.","longDescription":"FRANCISCO ALEMBERG DE SOUZA LIMA\n\nFundador e Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Casa Grande-Memorial do Homem Kariri\nM\u00fasico de forma\u00e7\u00e3o popular, historiador autodidata, Fellow da Ashoka e L\u00edder da Avina.\nConsultor do UNICEF, para a orienta\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de assentamentos dos sem terra no Cear\u00e1 e no Rio Grande do Norte e do o projeto Vez da Voz com a implanta\u00e7\u00e3o de irradiadoras voltadas a crian\u00e7as e adolescentes, al\u00e9m de r\u00e1dios escolas em v\u00e1rias cidades do Cear\u00e1.\nCriador da rede de jovens comunicadores da l\u00edngua portuguesa na \u00c1frica (Mo\u00e7ambique e Angola) gerando mais de 30 programas infant\u00eds \u201cde crian\u00e7a para crian\u00e7a\u201d para o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es de protagonismo juvenil e o interc\u00e2mbio entre os pa\u00edses pares.\nConsultor do Projeto Rumos do Ita\u00fa Cultural de m\u00fasica.\n\nINSPIROU O DIRETOR GUEL ARRAES EM SEU PERSONAGEM \u201cXIC\u00d3\u201d, DO FILME AUTO DA COMPADECIDA. AL\u00c9M DE MOSTRAR O CARIRI CEARENSE PARA O BRASIL ATRAV\u00c9S DO PROGRAMA BRASIL LEGAL, DA REDE GLOBO, COM A APRESENTADORA REGINA CAS\u00c9\n\nPREMIA\u00c7\u00d5ES:\nEM 2000- O PR\u00caMIO DE MELHOR PROJETO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E PROJETO MAIS CRIATIVO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 DAS M\u00c3OS DO COMEDIANTE RENATO ARAG\u00c3O, DURANTE A SOLENIDADE DE ENTREGA DO SELO UNICEF .\n\nEM 2002- O T\u00cdTULO DE EMPREENDEDOR SOCIAL ( FELLOW) DA INSTITUI\u00c7\u00c3O AMERICANA ASHOKA.\n\nEM 2004- A MEDALHA ORDEM DO M\u00c9RITO CULTURAL- DO MINIST\u00c9RIO DA CULTURA.\n\nEM 2005 RECEBEU O T\u00cdTULO DE L\u00cdDER AVINA. ( INSTITUI\u00c7\u00c3O SUI\u00c7A)\n\nEM 2006- RECEBEU O SELO DE RESPONSABILIDADE SOCIAL DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1\n\nEM 2008- PR\u00caMIO VALORES DO BRASIL- do Banco do Brasil, em comemora\u00e7\u00e3o aos seus 200 anos.\n\nEM 2010- Pr\u00eamio empreendedor Social da Folha de S. Paulo\n\nEM 2010- Pr\u00eamio empreendedor social Revista TRIP","createTimestamp":{"date":"2016-10-08 11:48:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7333,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-03 22:50:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7333,"subsite":null,"emailPublico":"alembergquindins@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3521-8133","endereco":"Rua Ratisbna, 564 , centro, 63140-100, Crato, CE","En_CEP":"63140-100","En_Nome_Logradouro":"Rua Ratisbna","En_Num":"564","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","site":"http:\/\/blogalemberg.wixsite.com\/alembergquindins","children":[8301],"spaces":[848,849],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1175],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["fundacaocasagrande","Alembergquindins","Contador (a) de Hist\u00f3ria","Desenvolvimento Humano"],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Artes Visuais","Cultura Ind\u00edgena","Arqueologia","Antropologia","Cultura Popular","Literatura","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Museu","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8304,"name":"Edceu Barboza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista-Produtor-Pesquisador. Mestre em Artes C\u00eanicas pelo PPGARC-UFRN. Membro fundador do Grupo Ninho de Teatro e do Coletivo Arrua\u00e7a Escoamento. Gestor da Casa Ninho - Espa\u00e7o Cultural, participando do n\u00facleo de gest\u00e3o desde 2011, fomentando a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e pedag\u00f3gicas na \u00e1rea das artes c\u00eanicas para a regi\u00e3o do Cariri. Graduado em Teatro e em Hist\u00f3ria.","longDescription":"Artista-Produtor-Pesquisador (DRT 718). Mestre em Artes C\u00eanicas pelo Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas PPGARC \/ Universidade Federal do Rio Grande do Norte \u2013 UFRN (2020). Graduado em Hist\u00f3ria (2009) e Teatro (2016) pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, onde desenvolveu as pesquisas: Casa\/Grupo Ninho de Teatro: um olhar para produ\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o em teatro de grupo (2016), Elementos \u00e9picos na cena p\u00f3s-dram\u00e1tica (PIBIC-URCA \/ 2011-2012), O Teatro de Grupo e o Festival de Teatro de Acopiara (2009). Participou do Projeto de Extens\u00e3o Teatral \u2013 Peturca (2010). Foi professor substituto do Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA (2017). \n\u00c9 Coordenador Pedag\u00f3gico da Escola Carpintaria da Cena \u2013 Forma\u00e7\u00e3o Livre em Teatro e Tradi\u00e7\u00e3o \/ Escola Livres da Cultura Secult, CE. \nAtrav\u00e9s da Escola Porto Iracema das Artes\/Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, desenvolveu a pesquisa Memorias de Mestres \u2013 a mimeses corp\u00f3rea dos Mestres da Tradi\u00e7\u00e3o Popular do Cariri (2014), com orienta\u00e7\u00e3o do Lume Teatro (Carlos Simioni e Jesser Sousa). \nEm 2018\/2019 participa do projeto de circula\u00e7\u00e3o nacional Grupo Ninho de Teatro 10 anos Levantando Poeira pelo Rumos Ita\u00fa Cultural. \nEm 2015 participa junto ao Grupo Ninho de Teatro do Circuito Palco Girat\u00f3rio com os espet\u00e1culos Avental todo sujo de ovo e Jogos na hora da sesta. \nArtista\/Produtor-Gestor\/Pesquisador, desde 1998 desenvolve trabalhos na linguagem teatral, \u00e9 membro fundador do Grupo Ninho de Teatro (2008) e gestor cultural da Casa Ninho (2011), sede da Associa\u00e7\u00e3o Grupo Ninho de Teatro e P. Art\u00edsticas, atrav\u00e9s destes desenvolve desde 2011, a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e pedag\u00f3gicas na \u00e1rea das artes c\u00eanicas para a regi\u00e3o (CraJuBar) do Cariri. \nComo encenador criou: Existe Sempre Alguma Coisa Ausente \u2013 2020, Em Casa de Ferreiro o Espeto \u00e9 de Ferro - 2019, Pela Noite \u2013 2017, Poeira \u2013 2016, Memorias de Uma Cidade Perdida \u2013 2014, M\u00e3e Numa Ilha Deserta \u2013 2013, Pode Ser a gota D\u2019\u00e1gua - 2013, Itiner\u00e1rio \u2013 2011, Sinal Fechado \u2013 2010, Em Busca da 3 Margem \u2013 2010, Al\u00e9m do Ponto? \u2013 2009, Terreiro de Hist\u00f3rias \u2013 2009, Armadilhas \u2013 2009. \nComo figurinista criou para os espet\u00e1culos: Existe Sempre Alguma Coisa Ausente \u2013 2020, Em Casa de Ferreiro o Espeto \u00e9 de Ferro 2019, O Inspetor Geral - 2018, Arrua\u00e7a \u2013 2018, Pela Noite \u2013 2017, Revolution \u2013 2017, Poeira - 2016, Memorias de Uma Cidade Perdida \u2013 2014, O Pequeno Pr\u00edncipe - 2014, Preta Bigode Bar \u2013 2013, M\u00e3e Numa Ilha Deserta \u2013 2013, O Menino Fot\u00f3grafo \u2013 2012, Perdoa-me Por me Tra\u00edres \u2013 2012,, Sinal Fechado \u2013 2010, Em Busca da 3 Margem \u2013 2010. \nAtua nos espet\u00e1culos: Em Casa de Ferreiro o Espeto \u00e9 de Ferro \u2013 2019, Arrua\u00e7a \u2013 2018, Pela Noite \u2013 2017, Poeira - 2016, Tributo aos Mestres - 2014, Preta Bigode Bar \u2013 2013, O menino fot\u00f3grafo \u2013 2012, Jogos na hora da sesta - 2012, Avental todo sujo de ovo - 2009, Charivari - 2009, B\u00e1rbaro - 2008. \nDesenvolveu o projeto \u201cLaborat\u00f3rio de Teatro\u201d com grupos em forma\u00e7\u00e3o da cidade do Crato - 2009. Exerceu nos anos de 2008\/2009 a fun\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnico em cultura na unidade SESC Crato. \nPremiado como ator no IV Festival de Esquetes Teatrais do SESC Crato \u2013 2005, e melhor ator e maquiador no Festival de Teatro de Acopiara \u2013 FETAC - 2006\/2008. Em 2011 foi premiado como melhor iluminador no XXII Festival de Teatro de Acopiara \u2013 FETCA, pelo espet\u00e1culo Em Busca da 3 Margem.","createTimestamp":{"date":"2016-10-08 13:53:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7336,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-31 18:41:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7336,"subsite":null,"emailPublico":"edceubarboza@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3521-0818","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/","instagram":"@edceubarboza","children":[8437],"spaces":[1677],"projects":[1172],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8333,"name":"Verde Vida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.11740516484801","longitude":"-39.429212808609"},"shortDescription":"Desde sua cria\u00e7\u00e3o em 1994, o Verde Vida desenvolve a\u00e7\u00f5es de  promo\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e acesso a cultura popular e aos bens culturais. Objetiva oportunizar a crian\u00e7as, adolescentes e jovens do meio rural o despertar de novas habilidades e saberes. Com atua\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio do Crato, no distrito de Ponta da Serra, desenvolve a\u00e7\u00f5es sistem\u00e1ticas de educa\u00e7\u00e3o integral, arte e cultura.","longDescription":"Vencedor Nacional do Pr\u00eamio lta\u00fa\/UNlCEF 2011, o Verde Vida \u00e9 uma OSC criada em 1994 e legalmente constitu\u00edda em 08\/10\/1998. Nasceu da iniciativa do artista pl\u00e1stico Marcos Xenofonte que por 10 anos atuou em Recife\/PE junto a crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de rua. Tem como miss\u00e3o Oportunizar a crian\u00e7as e adolescentes a viv\u00eancia pr\u00e1tica de seus direitos de forma integradora, participativa e cidad\u00e3. Desenvolve a\u00e7\u00f5es sistem\u00e1ticas com enfoque na promo\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos das crian\u00e7as e adolescentes do meio rural atrav\u00e9s do atendimento di\u00e1rio a crian\u00e7as, adolescentes, jovens e comunit\u00e1rios em atividades de educa\u00e7\u00e3o integral, capoeira, circo, m\u00fasica, artes, esporte, audiovisual, dan\u00e7a, teatro, meio ambiente, comunica\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria - R\u00e1dio Escola, inclus\u00e3o digital e forma\u00e7\u00e3o profissional; al\u00e9m de interc\u00e2mbios, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, atividades recreativas e as a\u00e7\u00f5es junto \u00e0s escolas e comunidades. Atualmente o projeto atende 380 crian\u00e7as, adolescentes e jovens com faixa et\u00e1ria de 06 a 29 anos. Por fim, \u00e9 preciso ressaltar que a ONG Verde Vida tem acento no Conselho Municipal dos Direitos das Crian\u00e7as e Adolescentes (CMDCA - Crato) e no Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Crato-CE, representando os Movimentos Sociais da regi\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-10-11 11:46:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31111,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 21:08:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":37373,"user":31111,"subsite":null,"endereco":"Sitio Catingueira, 94 , Ponta da Serra, 63138-000, Crato, CE","En_CEP":"63138-000","En_Nome_Logradouro":"Sitio Catingueira","En_Num":"94","En_Bairro":"Ponta da Serra","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","emailPublico":"verdevidas@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3523-9162","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/verdevidacrato","instagram":"@verdevidacrato","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","Cultura Popular","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Circo","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8437,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Grupo Ninho de Teatro e Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2336153","longitude":"-39.4089417"},"shortDescription":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O GRUPO NINHO DE TEATRO E PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS. Constitui-se como produtora, que objetiva contribuir para o desenvolvimento dos profissionais de teatro da regi\u00e3o do Cariri situada no Sul do Cear\u00e1, al\u00e9m de uma integra\u00e7\u00e3o com profissionais experientes do mercado regional-nacional.","longDescription":"Constitu\u00eddo como grupo de teatro no ano de 2008, e como Associa\u00e7\u00e3o e Produtora Art\u00edstica em 2009, desenvolveu e mant\u00e9m sete espet\u00e1culos em seu repert\u00f3rio: B\u00e1rbaro (2008), Avental Todo Sujo de Ovo (2009), Charivari (2009), O Menino Fot\u00f3grafo (2012), Jogos na Hora da Sesta (2012), A Li\u00e7\u00e3o Maluquinha (2013) e Poeira (2016).\n\nEm julho de 2011, abriu as portas da sua sede: a Casa Ninho. Desde ent\u00e3o, a Casa tem abrigado cotidianamente espet\u00e1culos, ensaios, reuni\u00f5es e mostras de artes. ASSOCIA\u00c7\u00c3O GRUPO NINHO DE TEATRO E PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS, portadora do CNPJ n\u00ba 10.956.041\/0001-00, com sede \u00e0 Rua Ratisbona, 266, Centro, Crato-Ce. Constitui-se como produtora, que objetiva contribuir para o desenvolvimento dos profissionais de teatro da regi\u00e3o do Cariri, situada no Sul do Cear\u00e1, al\u00e9m de uma integra\u00e7\u00e3o com profissionais experientes do mercado regional-nacional. Sua forma\u00e7\u00e3o se realiza na (atrav\u00e9s da parceria) uni\u00e3o de artistas residentes no Cariri cearense. O encontro destes artistas deve-se \u00e0s converg\u00eancias de opini\u00f5es e gostos pelas mesmas linguagens e po\u00e9ticas teatrais, ora estas se fa\u00e7am mistas em um mesmo momento.\n\n- Em 2018\/2019, Circula\u00e7\u00e3o Nacional atrav\u00e9s do Rumos Ita\u00fa Cultural com o espet\u00e1culo Poeira;\n- Em 2017\/2018, abertura da Escola Carpintaria da Cena \u2013 Forma\u00e7\u00e3o Livre em Teatro e Tradi\u00e7\u00e3o;\n- Em 2017, contemplado no Edital Funarte de Doa\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica;\n- Em 2016, participou da Mostra Acess\u00edvel Rio das Olimp\u00edadas Teatro Cacilda Becker\/ Rio de Janeiro;\n- Em 2016, participou do Evento Entre Arte e Acessibilidade Ita\u00fa Cultural \/ S\u00e3o Paulo;\n- Em 2015, com os espet\u00e1culos Avental Todo Sujo de Ovo e Jogos na Hora da Sesta, fez parte da grade de espet\u00e1culos do Palco Girat\u00f3rio \u2013 Rede SESC de Interc\u00e2mbio e Difus\u00e3o de Artes C\u00eanicas;\n- Em 2014 participou do Laborat\u00f3rio Porto Iracema das Artes, com a pesquisa \u201cMem\u00f3rias de Mestres \u2013 a m\u00edmesis corp\u00f3rea dos mestres da tradi\u00e7\u00e3o popular do Cariri\u201d, com orienta\u00e7\u00e3o do Lume Teatro. Esta pesquisa gerou o experimento c\u00eanico Tributo aos Mestres (2014).","createTimestamp":{"date":"2016-10-16 20:06:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7336,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-27 15:48:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8304,"user":7336,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.gruponinhodeteatro.com\/","emailPublico":"ninhodeteatro@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3521-0818","endereco":"Rua Ratisbona, 266 , Centro, 63100-140, Crato, CE","En_CEP":"63100-140","En_Nome_Logradouro":"Rua Ratisbona","En_Num":"266","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@casaninho","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#espa\u00e7ocultural","#casaninho","#teatrocariri","#gest\u00e3oteatral","#escolalivredeteatro","#escolalivredetradi\u00e7\u00e3o","#espa\u00e7odearte","#pontodecultura","#produ\u00e7\u00e3ocultural"],"area":["Teatro","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8592,"name":"ADACHO LGTB","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ADACHO - MOVIMENTO DE LUTA LGBT DO CARIRI!","longDescription":"A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DEFESA, APOIO E CIDADANIA DOS HOMOSSEXUAIS - ADACHO,  LOCALIZADA NA REGI\u00c3O DO CARIRI, COM SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DO CRATO, \u00c9 UMA INSTITUI\u00c7\u00c3O N\u00c3O GOVERNAMENTAL, SEM FINS LUCRATIVOS,  QUE LUTA PELOS DIREITOS HUMANOS  E CIVIS DA POPULA\u00c7\u00c3O LGBT, TEM O CUNHO SOCIAL, CULTURAL E ART\u00cdSTICO,  COM OBJETIVO DE VALORIZAR E DAR VISIBILIDADE A ESSA POPULA\u00c7\u00c3O.","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 16:05:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7566,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-07 11:27:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7566,"subsite":null,"emailPublico":"cratoadacho@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99269-7680","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura LGBT","Sa\u00fade","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artes integradas","Cultura Popular","Cultura Negra","Cultura Afro-brasileira","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Artesanato","Economia Criativa","Fotografia","Gastronomia","Pesquisa","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Teatro","Turismo","Cultura Digital","Gest\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8599,"name":"ANDRE LACERDA BARROS FILHO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PRODUTOR CULTURAL E BLOGUEIRO","longDescription":"Produtor de Eventos desde 1999, atualmente al\u00e9m de exercer minha profiss\u00e3o atual, sou blogueiro (PLIMPLIMCARIRI.BLOGSPOT.COM.BR), durante esses anos j\u00e1 realizei muitos eventos culturais, beneficentes e art\u00edsticos, como: Festa do Estudante (desde 1999), Pr\u00eamio Personalit\u00e9 - Os Melhores do Ano (desde 2002), Desfile de Misses na regi\u00e3o do Cariri, S\u00e3o Jo\u00e3o do Mirand\u00e3o (2013\/2014\/2015), Produ\u00e7\u00e3o da Parada pela Diversidade no Crato (Desde 2009), Shows de Humor, Concurso de beleza Rei e Rainha da Expocrato (desde 2013), Cerimonial P\u00fablico, Coordenador Estadual do Miss e Mister Cear\u00e1 Mundo e do Miss & Mister Cear\u00e1 Turismo (2010),  Colunista Social e Coordenador Geral do maior bloco carnavalesco do interior do Estado: Desfile das Virgens (desde 2005), recentemente nomeado pela Funda\u00e7\u00e3o Jair Correia, institui\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Ci\u00eancia, Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o no Brasil e pa\u00edses de lingua neo latina, como Embaixador da Cultura Regional do Cariri, como forma de preserva\u00e7\u00e3o das ra\u00edzes folcl\u00f3ricas culturais de um povo, incetivando e promovendo a cultura e as tradi\u00e7\u00f5es regionais.","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 17:10:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7571,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-25 19:38:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7571,"subsite":null,"emailPublico":"andrelacerdaeventos@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99927-5717","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[9023],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["CULTURA - ARTE - DIVERSIDADE - HUMOR - RESPEITO - CIDADANIA - DIREITOS HUMANOS"],"area":["Cultura LGBT","Moda","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Sa\u00fade","Teatro","Artesanato","Gest\u00e3o Cultural","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8770,"name":"Raimundo Kleberson de Oliveira Benicio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2312903","longitude":"-39.4146256"},"shortDescription":"Artista-professor-pesquisador. Nome art\u00edstico Kleber Benicio.  Mestrando em Artes C\u00eanicas pelo Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da Universidade Federal da Bahia. Licenciado em Teatro pela Universidade Regional do Cariri - URCA. Fundador do antigrupo - Teatro do Irrupto (2018). Ex-membro do grupo de teatro Trupe dos Pensantes (Crato\/CE, 2014-2017).","longDescription":"Artista-professor-pesquisador. Nome art\u00edstico Kleber Benicio. Graduado de licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri - URCA.  Participou do grupo  de  teatro Trupe dos Pensantes (Crato\/CE, 2014-2017). Foi bolsista dos projetos  \"Extens\u00e3o Popular em Teatro\" 2014-2015, \"Programa de Bolsa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Docencia\" - PIBID 2015-2017;  \"Pedagogia do\/da Ator\/Atriz e Pedagogia do Teatro em Di\u00e1logo\" - 2017-2018. Atualmente \u00e9 bolsista no projeto \"Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica\". Tem experi\u00eancia nas pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas, com maior prefer\u00eancia para os processos art\u00edsticos. Atualmente tem interesse em pesquisas sobre reflex\u00f5es c\u00eanicas do Teatro contempor\u00e2neo e suas intersec\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2016-10-25 12:08:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7679,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-11 17:52:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7679,"subsite":null,"En_Complemento":"casa","En_Municipio":"Crato","emailPublico":"kleberbeniciop@gmail.com","instagram":"@teatrodoirrupto_","useOpportunityTab":"false","telefonePublico":"(88) 98882-9124","endereco":"R. Sagrada Fam\u00edlia, 326, casa, Semin\u00e1rio, 63105-000, Crato, CE","En_CEP":"63105-000","En_Estado":"CE","En_Nome_Logradouro":"R. Sagrada Fam\u00edlia","En_Num":"326","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","site":"https:\/\/www.facebook.com\/kleber.benicio.560","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/kleber.benicio.560","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatroperformativo","teatrodegrupo","recep\u00e7\u00e3oteatral","teatro"],"area":["Teatro","Arte Digital","Cultura Digital","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Jogos Eletr\u00f4nicos","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8993,"name":"MONIQUE CARDOSO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atriz, Pesquisadora, Produtora e Gestora Cultural.","longDescription":"Atriz, pesquisadora, produtora e gestora cultural. Mestra em Artes pelo Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Artes da UFC - Universidade Federal do Cear\u00e1. Graduada  em  Marketing  pela  Faculdade Est\u00e1cio\/FIC, com especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Cultural pelo SENAC-SP. Formada pelo CAD - Curso de Arte Dram\u00e1tica da Universidade Federal do  Cear\u00e1. S\u00f3cia-diretora da ATO Marketing Cultural, empresa que desde 2009 atua na concep\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de projetos Culturais. Integrou o Conselho Estadual de Pol\u00edtica Cultural \u2013 bi\u00eanio 2018-2019. Integrou  a  equipe  do  Programa  Cultura\/Sesc  Cear\u00e1 atuando  na  produ\u00e7\u00e3o  de  projetos  como  Mostra  Sesc  Cariri das Culturas (2004  a  2012), Festival Palco Girat\u00f3rio (2006  a  2012) e Semana Sesc de Artes C\u00eanicas (2006  a  2012). Trabalhou na produ\u00e7\u00e3o do Festival  de Teatro de  Fortaleza  (2011), Festival  de  Inverno  da  Serra  da  Meruoca  (2008), coordenou o VII Festival das Artes C\u00eanicas, em Fortaleza, Cariri e Sousa (PB). Produtora Geral do Palco Vida e Arte - 2017, do Jornal O POVO. \u00c9 coordenadora de produ\u00e7\u00e3o dos projetos \u201cFIMC - Festival Internacional de M\u00e1scaras do Cariri\u201d e \u201cAl\u00e9m da Rua - Festival de Artes e Conex\u00f5es\u201d. Coordenou a produ\u00e7\u00e3o da circula\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cENCANTRAGO \u2013 Ver de Rosa um Ser T\u00e3o\u201d em 2010 , \u201cAvental todo Sujo de Ovo\u201d em 2015 e \u201cAQUELAS\u201d em 2019 no projeto Palco Girat\u00f3rio, do Sesc. Foi Assessora Especial da Secretaria de Cultura do Crato (2013 e 2014). Representou o Brasil no Projeto Hunger for Trade, realizado na Alemanha atrav\u00e9s da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia e coordenou a produ\u00e7\u00e3o do projeto no Brasil, uma co-produ\u00e7\u00e3o ATO Marketing Cultural (CE) e Cia do Tijolo (SP). Ministrou o m\u00f3dulo de Produ\u00e7\u00e3o Aplicada, na Escola Porto Iracema das Artes, do Governo do Estado do Cear\u00e1. Integrou o Laborat\u00f3rio de Teatro da Escola Porto Iracema das Artes em 2014, atrav\u00e9s do Projeto \u201cMem\u00f3rias de Mestres \u2013 A M\u00edmeses Corp\u00f3rea dos Mestres da Tradi\u00e7\u00e3o do Cariri\u201d, com tutoria do LUME Teatro e em 2018 com \u201cExpresso Sonho Azul\u201d, sob tutoria da atriz e diretora Georgette Fadel.  Como atriz, integra o elenco dos espet\u00e1culos \u201cPoeira\u201d do Grupo Ninho de Teatro, com dire\u00e7\u00e3o de Edceu Barboza e Jesser de Souza - LUME Teatro, trabalho que circulou o pa\u00eds pelo Rumos Ita\u00fa e \u201cAQUELAS - Uma dieta para caber no mundo\u201d da MANADA Teatro com dire\u00e7\u00e3o de Murillo Ramos, que circulou nacionalmente em 2019 pelo projeto Palco Girat\u00f3rio.","createTimestamp":{"date":"2016-11-09 19:08:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7860,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-05 12:46:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7860,"subsite":null,"emailPublico":"monique@atomarketingcultural.com.br","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/moniquecardosoato.wixsite.com\/portfolio","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MoniqueCardoso","children":[21580,42089],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8994,"name":"Jorge Luiz Queiroz de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2299572","longitude":"-39.4122984"},"shortDescription":"Core\u00f3grafo, bailarino e interprete Jorge Queiroz  com vasta experi\u00eancia em folclore, natural de fortaleza com forma\u00e7\u00e3o popular integrante durante muitos anos do Grupo de Tradi\u00e7\u00f5es Cearenses, grupo de express\u00f5es art\u00edsticas do Piamarta, Grupo Ballet Folcl\u00f3rico Arte Popular e Grupo Tablado Flamenco, Corpus & Corpus, Alisson Amancio Cia de dan\u00e7a e atualmente na A2 cia de dan\u00e7a.","longDescription":"Core\u00f3grafo, bailarino e interprete Jorge Queiroz  com vasta experi\u00eancia em folclore, natural de fortaleza com forma\u00e7\u00e3o popular integrante durante muitos anos do Grupo de Tradi\u00e7\u00f5es Cearenses, grupo de express\u00f5es art\u00edsticas do Piamarta, Grupo Ballet Folcl\u00f3rico Arte Popular e Grupo Tablado Flamenco, Corpus & Corpus, Alisson Amancio Cia de dan\u00e7a e atualmente na A2 cia de dan\u00e7a. A 12 anos presidente da Quadrilha Fogo na Ro\u00e7a onde ainda hoje atua como marcador e core\u00f3grafo.","createTimestamp":{"date":"2016-11-10 00:04:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7861,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 00:02:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7861,"subsite":null,"emailPublico":"ciadoshomensdanca@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99781-1509","endereco":"travessa Otacilio Anselmo, 02, pr\u00f3ximo ao mercado Walter Peixoto, Vila Alta, 63119-355, Crato, CE","En_CEP":"63119-355","En_Nome_Logradouro":"travessa Otacilio Anselmo","En_Num":"02","En_Complemento":"pr\u00f3ximo ao mercado Walter Peixoto","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9023,"name":"ADACHO LGBT","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2360715","longitude":"-39.3964096"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o LGBT voltada para Promo\u00e7\u00e3o Social, Cultural, Art\u00edstica, Defesa da Cidadania, Direitos Humanos, Promo\u00e7\u00e3o e  Preven\u00e7\u00e3o \u00e1 Sa\u00fade.","longDescription":"A ADACHO foi fundada em 05 de maio de 2004, uma associa\u00e7\u00e3o voltada para comunidade LGBT, com varias a\u00e7\u00f5es no munic\u00edpio do Crato e regi\u00e3o do Cariri, desenvolvemos um trabalho social, cultural, assistencial, com promo\u00e7\u00f5es e preven\u00e7\u00f5es \u00e1 sa\u00fade, realizamos a Parada pela Diversidade a 16 anos (2004-2019) , com parceria do Governo do Estado do Cear\u00e1, Prefeitura do Crato, Secretarias Municipais de Sa\u00fade (DECLARA\u00c7\u00c3O EM ANEXO) e Cultura,  al\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, realizamos uma audi\u00eancia P\u00fablica em 2015, 2017,2018 E 2019 em parceria com Assembleia Legislativa do Cear\u00e1 atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Especial dos Direitos Humanos e Cidadania no SESC CRATO, a\u00e7\u00f5es no Crato juntamente com a Coordena\u00e7\u00e3o Municipal das IST\/AIDS nas \u00e1reas de risco e eventos culturais com a Secretaria Municipal da Cultura e Sa\u00fade, temos nossa sede com alvar\u00e1 de funcionamento, onde atendemos os LGBT, dando orienta\u00e7\u00f5es, distribui\u00e7\u00e3o de preservativos e entrega de material s\u00f3cio educativo, fizemos ainda, em parceria com a Secretaria de Cultura de Saboeiro: Festival Cultural da Diversidade LGBT no Cariri Oeste e Semin\u00e1rio de Cidadania e Direitos Humanos em 2015 na cria\u00e7\u00e3o da entidade LGBT ADDOHC. No  final do ano 2019 realizamos um evento cultural que beneficiou mais de 150.000 crian\u00e7as nas cidades: Crato - Salitre - Tarrafas - Barbalha - Jardim - Altaneira - Quixel\u00f4 - Ibicuitinga - Fortaleza - Palhano: CHEGADA DO PAPAI NOEL.","createTimestamp":{"date":"2016-11-14 16:04:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7571,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-25 19:30:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8599,"user":7571,"subsite":null,"emailPublico":"cratoadacho@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99208-0329","endereco":"Virg\u00edlio Xenofonte, 149 , Mirand\u00e3o, 63125-025, Crato, CE","En_CEP":"63125-025","En_Nome_Logradouro":"Virg\u00edlio Xenofonte","En_Num":"149","En_Bairro":"Mirand\u00e3o","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura lgbt","Sa\u00fade"],"area":["Cultura LGBT","Sa\u00fade","Educa\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9044,"name":"Ribamar Jos\u00e9 de  Oliveira Junior","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2514988","longitude":"-39.4206787"},"shortDescription":"Estudante de Jornalismo da Universidade Federal do Cariri, rep\u00f3rter do Jornal Sert\u00e3o Transviado e autor do livro O Amor \u00e9 uma C\u00e3ibra. \n","longDescription":"Graduando do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social com habilita\u00e7\u00e3o em Jornalismo pela Universidade Federal do Cariri (UFCA), atualmente \u00e9 proponente do Projeto de Cultura \u00c0nus Livres - M\u00eddias Radicais e Hist\u00f3rias Marginais da Pr\u00f3-Reitora de Cultura, rep\u00f3rter do Jornal Sert\u00e3o Transviado, pesquisador do N\u00facleo de Estudos Comparados em Corporeidade, Alteridade, Ancestralidade, G\u00eanero e Gera\u00e7\u00f5es (NEGACE) e redator da Revista Charm e Viver Bem Cariri. Anteriormente bolsista no \u00e2mbito de Coordenadoria de Pol\u00edticas Culturais, tem experi\u00eancia como rep\u00f3rter na Cariri Revista. \u00c9 colaborador no site Obvious Magazine - Cultura Colaborativa. Autor do livro O Amor \u00e9 uma C\u00e3ibra, publicado pela Editora Multifoco.","createTimestamp":{"date":"2016-11-16 16:27:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7901,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-21 19:02:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7901,"subsite":null,"site":"http:\/\/anuslivres.wixsite.com\/sertaotransviado","emailPublico":"anuslivres@gmail.com","endereco":"Jos\u00e9 mac\u00e1rio de brito, 18 , parque granjeiro, 63106-090, Crato, CE","En_CEP":"63106-090","En_Nome_Logradouro":"Jos\u00e9 mac\u00e1rio de brito","En_Num":"18","En_Bairro":"parque granjeiro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[12734],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Jornalismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9074,"name":"Junior  Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2299572","longitude":"-39.4122984"},"shortDescription":"Natural de V\u00e1rzea Alegre, professor de capoeira integrante do grupo A-R-T Capoeira . Brincante e vice presidente  da quadrilha fogo na ro\u00e7a tamb\u00e9m de v\u00e1rzea alegre.integrante do corpo de baile de Ballet da institui\u00e7\u00e3o Casa M\u00e3e.bailarino do grupo folcl\u00f3rico  Bailado Popular. instrutor de frevo,e brincante da quadrilha Cantando   Nordeste da cidade de Crato.","longDescription":"Natural de V\u00e1rzea Alegre, professor de capoeira integrante do grupo A-R-T Capoeira . Brincante e vice presidente  da quadrilha fogo na ro\u00e7a tamb\u00e9m de v\u00e1rzea alegre.integrante do corpo de baile de Ballet da institui\u00e7\u00e3o Casa M\u00e3e.bailarino do grupo folcl\u00f3rico  Bailado Popular. instrutor de frevo,e brincante da quadrilha Cantando   Nordeste da cidade de Crato","createTimestamp":{"date":"2016-11-17 21:42:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7928,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-17 22:46:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7928,"subsite":null,"emailPublico":"franciscodesousajunior601@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99724-9614","endereco":"travessa Ot\u00e1cilio anselmo, 02, proximo ao mercado walter peixoto, Vila Alta, 63119-355, Crato, CE","En_CEP":"63119-355","En_Nome_Logradouro":"travessa Ot\u00e1cilio anselmo","En_Num":"02","En_Complemento":"proximo ao mercado walter peixoto","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9161,"name":"Yarley Tavares de Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22079964271093","longitude":"-39.4178295135498"},"shortDescription":"Licenciado em Teatro pela Universidade Regional do Cariri- URCA, Yarley de Lima \u00e9 Ator e Diretor Profissional de Teatro, Presidente da Cia. Yoko de Teatro- Crato\/CE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-21 17:41:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7980,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-21 18:05:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7980,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/yarleytlima\/","emailPublico":"ytlima.lima@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99932-3522","En_CEP":"63106-010","En_Bairro":"Ossian Araripe","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","En_Nome_Logradouro":"Avenida Pedro Fel\u00edcio Cavalcante","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9238,"name":"franciolli luciano","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2370547","longitude":"-39.4220919"},"shortDescription":"Dramaturgo, teatr\u00f3logo, ator, diretor, cineasta cordelista,compositor","longDescription":"diretor, teatr\u00f3logo, dramaturgo, jornalista, cineasta, ator e cordelista","createTimestamp":{"date":"2016-11-22 16:39:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7996,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 13:35:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7996,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL8LYJx81ymhxuklk3l479kJgv3UWCwzEj","emailPublico":"franciolliluciano@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3523-2279","endereco":"rua jos\u00e9 carvalho xenofonte conjunto vit\u00f3ria nossa, 21, pr\u00f3ximo da ladeira da integra\u00e7\u00e3o, semin\u00e1rio, 63113-112, crato , CE","En_CEP":"63113-112","En_Nome_Logradouro":"rua jos\u00e9 carvalho xenofonte conjunto vit\u00f3ria nossa","En_Num":"21","En_Complemento":"pr\u00f3ximo da ladeira da integra\u00e7\u00e3o","En_Bairro":"semin\u00e1rio","En_Municipio":"crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9377,"name":"Let\u00edcia Graciano Nunes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Let\u00edcia Graciano Nunes \u00e9 ilustradora e arte educadora formada em artes visuais pela Universidade Estadual de Campinas - UNICAMP\/SP.","longDescription":"Let\u00edcia Graciano Nunes \u00e9 ilustradora e arte educadora formada em artes visuais pela Universidade Estadual de Campinas - UNICAMP\/SP. Desde 2006 trabalha em Ongs e projetos sociais ministrando oficinas e viv\u00eancias com arte para crian\u00e7as e jovens com diversas realidades. Em 2012 fez o curso a Arte do Brincante para Educadores, no Instituto Brincante em SP, entrando em contato e conhecendo grandes pensadores e defensores da cultura da inf\u00e2ncia como Lydia Hort\u00e9lio, Lucilene Silva, Maria Am\u00e9lia Pereira, foi l\u00e1, tamb\u00e9m, onde teve o primeiro contato com um pouco das manifesta\u00e7\u00f5es da cultura popular do pa\u00eds . Desde ent\u00e3o se envolve em a\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es relacionadas a inf\u00e2ncia e a cultura popular e ainda pesquisa e registra os brinquedos e brincadeiras tradicionais. \nHoje mora no Cariri cearense trabalhando como arte-educadora e ilustradora, buscando conhecer as brincadeiras, brinquedos e manifesta\u00e7\u00f5es da cultura popular da regi\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-12-19 08:35:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8105,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-11 18:53:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8105,"subsite":null,"site":"http:\/\/imaginaseeuvoasse.wixsite.com\/legraciano","emailPublico":"lelegraciano@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99790-1901","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9428,"name":"Andrea Honorato Noronha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2454479","longitude":"-39.4234192"},"shortDescription":"Artista Visual","longDescription":"A Artista Andrea Honorato Noronha possui vasta e cont\u00ednua experi\u00eancia na pr\u00e1tica das Artes Visuais, com utiliza\u00e7\u00e3o de variadas t\u00e9cnicas e diversos tipos de suportes. Possui grande habilidade t\u00e9cnica em suas realiza\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. Sempre muito criativa, busca permanentemente aprimorar a orienta\u00e7\u00e3o est\u00e9tica nos processos do fazer art\u00edstico, mas sempre harmonizando o seu conhecimento emp\u00edrico com o uso do conhecimento cient\u00edfico.\n\nA artista utiliza nas suas obras os elementos da visualidade como ponto, linha, composi\u00e7\u00e3o, cor, textura, entre outros, empregando nesse processo a express\u00e3o e a intera\u00e7\u00e3o, finalizando com a contextualiza\u00e7\u00e3o e firme conceito das obras.\n\nAndrea Honorato Noronha, aluna do Curso de Licenciatura em Artes Visuais da URCA-Universidade Regional do Cariri (7\u00ba per\u00edodo), onde se destacou como estudante aplicada e atuante, tanto intra muros da universidade, onde \u00e9 conceituada pelos seus mestres como aluna competente e h\u00e1bil artista, com grande produtividade de trabalhos art\u00edsticos com que realizou e realiza a parte pr\u00e1tica do curso, quanto al\u00e9m dos muros da escola, levando a arte para o seio social sempre que surge qualquer oportunidade, pois \u00e9 nestas onde mostra a for\u00e7a, a garra, a vontade de disseminar a arte.","createTimestamp":{"date":"2016-12-22 12:26:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8148,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-06 11:02:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8148,"subsite":null,"emailPublico":"dea.crato@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99768-0392","endereco":"Rua Edilson Sucupira, 401 , Soss\u00eago, 63107-015, Crato, CE","En_CEP":"63107-015","En_Nome_Logradouro":"Rua Edilson Sucupira","En_Num":"401","En_Bairro":"Soss\u00eago","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Cultura Ind\u00edgena","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9435,"name":"Marcio Mattos Arag\u00e3o Madeira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Doutor em Musicologia (Universidade Complutense de Madri), Mestre em Etnomusicologia (Universidade Federal da Bahia) e Graduado em M\u00fasica (Universidade Estadual do Cear\u00e1).\nProfessor efetivo do curso de M\u00fasica da Universidade Federal do Cariri - UFCA. Diretor do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA. Regente do Coral da UFCA. L\u00edder do grupo de pesquisa CEMUC.","longDescription":"- Professor e pesquisador na \u00e1rea de m\u00fasica (1997 - atual).\n- Compositor, arranjador, regente de coro, orientador vocal e diretor musical. (1995 - atual). \n- Trabalha com m\u00fasica vocal desde 1993 tendo integrado diversos grupos musicais (no Cear\u00e1), seja na qualidade diretor musical, regente, arranjador, orientador vocal e canto. Quais sejam:\n* Sonho de uma noite de ver\u00e3o (2019).\n* Coral da UFCA (2010-2018).\n* A lenda do beija-flor (2017).\n* Coral da UFC e Coral do DCE da UFC, participou de 1993 a 1999.\n* Coral Seios da Face (projeto de extens\u00e3o da UFC), participou de 1997 a 2001 e montou um recital e dois espet\u00e1culos c\u00eanico-musicais (Made in Brasil\/2000, Cabaret Noite Ocidental\/1999 e Cor de Rosa Choque\/1998).\n* Grupo Vocal Carme (quarteto vocal) de 1998 a 2003.\n* Coral Viva M\u00fasica Viva (2005 a 2009), com o qual montou os musicais infantis \"Os Saltimbancos\" (Chico Buarque) e \"A Arca de No\u00e9\" (Vin\u00edcius de Moraes).\n* Coral da UFCA (2010 - atual), com o qual montou os recitais \"Experi\u00eancias Musicais\" (2011), \"N\u00f3s, a primavera e a m\u00fasica\" (2013), \"N\u00f3s Caymmos no Samba\" (2014) e \"Percursos Musicais\" (2016).\n\n- Possui as seguintes publica\u00e7\u00f5es:\nIMPRESSAS: Agrupamentos da M\u00fasica Tradicional do Cariri cearense (2012), Experi\u00eancias Musicais (2013), Experi\u00eancias de Pesquisa em M\u00fasica no Cariri cearense (2016).\nDIGITAIS: A Lenda do Beija-flor (2017) e Experi\u00eancias de Pesquisa em M\u00fasica no Cariri cearense (2016).\n\n- Desenvolveu os seguintes projetos com recursos aprovados em Editais: Luthiers do Cariri cearense (2015 - Ita\u00fa Cultural); Mapeamus (2013 e 2010 - MINC); Centro de Estudos Musicais do Cariri - CEMUC (2012-2013 - Banco do Nordeste); Agrupamentos da M\u00fasica Tradicional do Cariri cearense (2012 - Banco do Nordeste); Peneirando o Forr\u00f3 (2004 - Secult\/CE); No Mundo do Forr\u00f3 (2003 - Funda\u00e7\u00e3o VITAE).\n\nProdu\u00e7\u00e3o \u00c1udiovisual\n- Produ\u00e7\u00e3o de dez (10) pequenos document\u00e1rios sobre luthiers do Cariri cearense.","createTimestamp":{"date":"2016-12-22 15:24:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8154,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 13:28:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8154,"subsite":null,"site":"http:\/\/marciomattos.com.br","emailPublico":"marciomattos@marciomattos.com","telefonePublico":"(88) 99976-1213","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","facebook":"","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Musicologia","Etnomusicologia","M\u00fasica tradicional","Cariri cearense","Canto Coral","Lutheria","M\u00daSICA VOCAL"],"area":["M\u00fasica","Pesquisa","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9804,"name":"Anderson Felipe","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico e Educador Musical. Graduando em M\u00fasica pela UFCA. Regente do Coral Maranata e um projeto social de Flauta Doce para Crian\u00e7as.","longDescription":"ANDERSON FELIPE LIMA FELIX DA SILVA    \n\nBrasileiro, 20 anos\nRua Bela Vista, N\u00ba 120\nCrato \u2013 Cear\u00e1 (CE)\nTelefone: (88) 9 99387901 \u2013 (88) 9 94261541\nE-mail: Anderson.phellype17@gmail.com\n\nFORMA\u00c7\u00c3O\nEnsino medio completo (E.E.E.P GOV.VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA)- Curso T\u00e9cnico em Reg\u00eancia.\nEnsino superior em forma\u00e7\u00e3o no curso de Liscenciatura em M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri (UFCA)\nIntegrante da Banda Mirim Maestro Azul (2009-2011)\nIntegrante do Coral da UFCA e da Solibel\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\nOficina musical para crian\u00e7as no Hospital S\u00e3o Camilo \u2013 Predio de pos-gradua\u00e7\u00e3o (junho de  2015)\nIntegrante da  Kariri Jazz Big Band da Pro-reitoria de Cultura da UFCA (2015)\nProfessor de m\u00fasica na Igreja Batista Regular do Crato\nAtual Regente do Coral MARANATA\nINFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS\nForma\u00e7\u00e3o em instrumentos de Sopro( Sax e Flauta doce) e Canto coral pelo curso de M\u00fasica da UFCA\nParticipa\u00e7\u00e3o na Orquestra sinf\u00f4nica da UFCA\nExperi\u00eancia em aulas particulares","createTimestamp":{"date":"2017-01-06 00:03:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8446,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-30 14:50:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8446,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/anderson.phellype.9","emailPublico":"anderson.phellype17@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99938-7901","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00daSICA","PESQUISADOR","Arte-Educador","Instrumentista - saxofone","Regente de Coral","Flauta Doce","viol\u00e3o"],"area":["M\u00fasica","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9809,"name":"Aecio Rodrigues de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2395572","longitude":"-39.4242563"},"shortDescription":"M\u00fasico, compositor, luthier e ator. Esse artista multifacetado, al\u00e9m de outras atividades, possui um projeto no Crato\/CE com crian\u00e7as no qual ele desempenha o papel de professor volunt\u00e1rio de m\u00fasica e tamb\u00e9m se dedica \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de instrumentos musicais utilizando materiais recicl\u00e1veis.","longDescription":"M\u00fasico, compositor, luthier e ator. Esse artista multifacetado, al\u00e9m de outras atividades, possui um projeto no Crato\/CE com crian\u00e7as no qual ele desempenha o papel de professor volunt\u00e1rio de m\u00fasica e tamb\u00e9m se dedica \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de instrumentos musicais utilizando materiais recicl\u00e1veis.","createTimestamp":{"date":"2017-01-06 11:42:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8450,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-20 00:33:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8450,"subsite":null,"emailPublico":"procemcariri@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99649-3268","endereco":"Av Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno , 39 , Zacarias Gon\u00e7alves, 63111-014, Crato, CE","En_CEP":"63111-014","En_Nome_Logradouro":"Av Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno","En_Num":"39","En_Bairro":"Zacarias Gon\u00e7alves","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica","Teatro","Educa\u00e7\u00e3o","Artes Visuais","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9999,"name":"Cleiviane Marques Vasconcelos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atriz","longDescription":"CLEIVIANE VASCONCELOS\n(Cleiviane Marques Vasconcelos)\n\nChefe do N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o Cultural da Pr\u00f3-reitoria de Cultura da Universidade Federal do Cariri \u2013 Procult\/UFCA, coordena o Circul\u00f4 - programa de circula\u00e7\u00e3o art\u00edstica nos campi da UFCA, graduada em Artes C\u00eanicas pelo Instituto Federal do Cear\u00e1 \u2013 IFCE. \n\nFoi Gerente da Divis\u00e3o de Articula\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da Pr\u00f3-reitoria de Cultura da Universidade Federal do Cear\u00e1 \u2013 Procult\/UFCA. Foi diretora do Departamento de Projetos e Assist\u00eancia ao Trabalhador do SATEDCE e presidente do Grupo Pantim de Teatro. Atuou na anima\u00e7\u00e3o de bonecos do espet\u00e1culo Criaturas de Papel do Grupo Bricoleiros, entre 2012 a 2015, apresentando na circula\u00e7\u00e3o nacional pelo Palco Girat\u00f3rio em 2015, no Festival Internacional Seguintescena \u2013 Quer\u00e9taro\/M\u00e9xico, na circula\u00e7\u00e3o no interior cearense pelo edital Plataforma de Circula\u00e7\u00e3o de M\u00fasica e Artes C\u00eanicas no Cear\u00e1 da Petrobr\u00e1s, 12\u00ba Festival Internacional de Teatro de bonecos de Bras\u00edlia\/DF, 19\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Festival Espetacular de Teatro de Bonecos \u2013 Curitiba\/PR, VII Festival dos Inhamuns \u2013 Circo, bonecos e artes de rua \u2013 Tau\u00e1\/Ce, VII Festival de Artes C\u00eanicas \u2013 BNB \u2013 Fortaleza\/Ce, na 16\u00aa Mostra Sesc Cariri de Cultura e XIX Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga\/Mostra Nordeste Guaramiranga\/Ce.\nRealizou a dire\u00e7\u00e3o teatral do espet\u00e1culo Infantil BL\u00c1, espet\u00e1culo de clown que circulou pelo interior do Cear\u00e1, financiado pelo VII Edital de Incentivo \u00e0s artes da SECULTCE, comp\u00f4s a programa\u00e7\u00e3o 2011 dos CCBNB de Fortaleza, Juazeiro do Norte e Souza\/Pb, Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura em 2009 e no XVI Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga \u2013 Guaramiranga\/Ce em 2009\nRealizou a dire\u00e7\u00e3o teatral do espet\u00e1culo de rua O Afortunado, que participou do XIV Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga \u2013 Guaramiranga\/Ce em 2007, V Festival de Teatro de Fortaleza \u2013 Fortaleza\/Ce em 2007 e IV FECTA \u2013 Fortaleza\/Ce 2007.","createTimestamp":{"date":"2017-01-12 12:26:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8602,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-12 21:25:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8602,"subsite":null,"emailPublico":"cleiviane@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10006,"name":"Paulo Anaximandro Tavares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator. Tecn\u00f3logo em Artes C\u00eanicas pelo IFCE. T\u00e9cnico de Artes C\u00eanicas do munic\u00edpio de Boa Viagem-CE. Integrante do Grupo Pantim de Teatro","longDescription":"Ator, Diretor","createTimestamp":{"date":"2017-01-12 13:38:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8609,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-13 20:47:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8609,"subsite":null,"emailPublico":"pauloanaximandro@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","telefonePublico":"(85) 99915-1926","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10244,"name":"ONG BEATOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.246585","longitude":"-39.4317207"},"shortDescription":"A Ong BEATOS configura-se como importante espa\u00e7o de conviv\u00eancia social, cultural e ambiental com desenvolvimento das artes e mobiliza\u00e7\u00e3o das comunidades. Tem como proposta fomentar a\u00e7\u00f5es e movimentos de transforma\u00e7\u00e3o humana e social fundamentados nos saberes, fazeres e talentos dos grupos tradicionais, na perspectiva do di\u00e1logo entre a diversidade e as identidades.","longDescription":"A ONG Beatos tem por finalidade a constru\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias capazes de superar os limites e distancias entre a cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e a experi\u00eancia cotidiana dos saberes dos Mestres com promo\u00e7\u00e3o cultural em todas as suas formas e varia\u00e7\u00f5es, seja tradicional ou contempor\u00e2nea. Desenvolver atividades investindo em a\u00e7\u00e3o cultural, buscando fortalecer nossa identidade, disseminando trabalhos que tem como meta o investimento e o desenvolvimento do capital social humano, por acreditar que a cultura eh um conjunto de respostas para melhor satisfazer as necessidades e os desejos humanos. \nProporcionar conhecimento, criatividade e evolu\u00e7\u00e3o. A ONG BEATOS tamb\u00e9m desenvolve3 a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, possui uma horta 100% org\u00e2nica e eh distribuidora de produtos naturais.\n\nA Estrutura da ONG BEATOS\n. A Casa Boi (Casa de taipa feito por Mestre Nena)\n. A Casa Museu (Casa de pau-a-pique que foi transformada em museu da tradi\u00e7\u00e3o popular)\n. A Casa dos Moradores\n. A Casa de hospedes\n. A Horta\n. O palco\n. o Terreiro\n. A Palho\u00e7a\n. A cozinha comunit\u00e1ria\n. A Pacha Mama\n\nA\u00e7\u00f5es da ONG Beatos. Encontro de m\u00fasicos\n. Terreiradas\n. Encontro de contadores de historia de Trancoso\n. Encontro de Mestres\n. Carnaval da Palha\u00e7aria\n. Feira Org\u00e2nica\n. S\u00e3o Joao da BEATOS\n. Permacultura  - um sistema de design para a cria\u00e7\u00e3o de ambientes humanos sustent\u00e1veis e produtivos em equil\u00edbrio e harmonia com a natureza.\n. R\u00e9veillon da Beatos\n. Oficinas e Palestras\n. A\u00e7\u00f5es para preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente\n. FIMC \u2013 Festival de Mascara do Cariri\n\nProdutos BEATOS\n\n. Geleias naturais (manga, caju, acerola, jambol\u00e3o)\n. Chutney de manga e tomate\n. Temperos caseiros com ervas da horta BEATOS\n. Ricota com ervas fina\n. Azeites aromatizados com ervas\n. Artesanatos diversos","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 23:52:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8789,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-24 15:03:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8789,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.beatos.org.br","emailPublico":"ongbeatoscariri@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 2156-0470","endereco":"C\u00edcero Alves de Souza, 182 , Zacarias Gon\u00e7alves, 63100-020, Crato, CE","En_CEP":"63100-020","En_Nome_Logradouro":"C\u00edcero Alves de Souza","En_Num":"182","En_Bairro":"Zacarias Gon\u00e7alves","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/beatoscariri\/","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[10272,34407,35203],"spaces":[],"projects":[272],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10259,"name":"SOCIEDADE L\u00cdRICA DO BELMONTE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A sociedade L\u00edrica do Belmonte, entidade sem fins lucrativos fundada pelo Pe. Agio moreira  com a finalidade de evangelizar atrav\u00e9s da m\u00fasica.","longDescription":"A Sociedade L\u00edrica do Belmonte,Solibel, \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos, reconhecida de utilidade p\u00fablica municipal e estadual, criada em 15 de novembro de 1973, tem como miss\u00e3o a forma\u00e7\u00e3o humana atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em educa\u00e7\u00e3o Musical e a busca da transforma\u00e7\u00e3o em um projeto de auto sustentabilidade. criada para manter a Escola de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Heitor Villa Lobos,cujo objetivo e promover a educa\u00e7\u00e3o musical de crian\u00e7as, adolescente jovens, adultos e idoso do distrito do Belmonte e adjac\u00eancias do munic\u00edpio do Crato.","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 10:03:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8739,"updateTimestamp":{"date":"2017-10-16 18:27:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10178,"user":8739,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3521-0550","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10263,"name":"ONG BEATOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2339305","longitude":"-39.413705"},"shortDescription":"A BEATOS \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que re\u00fane pessoas atuantes na preserva\u00e7\u00e3o, melhoria e reavivamento das tradi\u00e7\u00f5es populares dos povos e do meio ambiente.","longDescription":"A ONG BEATOS \u2013 Base Educultural de A\u00e7\u00e3o e Trabalho de Organiza\u00e7\u00e3o Social tem por finalidade a constru\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias capazes de superar os limites e dist\u00e2ncias entre a cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e a experi\u00eancia cotidiana dos saberes dos Mestres com a promo\u00e7\u00e3o cultural em todas as suas formas e varia\u00e7\u00f5es, seja tradicional ou contempor\u00e2nea. Desenvolve atividades investindo em uma a\u00e7\u00e3o cultural, buscando fortalecer nossa identidade, disseminando trabalhos que t\u00eam como meta o investimento e o desenvolvimento do capital social humano por acreditar que a cultura \u00e9 um conjunto de respostas para melhor satisfazer as necessidades e os desejos humanos. Proporciona conhecimento, criatividade e evolu\u00e7\u00e3o. \nPara a BEATOS, cultura \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, um conjunto de conhecimentos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos que se aprende e transmite aos contempor\u00e2neos e aos vindouros. E, em especial, a rica cultura produzida no Cear\u00e1, sobretudo no Cariri, \u00e9 o fruto de modos diversos de express\u00e3o dos grupos humanos \u2013 mescla de in\u00fameras contribui\u00e7\u00f5es, sejam \u00e9tnicas, como ambientais e religiosas.","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 11:03:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8789,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-22 18:25:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":35203,"user":8789,"subsite":null,"site":"HTTP:\/\/www.beatos.org.br\/","emailPublico":"ongbeatoscariri@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99952-3004","endereco":"R JOSE CARVALHO, 456 , CENTRO, 63100-020, CRATO, CE","En_CEP":"63100-020","En_Nome_Logradouro":"R JOSE CARVALHO","En_Num":"456","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"CRATO","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Teatro","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Educa\u00e7\u00e3o","Artes Visuais","Artesanato","Museu"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10329,"name":"Norbelia Duarte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2261287","longitude":"-39.4114578"},"shortDescription":"Atriz, produtora cultural,encenadora e educadora teatral. Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri. URCA","longDescription":"1) DADOS PESSOAIS\nNome completo : Norbelia Duarte Siebra\nE-mail marxistaujs@hotmail.com\nData de Nascimento: 08\\05\\1984\nTelefone residencial: 88 3523-1849\nTelefone celular: 88 88281488\nEndere\u00e7o completo: TRAVESSA MILAGRES 656,CRATO,CEAR\u00c1\n2) FORMA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA\n2.1 Ensino M\u00e9dio\nINSTITUI\u00c7\u00c3O- COL\u00c9GIO OBJETIVO DO CRATO -2003\n2.2 Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o\nCURSO - TEATRO - UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI -2015\n3) EXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\nNome da organiza\u00e7\u00e3o Cargo\/Fun\u00e7\u00e3o Per\u00edodo Principais atividades\nSecretaria De cultura do Crato\nCrato\nGerente de c\u00e9lula de identidade e diversidade\ncultural\n2011 a 2015\nProdu\u00e7\u00e3o de eventos em geral\nFazer o mapeamento dos\nterreiro de umbanda da\ncidade do Crato e\nremanescentes ind\u00edgenas\nfirmados, apoiar, fomentar\ne promover a\u00e7\u00f5es da\nsociedade civil e\nmovimentos sociais,\nfazendo valer o estatuto\nda promo\u00e7\u00e3o da igualdade\nracial\namenizando o racismo no municipio\nOLHAR casa das artes pra\u00e7a da s\u00e9, crato\nProdutora cultural\n2008 a 2010\nGerenciar\npessoal,exposi\u00e7\u00f5es e\napresenta\u00e7\u00e3o cultural do\nespa\u00e7o\nPrefeitura minicipal do\nCrato-secretaria de saude\nAux administrativo\n2007 a 2011\nMarcar e registrar exames\ne consultas, fazer arte\nterapia com hipertensos e\ndiab\u00e9ticos\nSESC - Crato\nPRODU\u00c7\u00c3O\nCULTURAL\n2002,2003,2004,\n2005, 2006,2008\nprodu\u00e7\u00e3o,log\u00edstica de\napresenta\u00e7\u00f5es teatrais,\nacompanhamento de\ngrupos, pr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o de\nevento e p\u00f3s produ\u00e7\u00f5es\n4) PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM CONSELHOS, ORGANIZA\u00c7\u00d5ES ASSOCIATIVAS, \u00d3RG\u00c3OS DE CLASSE outras experiencias\nNome da organiza\u00e7\u00e3o\/entidade\nparticipa\u00e7\u00e3o fun\u00e7\u00e3o, tipo de v\u00ednculo \u2013\nPrincipais ATIIDADES\nConselheira da pessoa\ncom defici\u00eancia\nMembro \u2013 pelo poder\npublico 2013\nParticipar da reuni\u00f5es\nordin\u00e1rias, junto a outras\nsecretaria , ajudando a\nconstruir um di\u00e1logo da\nacessibilidade\nUNEGRO- Uni\u00e3o dos\nnegros pela igualdade\nSecretaria de rela\u00e7\u00f5es\ninstitucionais\n2013\nManter um di\u00e1logo com\ninstitui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e\nprivadas para a\u00e7\u00f5es do\nmovimento para garantir a\nefetiva\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es para\nigualdade racal\nConselheira de juventude\nMembro\n2013\nManter um di\u00e1logo com\ninstitui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e para\na\u00e7\u00f5es do movimento para\ngarantir a efetiva\u00e7\u00f5es de\na\u00e7\u00f5es de juventude\nConselheira da mulher\nSuplente do poder publico\nAtuar com transversalidade entre poder publico e sociedade civil para combater a viol\u00eancia contra a mulher cratense\n5) PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM EVENTOS, CONGRESSOS, SIMP\u00d3SIOS, ENCONTROS*\nNome do evento\nLocal de realiza\u00e7\u00e3o Per\u00edodo\nNatureza de sua participa\u00e7\u00e3o (congressist a,\noficineiro, painelista, coordenador de mesa,\nmoderador, monitor, facilitador...)\n1. Conferencia\nMunicipal de\nCultura Nova\nOlinda\nNova Olinda 2013\nPalestrante sobre diversidade cultural\n2. Conferencia\nMacroregional\ncentro sul de\nPromo\u00e7\u00e3p da\nIgualdade\nRacial Crato \u2013ce\nCrato 2013\nOrganiza\u00e7\u00e3o do evento\n. Conferencia","createTimestamp":{"date":"2017-01-19 09:07:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8847,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 12:28:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8847,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 98828-1488","endereco":"travessa milagres, 438, em frente  a apae, vila alta, 63119-180, Crato, CE","En_CEP":"63119-180","En_Nome_Logradouro":"travessa milagres","En_Num":"438","En_Bairro":"vila alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/norbeliaailebro","emailPublico":"norbeliads@gmail.com","En_Complemento":"em frente  a apae","opportunityTabName":"ARTE E EDUCACAO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[24923],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Teatro","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10435,"name":"Kaika Luiz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2622842","longitude":"-39.4296687"},"shortDescription":"Jackson Luiz de Oliveira, ou Kaika Luiz, como sou conhecido. Sou natural de Crato, Cear\u00e1, propriet\u00e1rio da produtora Sert\u00e3o Pop Cultura e Turismo.  Tenho na Arte e na Cultura a minha maior viv\u00eancia. Sou produtor cultural e publicit\u00e1rio bastante atuante na Regi\u00e3o do Cariri. Trabalho com produ\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas da m\u00fasica, teatro, cinema, TV e tamb\u00e9m com redes sociais.","longDescription":"Jackson Luiz de Oliveira  - Kaika Luiz                                                                       \n61 anos \nAv. Pedro Fel\u00edcio Cavalcante, 1897 \nGrangeiro \nCRATO, CE \n63106-010 \nTelefones: (88) 99742.7131 - (88) 98152.2000 \n \nJackson Luiz de Oliveira (Apelido: Ka\u00edka Luiz) \n \nNascido em 29\/04\/1959, natural de Crato \u2013 Ce. Solteiro, sem dependentes. \nAv. Pedro Fel\u00edcio Cavalcante, 1897 - Grangeiro \u2013 CRATO - CE. \nCEP: 63106-010. \nTelefone celular: (88) 99742.7131 - (88) 98152.2000 \nE-mail: kaikaluiz@gmail.com \n \nESCOLARIDADE: \n \n\u2022 COL\u00c9GIO DIOCESANO DO CRATO \n1\u00ba e 2\u00ba GRAUS - 1968 - 1976  \n Col\u00e9gio Diocesano do Crato \u2013 Forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.  \n\n\u2022 COL\u00c9GIO FARIAS BRITO \u2013 Fortaleza. \n2\u00aa e 3\u00aa s\u00e9rie do 2\u00ba GRAU - 1977 - 1978  \n Col\u00e9gio Farias Brito em Fortaleza, conclus\u00e3o do 2\u00ba grau.\n  \n\u2022 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - UECE. \n Ci\u00eancias Econ\u00f4micas - 1979 \u2013 Curso n\u00e3o conclu\u00eddo.\n  \n\u2022 FACULDADES INTEGRADAS DO CEAR\u00c1 - FIC \n COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL - PUBLICIDADE E PROPAGANDA  \n 2006 - Turno: Noturno\n \nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL: \n \n\u2022SUPERMERCADO CANTINA DO OLIVEIRA, \n01 de mar\u00e7o de 1981 a 21 de dezembro de 2000  \nSupermercado - Compras, vendas, RH, Gerenciamento. \n(Crato) \n  \n \u2022CALEIDOSC\u00d3PIO CRIA\u00c7\u00d5ES ARTES VISUAIS LTDA, (JUAZEIRO DO NORTE) \n01 de agosto de 2002 a 15 de maio de 2003 Ag\u00eancia de Publicidade. \nCria\u00e7\u00e3o de campanhas, Cria\u00e7\u00e3o de textos, revis\u00e3o, atendimento, Prospec\u00e7\u00e3o de Clientes - (Crato e Juazeiro do Norte) \n \n\u2022Comunica\u00e7\u00e3o & Express\u00e3o,  \n02 de agosto de 2004 a 04 de ma\u00e7o de 2005.  Ag\u00eancia de Publicidade.  \nCria\u00e7\u00e3o de campanhas, Cria\u00e7\u00e3o de textos, revis\u00e3o, atendimento, Prospec\u00e7\u00e3o de Clientes (Crato) \n \n\u2022Jerimoontour,  \n15 de mar\u00e7o de 2005 a 28 de fevereiro de 2006 Ag\u00eancia de Turismo.  \nGerenciamento, vendas. (Jericoacoara) \n \n\u2022\tS\u00edntese Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing, - Fortaleza - Ce. 05 de dezembro de 2005 Ag\u00eancia de Publicidade.  \nCria\u00e7\u00e3o de campanhas, cria\u00e7\u00e3o de textos, revis\u00e3o, atendimento, prospec\u00e7\u00e3o de clientes. (Fortaleza) \n \n\u2022\tSert\u00e3o Pop Cultura e Turismo \u2013 Crato-Ce. \nAg\u00eancia de publicidade e produtora. \nCrato \u2013 Cear\u00e1. \nPropriet\u00e1rio \u2013 criada em 06\/05\/1996.\n \n\u2022\tSecretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Turismo do Crato \u2013 Crato-Ce, no governo do prefeito Ronaldo Gomes de Mattos. \n \n\u2022\tSecretaria de Cultura do Crato \u2013 Crato-Ce. Primeiro ano do prefeito Jos\u00e9 Ailton Brasil.\n \nTREINAMENTO PROFISSIONAL: \n \n\u2022\tWORKSHOP EMPRETEC: SEBRAE, Crato-Ce.  \n13\/03\/1999 A 21\/03\/1999 \n\u2022Curso A Nova Tecnologia de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas: SEBRAE, Crato \u2013 Ce.  \nIBDE \u2013 03\/10\/1995 \n\u2022Curso Gerenciamento de Loja num per\u00edodo de retra\u00e7\u00e3o de consumo: SEBRAE, \nCrato-Ce. \u2013 18 a 22\/05 de 1992  \n\u2022Curso Plano de Marketing para Aumento de Vendas: SEBRAE, Crato-Ce. 03 a 06\/11\/1998.  \n\u2022Curso Planejamento Estrat\u00e9gico para Micro e Pequena Empresa: SEBRAE, Crato - Ce, 04 a 08\/05\/1998.  \n\u2022Curso Gest\u00e3o em Cultura Popular: URCA-FUNDETEC, Crato-Ce, dezembro de 2004. \n\u2022Curso B\u00e1sico de Cinema e V\u00eddeo do Roteiro \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o: SECULT, SETE CDMAC, \nURCA, Crato-Ce, novembro de 2003; \n\u2022Curso GEST\u00c3O CONTEMPOR\u00c2NEA DA CULTURA pela DUO Informa\u00e7\u00e3o e Cultura \u00e0 dist\u00e2ncia; \n\u2022Curso FORMA\u00c7\u00c3O DE GESTORES DAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE TURISMO pela \nUniversidade Federal de Santa Catarina \u00e0 dist\u00e2ncia; \n\u2022Curso PROGRAMA DE REGIONALIZA\u00c7\u00c3O DO TURISMO \u2013 Roteiros do Brasil pela \nUniversidade Federal de Santa Catarina \u00e0 dist\u00e2ncia; \n\u2022Curso SINCOV 2014 \u00e0 dist\u00e2ncia - matriculado; \n\u2022Curso de Extens\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Cultura; \n\u2022Curso de Cinema e Audiovisual realizado na URCA de Crato, atrav\u00e9s do Centro de Cultura Drag\u00e3o do Mar \u2013 Abril, Maio e Junho de 2008. \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do programa televisivo \u201cROTA & A\u00c7\u00c3O\u201d, um programa de entrevistas com enfoque tur\u00edstico e cultural, apresentado na TV Verde Vale; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do curta metragem \u201cEncontro N\u00e3o Marcado\u201d dirigido por Michel Macedo; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o de comerciais para a TV atrav\u00e9s das ag\u00eancias Terrana Comunica\u00e7\u00f5es, \nComunica\u00e7\u00e3o & Express\u00e3o, S\u00edntese Comunica\u00e7\u00f5es; \n\u2022Curso \u201cBrasil de Bra\u00e7os Abertos\u201d, feito atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Turismo - 2017; \n\u2022Curso \u201cGestor de Turismo\u201d, feito atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Turismo \u2013 2018.   \n \n \nHABILIDADES E QUALIFICA\u00c7\u00d5ES PESSOAIS:  \n \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o de shows de artistas como: Nonato Luiz, Chico Science, Lob\u00e3o, Kid \nAbelha, Cabru\u00eara, Moraes Moreira, Fagner, Renan do Vale, As Chicas, Trio \nWave, Banda Seu Chico, Banda Caco de Vidro, Banda Black Dog, Irm\u00e3os Aniceto, Reisado do Mestre Aldenir, etc.; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o de Festas como: \"Do Outro Lado da Terra\", \"Damas Primeiro\", \n\"Festa em Casa\", \u201cReveillon 2007 \u2013 Baile de M\u00e1scaras, Carnaval da Saudade (Crato \u2013 2007), \u201cFIM DE TARDE\u201d (projeto in\u00e9dito realizado sempre nos finais das tardes aos s\u00e1bados em v\u00e1rios locais), Carnaval da Saudade do Crato T\u00eanis Clube; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Evento \u201cSONS DA TERRA\u201d, realizado em Crato em julho de 2004, no Crato T\u00eanis Clube durante tr\u00eas dias; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do evento internacional \u201cNA PONTA DA L\u00cdNGUA \u2013 Artes dos povos que falam portugu\u00eas\u201d, da ONG portuguesa ETNIA, realizado em Fortaleza em julho de 2007, no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura; \n\u2022\t\u00c9 representante no estado do Cear\u00e1 da ONG portuguesa Etnia \u2013 Cultura e Desenvolvimento;  \n\u2022\tParticipou com assiduidade, como produtor e publicit\u00e1rio, do F\u00f3rum de Turismo e Cultura do Cariri; \n\u2022\tParticipa com assiduidade do Conselho de Desenvolvimento do Turismo do Cariri \u2013 CONDETUR;\n\u2022\tParticipa como representante da literatura do Conselho de Cultura do Crato \n\u2022\tParticipou como curador do Cine Cear\u00e1, na cidade de Sobral no ano de 2008; \n\u2022\tParticipou na produ\u00e7\u00e3o do curta metragem \u201cEncontro N\u00e3o Marcado\u201d do Diretor Michel Macedo; \n\u2022\tParticipou da Antologia de Poemas Caleidosc\u00f3pio, da Editora Andross, como autor de um HAI-KAI; \n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o do XI Encontro Latino-Americano do Projeto Empretec e do VIII Encontro Internacional de Empreendedores, realizado em Natal de 1 a 3 de setembro de 2002. \n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o no 4\u00ba Festival Nacional de Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas realizado em 2002 em Blumenau \u2013 SC, onde levou os grupos Irm\u00e3os Aniceto e o Reisado Feminino do Mestre Aldenir; \n\u2022\t\u00c9 Diretor do Crato T\u00eanis Clube; \n\u2022\tFoi diretor do Clube de Dirigentes Lojistas da cidade de Crato; \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio: \u201cPadre \u00c1gio \u2013 Um sonho Realizado do diretor Wilton Soares (Ded\u00ea);  \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio: \u201cUm Cen\u00e1rio para Telma\u201d sobre a foto-pintora Telma Saraiva, da Diretora Adriana Botelho;  \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Lan\u00e7amento do livro \u201cCinco Dias Para o Amor\u201d de Andr\u00e9 Barreto Esmeraldo, nas cidades de Crato, Juazeiro do Norte, Fortaleza e Salvador, em novembro e dezembro de 2013;\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Bailinho Infantil realizado durante o carnaval no Crato T\u00eanis Clube;\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Natal da Grendene realizado pela Midas Produ\u00e7\u00f5es em parceria com a Sert\u00e3o Pop Produ\u00e7\u00f5es;\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do evento \u201cFestejos Natalinos\u201d, realizado em Crato em dezembro de 2018 e janeiro de 2019 (Dia de Reis);\n\u2022\t\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Lan\u00e7amento do livro \u201cAlcides e Pedrinho Luiz \u2013 Vida de bem-querer, vida de bem comum\u201d, do economista Jos\u00e9 Aldro de Oliveira, na CDL de Crato; \n\u2022\tTurn\u00ea de lan\u00e7amento do CD \u201cUm Cavaquinho, Um Cora\u00e7\u00e3o e Uma Viola\u201d, com nove shows nas cidades de Crato, Juazeiro do Norte, Nova Olinda, \nIguatu, Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Sobral e Fortaleza;\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o regional do filme \u201cLampi\u00e3o Governador do Sert\u00e3o\u201d do Diretor cearense Wolney Oliveira, em outubro e novembro de 2019;\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do evento \u201cFestival S\u00e9rvulo Esmeraldo \u2013 90 anos, realizado de 30 de outubro a 07 de novembro de 2019, na Universidade Regional do Cariri. \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do evento \u201cFestejos Natalinos\u201d, realizados nos dias 27 e 28 de dezembro, na Encosta do Semin\u00e1rio e dia 05 de janeiro de 2020, na Pra\u00e7a da S\u00e9, ambos em Crato, evento este realizado pela Midas Produ\u00e7\u00f5es de Fortaleza e patrocinado pela Grendene.","createTimestamp":{"date":"2017-01-20 15:36:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8920,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 22:02:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8920,"subsite":null,"emailPublico":"kaikaluiz@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99742-7131","endereco":"Av. Pedro Fel\u00edcio Cavalcanti, 1897, Ponto de refer\u00eancia: h\u00e1 100 metros do Hotel Encosta da Serra, Grangeiro, 63106-010, Crato, CE","En_CEP":"63106-010","En_Nome_Logradouro":"Av. Pedro Fel\u00edcio Cavalcanti","En_Num":"1897","En_Bairro":"Grangeiro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","En_Complemento":"Ponto de refer\u00eancia: h\u00e1 100 metros do Hotel Encosta da Serra","children":[50600],"spaces":[1176],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Crato","cariri","musica","poesia","cordel","produ\u00e7\u00e3o"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Fotografia","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10505,"name":"Jonyzia Fernandes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduada em Letras com especializa\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa - Arte Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Regional do Cariri - URCA. Especialista em Gest\u00e3o Cultural pela Universidade do Vale do Acara\u00fa - UVA- Sobral - CE. Professora, Atriz, Produtora e pesquisado da Cultura Popular Regional. Atualmente \u00e9 Produtora Cultural e supervisora de Programa\u00e7\u00e3o do Equipamento Vila da M\u00fasica Monsenhor \u00c1gio Augusto Moreira","longDescription":"\uf0d8\tForma\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica\n\n\u2022\t2012  - Professora de L\u00edngua Portuguesa, Graduado em Letras pela Universidade Regional do Cariri - URCA. \n\n\u2022\t2012 \u2013 2013 - Especialista em L\u00edngua portuguesa e Arte e Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA.\n\n\uf0d8\tHist\u00f3rico Profissional \n\n\u2022\tRegistro de Profiss\u00e3o regulamentada \u2013 Atriz profissional \u2013 Matricula  1027;RGP 1030 DRT \u2013 CE; Sindicato dos Artistas e T\u00e9cnicos em Espet\u00e1culos de Divers\u00f5es do Estado do Ceara \n\n\u2022\tMonitora de teatro, Projeto Mais Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o do Crato; E.E.I.F. S\u00e3o Francisco de Assis; Crato; 2010 a 2012 \n\n\u2022\tMinistrante do C\u00edrculo de Palestras Liter\u00e1rias tema: \u201cFuga pela Claraboia\u201d De Francisco Freitas Leite; PIBID \u2013L\u00edngua Portuguesa; 2012  \n\n\u2022\tProfessora de l\u00edngua Portuguesa e Artes; Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Municipal de Crato; 2013 a 2014\n\n\u2022\tMonitora de dan\u00e7a e teatro projeto Mais Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, E.E.I.F. Jose Pinheiro, Crato; 2015. \n\n\u2022\tAtriz da Beth Produ\u00e7\u00f5es,  Projeto Brincadeiras Perdidas, Crato, Juazeiro \u2013 Ce; 2015, at\u00e9 os dias atuais \n\n\u2022\t Ministrante da Oficina \u201cT\u00e9cnicas do Teatro na conta\u00e7\u00e3o de Historias\u201d, - SENAC, Crato-Ce, 2015\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o 2009 a 2016 \n\n\uf0d8\tCursos de Forma\u00e7\u00e3o \n\u2022\tCurso de Inicia\u00e7\u00e3o Teatral, Cac\u00e1 Ara\u00fajo e outros, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC, Crato-CE, 2003 a 2007;\n\u2022\tCurso de Inform\u00e1tica (I.P.D, Windowns, Word, Excel, Aplicativos Comerciais, CorelDraw, Power Point, Digita\u00e7\u00e3o, Internet e Rela\u00e7\u00f5es Humanas), NST Newsystem Inform\u00e1tica Traineer, Crato \u2013 Ce, 2006  \n\u2022\tDan\u00e7a, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato, Crato-CE, 2009\n\u2022\tDan\u00e7a moderna, Sociedade Cariri das Artes, Cia. Cearense de Teatro Brincante, com Kelyenne Maia, Crato-CE, 2010;\n\u2022\tCurso de Roteiro para cinema, realizado pela Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco em parceria com a secretaria de cultura do Crato \u2013CANNE  Ministrado por Rodrigo de Oliveira, Crato-CE, 2014;\n\u2022\tCurso de Gest\u00e3o Cultural \u201c Semana de Gest\u00e3o e Politicas Culturais\u201d, Ita\u00fa Cultural, Crato \u2013Ce, 2015;\n\u2022\tCurso T\u00e9cnico em Guia de Turismo, SENAC unidade Crato; Crato-Ce, 2016 \n\n\n\n\uf0d8\tCursos e Oficinas\n\u2022\tOficina Minhas Ra\u00edzes, Modalidades: dan\u00e7a contempor\u00e2nea, dan\u00e7a afro e teatro, Centro de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social (CRAS), Prefeitura Municipal do Crato, Crato-CE, 2006\n\u2022\tLaborat\u00f3rio de Teatro, Edceu Barbosa, Servi\u00e7o Social do Com\u00e9rcio \u2013 SESC, Crato-CE, 2007\n\u2022\tOficina das Tradi\u00e7\u00f5es Populares: Banda Caba\u00e7al, Reisado, Maneiro Pau, Dan\u00e7a do coco; Crato \u2013 Ce, 2011     \n\u2022\tOficina de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica \u201cO Ator e o Cinema\u201d, Cl\u00e9o Magalh\u00e3es, Centro Cultural Banco do Nordeste- CCBNB, Juazeiro do Norte- CE, 2014\n\u2022\tOficina de Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias \u201c A Arte de contar Historias\u201d, Giovanni Dias, Centro cultural Banco do Nordeste- CCBNB, Juazeiro do Norte-CE, 2015 \n\u2022\tOficina \u201c Opera Kariri\u201d ministrada pelo CIA Mist\u00e9rios e Novidades, secretaria de Cultura - SECULT- Crato-CE, 2015 \n\n\uf0d8\tTrabalhos em que participou como atriz e dan\u00e7arina\n\n\u2022\tCondenados ao sepulcro, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Jonyzia Fernandes, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2005\n\u2022\tA Com\u00e9dia da Maldi\u00e7\u00e3o, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2005\n\u2022\tDAN\u00c7A: A hist\u00f3ria do Crato, Texto, Coreografia e Dire\u00e7\u00e3o de Sibelle Elp\u00eddio, Grupo Ra\u00edzes, Crato-CE, 2005\n\u2022\tDAN\u00c7A: A vida de Francisco, Texto, Coreografia e Dire\u00e7\u00e3o de Sibelle Elp\u00eddio, Grupo Ra\u00edzes, Crato-CE, 2006\n\u2022\tA Com\u00e9dia da Maldi\u00e7\u00e3o, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC, Teatro Rachel de Queiroz, 9\u00aa Mostra SESC Cariri das Artes, Crato-CE, 2007\n\u2022\tO Pecado de Clara Menina, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC e Sociedade Cariri das Artes, Teatro Rachel de Queiroz, 9\u00aa Mostra SESC Cariri das Artes, Crato-CE, 2007\n\u2022\tDan\u00e7a de rua, Grupo de valoriza\u00e7\u00e3o Negra do Cariri \u2013 GRUNEC, Crato-CE, 2007\n\u2022\tA Paix\u00e3o de Cristo, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Sibelle Elp\u00eddio, Grupo Ra\u00edzes, Crato-CE, 2008 \n\u2022\tO Pecado de Clara Menina, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC e Sociedade Cariri das Artes, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2008 \n\u2022\tO Pecado de Clara Menina, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC e Sociedade Cariri das Artes, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2009 \n\u2022\tA Com\u00e9dia da Maldi\u00e7\u00e3o, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante e Grupo C\u00eanico, Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato \u2013 SCAC, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2009\n\u2022\tA Com\u00e9dia da Maldi\u00e7\u00e3o, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante, Sociedade Cariri das Artes, Juazeiro do Norte-CE, Sousa-PB, Nova Olinda-CE, Araripe-CE, 2010\n\u2022\tA Donzela e o Cangaceiro, Texto e Dire\u00e7\u00e3o de Cac\u00e1 Ara\u00fajo, Cia. Cearense de Teatro Brincante, Sociedade Cariri das Artes, 2011 \u00e0 2013\n\u2022\tDesligue o Projetor e espie pelo olho magico, texto Hilton Have, dire\u00e7\u00e3o Yarley Tavares, Cia Yoko de Teatro, SCAC, Teatro Rachel de Queiroz, Crato-CE, 2014\n\u2022\tBraseiro, Texto Marcos Barbosa, Dire\u00e7\u00e3o Yarley Tavares, Cia. Yoko de Teatro, Centro Cultural Banco do Nordeste- CCBNB, 2014 \n\u2022\tOs Animartista, Texto Inspirado no Saltimbancos de chico Buarque, Dire\u00e7\u00e3o Flavio Rocha, Cia. Anjos da Alegria, SESC Crato-CE, 2014\n\u2022\tO Boi Da Cara Preta, Texto de Ronaldo Ciambroni, Cia, Pirralhos Produ\u00e7\u00f5es, dire\u00e7\u00e3o Monica Batista, Centro Cultural Banco do Nordeste \u2013CCBNB, Juazeiro do Norte, CE 2014\n\u2022\tBodas de Zinco, adapta\u00e7\u00e3o do texto \u201cEnfim Brigamos\u201d, Dire\u00e7\u00e3o: Andeiciele Martins, Grupo Toca Experimento C\u00eanicos, V Festival de Teatro Savio Bar\u00e3o, Picos, PI, 2014\n\u2022\tChapeuzinho Vermelho, Texto infantil, Dire\u00e7\u00e3o Flavio Rocha, Cia. Anjos da Alegria, SESC Crato-CE, 2014\n\u2022\tBrincadeiras Perdidas, texto Selma Santiago, Dire\u00e7\u00e3o Kelyenne Maia, ENNY Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Centro cultural Banco do Nordeste- CCBNB, Juazeiro do Norte, CE, 2015\n\u2022\tCorpo Brincante,  Espetaculo De dan\u00e7a contempor\u00e2nea Infantil coreografado e dirigido pela atriz, bailarina e diretora Kelyenne Maia, 8\u00b0 Festival de Dan\u00e7a Aldeia Vale Dan\u00e7ar do S\u00e3o Francisco, Petrolina- PE, 2015 \n\u2022\tO Magico de OZ, Texto Infantil Dire\u00e7\u00e3o Flavio Rocha, Cia. Anjos da Alegria, Centro Cultural Banco do Nordeste-CCBNB, 2015\n\u2022\tEu Rondei e Vou Rondar,  Texto e Dire\u00e7\u00e3o Yarley Tavares de Lima, Cia.Yoko de Teatro  I Evo\u00e9, Exu PE, 2015\n\uf0d8\tCinema\n\u2022\tAs Sete Almas Santas Vaqueiras, Curta Metragem, ATRIZ, Roteiro de Jackson Bantim, Dire\u00e7\u00e3o de Jackson Bantim e Glauco Vieira, Bantim Produ\u00e7\u00f5es Ltda., Crato-CE, 2008  \n\n\nCrato-CE, fevereiro do ano 2015.\n\n\n\n\nMaria Jonyzia Martins Fernandes","createTimestamp":{"date":"2017-01-23 10:08:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8964,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 23:14:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8964,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/jonyzia.fernandes","emailPublico":"jonyzia@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","telefonePublico":"(88) 99782-7727","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3674,3675,4289,4290,4329,4332,4333,4334,4517,4518],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10708,"name":"CHEYENNE DE OLIVEIRA ALENCAR ALENCAR","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.15539974595359","longitude":"-39.5925291627645"},"shortDescription":"Cheyenne de Oliveira Alencar: Natural do Munic\u00edpio de Potengi, Estado do Cear\u00e1, \"A Cidade que n\u00e3o Dorme\", atualmente Acad\u00eamica de Direito. V\u00ea na express\u00e3o maior da Arte e da Cultura uma forma intr\u00ednseca de externar suas viv\u00eancias, fatos, fontes, historicidade e particularidades, assim como do lugar e Regi\u00e3o em que vive. Cheyenne \u00e9 Diretora Cultural da CIA. de Artes C\u00eanicas \"Ful\u00f4 da Catingueira\".  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-30 09:27:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9117,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-30 09:51:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9117,"subsite":null,"emailPublico":"fulodacatingueiraoficial@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3538-1262","endereco":"Rua Jos\u00e9 Edmilson Rocha, 126, Frontal \u00e0 Prefeitura Municipal, Centro, 63160-000, Potengi, CE","En_CEP":"63160-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Edmilson Rocha","En_Num":"126","En_Complemento":"Frontal \u00e0 Prefeitura Municipal","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Potengi","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Ful\u00f4 da Catingueira"],"area":["Cinema","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11135,"name":"JEAN ALEX  ALENCAR","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2259253","longitude":"-39.4118201"},"shortDescription":"Pedagogo, m\u00fasico, mestrando em Educa\u00e7\u00e3o e educador musical h\u00e1 quinze anos, participou como formador e idealizador de v\u00e1rios projetos na \u00e1rea, pesquisador, educador popular e arteducador. Idealizador e mestre da Banda Sol na Macambira, idealizador, mestre, regente e educador do Zabumbar. Fundador da ALDEIAS e mestre do Reisado Mirim Menino Deus.","longDescription":"Pedagogo, m\u00fasico, mestrando em Educa\u00e7\u00e3o e educador musical h\u00e1 quinze anos, participou como formador e idealizador de v\u00e1rios projetos na \u00e1rea, pesquisador, educador popular e arteducador. Idealizador e mestre da Banda Sol na Macambira, idealizador, mestre, regente e educador do Zabumbar. Fundador da ALDEIAS e mestre do Reisado Mirim Menino Deus. J\u00e1\nintegrou a Orquestra Cego Oliveira e Orquestra Armorial do Cariri. Tem atua\u00e7\u00e3o em\nmovimentos sociais e cultura popular, faz o di\u00e1logo entre a arte erudita e popular, arte da\ntradi\u00e7\u00e3o e contempor\u00e2nea. Compoe o Movimento de Arte e Cultura do Sop\u00e9 e Serra do\nAraripe (MOACPES). Ministra oficinas, minicursos, workshops e palestras relacionados a\nmetodologia de ensino da m\u00fasica, musicaliza\u00e7\u00e3o infantil e did\u00e1tica musical para professores.\nPresente na organiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos como Artefatos da Cultura Negra e Carnaval\nBrincante (2014 a 2019).","createTimestamp":{"date":"2017-02-02 14:14:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9493,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-19 15:13:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9493,"subsite":null,"emailPublico":"lexmacambira@hotmail.com","endereco":"S\u00edtio Minguiriba,  Floresta II, 80000 , Floresta II, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Minguiriba,  Floresta II","En_Num":"80000","En_Bairro":"Floresta II","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#solnamacambira","#aldeiasCariri","#zabumbar"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11712,"name":"Vin\u00edcius Pinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22480167392108","longitude":"-39.40598487854"},"shortDescription":"Multiinstrumentista, Poeta, Compositor e Produtor Cultural, MEI, graduado em Licenciatura - M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri - UFCA, membro da Mundo Cariri Produ\u00e7\u00f5es e Associado da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa - EPUCA. Autor da pesquisa \"No Passo do Caba\u00e7al\" e integrante dos grupos Na Base da Chinela, Cantigar, Zabumbeiros Cariris, Ful\u00f4 D'Aurora e Contemple.","longDescription":"Natural de Juazeiro (BA), Vin\u00edcius Pinho reside no Cear\u00e1 desde os 2 anos de idade. Em 2006, mudou-se de Maranguape (regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza) para o Cariri, onde encontrou-se com sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional.\nEm Crato (CE) iniciou formalmente seus estudos art\u00edsticos, na Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato - SCAC, onde cursou Teatro e M\u00fasica (viol\u00e3o).\nIntegrou diversos grupos de teatro e m\u00fasica (como ator e como m\u00fasico), dentre os quais Cia. Cearense de Teatro Brincante, Cia. Kanoistravezdinovo, Cia. Anjos da Alegria, Grupo Centauro, Grupo Crateto, Grupo Cantigar, Zabumbeiros Cariris e Afilhados do Padrinho. Atuou como m\u00fasico freelancer em trabalhos como o da cantora Cristina Amaral, da banda Ful\u00f4 da Aurora, do cantor Jo\u00e3o do Crato, do m\u00fasico J\u00e1cio Cidade, da bailarina e core\u00f3grafa Silvia Moura, do cantor e compositor Geraldo Junior, do poeta Ermano Morais, do artista Jo\u00e3o Cl\u00e1udio Moreno, entre outros.\nVem exercendo, ainda, as fun\u00e7\u00f5es de produtor (cultural, musical e art\u00edstico), t\u00e9cnico\/operador de som, roadie e diretor de palco, em eventos, festivais, casas de show e centros culturais da regi\u00e3o.\nComo artista independente, vem formando-se no sentido de suprir as demandas do pr\u00f3prio trabalho e dos companheiros de profiss\u00e3o da regi\u00e3o, numa busca incans\u00e1vel por autonomia e profissionaliza\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, une-se a companheiros da \u00e1rea para formar a Mundo Cariri, grupo de artistas\/t\u00e9cnicos que v\u00eam atuando como Produtora Cultural.\nPoeta e compositor, \u00e9 m\u00fasico do grupo Na Base da Chinela, educador art\u00edstico, licenciando em M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri - UFCA, atuando na \u00e1rea da Cultura Popular Tradicional e membro da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa - EPUCA.","createTimestamp":{"date":"2017-02-20 15:15:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9956,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:46:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9956,"subsite":null,"emailPublico":"contato@mundocariri.com","endereco":"Rua Raimundo Nor\u00f5es de Milfont, 564, A, Vila Alta, 63119-240, Crato, CE","En_CEP":"63119-240","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Nor\u00f5es de Milfont","En_Num":"564","En_Complemento":"A","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","site":"https:\/\/www.instagram.com\/vpinhomusgo\/","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@vpinhomusgo","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/viniciuspinho","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ViniPinho","children":[12510],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["vinicius","pinho","cariri","multiinstrumentista","percuss\u00e3o","viol\u00e3o","cantigar","nabasedachinela","zabumbeiroscariris","nopassodocaba\u00e7al","educa\u00e7\u00e3o","musica","educa\u00e7\u00e3omusical","educa\u00e7\u00e3opopular"],"area":["M\u00fasica","Teatro","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12070,"name":"Wandson  Pereira de Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.18810087117902","longitude":"-39.48486328125"},"shortDescription":"Mestre da Lapinha (O Nascimento do menino Jesus da Mestra Zulene) Carnavalesco da comunidade novo horizonte, Artes\u00e3o de fantasias (Lapinha, Blocos carnavalescos), Artista popular e etc.","longDescription":"Mestre da Lapinha (O Nascimento do menino Jesus da Mestra Zulene) Carnavalesco da comunidade novo horizonte, Artes\u00e3o de fantasias (Lapinha, Blocos carnavalescos), Artista popular e etc.","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 08:26:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10235,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-03 18:48:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10235,"subsite":null,"emailPublico":"andersonmoura257@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99963-8960","endereco":"RUA MARECHAL MASCARENHAS DE MORAIS, 461 \u2013 NOVO HORIZONTE, CRATO, 461 , Novo Horizonte, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Nome_Logradouro":"RUA MARECHAL MASCARENHAS DE MORAIS, 461 \u2013 NOVO HORIZONTE, CRATO","En_Num":"461","En_Bairro":"Novo Horizonte","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura Negra","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12507,"name":"ANA PAULA  NOGUEIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22352443376695","longitude":"-39.4200396537781"},"shortDescription":"Cantora, compositora e interprete. Com Dois CDs e um DVD gravados.","longDescription":"Cantora, compositora e int\u00e9rprete, Com 2 CDs e 1 DVD gravado Ana Paula Nogueira revela-se parte da nova face da m\u00fasica brasileira, com influ\u00eancias  da m\u00fasica regional nordestina. Com uma carreira brilhante e premiada, Participou de v\u00e1rios festivais, sendo premiado em todos,  entre eles citamos: I FESTIVAL DE MUSICA AUTORAL conquistando o 3\u00ba lugar  e o 2\u00ba lugar no FESTIVAL CARIRI DA CAN\u00c7\u00c2O ESTUDANTIL nos anos de 2009, 2010 e 2011,todos na cidade do Crato-CE.\nAinda no ano de 2011 ficou como melhor int\u00e9rprete nos FESTIVAL CARIRI DA CAN\u00c7\u00c2O ESTUDANTIL e CANTA CARIRI, respectivamente nas cidades de Crato- CE e Barro- CE. \nNos anos de 2009 e 2010 e 2011 tamb\u00e9m  participou do FESTIVAL NA\u00c7\u00c3O CULTURAL, em Exu-PE, produzido pela FUNDARPE (Funda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de Pernambuco).\nEm 2012 foi finalista do programa \u00cddolos da TV Record, cantando a musica tradicional nordestina, o forr\u00f3 aut\u00eantico p\u00e9 de serra.\nPr\u00eamio talentos cariri em 2012, eleita por aclama\u00e7\u00e3o popular na cidade de Juazeiro do norte \u2013 CE.\nConquistou o premio de melhor interprete e o 2\u00ba lugar no FESTIVAL FORR\u00d3 FEST 2014, no estado da Para\u00edba, com a final no parque do povo, em Jo\u00e3o Pessoa, Realizado pela TV Cabo Branco.\nMembro da associa\u00e7\u00e3o Luiz Gonzaga dos forrozeiros do Brasil, com sede na cidade de Exu - PE.","createTimestamp":{"date":"2017-03-07 17:40:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10609,"updateTimestamp":{"date":"2018-01-10 15:14:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10609,"subsite":null,"site":"http:\/\/anapaulanogueira.com.br\/","emailPublico":"anapaula.nogueira@yahoo.com.br","telefonePublico":"(87) 99642-8962","endereco":"centro, 158 , AP.A, centro, 63100-140, Crato, CE","En_CEP":"63100-140","En_Nome_Logradouro":"centro","En_Num":"158","En_Complemento":"AP.A","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[13131],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Forr\u00f3"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12890,"name":"Diego Monteiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23189029115394","longitude":"-39.4162201881409"},"shortDescription":"Natural de Crato-CE; m\u00fasico na regi\u00e3o do Cariri Cearense. Atualmente produtor cultural da banda de reggae Dom Rasta.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-13 15:45:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10928,"updateTimestamp":{"date":"2017-10-11 21:46:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10928,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/diegomonteiro93\/","emailPublico":"contatodomrasta@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99604-6271","endereco":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, 199, CASA, Semin\u00e1rio, 63113-690, Crato, CE","En_CEP":"63113-690","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o","En_Num":"199","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","En_Complemento":"CASA","children":[6214],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["DomRasta","Reggae","M\u00fasica","Cariri","Crato","Produ\u00e7\u00e3oCultural"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12946,"name":"Banda Sol na Macambira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2259253","longitude":"-39.4118201"},"shortDescription":"Nascida, em 2005,  no Cariri cearense a Sol na Macambira tem um repertorio autoral que transita entre o tracional e o contemporaneo. Com linguagem sonora e est\u00e9tica pr\u00f3pria que valoriza os elementos populares como o xit\u00e3o, o fuxico e instrumentos artesanais com a presen\u00e7a de couros e as caba\u00e7as, p\u00edfanos e rabecas.","longDescription":"A Banda Sol na Macambira surgiu de uma experi\u00eancia musical iniciada em Juazeiro do Norte-CE no ano de 2005, frutificou m\u00fasicos instrumentistas importantes no cen\u00e1rio regional.\n\nTem um repert\u00f3rio autoral que canta o cotidiano nordestino a partir do hibridismo musical e utiliza instrumentos artesanais e tradicionais como rabeca, p\u00edfanos, xequer\u00eas, zabumbas e alfaias e instrumentos como baixo, violoncelo, bateria e guitarra, traduzindo a realidade cultural diversa do Cear\u00e1 e do Cariri.\n\nA presen\u00e7a ritmos como bai\u00e3o, ciranda, xaxado, coco, caboclinho, quilombo, maracatu cearense e pernambucano proporciona ao p\u00fablico um passeio sonoro diverso e cheio de sotaque, afeto, causos e brincadeiras.\n\nEm 2014 com o objetivo de ampliar suas a\u00e7\u00f5es fundou a ALDEIAS, que desenvolve a\u00e7\u00f5es e projetos nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, cultura, sa\u00fade, arte, desenvolvimento social, antroposofia e meio ambiente com o objetivo de preservar a mem\u00f3ria hist\u00f3rica e cultural das tradi\u00e7\u00f5es populares, fortalecer a identidade e diversidade cultural brasileira, fomentar a garantia de direitos, contribuir no desenvolvimento integrado da regi\u00e3o do Cariri cearense, preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Araripe. \n\nFaz parte do MOACP\u00c9S e est\u00e1 engajada em movimentos de arte, cultura e educa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o. Participou de eventos em Fortaleza (Concha ac\u00fastica UFC), Para\u00edba (Centro Cultural do BNB e Universidade), Votorantim - S\u00e3o Paulo e diversos eventos na regi\u00e3o do Cariri como EXPOCRATO, Festival Cariri da Can\u00e7\u00e3o, Artefatos da Cultura Negra, Carnaval Brincante MOACP\u00c9S, entre outros, sempre cantando e contando a arte Cariri. \n\nA Sol na Macambira inicia 2019 com o lan\u00e7amento do show \u201cTrovador do tempo\u201d  e foi selecionada a participar do Festival Ecl\u00e9ticos (Fortaleza-CE) e do 3\u00b0 Tem Disso Sim (Juazeiro do Norte-CE) ao lado de Limiar do desconhecido e Cordel do Fogo encantado.","createTimestamp":{"date":"2017-03-14 12:15:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-31 16:03:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7323,"user":6499,"subsite":null,"site":"http:\/\/solnamacambira.wixsite.com\/solnamacambira","endereco":"Rua Doutor Rolim, 438 , Vila Alta, 63119-060, Crato, CE","En_CEP":"63119-060","En_Nome_Logradouro":"Rua Doutor Rolim","En_Num":"438","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BandaSolNaMacambira\/","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#musicacariri"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12973,"name":"Zabumbar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2259253","longitude":"-39.4118201"},"shortDescription":"Movimento em torno da musicalidade Cariri. \nGrupo-oficina-interven\u00e7\u00e3o brincante de m\u00fasica e dan\u00e7as populares.\nO Zabumbar \u00e9 roda, batuque, tradi\u00e7\u00e3o, riso e brincadeira.\nApresenta um espet\u00e1culo brincante que dialoga c\u00eanica e m\u00fasica na linguagem dos terreiros populares.","longDescription":"O Zabumbar surgiu da necessidade de descentralizar as a\u00e7\u00f5es formativas em m\u00fasica e construir praticas em educa\u00e7\u00e3o acess\u00edveis no contexto da comunidade e com foco nos saberes ancestrais presentes na cultura popular. \nIniciamos em 2008 no bairro Jo\u00e3o Cabral, periferia de Juazeiro do Norte-CE com aulas gratuitas de m\u00fasica direcionadas as crian\u00e7as do reisado e guerreiro. Em 2009 se estendeu a APAE Crato, em 2013 viemos morar no Crato e as oficinas come\u00e7aram a acontecer em comunidades rurais, associa\u00e7\u00f5es e espa\u00e7os p\u00fablicos (pra\u00e7as, ruas). Em 2014 iniciamos o Projeto Art\u00c9 Sa\u00fade no Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial de Crato (2014-2016) e os usu\u00e1rios passaram a participar dos encontros do Zabumbar. Assim, o grupo \u00e9 composto por artistas, educadores, mestres, usu\u00e1rios da rede de sa\u00fade mental e pessoas com necessidades especiais.\nIniciou como um movimento que envolveu o fortalecimento e forma\u00e7\u00e3o de grupos populares e tem se constitu\u00eddo como escola aberta de saberes brincantes. Objetiva favorecer a partilha e a vivencia das artes populares no cotidiano, construir novos significados e usos pr\u00e1ticos dos brinquedos e brincadeiras populares e promover a inclus\u00e3o social e cultural de crian\u00e7as, adolescentes, jovens, adultos e idosos por meio da arte. \n\u00c9 um MOVIMENTO nascente em torno da musicalidade Cariri, que acontece como oficina-interven\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter democr\u00e1tico e interativo com foco na utiliza\u00e7\u00e3o dos tambores e outras percuss\u00f5es, e instrumentos como o p\u00edfano e a rabeca. Resultado do processo de constru\u00e7\u00e3o art\u00edstica a partir da vivencia no cen\u00e1rio da diversidade presente na tradi\u00e7\u00e3o e cultura popular do Cariri-CE. \u00c9 aberto ao p\u00fablico proporcionando ampla participa\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o. \nOs encontros-ensaios acontecem em locais p\u00fablicos como pra\u00e7as, Centro Cultural do Araripe, comunidades, terreiros e sede dos movimentos e grupos envolvidos. Participa de eventos festivos, independentes, alternativos e expressivos da regi\u00e3o do Cariri, com apresenta\u00e7\u00f5es, cortejos e oficinas.  Tem forte participa\u00e7\u00e3o em eventos como Mostra SESC Cariri de Culturas, Expocrato, feiras, caminhadas, movimentos sociais, carnaval, Carnaval Brincante e terreiradas.","createTimestamp":{"date":"2017-03-14 21:27:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-02 21:23:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7323,"user":6499,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ZABUMBAR","emailPublico":"jessikabz@gmail.com","endereco":"Rua Doutor Rolim, 438 , Vila Alta, 63119-060, Crato, CE","En_CEP":"63119-060","En_Nome_Logradouro":"Rua Doutor Rolim","En_Num":"438","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13153,"name":"Gerson Deveras ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fazedor multiarte, morou em Fortal em 2000 quando trabalhou no The Wall, onde cantou com o amigo Zeca Baleiro. Foi DJ no Drag\u00e3o Fashion, desfiles de moda-praia da \u00c1gua de Coco, no DJS Club do Pirata, \u00d3rbita e Clube de Blues Peixe Frito entre outros. Reside no Crato e realiza no Cariri experi\u00eancias musicais do que chama de cyber regional. Parceiro de DJ Dolores, Edu K, Fred 04 e muitos mais.","longDescription":"Artista perform\u00e1tico que j\u00e1 fez duetos com v\u00e1rios cantores de renome nacional. Autor do projeto de inser\u00e7\u00e3o de DJs no RecBeat em Recife - PE. Foi DJ no Festival Internacional de M\u00e1scaras do Cariri em dezembro de 2016. Em junho de 2017 lan\u00e7ar\u00e1 o CD Sotakis du Brasil, com participa\u00e7\u00f5es de Edu K e Waldo Squash (Gang do Eletro), Chico Correa e Totonho, DJ Lucio K, Hermeto Paschoal, Andr\u00e9 Abujamra, DJ Tudo e Sistema Criolina, entre outros. \n","createTimestamp":{"date":"2017-03-19 22:13:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11121,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-20 00:05:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11121,"subsite":null,"emailPublico":"remixsaltimbancos@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cantorcompositorcineasta","DJ VJ MC","Performer"],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Arte de Rua","Cultura Popular","Literatura","Cinema","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13279,"name":"Edmilson Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.24728583084303","longitude":"-39.4368571043015"},"shortDescription":"Produtor Cultural","longDescription":"Edmilson Alves Evangelista Neto, brasileiro, solteiro, Produtor Cultural,  Graduando em Direito (Faculdade Para\u00edso do Cear\u00e1). Possui experi\u00eancia profissional (desde de 2014) nas seguintes \u00e1reas: Produ\u00e7\u00e3o Cultural, especificamente na Produ\u00e7\u00e3o Executiva (Cria\u00e7\u00e3o e supervisiona\u00e7\u00e3o  de projetos art\u00edsticos e culturais, como espet\u00e1culos e exposi\u00e7\u00f5es). Al\u00e9m da Produ\u00e7\u00e3o Executiva de Eventos de modo geral. Atua na assessoria de Produ\u00e7\u00e3o \u00e0 bandas da regi\u00e3o do Cariri Cearense, bem como, a outras manifesta\u00e7\u00f5es culturais. Possui certifica\u00e7\u00e3o profissional no Curso de Extens\u00e3o de Gestores e Conselheiros Culturais para o desenvolvimento do SNC nas Regi\u00f5es do Sul e Centro Sul do Cear\u00e1, realizado pela Pr\u00f3-Reitoria de Cultura da Universidade do Cariri e Secretaria de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do Minist\u00e9rio da Cultura - SAI\/MinC. Al\u00e9m do Curso de Produ\u00e7\u00e3o Executiva para Eventos Culturais, realizado pelo Centro Cultural Banco do Nordeste - Unidade Cariri.","createTimestamp":{"date":"2017-03-20 21:42:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11222,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-24 17:13:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11222,"subsite":null,"endereco":"Rua Antonio de Carvalho, 546 B, Escola Rotary, Novo Lameiro, 63111-014, Crato, CE","En_CEP":"63111-014","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio de Carvalho","En_Num":"546 B","En_Complemento":"Escola Rotary","En_Bairro":"Novo Lameiro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","emailPublico":"aedmilson6@gmail.com","children":[17791],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14792,"name":"Nailton Marques","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2370184","longitude":"-39.423087"},"shortDescription":"M\u00fasico e professor, graduado em m\u00fasica pela UFCA,com atua\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do cariri  desde 2001, em acompanhamento de artistas locais e regionais, e com atua\u00e7\u00e3o solo como m\u00fasico em eventos e aulas.","longDescription":"M\u00fasico graduado em m\u00fasica pela ufca (2017), com atua\u00e7\u00e3o como guitarrista violonista e vocalista na regi\u00e3o do cariri desde 2001. Atuando em shows, grava\u00e7\u00f5es em cd's, dvd's, e acompanhamento de artistas locais e regionais, e tamb\u00e9m como artista solo em eventos locais e aulas particulares de m\u00fasica em local pr\u00f3prio e escolas.","createTimestamp":{"date":"2017-06-21 01:41:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12266,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 16:25:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12266,"subsite":null,"emailPublico":"nailtomarques@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98844-1660","endereco":"Rua m\u00e3e rainha, 90, M\u00e3e rainha de baixo, Parque recreio, 63118-245, Crato, CE","En_CEP":"63118-245","En_Nome_Logradouro":"Rua m\u00e3e rainha","En_Num":"90","En_Complemento":"M\u00e3e rainha de baixo","En_Bairro":"Parque recreio","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/nailtomarques.wixsite.com\/nailtomarques","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nailton.marquesdesouza","instagram":"@nailtomarques","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15018,"name":"Leandro Fraz\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23442343369103","longitude":"-39.408506155014"},"shortDescription":"Estudante de m\u00fasica","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-22 14:56:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12483,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-02 15:20:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12483,"subsite":null,"emailPublico":"leandroffrazao@outlook.com","telefonePublico":"(88) 9240-7842","endereco":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno, sn , Lameiro, 63139-974, Crato, CE","En_CEP":"63139-974","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno","En_Num":"sn","En_Bairro":"Lameiro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15288,"name":"Saulo Almeida","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico e Produtor cultural.","longDescription":"Saulo Almeida \u00e9 m\u00fasico, produtor cultural e diretor de produ\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o do grupo Oig\u00e1. Atrav\u00e9s do curso de Licenciatura em M\u00fasica da Universidade Federal do Cariri, engajado em programas de m\u00fasica popular e erudita, teve contato com as \u00e1reas de Produ\u00e7\u00e3o Cultural e Produ\u00e7\u00e3o de Eventos. Passou ent\u00e3o a idealizar e desenvolver projetos pr\u00f3prios, assim como participar na produ\u00e7\u00e3o de outros eventos e festivais. \n\nAtua principalmente na parte de idealiza\u00e7\u00e3o, pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos. Idealizou e produziu em todas as 5 edi\u00e7\u00f5es o projeto \"Encontramus na Pra\u00e7a\",  iniciativa do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET) do Curso de M\u00fasica da Universidade Federal do Cariri (UFCa), em parceria com a Pr\u00f3-Reitoria de Cultura (Procult), com o Centro Cultural Banco do Nordeste (CCBNB) e com a Prefeitura Municipal do Crato, por meio da SECULT. Criado em outubro de 2017, o projeto objetiva promover um ambiente de imers\u00e3o cultural para a comunidade do Cariri, ao promover a ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ociosos da cidade atrav\u00e9s de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas de m\u00fasicos independentes da regi\u00e3o.\n\nProduzindo o Oig\u00e1, trio de instrumentistas fruto da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Heitor Villa-Lobos\/ SOLIBEL, localizada no Crato-CE, fundada pelo ilustre Monsenhor \u00c1gio Augusto Moreira, hoje Vila da M\u00fasica, participaram  Festival de M\u00fasica da Ibiapaba - Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Brasil - 2017 e 2019; VII Festival Cordas \u00c1gio - Crato, Brasil - 2019 Crato, participaram do Festival de M\u00fasica da Ibiapaba (Vi\u00e7osa\/CE) em 2017 e 2019; e do VII Festival Cordas \u00c1gio (Crato\/CE) em 2019.\n\nFez produ\u00e7\u00e3o cultural para eventos como o \"Festival Brasil Sabor 2018\", \"Festival Rock Cordel 2018\", \"Festival Rock Cordel 2019\", \"Mostra\nReggae BNB 2019\", \"Mostra Instrumental BNB 2018\". Tamb\u00e9m trabalhou na produ\u00e7\u00e3o de eventos como \"Festival Cordas \u00c1gio V edi\u00e7\u00e3o\", \"Festival Cordas \u00c1gio VI edi\u00e7\u00e3o\" e \"Educamus 2016\". Produziu no Crato o show de lan\u00e7amento do single do cantor e compositor fortalezense Pedro Frota,  com participa\u00e7\u00e3o do Oig\u00e1. \n\nEntre 2016 e 2019 participou na posi\u00e7\u00e3o de m\u00fasico instrumentista, de diversos festivais dentro e fora do pa\u00eds, como MI (festival de m\u00fasica da Ibiapaba), o Eurochestries na Fran\u00e7a (festival internacional de orquestras), FIMUS (festival internacional de m\u00fasica de Campina Grande), Festival Cordas \u00c1gio, entre outros","createTimestamp":{"date":"2017-06-27 07:48:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12735,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-22 23:47:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12735,"subsite":null,"emailPublico":"saulodeoliveiraalmeida@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99911-9959","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/saulooliveiraalmeida","instagram":"@saulooalmeida","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15304,"name":"Alexandre Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2359560844579","longitude":"-39.4138212193502"},"shortDescription":"estudo musica curso um curso tecnico em regencia na escola governador virgilio tavora ,iniciei meus estudos de musica na banda municipal maestro azul,na cidade de crato na qual moro ate hoje,nessa banda comecei meus estudos no sax tenor ,e continuo meus estudos nele ate hoje.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-27 09:14:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12751,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":12751,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99694-1532","En_CEP":"63104-310","En_Num":"258-A","En_Bairro":"multirao","En_Municipio":"crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","endereco":"rua poeta mario quintana n 258-A, 258-A , multirao, 63104-310, crato, CE","En_Nome_Logradouro":"rua poeta mario quintana n 258-A","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15332,"name":"Francisco  Lucas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23352406328324","longitude":"-39.4239342212677"},"shortDescription":"M\u00fasico","longDescription":"Ol\u00e1 sou Francisco Lucas, aluno de m\u00fasica no col\u00e9gio profissionalizante Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora.","createTimestamp":{"date":"2017-06-27 13:20:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12778,"updateTimestamp":{"date":"2018-05-22 12:23:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12778,"subsite":null,"emailPublico":"antedeguemom123@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99231-8404","endereco":"Casa, 120, Pr\u00f3ximo a Igreja Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, ao lado da vidra\u00e7aria UniVidros, Novo Crato - Semin\u00e1rio , 63113-230, Crato, CE","En_CEP":"63113-230","En_Nome_Logradouro":"Casa","En_Num":"120","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Igreja Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, ao lado da vidra\u00e7aria UniVidros","En_Bairro":"Novo Crato - Semin\u00e1rio","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasico"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15555,"name":"Helo\u00edsa Ribeiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.11872528720404","longitude":"-39.4280326366424"},"shortDescription":"Cantora\/Compositora - The Voice Brasil 2019 - Canto o interior e suas belezas. Nordestina raiz, cuscuz com leite e \u00e1gua do pote.","longDescription":"19 anos, canto e componho. Vivo de m\u00fasica e tive uma grande visibilidade na vitrine da m\u00fasica no programa global \"The Voice Brasil 2019\", onde pude representar minhas ra\u00edzes da m\u00fasica nordestina, a qual defendo e vivo. Filha do interior, canto minha terra e defendo nossa cultura t\u00e3o rica. Viva o interior nordestino! ","createTimestamp":{"date":"2017-07-01 11:07:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12994,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 13:56:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12994,"subsite":null,"emailPublico":"contatoheloisaribeiroof@outlook.com","telefonePublico":"(88) 98158-0711","endereco":"Rua Professora Iai\u00e1, 80, Distrito de Ponta da Serra, Ponta da Serra, 63138-000, Crato, CE","En_CEP":"63138-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Professora Iai\u00e1","En_Num":"80","En_Complemento":"Distrito de Ponta da Serra","En_Bairro":"Ponta da Serra","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","twitter":"https:\/\/twitter.com\/heloisaribeirox","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/heloisaribeirooficial\/?eid=ARCb6z84DFgmlgoKwkt27kD0iwy4ljMzwl6FM5AVnxKRSmGUjzhckxqd8DXbh4sPZKhY2DkLtX3EkhEL","googleplus":"https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/113961687954025062230","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyVbqMOi-cVTUqrs6Jxk10g?view_as=subscriber","instagram":"@heloisaribeirooficial","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#forro #musica #nordeste #cultura #musicanordestina"],"area":["M\u00fasica","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15561,"name":"Pedro Vinicius","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2259254","longitude":"-39.4118202"},"shortDescription":"Sou aluno da vila da musica e participo de uma orquestra.","longDescription":"Toco a tres anos viola de arco, toco viola de arco na orquestra, participo da pratica em conjunto na vila da musica, durante o ensino medio tive aulas eletivas de musica no Liceu do Crato de viola de arco, flauta doce, teclado e de teoria musical.","createTimestamp":{"date":"2017-07-01 14:06:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13000,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 15:57:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13000,"subsite":null,"emailPublico":"zueiroff@gmail.com","endereco":"travessa doutor rolim, 132, A, Vila Alta, 63119-080, Crato, CE","En_CEP":"63119-080","En_Nome_Logradouro":"travessa doutor rolim","En_Num":"132","En_Complemento":"A","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15563,"name":"Ana Maria Siebra                                          ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2350611","longitude":"-39.4061491"},"shortDescription":"Artista | Produtora Cultural | T\u00e9cnica em Reg\u00eancia Musical | Educadora art\u00edstica, e art\u00edstico musical | Designer gr\u00e1fica freelancer | Acad\u00eamica de Licenciatura em M\u00fasica pela UFCA, e de Produ\u00e7\u00e3o Cultural pela Faculdade Cruzeiro do Sul | 22 anos | Natural de Crato - CE","longDescription":"Ana Maria SIebra, natural de Crato - CE, logo, caririense e por isso, artista. Filha da m\u00fasica e produtora cultural, \u00e9 profissional t\u00e9cnica em reg\u00eancia pela EEEP Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, acad\u00eamica de Licenciatura em M\u00fasica pela UFCA e em Produ\u00e7\u00e3o Cultural pela Faculdade Cruzeiro do Sul. Profissional da arte, da cultura, e da educa\u00e7\u00e3o, atuou enquanto professora de artes e m\u00fasica, com \u00eanfase na sub\u00e1rea de Canto Popular; enquanto produtora, na produ\u00e7\u00e3o de importantes festivais e eventos como o Festival Cordas \u00c1gio, Encontramus na Pra\u00e7a, Circul\u00f4, e tamb\u00e9m como bolsista do N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o Cultural da UFCA, tendo a oportunidade de produzir eventos e artistas diversos; enquanto artista, apresentou-se em grandes locais e eventos tais como CCBNB Cariri, Vila da M\u00fasica, e Encontro Mestre&Aprendiz, faz parte do grupo vocal Vocal Set (desde 2017), integrando o naipe das Sopranos sendo vocalista, neste tamb\u00e9m atua como produtora. Amante da cultura popular e do fomento \u00e0 mesma, tem por miss\u00e3o levar sua arte e a dos seus aos lugares que for.","createTimestamp":{"date":"2017-07-01 16:03:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13002,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 12:08:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13002,"subsite":null,"emailPublico":"anamariasiebra.pro@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99761-8291","En_CEP":"63101-240","En_Nome_Logradouro":"Rua Teopisto Abath","En_Num":"358","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Municipio":"Crato","endereco":"Rua Teopisto Abath, 358 , Pinto Madeira, 63101-240, Crato, CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","Casa do Becco","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Canto","UFCA"],"area":["Design","Cultura Popular","Outros","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15615,"name":"Leone Fraz\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Leone Fraz\u00e3o. M\u00fasico, arranjador, compositor, Graduando em M\u00fasica na Universidade Federal do Cariri e professor da Escola Vila da M\u00fasica.","longDescription":"M\u00fasico, arranjador e compositor. Iniciou os estudos de m\u00fasica na Escola de educa\u00e7\u00e3o\nArt\u00edstica Heitor Villa Lobos, graduando em m\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri\n-UFCA. Participou dos grupos Orquestra P. Davi Moreira - OPDM, Grupo Solibel\nEnsemble, Orquestra Sinf\u00f4nica da UFCA, Quinteto de Cordas Cearense, entre outros.\nFundou a Orquestra Solibel Jovem \u2013 OSJ juntamente com Wesley Santana no ano d\n2014. Atualmente integra os grupos Oig\u00e1, Quinteto Vila e OSJ na qual \u00e9\nmaestro e arranjador. Participou dos festivais: Cordas \u00c1gio (todas as edi\u00e7\u00f5es),\nEurochestries \u2013 Festival Internacional de Orquestras Jovens, Fran\u00e7a\/Brasil, 2014,2015\ne 2017), FIMUS \u2013 Festival Internacional de M\u00fasica de Campina Grande (2016), MI \u2013\nFestival M\u00fasica da Ibiapaba (2017, 2018), etc. No presente momento sua pesquisa \u00e9\nvoltada para a m\u00fasica popular regional nos instrumentos de cordas friccionadas, com\n\u00eanfase no violoncelo. Atualmente faz parte do corpo docente da escola Vila da m\u00fasica\nem Crato-CE, onde leciona cursos de teoria musical, violoncelo, contrabaixo ac\u00fastico e\npr\u00e1tica em conjunto.","createTimestamp":{"date":"2017-07-02 22:36:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13048,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-23 11:20:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13048,"subsite":null,"emailPublico":"leone_oliveira_f@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99224-4826","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15721,"name":"Julius Patricio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico Profissional. Atuo como contrabaixista ac\u00fastico e el\u00e9trico em v\u00e1rios grupos relevantes do Cariri. Dentre eles, Dud\u00e9 Casado, Luciano Brayner, Orquestra UFCA(chefe de naipe) e Kariri Jazz Band. Discente do curso de M\u00fasica UFCA. Concorrendo a edital para passar um semestre na Rom\u00eania para troca de saberes. Atualmente trabalhando em produ\u00e7\u00f5es amadoras de bandas locais.","longDescription":"M\u00fasico Profissonal com grande atua\u00e7\u00e3o no Cariri com grupos e artistas como, Luciano Brayner, Geraldo Jr, Ranier Oliveira, Ibertson Nobre, Dud\u00e9 Casado, Quebra Tranca, Mr. Chaise, Nazir\u00ea al\u00e9m de freelancers e festivais pelo Nordeste. Discente do curso de m\u00fasica da UFCA e chefe de naipe dos contrabaixos, baixista da Kariri Jazz Band, Coralista no projeto da mesma.","createTimestamp":{"date":"2017-07-03 22:02:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13151,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 16:19:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13151,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/JuliustramaPatricio","emailPublico":"julikopatricio@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99948-0290","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15851,"name":"Lincoln Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-04 19:34:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13268,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 21:31:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13268,"subsite":null,"emailPublico":"lincolnddg@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16333,"name":"Lapinha Mestra Zulene Galdino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2251761","longitude":"-39.412314"},"shortDescription":"Lapinha Mestra Zulene Galdino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-24 10:18:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13648,"updateTimestamp":null,"parent":16332,"user":13648,"subsite":null,"emailPublico":"ducaldas2012@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98837-5513","endereco":"Rua das Dores, 185 , Socorro, 63100-052, Crato, CE","En_CEP":"63100-052","En_Nome_Logradouro":"Rua das Dores","En_Num":"185","En_Bairro":"Socorro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17203,"name":"Dane de Jade","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dane de Jade. Atriz-pesquisadora, produtora, arte-educadora, radialista e Gestora Cultural. Doutoranda em Turismo, Lazer e Cultura pela Universidade de Coimbra - Portugal. Coordenadora da Escola Vila da M\u00fasica e do Escrit\u00f3rio Regional de Cultura Cariri\/Secult Cear\u00e1.","longDescription":"Dane de Jade. Atriz-pesquisadora, produtora, arte-educadora, radialista e Gestora Cultural. Doutoranda em Turismo, Lazer e Cultura pela Universidade de Coimbra - Portugal. Atuou como Diretora da Funda\u00e7\u00e3o Cultural J. de Figueiredo Filho. Gerente e Assessora de Cultura no SESC Cear\u00e1 durante 15 anos onde fomentou a cria\u00e7\u00e3o da Mostra Sesc Cariri. Coordenou a Mostra Luso-Brasileira em Coimbra\/Portugal. Desenvolve trabalhos e pesquisas em cultura tradicional popular, fomentando a implanta\u00e7\u00e3o da ONG Beatos em 2003 e a cria\u00e7\u00e3o do Festival Internacional de M\u00e1scaras do Cariri\/FIMC. Realiza curadoria para Festivais, editais e projetos diversos, atuou na curadoria do Palco Girat\u00f3rio por mais de 10 anos, Vencedora do Pr\u00eamio Cl\u00e1udia 2012 na categoria Cultura. Secret\u00e1ria de Cultura de 2013 a 2016 no munic\u00edpio de Crato, professora convidada do Centro de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o do Sesc S\u00e3o Paulo, Coordenadora da Escola Vila da M\u00fasica e do Escrit\u00f3rio Regional de Cultura Cariri\/Secult Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2017-09-26 19:32:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14268,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-24 14:27:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":14268,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/dane.dejade","emailPublico":"danedejade@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99952-3264","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/dane.dejade","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18352,"name":"Z\u00e9 Britto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2299212419698","longitude":"-39.4052875041962"},"shortDescription":"Pesquisador quanto ao teatro de corpo, de formas animadas. Seja atuar, idealizar ou realizar.. Quanto isso, um ator, bonequeiro, produtor.\n\nbicho solto com sua mala chamada cuca.","longDescription":"Graduando em Teatro Licenciatura pelo CArtes -Urca. Ator, dramaturgo, bonequeiro.\nTendo trabalho na \u00e1rea de Interven\u00e7\u00e3o urbana.","createTimestamp":{"date":"2017-11-07 23:39:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15113,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-22 15:48:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15113,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/josebritto22","En_CEP":"63260-000","En_Num":"186","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"S\u00e3o Francisco","En_Municipio":"Brejo Santo","En_Estado":"CE","endereco":"rua.  intendente louren\u00e7o gomes, 186, casa, S\u00e3o Francisco, 63260-000, Brejo Santo, CE","En_Nome_Logradouro":"rua.  intendente louren\u00e7o gomes","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[21134],"spaces":[1468],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["boneco","a transitar","Movimento A\u00ea","ator"],"area":["Teatro","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Fotografia","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18536,"name":"Penha Ribeiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2307617","longitude":"-39.4200955"},"shortDescription":"Artista-Professora-Pesquisadora e Figurinista, formada no Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri (URCA); Figurinista-Atriz-Performer-Encenadora-Int\u00e9rprete-criadora no Coletivo Dama Vermelha.","longDescription":"Artista-Professora-Pesquisadora e Figurinista, formada no Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri (URCA). Atuou como Bolsista no PIBID (Programa Institucional de Bolsa de inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia). Int\u00e9rprete-Criadora e figurinista no Coletivo Dama Vermelha. Figurinista do cantor Davi Bandeira e da vocalista Jessica Xavier da banda Nuverse. Participou do N\u00facleo de Estudos e Experimentos Teatrais - SESC Juazeiro do Norte (2014-). J\u00e1 participou dos trabalhos: \u201cE... Que Seja Doce!\u201d (2012), dire\u00e7\u00e3o: M\u00e1rcio Rodrigues; \u201cB.O.G.A\u201d (2012), dire\u00e7\u00e3o: Alysson Am\u00e2ncio; \u201cMaldita Parentela\u201d (2013), dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Dantas; \u201cAqui me tens de regresso\u201d (2013), dire\u00e7\u00e3o: Alysson Am\u00e2ncio; \u201cTorturas de um cora\u00e7\u00e3o\u201d (2013), dire\u00e7\u00e3o: Cirlaedina Pereira; \u201cMeire Love\u201d (2013), dire\u00e7\u00e3o: Cirlaedina Pereira; \u201cBorbolet\u00e1ria\u201d (2014), dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes. Toque-me (2015) dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; \u201cQue horas ela vem para o Ch\u00e1?\u201d (2016) dire\u00e7\u00e3o: Coletivo Dama Vermelha; \u201cBalada da depend\u00eancia Sexual\u201d (2017) dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; \u201cO p\u00f3 da borboleta\u201d (2017) dire\u00e7\u00e3o: Davi Bandeira; \u201cEu e minhas Cabe\u00e7as Avessas\u201d (2017) dire\u00e7\u00e3o: Penha Ribeiro; \u201cSono de Cancra\u201d (2018) dire\u00e7\u00e3o: Penha Ribeiro. \"MANIFESTO\" (2018) dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; Wilza Carla: Da verdade a fantasia (2019) dire\u00e7\u00e3o: Davi Silvestre; PARTidas (2019) dire\u00e7\u00e3o: Paulo Andrezio; Poliface.Edith 7x7 (2019) dire\u00e7\u00e3o: Cec\u00edlia Raiffer.","createTimestamp":{"date":"2017-12-05 14:28:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15273,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-14 11:41:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15273,"subsite":null,"emailPublico":"penharibeiroteatro@gmail.com","endereco":"Travessa Mauriti, 133, Casa, Seminario, 63113-650, Crato, CE","En_CEP":"63113-650","En_Nome_Logradouro":"Travessa Mauriti","En_Num":"133","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Seminario","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","telefonePublico":"(88) 99724-7722","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","useOpportunityTab":"true","instagram":"@coletivodamavermelha","facebook":"https:\/\/pt-br.facebook.com\/coletivodamavermelha","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#ColetivoDamaVermelha","#TeatroDeRua"],"area":["Teatro","Arte de Rua","Comunica\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","Design","Moda","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18537,"name":"Suzana Carneiro de Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.1263758","longitude":"-39.5243749"},"shortDescription":"Atriz\nPerformer \nCapoeira\nProdutora Cultural \nA\/r\/tografista ( Artista-professora-pesquisadora)","longDescription":"Suzana Carneiro de Souza - DRT artista\/atriz 1114\/CE. Graduada em Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, tendo como trabalho de conclus\u00e3o a pesquisa intitulada \u201cCaderno de apontamentos: Uma constru\u00e7\u00e3o a\/r\/togr\u00e1fica em\/sobre processo de cria\u00e7\u00e3o\u201d (2016).\nAtivista do Grupo de Valoriza\u00e7\u00e3o Negra do Cariri - GRUNEC desde 1016, entidade sem fins lucrativos, formado em Crato-CE no ano de 2001 com o objetivo primordial de promover a igualdade \u00e9tnica\/racial da popula\u00e7\u00e3o de cor Negra da Regi\u00e3o do Cariri cearense. Integrante do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o deste 2016, atuando como brincante, capoeirista e produtora, o grupo desenvolve trabalhos nos seguintes manifesta\u00e7\u00f5es: capoeira, samba de roda, maculel\u00ea, maracatu e maneiro pau.  \nMembro fundadora do Coletivo Hora do Ch\u00e1, atuando como atriz, produtora e dramaturga no Teatro de Caixa \u201cCh\u00e3o\u201d que teve estreia no Festival de Teatro de Curitiba -\u201cMostra Olhar atento\u201d (2017); na interven\u00e7\u00e3o Urbana \u201cVanda\u201d com apresenta\u00e7\u00e3o na Mostra Banco do Nordeste das Artes C\u00eanicas (2017) e no Espet\u00e1culo \u201cCh\u00e3o de Jambo\u201d tendo suas principais apresenta\u00e7\u00f5es na Comunidade do S\u00edtio \u00c1gua Fria\/ Barbalha-CE (2016); Comunidade Quilombola Concei\u00e7\u00e3o das Crioulas\/Salgueiro-PE (2016), Semana Sesc de Artes Integradas \/Crato-CE (2016).\nParticipou como professora de Dramaturgia no \u201cCurso de forma\u00e7\u00e3o em Teatro\u201d pelo Centro Cultural Banco do Nordeste Cariri (Junho a Outubro 2016).\nFoi membro fundadora da Comum Unidade Oit\u00e3o de Teatro, em Cariria\u00e7u-CE, de 2009 a  2016, desenvolvendo a pesquisa em continuidade \u201cSentir: \u00edndice criativo de uma po\u00e9tica c\u00eanica\u201d que resultou na montagem do espet\u00e1culo \"Cacos para um vitral\" (2014).\nAtuou como Int\u00e9rprete-criadora na Alysson Am\u00e2ncio Cia, de Dan\u00e7a (2013 a 2015), estreando com o espet\u00e1culo \u201cBR 116 Revisitado\u201d na VI semana D da Dan\u00e7a Cariri (2014), apresentou-se na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 com O espet\u00e1culo \u201cAlafia\u201d Juazeiro do Norte- Crato- Fortaleza (2014).    \nTem forma\u00e7\u00e3o complementar como atriz no N\u00facleo de Estudos Teatral SESC Juazeiro-CE (2006), Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas pelo Centro Cultura Banco do Nordeste - Juazeiro do Norte-CE (2008), \u201cO Ator Criador: construindo narrativas\u201d Grupo XIX_ SP (2009);  \u201cRetiro de Palha\u00e7os: treinamento clownesco intensivo\u201d  pelo o Teatro de Rocok\u00f3z, da Cooperativa Paulista de Teatro(2010), Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea- FUNARTE em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri (2014), Wokshorp Te\u00f3rico com Helena Katz Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri(2014).\nAuxiliar do projeto \u201cResid\u00eancia Art\u00edstica no Teatro Patativa do Assar\u00e9: um interc\u00e2mbio entre Comum Unidade Oit\u00e3o de Teatro e o N\u00facleo de Estudos e Experimenta\u00e7\u00f5es Teatrais - NEET do SESC Cear\u00e1, Unidade Juazeiro do Norte (2009, 2010).\nParticipou com a Performance \u201cSobre o Belo\u201d na V Semana D da Dan\u00e7a Cariri: dan\u00e7a e contemporaneidade , realizada no SESC Juazeiro do Norte-CE(2013). Participa\u00e7\u00e3o no III Encontro Internacional Sobre Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Parceria entre o Grupo de Pesquisa Ensino de Arte Em Contextos Contempor\u00e2neos - GPEACC do Centro de Artes- URCA\/CE juntamente com o Grupo de Investiga\u00e7\u00e3o 2i ADS (n EA) da Faculdade de Belas Artes de Porto\/ Portugal e o instituto Universit\u00e1rio de Arte, tecnologia e Cultura- M_EIA de Cabo Verde.","createTimestamp":{"date":"2017-12-05 14:31:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15274,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 16:47:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15274,"subsite":null,"emailPublico":"ssuzanacarneiro@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99653-9132","endereco":"Rua S\u00e3o Francisco, 627, AP: B, Pinto Madeira , 63101-065, Crato, CE","En_CEP":"63101-065","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","En_Num":"627","En_Complemento":"AP: B","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Cultura Afro-brasileira","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19018,"name":"Chrystian Marques Peixoto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2423332","longitude":"-39.423999"},"shortDescription":"Artista visual","longDescription":"Artista Visual, auto-didata.","createTimestamp":{"date":"2018-01-03 09:57:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15592,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-04 07:56:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15592,"subsite":null,"emailPublico":"chrystianmar@yahoo.com.br","En_CEP":"63107-050","En_Nome_Logradouro":"Monsenhor Silvano de Souza","En_Num":"170","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","endereco":"Monsenhor Silvano de Souza, 170 , Sossego, 63107-050, Crato, CE","En_Bairro":"Sossego","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/www.instagram.com\/chrystian_peixotoart\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19050,"name":"Vicente de Paulo Silva Souza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Educador social, T\u00e9cnico em Turismo da Secretaria de Cultura do Crato desde 2007. Graduado em Geografia e p\u00f3s graduado em Hist\u00f3ria e Sociologia.membro do Grunec, do GEA, do Proj.  Socioambiental Carrapato Cultural, iniciativa de pr\u00e1tica e forma\u00e7\u00e3o cultural, brincante do Maracatu UinuEr\u00ea; pesquisador\/apoiador  das culturas tradicional e atual e militante dos movimentos sociais do Cariri-CE.","longDescription":"Hist\u00f3rico\n\n               Nascido no Crato desde o final dos anos 70 milito no movimentos ambiental social e cultural. A partir de 1985 passei a trabalhar com produ\u00e7\u00e3o cultural, sou articulador dos movimentos da cultura de rua, pesquisador da cultura popular e contempor\u00e2nea, educador social pelo Grupo de Valoriza\u00e7\u00e3o Negra do Cariri \u2013 GRUNEC, pela Rede de Educa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3-RECID. Por meio da RECID desenvolvo atualmente trabalho de Educa\u00e7\u00e3o Popular voltado para a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Patrimonial e Cultura Popular; \n           Sou graduado em Geografia com especializa\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria e Sociologia. \n            Entre os anos de 2007 a 2012 atuei como coordenador do Turismo Cultural da SECULT Crato e tive a oportunidade de priorizar as a\u00e7\u00f5es para o Turismo de Base Comunit\u00e1ria no munic\u00edpio com foco nas comunidades rurais: Catingueira (distrito Ponta da Serra), Distrito do Belmonte, Vila Carrapato (S\u00edtio Belo Horizonte) e Lameiro. Ainda nesse cargo coordenei por duas vezes as Campanhas Selo UNICEF Munic\u00edpio Aprovado, (2006 a 2008) e (2009 a 2012), ocasi\u00f5es em que tive a oportunidade de trabalhar com a valoriza\u00e7\u00e3o das culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas e com a divulga\u00e7\u00e3o das leis 10.639\/03 e 11.648\/08que orientam para o ensino das hist\u00f3rias e das culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas no ensino fundamental.\n         Na primeira Campanha Selo UNICEF Munic\u00edpio Aprovado, (2006\/2008), Valoriza\u00e7\u00e3o das Culturas Afrobrasileiras e Ind\u00edgenas desenvolvemos oficinas na zona urbana e na zona rural. Sendo que na zona urbana realizamos rodas de conversas em v\u00e1rias escolas municipais nos bairros Alto da Penha, Lameiro, Vila Lobo, Pinto Madeira e  na zona rural realizamos oficinas nas comunidades dos distritos  Belmonte,  Ponta da Serra (Catingueira), , distrito Baixio das Palmeiras (Chico Gomes), Vila Carrapato (S\u00edtio Belo Horizonte)., distrito Santa F\u00e9 (Engenho da Serra), entre outros.  \n         Na segunda Campanha Selo UNICEF, (2009 a 2012), a orienta\u00e7\u00e3o era em torno do emprego das  Leis 10.645\/03 e 11.649\/08, desenvolvemos atividades informativas e formativas junto \u00e0s escola p\u00fablicas e privadas, gr\u00eamios, coletivos e associa\u00e7\u00f5es de bairro nos distritos,    bairros,  e  zona rurai do munic\u00edpio.\n        Enquanto militante do Movimento Negro minha atua\u00e7\u00e3o no GRUNEC, se d\u00e1 desde 2005 e em 2006 participei da produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cResist\u00eancia\u201d, curta  metragem que conta a hist\u00f3ria de tr\u00eas moradores rurais nas suas rela\u00e7\u00f5es com a vida no campo, com a agricultura, educa\u00e7\u00e3o, quest\u00f5es \u00e9tnicas, de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o social. Em 2011participei da pesquisa, documenta\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o textual da publica\u00e7\u00e3o CAMINHOS, Mapeamento das comunidades rurais negras  e quilombolas do Cariri cearense, nesse per\u00edodo atuei como um dos diretores e roteiristas do document\u00e1rio \u201cMapeamento das comunidades rurais negras  e quilombolas do Cariri cearense\u201d. Com o GRUNEC em 2009 tamb\u00e9m trabalhei na produ\u00e7\u00e3o do I Encontro de Trabalhadoras Rurais Negras Caririenses. \n         Na ONG Projeto Verde Vida sediada no distrito Ponta da Serra prestei servi\u00e7os de 2008 a 2012. Em 2008, dentro do Programa A\u00e7\u00f5es Culturais para Povos Rurais  ministrei oficina de Comunica\u00e7\u00e3o Popular na sede do distrito e nas comunidades Catingueira e Vila Porf\u00edrio. Em maio de 2010 exerci atividades de ministra\u00e7\u00e3o de aulas na oficina Cultura, Mem\u00f3ria e Identidade e de orienta\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica no n\u00facleo gestor no Programa Comunica\u00e7\u00e3o para Povos Rurais, Rede de comunica\u00e7\u00e3o e cultura popular do semi\u00e1rido cratense durante o per\u00edodo  letivo de 2010.\nEm 2011, ainda na ONG Verde Vida, exerci atividades de Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica no Projeto Cultura Digital e tive a oportunidade de dirigir o document\u00e1rio Mestres da Cultura do Cariri.. E durante o ano de 2012 atuei como volunt\u00e1rio desta iniciativa cultural nas suas a\u00e7\u00f5es com as comunidades rurais. \n           Atualmente  trabalho como colaborador do grupo gestor e pedag\u00f3gico do  Ponto de Cultura Projeto Socioambiental Carrapato Cultural no S\u00edtio Belo Horizonte em Crato. Colaboro com essa iniciativa desde 2008 na elabora\u00e7\u00e3o do projeto para o edital que lhe deu a patente de Ponto de Cultura. Na minha gest\u00e3o venho orientando as oficinas: \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental : Agroflorestamento\u201d, \u201cProdu\u00e7\u00e3o de Mudas \u2013 Nativas, Ornamentais e Medicinais, \u201cCria\u00e7\u00e3o Quintais Produtivos\u201d, \u201c Reaproveitamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos\u201d e  \u201cComunica\u00e7\u00e3o Popular em Radiodifus\u00e3o\u201d, destaco ainda a cria\u00e7\u00e3o do Maracatu Rural Cearense Uinu-Er\u00ea e as produ\u00e7\u00f5es em audiovisual: \u201cCrato\u201d realizado com crian\u00e7as de v\u00e1rias ONGs que teve o apoio do Carrapato Cultural e em fase final de  edi\u00e7\u00e3o o document\u00e1rio \u201cRio Grangeiro\u201d que est\u00e1 sendo realizado com a parceria entre o Carrapato Cultural e a Visgueiro Produ\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m realizado com crian\u00e7as de v\u00e1rias comunidades rurais e ONGs.\n         Como funcion\u00e1rio p\u00fablico ocupei o cargo de gerente da c\u00e9lula do Patrim\u00f4nio Material e Imaterial na Secretaria de Cultura do Crato at\u00e9 mar\u00e7o em 2014  e atualmente sou assistente para projetos especiais na Escola EIF Rotary-Lameiro em que  coordeno o Programa Mais Cultura na Escola, sou  Articulador do Novo Mais Educa\u00e7\u00e3o e desenvolvo o Mapeamento SocioCultural e Ambiental do Lameiro e Adjac\u00eancias.\nVicente de Paulo Silva Souza","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 08:55:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15616,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 17:46:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15616,"subsite":null,"emailPublico":"paulofuisca@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99612-8872","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Audiovisual","Cultura Popular","Museu","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19052,"name":"Samuel Pereira do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.25514038683335","longitude":"-39.4349731039256"},"shortDescription":"Graduando do curso de licenciatura em matem\u00e1tica  , musico , regente do maracatu, voluntario no ponto de cultura, Tesoureiro da Associa\u00e7\u00e3o da comunidade onde moro.","longDescription":"Graduando em Matem\u00e1tica pelo IFCE Campus Juazeiro do Norte.\nDesenvolve pesquisa sobre T\u00e9cnicas e  Jogos de Matem\u00e1tica \u00c9tnicos Africanos e Afro-brasileiros.\nComo m\u00fasico executa a reg\u00eancia  da Bateria do Maracatu Uinu Er\u00ea, \u00e9 sanfoneiro do grupo musical Forr\u00f3 do Meio do Mato e violonista do Grupo Amigos da Renova\u00e7\u00e3o, todos grupos da Vila Carrapato.\n\nTesoureiro da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria do S\u00edtio Belo Horizonte e membro do N\u00facleo Gestor do Projeto Socioambiental Carrapato Cultural, Ponto de Cultura que tem como proponente a referida associa\u00e7\u00e3o.\n\nComo Educador Social ministra aulas de refor\u00e7o para as crian\u00e7as da comunidade e atua nos projetos de educa\u00e7\u00e3o ambiental e reflorestamento na comunidade e adjac\u00eancias.\n\nCoordenador da Biblioteca Comunit\u00e1ria \" OCA LITER\u00c1RIA\" \nOrientador na \u00e1rea esportiva do Time Feminino de Futebol e Juvenil Masculino .","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 09:29:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15617,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-22 23:24:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15617,"subsite":null,"site":"http:\/\/carrapatonoticias.blogspot.com.br\/","emailPublico":"belorizontecarrapato@gmail.com","En_Nome_Logradouro":"sitio belo horizonte","En_Num":"008","En_Complemento":"rua hermes paraiba","En_Bairro":"lameiro","En_Municipio":"crato","En_Estado":"CE","telefonePublico":"(88) 99802-4924","endereco":"sitio belo horizonte, 008, rua hermes paraiba, lameiro, 63100-000, crato, CE","En_CEP":"63100-000","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/samuel.nascimento.75248795?ref=bookmarks","instagram":"@samuel_nascimento13","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[31095,31327,33952,34443,42899,43916,44403],"spaces":[1475],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3187,3479],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["eventos culturais"],"area":["Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Negra","Meio Ambiente","Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19060,"name":"Layla Vict\u00f3ria Da Silva Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante de Agronomia, apaixonada por m\u00fasica ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 15:52:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15621,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-02 17:01:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15621,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19074,"name":"Alda Maria Pereira dos Santos          ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22804","longitude":"-39.4116068"},"shortDescription":"Graduanda em M\u00fasica (Licenciatura) pela Universidade Federal do Cariri (2017). Educadora Musical; Pesquisas com \u00eanfase em G\u00eanero, Cultura e M\u00fasica; Integrante de grupos musicais no cariri cearense; Multi - instrumentista, atuando como percussionista, contrabaixista e vocalista free lancer. Atividades com a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cultural","longDescription":"Alda Maria Pereira dos Santos; natural do estado do Piau\u00ed, atualmente reside na cidade do Crato no cariri cearense, onde foi poss\u00edvel estabelecer uma forte rela\u00e7\u00e3o com a cultura local e fundamentar seus conhecimentos enquanto artista. \nGraduanda em M\u00fasica  Licenciatura pela Universidade Federal do Cariri, possui experi\u00eancia com performance, ensino e produ\u00e7\u00e3o musical cultural.\n\n Multi-instrumentista, atua e integra grupos musicais e espet\u00e1culos na regi\u00e3o; Terreirada Cearense; Grupo de M\u00fasica Antiga Ancestralia; Banda Sol na Macambira; Kairiri Instrumental, espet\u00e1culo Os Encantados pelo coletivo ALDEIAS. \n\nEducadora Musical, tem como experi\u00eancia monitorias e doc\u00eancia pela Escola de M\u00fasica do Cariri - EMUC, desenvolvendo o ensino de pr\u00e1ticas percussivas \u00e0 comunidades em Juazeiro do Norte; ministrando oficinas com a constru\u00e7\u00e3o de instrumentos a partir de materiais recicl\u00e1veis em eventos; e media\u00e7\u00f5es de conversas sobre musicalidade, historia e sociedade em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o no cariri. \nDesenvolveu estudos que relacionam o folclore Argentino \u00e0 cultura popular do cariri cearense; tomando gosto pelo estudo cientifico e independente com \u00eanfase em g\u00eanero, m\u00fasica e cultura. Integra o observat\u00f3rio de pr\u00e1ticas  e pol\u00edticas culturais, com estudos voltados a cultura e sociedade.\n\nProdutora Cultural pela Feira Cariri Criativo","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 16:41:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15634,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:21:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15634,"subsite":null,"emailPublico":"aldamaria.ps@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99767-5176","En_CEP":"63101-005","En_Num":"25","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao arco, apt 570","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","endereco":"Rua dos Cariris , 25, Pr\u00f3ximo ao arco, apt 570, Centro, 63101-005, Crato, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua dos Cariris","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19089,"name":"Simone Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Violoncelista.\nGraduanda em M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri - UFCA.\nAtua como musicista e professora particular de m\u00fasica.","longDescription":"Violoncelista.\nGraduanda em M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri - UFCA.\nAtua como musicista e professora particular de m\u00fasica.","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 17:50:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15649,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 12:34:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15649,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/simonesilvas1526","instagram":"@simone.s.s","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"simonesilvas1526@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["EDUCADORA MUSICAL","VIOLONCELO","MUSICISTA","M\u00daSICA","PROFESSORA"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19108,"name":"Samara Neres da Rocha Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atriz, cantora e violinista, aluna do curso de m\u00fasica da Universidade Federal do Cariri...","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-01-05 22:30:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15666,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-31 17:00:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15666,"subsite":null,"emailPublico":"samararneres@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99615-6831","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19115,"name":"Fatinha Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Formada pelo curso de M\u00fasica Licenciatura da Universidade Federal do Cariri,cratense, cantora popular, soprano, compositora, int\u00e9rprete, professora de canto e aluna do Curso de M\u00fasica Licenciatura da Universidade Federal do Cariri. Atualmente faz atua como cantora com o show Infloresc\u00eancia Nordestina ao lado do pianista Diego Souza e do percussionista e produtor Vinicius Pinho.","longDescription":"Cantora popular, soprano, compositora, int\u00e9rprete, professora de canto licenciada em M\u00fasica pela  Universidade Federal do Cariri. Com capacita\u00e7\u00e3o em canto popular e l\u00edrico com as cantoras Valer\u00ede Vervoort e Tatiane Vanderley. Atuante no Coral de Extens\u00e3o da UFCA desde 2014.\u00a0Proponente do Projeto Re-Invent\u00e1rio de Cantoras: Um olhar feminino para o canto das guerreiras Cariri, PROCULT\/UFCA, projeto esse que trabalha e pesquisa o protagonismo de cantoras da Tradi\u00e7\u00e3o Popular do Cariri cearense, que deu base para a forma\u00e7\u00e3o do Grupo Musical Cantando Marias.\nAtualmente \u00e9  pesquisadora do grupo de Semi\u00f3tica  e  constru\u00e7\u00f5es  identit\u00e1rias;  Semi\u00f3tica  aplicada  \u00e0  an\u00e1lise cancional e  musical, \u00e9 bolsista do N\u00facleo de Pereniza\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o da Cultura Popular do Cariri: Coleta, registro audiovisual, transcri\u00e7\u00e3o e estudo cr\u00edtico das manifesta\u00e7\u00f5es musicais da cultura caririense, ambos grupos da Universidade Federal do Cariri\/Procult\/UFCA, Curso: Licenciatura M\u00fasica, que tem como l\u00edder o Professor Doutor Ricardo Monteiro.\nDesde 2018 contribui como pesquisadora convidada para o NZINGA - Novos Ziriguiduns (Inter) Nacionais Gerados nas Artes liderado pela Professora Doutora Renata Felinto. Faz parte da Frente das Mulheres do Cariri e \u00e9 membro conselheira do Conselho Regional da Mulher.","createTimestamp":{"date":"2018-01-06 10:48:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15673,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 20:52:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15673,"subsite":null,"emailPublico":"fatinhagomescariri@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fatinha.gomes.5","instagram":"@fatinhagomesmar","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["m\u00fasica","canto popular","cultura","culturapopular","culturaafrobrasileira","culturanegra","mulher","etnia","g\u00eanero","classe","pesquisa","fatinha","cariri","tradi\u00e7\u00e3o"],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Cultura LGBT","Pesquisa","Quilombola"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19134,"name":"Mariana","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora Cat\u00f3lica\nMusicoterapeuta \nCientista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-01-07 16:57:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15691,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 11:10:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15691,"subsite":null,"emailPublico":"marianakessia@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 9628-7082","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Sa\u00fade"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19147,"name":"Ayrton Felipe Bezerra Tavares Linard","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2334359","longitude":"-39.4150814"},"shortDescription":"M\u00fasico em forma\u00e7\u00e3o\nestudante","longDescription":"desenvolvo estudos para a melhor experi\u00eancia de m\u00fasico  que j\u00e1 tenham o conhecimento b\u00e1sico.","createTimestamp":{"date":"2018-01-08 07:46:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15702,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 19:59:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15702,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 98886-2675","endereco":"Avenida Jos\u00e9 Alves de Figueiredo, 1168, apartamento 101, centro, 63113-810, Crato, CE","En_CEP":"63113-810","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 Alves de Figueiredo","En_Num":"1168","En_Complemento":"apartamento 101","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"felipelinard2.0@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19176,"name":"Bruna Barbosa de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2267394","longitude":"-39.4127063"},"shortDescription":"Estudante de Teatro pela Universidade do Cariri (urca), estudante de musica no laborat\u00f3rio de coral, na vila da musica.","longDescription":"cantora em andamento...","createTimestamp":{"date":"2018-01-08 15:18:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15727,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-30 15:31:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15727,"subsite":null,"site":"http:\/\/mapa.cultura.ce.gov.br\/agentes\/edita\/19176\/","emailPublico":"rosesbruna70x7@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99991-0429","endereco":"Rua padre verdeixas, 776, b, vila alta, 63119-140, Crato, CE","En_CEP":"63119-140","En_Nome_Logradouro":"Rua padre verdeixas","En_Num":"776","En_Bairro":"vila alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19188,"name":"Rosana Alves Diniz             ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2555308","longitude":"-39.4496783"},"shortDescription":"Violinista das Orquestra Pe. David Moreira e Orquestra Solibel Jovem e Orquestra da UFCA al\u00e9m de tocar nos eventos em gerais. Atualmente est\u00e1 cursando Licenciatura em M\u00fasica,  na Universidade Federal do Juazeiro do Norte-CE UFCA.","longDescription":"Violinista das Orquestra Pe. David Moreira e Orquestra Solibel Jovem e Orquestra da UFCA al\u00e9m de tocar nos eventos em gerais. Atualmente est\u00e1 cursando Licenciatura em M\u00fasica,  na Universidade Federal do Juazeiro do Norte-CE UFCA.","createTimestamp":{"date":"2018-01-08 17:39:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15737,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-12 16:41:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15737,"subsite":null,"emailPublico":"violinoeu@outlook.com","telefonePublico":"(88) 3521-0550","endereco":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno, 1438, Pr\u00f3ximo a Escola Vila da M\u00fasica, Novo Lameiro, 63111-014, Crato, CE","En_CEP":"63111-014","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno","En_Num":"1438","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Escola Vila da M\u00fasica","En_Bairro":"Novo Lameiro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19208,"name":"Vicente Carlos Bezerra Neto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2342354","longitude":"-39.4239261"},"shortDescription":"Sanfoneiro e vocalista do grupo Forr\u00f3 di Raiz Crato-CE.","longDescription":"Iniciei minha trajet\u00f3ria profissional na m\u00fasica regional no ano de 2009, quando formei o trio Forr\u00f3 di raiz. No ano de 2013 gravamos o primeiro cd na cidade de Juazeiro do Norte. O registro contou com a participa\u00e7\u00e3o especial de alguns artistas, como Fl\u00e1vio Leandro (PE), Luiz Fid\u00e9lis (CE) e F\u00e1bio Carneirinho (CE). Nesses quase 11 anos de estrada, tive oportunidade de participar de diversos eventos e festivais, dos quais destaco 7 edi\u00e7\u00f5es do Palco Sonoro URCA na Expocrato (de 2012 a 2018); Juaforr\u00f3 em Juazeiro do Norte (2012 e 2013); S\u00e3o Jo\u00e3o do Crato (2018 e 2019); EXPROAF (2018 e 2019); Festival de M\u00fasica de Miss\u00e3o Velha\/CE (2018).","createTimestamp":{"date":"2018-01-08 22:11:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15754,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 18:35:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15754,"subsite":null,"emailPublico":"forro.dr.producao@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99797-7222","endereco":"rua Walmair gon\u00e7alves de oliveira, 275 , novo crato, 63113-240, crato, CE","En_CEP":"63113-240","En_Nome_Logradouro":"rua Walmair gon\u00e7alves de oliveira","En_Num":"275","En_Bairro":"novo crato","En_Municipio":"crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20459,"name":"Charles Lessa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2361418","longitude":"-39.4067945"},"shortDescription":"Artista visual e artes\u00e3o, desenvolve trabalhos em pintura com desdobramentos na arte urbana, modelagem de bonecos, integrante da crew bixaskipixa e artista pesquisador no Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o do Porto Iracema das Artes com a pesquisa: Voltar para casa - uma restitui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica.","longDescription":"Artista visual e artes\u00e3o, desenvolve trabalhos em pintura com desdobramentos na arte urbana, modelagem de bonecos, integrante da crew bixaskipixa e artista pesquisador no Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o do Porto Iracema das Artes com a pesquisa: Voltar para casa - uma restitui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica.\n\nGraduando em licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Regional do Cariri -  URCA, tendo sido bolsista do Programa Institucional de Bolsa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia - PIBID por quatro anos. Tamb\u00e9m foi bolsista do projeto Pintura Al\u00e9m da Paisagem coordenado pela prof. Dra. Ana Cl\u00e1udia Lopes Assun\u00e7\u00e3o, no qual desenvolviam pesquisa e pr\u00e1tica sobre arte urbana para al\u00e9m dos muros da universidade. \n\nParticipou em novembro de 2017 da 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Concreto - Festival Internacional de Arte Urbana tendo sido essa sua primeira primeira participa\u00e7\u00e3o em festival. No Concreto pintou um mural no Centro Socioeducativo do Passar\u00e9. O mural abordava o medo da morte e Charles homenageou sua av\u00f3 materna que havia falecido na mesma semana do festival.\n\nEm abril de 2018 \u00e9 selecionado para o Festival Maloca Drag\u00e3o em Fortaleza na categoria Arte Urbana. Durante o festival pintou um mural no anfiteatro do Drag\u00e3o do Mar, duas crian\u00e7as sentadas, um menino e uma menina assistindo as programa\u00e7\u00f5es no palco. \n\nAinda no primeiro semestre de 2018 participa do festival BTC - Bahia de Todas as Cores, na cidade de Candeias - BA, intervindo com graffiti nas ruas da cidade.\n\nEm agosto de 2018 \u00e9 convidado a integrar na categoria de arte urbana a programa\u00e7\u00e3o do Agosto da Arte do Centro Cultural Banco do Nordeste - CCBNB\/Sousa na Para\u00edba. Grafitou dois caretas num muro na cidade de Sousa durante o evento.\n\nJ\u00e1 em outubro do mesmo ano viaja \u00e0 Fortaleza para participar como artista selecionado da Cow Parade edi\u00e7\u00e3o Fortaleza, evento de arte de rua de car\u00e1ter mundial, no qual artistas pintam uma escultura de vaca em fibra de vidro, Charles pinta a Guardi\u00e3 dos Sonhos. \n\nEm novembro de 2018 esteve na programa\u00e7\u00e3o da XX Mostra Sesc Cariri de Culturas na categoria arte urbana pintando a s\u00e9rie \u201csaudade poderia ser o nome de todas elas\u201d. Lessa pintou quatro pain\u00e9is dentro da unidade do Sesc Crato, a s\u00e9rie aborda mem\u00f3rias de brincadeiras de inf\u00e2ncia.\n\nEm maio de 2019 ocorre sua exposi\u00e7\u00e3o individual \u201cque na pr\u00f3xima exist\u00eancia se houver eu nas\u00e7a girafa\u201d no Centro Cultural Banco do Nordeste - CCBNB\/Cariri. Ficou em cartaz de 10\/05 a 10\/08. A exposi\u00e7\u00e3o reuni\u00e3o grande parte da produ\u00e7\u00e3o do artista, desenhos, pinturas, objetos e bonecos. Contando com mais de quarenta obras a exposi\u00e7\u00e3o teve um p\u00fablico estimado em cerca de mil pessoas.\n\nEm junho de 2019 \u00e9 um dos trinta artistas selecionados para participar da etapa formativa do laborat\u00f3rio de Artes Visuais do Porto Iracema das Artes, no qual participou durante sete meses. Essa forma\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante em seu processo formativo pois o colocou em contato com muitos artistas da cidade de Fortaleza e com assuntos recorrentes na arte contempor\u00e2nea atrav\u00e9s das aulas ministradas por curadores, artistas e cr\u00edticos de arte do Brasil. Tamb\u00e9m durante a etapa formativa participou do Rotas de Cria\u00e7\u00e3o, apresentando na escola sua pesquisa em Artes Visuais, intitulada \u201ceu por mim n\u00e3o falava nada\u201d.\n\nEm julho de 2019 \u00e9 selecionado para o II Cumbucor. Festival de graffiti que acontece na praia do Cumbuco. Pintou a fachada de uma casa na vila de pescadores.\n\nEm novembro de 2019 integra a exposi\u00e7\u00e3o coletiva Rec\u00f4ndito Aparente no CCBNB - Sousa. Exp\u00f5e pinturas e bonecos modelados por ele. A exposi\u00e7\u00e3o ficou em cartaz at\u00e9 janeiro de 2020.\nNo mesmo m\u00eas \u00e9 convidado a participar junto com a crew bixaskipixa do 6\u00ba Concreto - Festival Internacional de Arte Urbana. No festival, o grupo formado por Charles Lessa, Gabriel Indja e Carlos Junior (Caju), pintou a lateral da casa de Dona Vilda, moradora da comunidade S\u00e3o Longuinho na Praia de Iracema.\n\nEm dezembro de 2019 \u00e9 um dos quatro artistas selecionados para a etapa investigativa do Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o de Artes Visuais do Porto Iracema das Artes, com a pesquisa \u201cvoltar para casa - uma restitui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica\u201d, Charles desenvolver\u00e1 a partir de junho de 2020 a pesquisa com bolsa e tutoria durante sete meses.","createTimestamp":{"date":"2018-03-12 21:52:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16825,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 10:49:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16825,"subsite":null,"site":"https:\/\/lessacharles.tumblr.com\/","emailPublico":"clessa90@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99669-1408","endereco":"Rua S\u00e3o Francisco, 627, apartamento 03, Pinto Madeira, 63101-065, Crato, CE","En_CEP":"63101-065","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco","En_Num":"627","En_Complemento":"apartamento 03","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["arte urbana","bonecos","pintura","desenho","modelagem","toy art"],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20496,"name":"FRANCISCO JORGE CARVALHO ALVES DE SOUSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Nascido da alma popular em forte inquieta\u00e7\u00e3o, o Programa Rapadura Culturarte, criado e dirigido pelo prof. e folclorista Jorge Carvalho, j\u00e1 conta com mais de 10 anos de ininterrupta a\u00e7\u00e3o de resgate, defesa e divulga\u00e7\u00e3o dos valores regionais, especialmente daqueles artistas do povo que seguem fora da grande m\u00eddia e dos grandes eventos.","longDescription":"Professor aposentado na rede p\u00fablica estadual, tendo lecionado em diversos col\u00e9gios, ao longo desses anos na cidade do Crato. Radialista desde o ano de 1997, tendo passagem pelas R\u00e1dios: Expans\u00e3o FM, S\u00e3o Francisco FM, Cultura FM, S\u00e3o Sebasti\u00e3o FM, Araripe AM, R\u00e1dio Educadora do Cariri AM, todas na cidade do Crato. Idealizador do Programa Rapadura Cultural (atual Rapadura Culturarte), no ano de 1999 (10\/07), iniciado na R\u00e1dio S\u00e3o Francisco FM e transferido para pra\u00e7a p\u00fablica em 2002 (25\/05). Portanto, h\u00e1 mais de dez anos acontecendo em pra\u00e7as, bairros, bares, escolas... da cidade do Crato, bem como nos eventos: ExpoCrato, Exproaf, Berro Cariri. Referido programa esteve em visita \u00e0s cidades de Iguatu e Fortaleza, no ano de 2009, quando do 10\u00ba anivers\u00e1rio do mesmo em r\u00e1dio.\nEm mais de dez anos de realiza\u00e7\u00e3o, o Rapadura Culturarte prestou mais de 600 homenagens a diversas pessoas, institui\u00e7\u00f5es e artistas a n\u00edvel regional e nacional em quatro itens: Medalha de Honra ao M\u00e9rito, Diploma de Hora ao M\u00e9rito, Medalha Chapeado Noventa e Medalha Maria Cabor\u00e9","createTimestamp":{"date":"2018-03-13 11:01:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16858,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-29 16:43:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16858,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3521-4864","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20518,"name":"Tat\u00e1 Tavares","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2407633","longitude":"-39.4053839"},"shortDescription":"Formada em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Universidade Regional do Cariri-URCA; e em Dan\u00e7a pela Escola Porto Iracema das Arte; trabalha tamb\u00e9m como dan\u00e7arina e core\u00f3grafa independente.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-03-13 14:57:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16878,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 23:05:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16878,"subsite":null,"emailPublico":"altalitatavares@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99269-6446","endereco":"Rua Jos\u00e9 S\u00e1tiro Vilar, 138, apartamento 01, Alto da Penha, 63104-060, Crato, CE","En_CEP":"63104-060","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 S\u00e1tiro Vilar","En_Num":"138","En_Complemento":"apartamento 01","En_Bairro":"Alto da Penha","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","twitter":"https:\/\/twitter.com\/altalitathy","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tata10tavares\/","instagram":"@tata10tavares","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dan\u00e7a,","artederua","parkour","dancehall","hip hop","dan\u00e7a contempor\u00e2nea"],"area":["Dan\u00e7a","Arte de Rua","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20650,"name":"Faeina Jorge","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atriz, pesquisadora e criadora interprete na dan\u00e7a. Fundadora e produtora do Coletivo Avessos de Teatro.  Graduada em Teatro (2017) pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA","longDescription":"Faeina Jorge,\t\nAtriz, pesquisadora, criadora int\u00e9rprete na dan\u00e7a, . Tem experi\u00eancia em arte com \u00eanfase em processo criativos em teatro e dan\u00e7a.   Suas principais produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas s\u00e3o: (2014-2019) - Participa\u00e7\u00e3o como atriz do espet\u00e1culo: \u201cPreta Bigode Bar\u201d da Cia ORTAET de Teatro.  (2016-2019) - Encenadora e criadora-interprete no espet\u00e1culo: Obinrin . (2012)-Participa\u00e7\u00e3o do Centen\u00e1rio Nelson Rodrigues, via o Pr\u00eamio Funarte Nelson Brasil Rodrigues: 100 anos do anjo pornogr\u00e1fico, como atriz no espet\u00e1culo Perdoa-me por me Tra\u00edres.  (2010\u20132017) - Terreiro de Hist\u00f3rias. (2009-2017) - Espet\u00e1culo Boa Noite Cinderela. Integrante da Alysson Amancio Cia, de Dan\u00e7a  2011-2017. (2011) - Bodas de Arame Fita e Fita. (2017) \u2013 (2019) Integrante do curso Carpintaria da Cena-Cria\u00e7\u00e3o Livre em Teatro e Tradi\u00e7\u00e3o, pelo Grupo Ninho de Teatro.  Gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Teatro; Universidade regional do Cariri \/ URCA.","createTimestamp":{"date":"2018-03-15 14:30:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16991,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-16 11:34:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16991,"subsite":null,"emailPublico":"faeinajorge@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99625-2813","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[30963],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3710],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Faeina Jorge"],"area":["Teatro","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20887,"name":"Jamal Corleone  ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2306661","longitude":"-39.4030993"},"shortDescription":"Artista Ciclista Cozinheiro Fot\u00f3grafo Cineasta Iluminador C\u00eanico Filho de Terreiro. Licenciado pela Universidade Regional do Cariri URCA, e pesquisador e arte educador desde o ano de 2012.","longDescription":"Jo\u00e3o V\u00edctor Meneses Duarte\n\nRua Monsenhor Joviniano Barreto, 202 \/ Crato \u2013 CE \nTelefone: (88) 99782863 \/ (88) 992288703\nE-mail: victorgunz@gmail.com \/ jamal_corleone@outlook.com\nEstado Civil: Solteiro.\nNome Art\u00edstico: Jamal Corleone DRT:000166\/CE\n\nResumo\n\u00c9 pesquisador na \u00e1rea da ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica, estudante do Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri- URCA, na qual desenvolve pesquisa acad\u00eamica em ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica atrav\u00e9s do Programa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia PIBID-CAPES-TEATRO. Desde 2012 trabalha com cria\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de luz para as artes c\u00eanicas, especificamente Dan\u00e7a e Teatro. Trabalhou em diversas companhias de dan\u00e7a e teatro da regi\u00e3o, entre elas, Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a, Academia de Artes e Ballet Rocha, Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri. Participa da chefia de palco da Semana D da Dan\u00e7a desde o ano de 2013, no ano de 2014 participou da Mostra Sesc Cariri de Cultura como produtor chefe de palco e no ano de 2015 apresentou na X Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 com o espet\u00e1culo Karimai (Alysson Am\u00e2ncio).  \u00c9 membro e fundador do grupo de teatro Coletivo Atuantes em Cena da cidade de Juazeiro do Norte, no qual ocupa o cargo de Iluminador e Ator desde o ano de 2013.\n\nForma\u00e7\u00e3o\n\uf07d\tEnsino Superior \u2013 Licenciatura Plena em Teatro -\nUniversidade Regional do Cariri - URCA\n\uf07d\tEnsino M\u00e9dio (2\u00ba Grau) \u2013 Col\u00e9gio Objetivo\u2013 Conclu\u00eddo em 2011\n\nExperi\u00eancia: Produ\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas \/ Ilumina\u00e7\u00f5es \/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz\n\uf07d\tCargo: Produtor Executivo\/T\u00e9cnico do XXXV Encontro Regional de Estudantes de Sociologia ERES \u2013 2012.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 VI Mostra Did\u00e1tica de Teatro Centro de Artes Violeta Arraes de Alencar Gervaiseau \u2013 2012.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 4\u00ba Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cE.... Que Seja Doce\u201d \u2013 Cia. Perip\u00e9cias De Teatro \u2013 2012.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 VII Mostra Did\u00e1tica de Teatro Centro de Artes Violeta Arraes de Alencar Gervaiseau \u2013 2012.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 VIII Mostra Did\u00e1tica de Teatro Centro de Artes Violeta Arraes de Alencar Gervaiseau \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival V Semana D de Dan\u00e7a Cariri \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cMarcas\u201d \u2013 Cia. Trupe Dos Pensantes \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Evanescente Caminho\u201d \u2013 Cia. Engenharia C\u00eanica \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival Nordestino De Teatro de Guaramiranga \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Pequeno Pr\u00edncipe\u201d \u2013 Cia. Engenharia C\u00eanica \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival de Teatro Despudorado \u2013 Espet\u00e1culo \u201cMarcas\u201d \u2013 Cia. Trupe Dos Pensantes \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 5\u00ba Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cMarcas\u201d \u2013 Cia. Trupe Dos Pensantes - 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 5\u00ba Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Evanescente Caminho\u201d \u2013 Grupo Engenharia C\u00eanica \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 5\u00ba Guerrilha do Ato Dram\u00e1tico \u2013 Espet\u00e1culo \u201cAvisem que faz mal\u201d \u2013 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Mostra SESC Cariri \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Pequeno Pr\u00edncipe\u201d \u2013 Cia. Engenharia C\u00eanica - 2013.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Cia. Engenharia C\u00eanica de Teatro \u2013 2012\/13.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Cia. Trupe Dos Pensantes \u2013 2012\/13.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Cia. Perip\u00e9cias de Teatro \u2013 2012\/13.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a Cariri \u2013 2013\/14\/15\/16\/17\/18.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival Semana D Da Dan\u00e7a Cariri \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri \u2013 2012\/13\/14\/15\/16\/17\/18.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Constructo 1 Engenharias Da Cena \u2013 2014.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cEstados Alterados\u201d \u2013 Cia Carolina Rocha.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201c (S) em mim\u201d \u2013 Cia Inspire Arte.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013Coletivos Atuantes em Cena \u2013 2013\/14\/15\/16\/17\/18.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cDoralinas e Marias\u201d \u2013Coletivos Atuantes em Cena \u2013 2014.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cEstados Alterados\u201d \u2013 Festival \u201cDe Par em Par\u201d Bienal Internacional de Dan\u00e7a Do Cear\u00e1 \u2013 2014\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cAlafia\u201d \u2013 Festival \u201cDe Par em Par\u201d Bienal Internacional de Dan\u00e7a Do Cear\u00e1 \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013 2014\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Associa\u00e7\u00e3o De Dan\u00e7a Cariri - Festival \u201cCaldeir\u00e3o das Dan\u00e7as\u201d \u2013 2014. \n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival Mostra SESC Cariri de Culturas \u2013 2014.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco \u2013 Espet\u00e1culo \u201cBRTRANS\u201d, CCBNB - 2014.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cDois Vagabundos \u00e0 Sombra da Espera\u201d \u2013 Festival Barbalha C\u00eanica \u2013 2014\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cS (E) M Mim\u201d \u2013 Festival Barbalha C\u00eanica \u2013 2014\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cEstados Alterados\u201d \u2013 Festival Barbalha C\u00eanica \u2013 2014\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Opera\u00e7\u00e3o de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cDoralinas e Marias\u201d \u2013 Festival ATOS de Teatro, Campina Grande \u2013 2014.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201c\u00c9 assim que eu dan\u00e7o\u201d \u2013 Mostra Anual de Dan\u00e7a da Escola de Ballet Carolina Rocha \u2013 2014.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Festival VII Semana D Da Dan\u00e7a Cariri \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri \u2013 2015.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cSu\u00edte Quebra Nozes\u201d e \u201cEra uma vez\u201d \u2013 Mostra Anual de Dan\u00e7a da Escola de Ballet Carolina Rocha \u2013 2015.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cKarimai\u201d \u2013 Festival X Bienal Internacional de Dan\u00e7a Do Cear\u00e1 \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013 2015.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cKarimai\u201d \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013 2015\/16.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cDois Vagabundos \u00c0 Sombra\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Semana De Artes Integradas \u2013 2015\n\uf07d\tCargo: Ator\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO pequeno pr\u00edncipe\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Festival EVO\u00c9 2015 \u2013 Exu.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cKarimai\u201d \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013X Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1-  2015.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO pequeno pr\u00edncipe\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita I 2016 \u2013 Iguatu CE.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Sagrado e o Profano \u2013 as vozes de uma cidade\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita I 2016 \u2013 Iguatu CE.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Sagrado e o Profano \u2013 as vozes de uma cidade\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita I 2016 \u2013 Crato CE.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 VIII Festival Semana D da Dan\u00e7a Cariri \u2013 2016\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO que cabe em mim\u201d \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013VIII Semana D da Dan\u00e7a Cariri \u2013 2016.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO pequeno pr\u00edncipe\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita II 2017 \u2013 Exu PE.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cRevolution\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita II 2017 \u2013 Exu PE.\n\uf07d\tCargo: Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cRevolution\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento 2\u00ba ATO Festival de Teatro 2017 \u2013 Exu PE.\n\uf07d\tCargo: Ator\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO pequeno pr\u00edncipe\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 2\u00ba ATO Festival de Teatro 2017 \u2013 Exu PE.\n\uf07d\tCargo: Produtor T\u00e9cnico\/Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cRevolution\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Evento Atuantes Visita II 2017 \u2013 Crato CE.\n\uf07d\tCargo: Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cRevolution\u201d Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 Trupe em A\u00e7\u00e3o III 2017 \u2013 Crato CE.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cCardinal\u201d \u2013 Coletivo Atuantes Em Cena \u2013 IX Festival ATOS \u2013 2017.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO que cabe em mim\u201d \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013IX Semana D da Dan\u00e7a Cariri \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Produ\u00e7\u00e3o Executiva\/ Diretor de Palco \u2013\u2013 Festival IX Semana D da Dan\u00e7a Cariri \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cFeridas S\u00e1bias\u201d \u2013 Ana Vit\u00f3ria e Angel Viana \u2013IX Semana D da Dan\u00e7a Cariri \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz\/ Produtor Executivo \u2013 Espet\u00e1culo \u201cFeridas S\u00e1bias\u201d \u2013 Ana Vit\u00f3ria e Angel Viana \u2013Aldeia Vale Dan\u00e7ar \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cDE-AS-TAR\u201d \u2013 Alysson Am\u00e2ncio Companhia de Dan\u00e7a \u2013Maloca Drag\u00e3o \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cCardinal\u201d \u2013 Coletivo Atuantes Em Cena\u2013Maloca Drag\u00e3o \u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz\/ T\u00e9cnico em ilumina\u00e7\u00e3o \u2013Festival Maloca Drag\u00e3o 2018.\n\uf07d\tCargo: Iluminador\/ Operador de Luz \u2013 Espet\u00e1culo \u201cCardinal\u201d \u2013 Coletivo Atuantes Em Cena\u2013 26\u00ba FETAC Festival de Teatro de Acopiara\u2013 2018.\n\uf07d\tCargo: Diretor de Palco\/ Iluminador \u2013 Espet\u00e1culo \u201cReza de Maria\u201d \u2013 Joaquina Carlos \u2013 20\u00ba Mostra Sesc Cariri de Cultura \u2013 2018.\n\nQualifica\u00e7\u00f5es\n\uf07d\tCurso de Eletricista Residencial \/ Comercial \/ Predial \u2013 Carga Hor\u00e1ria: 40 horas. Instituto de Forma\u00e7\u00e3o Profissional Primeiro Passo.\n\uf07d\tOficina Laborat\u00f3rio de produ\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 Carga hor\u00e1ria: 20 horas.\n\uf07d\tOficina Curso de produ\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 Carga Hor\u00e1ria: 20 horas.\n\uf07d\tOficina de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica \u2013 Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica Conceito e Pr\u00e1tica. \u2013 Carga hor\u00e1ria 20 horas.\n\uf07d\tOficina Cor e Luz na cena \u2013 Carga hor\u00e1ria: 07 horas.\n\uf07d\tOficina Gambiarra - Solu\u00e7\u00f5es improvisacionais com materiais alternativos n\u00e3o convencionais para ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica \u2013 Carga hor\u00e1ria: 04 horas.\n\uf07d\tCurso De Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Di\u00e1logo Das Artes \u2013 Carga hor\u00e1ria: 136 horas.\n\uf07d\tA Constru\u00e7\u00e3o da Cena \u2013 Carga hor\u00e1ria: 20 horas.\n\uf07d\tOficina Circo\/Teatro M\u00f3dulos I\/II \u2013 Carga hor\u00e1ria: 40 horas.\n\uf07d\tOficina Figurino \u2013 Carga hor\u00e1ria: 20 horas.\n\uf07d\tOficina Manipula\u00e7\u00e3o de Bonecos de Vara \u2013 Carga hor\u00e1ria: 20 horas.\n\uf07d\tOficina do Cortejo Abre-Alas \u2013 Grupo Lume De Teatro \u2013 Mostra SESC Cariri.","createTimestamp":{"date":"2018-03-21 22:42:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17186,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:32:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17186,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.dropbox.com\/s\/ux5xjri81ikk9dc\/Curriculum%20Jamal%20Corleone%20Produ%C3%A7%C3%B5es%20ATUALIZADO%202019.pdf?dl=0","emailPublico":"victorgunz@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99228-8703","endereco":"Rua Monsenhor Joviniano Barreto, 202, COMUNIDADE DO GESSO, Centro, 63100-500, Crato, CE","En_CEP":"63100-500","En_Nome_Logradouro":"Rua Monsenhor Joviniano Barreto","En_Num":"202","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","En_Complemento":"COMUNIDADE DO GESSO","children":[],"spaces":[2528],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ilumina\u00e7\u00e3o","Iluminador","Jamal","corleone","crato","coletivo atuantes em cena","casa ninho","teatro","dan\u00e7a","luz"],"area":["Teatro","Cinema","Audiovisual","Dan\u00e7a","Fotografia","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22413,"name":"Joilson Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2358176","longitude":"-39.4291527"},"shortDescription":"Tive contato com a m\u00fasica no Ensino M\u00e9dio e desde ent\u00e3o procurei me aprofundar cada vez mais.  Pretendo absorver o m\u00e1ximo desde festival em diversos aspectos. ","longDescription":"Meu nome \u00e9 joilson e eu estudo musica ha 3 anos, toco saxofone, viol\u00e3o,flauta doce, participo de praticas em conjunto e bandas da escola, tenho 18 anos e gosto de participar de festivais e de tocar principalmente saxofone. tive contato com a musica no ensino m\u00e9dio e ja participei de festivais.","createTimestamp":{"date":"2018-05-21 13:50:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18404,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 17:33:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18404,"subsite":null,"emailPublico":"joilsonalves@gmail.com","endereco":"Rua rio grande do sul, 10, perto da grendene, franca alencar, 63114-000, Crato, CE","En_CEP":"63114-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua rio grande do sul","En_Num":"10","En_Complemento":"perto da grendene","En_Bairro":"franca alencar","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22455,"name":"William Wallace Duarte Fraz\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2450984","longitude":"-39.4190546"},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 William Wallace Duarte Fraz\u00e3o, tenho 17 anos e moro na cidade de Crato-CE.","longDescription":"Meu nome \u00e9 William Wallace Duarte Fraz\u00e3o, tenho 17 anos e moro na cidade de Crato-CE. Minha meta \u00e9 me tornar um grande m\u00fasico. A m\u00fasica sempre esteve presente em minha vida, desde cedo me encantou essa arte. Fui apresentado ao meu primeiro instrumento aos 8 anos de idade pelo meu av\u00f4, ele me passou todo o seu conhecimento sobre o viol\u00e3o. Hoje estudo na E.E.E.P Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora e curso Reg\u00eancia desde de 2017, sempre aprendendo e adquirindo mais e mais conhecimento.","createTimestamp":{"date":"2018-05-21 15:08:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18425,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-01 18:19:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18425,"subsite":null,"emailPublico":"william.duarte102@gmail.com","endereco":"Travessa S\u00e3o Sebasti\u00e3o, 2069, a, Ossian Araripe, 63103-015, Crato, CE","En_CEP":"63103-015","En_Nome_Logradouro":"Travessa S\u00e3o Sebasti\u00e3o","En_Num":"2069","En_Complemento":"a","En_Bairro":"Ossian Araripe","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","Viol\u00e3o"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24872,"name":"J\u00falia Martins","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2288022","longitude":"-39.3681209"},"shortDescription":"Graduanda no curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri (URCA); Int\u00e9rprete-criadora no Coletivo Dama Vermelha; Co-criadora do projeto Estranho Como N\u00f3s.\nhttp:\/\/lattes.cnpq.br\/2481230416703164","longDescription":"J\u00daLIA MARTINS, graduanda em Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri (URCA), estando regular no 7\u00b0 semestre do curso; Bolsista no Programa O Prazer da Arte \u2013 Dan\u00e7a Educa\u00e7\u00e3o na Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA (2017); Bolsista PIBIC\/FUNCAP no Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o e Recep\u00e7\u00e3o C\u00eanica \u2013 LaCrirCe, grupo de pesquisa da Universidade Regional do Cariri - URCA (2018); Estagi\u00e1ria T\u00e9cnica pela Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis\/FECOP no audit\u00f3rio do Centro de Artes Reitora Maria Violeta Arraes de Alencar Gervaiseau, campus descentralizado da Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA (2019). Int\u00e9rprete-criadora no Coletivo Dama Vermelha (desde 2015); Int\u00e9rprete-criadora no Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o e Recep\u00e7\u00e3o C\u00eanica \u2013 LaCrirCe, grupo de pesquisa da Universidade Regional do Cariri - URCA (2018); Participou do Grupo de Pesquisa Ocupa\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas na Cidade \u2013 Centornos e Entralidades \u2013 GPOAC, da Universidade Regional do Cariri - URCA (2017); Participou do Corpo de Baile da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri (2015); Co-realizadora do projeto \u2018O Amor \u00e9 um Sentimento Estranho (Como N\u00f3s)\u2019. Bailarina na III Roda dos Ventres, realizada pelo SESC\/ Unidade Juazeiro do Norte (2014); Bailarina no espet\u00e1culo \u201cDo Lado de C\u00e1\u201d, do Corpo de Baile (2015); Bailarina no espet\u00e1culo \u201cBrincar de Viver\u201d, da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri (2015); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cToque-me\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2015); Int\u00e9rprete-criadora\/ Bailarina no espet\u00e1culo \u201cBradosil\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2016); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cCoisas que Caem de Mim\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2016); Operadora de luz no espet\u00e1culo \u201cQue Horas Ela Vem para o Ch\u00e1?\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2016); Int\u00e9rprete-criadora na leitura dram\u00e1tica \u201cAmores Surdos\u201d, pelo SESC Dramaturgias (2016); Atriz na miniss\u00e9rie \u201cRep\u00fablica das Artes\u201d, realizada pela disciplina de Cinema e Audiovisual do curso de Artes Visuais - Universidade Regional do Cariri (2016); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cBalada da Depend\u00eancia Sexual\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2017); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cDescartes\u201d, da Universidade Regional do Cariri (2017); Atriz no clipe \u201c1,99\u201d, da Banda Nuverse (2017); Int\u00e9rprete-criadora\/ Bailarina na IX Semana Dan\u00e7a Cariri \u2013 Abertura Juazeiro do Norte\/Crato, da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a Cariri (2018); Atriz no espet\u00e1culo \u201cAmores, Cacholas e Tanantes\u201d, da Universidade Regional do Cariri (2018); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cMANIFESTO\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2018); Atriz-provocadora no espet\u00e1culo \u201cTempo-rel\u00f3gio\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2018); Performer convidada no espet\u00e1culo \u201cEntrepartidas\u201d, do grupo Teatro de Concreto (DF) durante o Palco Girat\u00f3rio (2018); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cE se voc\u00ea me trouxesse seu lar?\u201d, da Universidade Regional do Cariri (2018); Int\u00e9rprete-criadora no espet\u00e1culo \u201cUm teto todo delas\u201d, da encenadora Ranielle Lessa (2018); Iluminadora do espet\u00e1culo \u201cEu e Minhas Cabe\u00e7as Avessas\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2018); Atriz\/ Performer\/ Roteirista no filme \u201cLianas\u201d, realizado no curso Cine Doc Cariri (2018). Atriz no espet\u00e1culo \u201cSonhAlice\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2019); Iluminadora do espet\u00e1culo \u201cVerde C\u00e9u\u201d, da encenadora Josefa M\u00f4nica (2019); Encenadora do espet\u00e1culo \u201cAutofagia\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2019); Atriz no espet\u00e1culo \u201cPartIdas\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2019); Iluminadora do espet\u00e1culo \u201cFiapos\u201d, do encenador \u00c1llef Alves (2019); Atriz no espet\u00e1culo \u201cKariri Fus\u00e3o\u201d, da Universidade Regional do Cariri (2019); Atriz e operadora de luz no espet\u00e1culo \u201cGafanhoto\u201d, de Helionio Soares (2019); Iluminadora e operadora de luz no espet\u00e1culo \u201cMata\u201d, de Daniela Alves (2019); Dramaturga e atriz do PodTeatro \u201cDisforia: isso \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa saber agora\u201d, do Coletivo Dama Vermelha (2020); Iluminadora no espet\u00e1culo \"Meu Conto N\u00e3o \u00e9 de Fadas\", de Josefa M\u00f4nica (2020).\n\nhttp:\/\/lattes.cnpq.br\/2481230416703164","createTimestamp":{"date":"2018-06-28 15:39:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20658,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 16:47:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20658,"subsite":null,"emailPublico":"juliavaleriomartins@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99654-6433","endereco":"Av. Padre C\u00edcero, 1822 , S\u00e3o Miguel, 63105-000, Crato, CE","En_CEP":"63105-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Padre C\u00edcero","En_Num":"1822","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","useOpportunityTab":"true","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tjuliam.valerio?ref=bookmarks","instagram":"@jumavalerio","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[52852],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Audiovisual","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26369,"name":"Verion\u00ed Ribeiro Bastos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fiz forma\u00e7\u00e3o doutoral na '\u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales \/ Paris - FR.\nSou Mestre em Ci\u00eancias das Religi\u00f5es \nP\u00f3s latu sensu em Arqueologia Social Inclusiva\nVice-Coordenadora do NEABI\/IFCE - Campus Crato\nPresidente da Comiss\u00e3o para gerir conflitos no IFCE  - Campus Crato","longDescription":"Historiadora, P\u00f3s graduada em Ci\u00eancias das Religi\u00f5es e Arqueologia Social Inclusiva - URCA - CRATO\/FUNDA\u00c7\u00c3O CASA GRAND-NOVA OLINDA\nMestre em Ci\u00eancias das Religi\u00f5es\nTrabalha com Ci\u00eancias das Religi\u00f5es e Patrim\u00f4nio Imaterial desde 2006","createTimestamp":{"date":"2018-10-08 13:31:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21890,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-20 08:51:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21890,"subsite":null,"emailPublico":"verioni.fr@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3586-8162","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Patrim\u00f4nio imaterial, saberes, fazeres, reza, erveiras"],"area":["Antropologia","Arqueologia","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26928,"name":"Gustavo Marques","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Historiador","longDescription":"Mestrando em Hist\u00f3ria e Culturas, UECE. Mebro do N\u00facleo de Pesquisa em Cultura Popular BEHET\u00c7OHO, URCA.","createTimestamp":{"date":"2018-11-06 16:25:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22369,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-09 13:24:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22369,"subsite":null,"emailPublico":"gusmarquestavo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99981-5605","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Hist\u00f3ria","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Antropologia","Sociologia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27417,"name":"Samuel  Macedo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo e cinegrafista, iniciou sua forma\u00e7\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o Casa Grande. Al\u00e9m de fot\u00f3grafo do projeto Inf\u00e2ncias e colaborador do jornal Folha de S.Paulo, \u00e9 fotografo e coautor do livro Terra de Cabinha (Pr\u00eamio Jabuti 2017) e diretor de fotografia do curta Meninos e Reis (Pr\u00eamio melhor document\u00e1rio pela Mostra de Cinema Infantil de Florian\u00f3polis 2016).","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-11-18 15:10:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22772,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-26 12:16:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22772,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.samuelmacedo.photo","emailPublico":"contato@samuelmacedo.photo","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[31567],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Tradi\u00e7\u00e3o","Fotografia","Video","Reisados","Cultura","Natureza","Gente","Nordeste","Cariri"],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27437,"name":"Beatriz Ferreira Cavalcante","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Licenciada em Teatro pela Universidade Regional do Cariri (URCA), Crato\/CE. Fui bolsista nos projetos: PIBID - subprojeto Teatro (2014-2018), Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica - subprojeto Teatro (2018-2020). Sou Professora Tempor\u00e1ria na ETI 18 de Maio na cidade de Crato\/CE. Possuo experi\u00eancias nas pr\u00e1ticas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas, tenho interesse no campo do Teatro Educa\u00e7\u00e3o e Libras","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-11-19 16:35:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22789,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-21 11:41:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22789,"subsite":4,"emailPublico":"beatrizcavalcante31@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98108-8029","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28062,"name":"rubens ven\u00e2ncio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou fot\u00f3grafo e pesquisador onde desenvolvo projetos autorais, escrevo textos cr\u00edticos, organizo eventos e a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea art\u00edstica (no \u00e2mbito do ensino, pesquisa e extens\u00e3o).","longDescription":"Sou fot\u00f3grafo e professor do curso de Artes Visuais da Universidade Regional do Cariri - URCA. Tenho gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), mestrado em Sociologia pela UFC e doutor\u200b em Artes pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG). Dedico-me \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de trabalhos autorais e \u00e0 pesquisa em fotografia documental, fotografia e pr\u00e1ticas art\u00edsticas, al\u00e9m de organizar eventos, curadoria e a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o (no \u00e2mbito do ensino, pesquisa e extens\u00e3o). Tenho experi\u00eancia na \u00e1rea de fotografia, teoria da imagem na arte, processos fotogr\u00e1ficos antigos, antropologia - com \u00eanfase mem\u00f3ria, ru\u00edna e po\u00e9ticas do esquecimento. Coordeno o grupo de pesquisa \"uan\u00e1 - fotografia, pesquisa, po\u00e9ticas\" \nRealizei exposi\u00e7\u00f5es individuais e participei de exposi\u00e7\u00f5es coletivas nacionais.","createTimestamp":{"date":"2018-12-15 14:13:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23345,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-05 20:00:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23345,"subsite":null,"emailPublico":"rubensvnc@yahoo.com.br","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@rubens_venancio","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28487,"name":"Rafa Diniz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, artista digital e pesquisador; mestre em composi\u00e7\u00e3o pela UFPB (Jo\u00e3o Pessoa). Possui conhecimentos em composi\u00e7\u00e3o instrumental\/vocal, orquestral, m\u00fasica computacional: linguagem de programa\u00e7\u00e3o visual e sonora para cria\u00e7\u00f5es audiovisuais, arte interativa, live-cinema e outras pr\u00e1ticas correlatas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-01-09 16:41:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23733,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-11 19:51:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23733,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.rafadiniz.com\/","emailPublico":"rafa.diniz.paulino@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99441-5805","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/rafadinizonface","instagram":"@rafa__diniz_","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","M\u00fasica","Audiovisual","Artes Visuais","Artes integradas","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28527,"name":"Vila da M\u00fasica Solibel","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.26116757437567","longitude":"-39.4517537952197"},"shortDescription":"A Vila da M\u00fasica, equipamento da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, celebra 1 ano de abertura. Inaugurada no dia 11 de mar\u00e7o de 2017 pelo Governo do Estado do Cear\u00e1, a Vila ganha vigor a cada dia. No \u00faltimo ano, apresentou intensa programa\u00e7\u00e3o cultural de forma\u00e7\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o em m\u00fasica, teatro, literatura, sendo um lugar de encontros, de constru\u00e7\u00e3o de novos sons e experi\u00eancia no Cariri.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-01-10 16:14:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5536,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-29 21:38:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5975,"user":5536,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3521-0550","En_CEP":"60000-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno","En_Num":"1366","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/viladamusicasolibelcrato\/","endereco":"Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno, 1366 , Distrito Belmonte, 60000-000, Crato, CE","En_Bairro":"Distrito Belmonte","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/viladamusicasolibelcrato\/","children":[],"spaces":[],"projects":[885],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28986,"name":"WILLIAM  SANTANA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"-BRINCANTE DE QUADRILHA JUNINA DESDE 2007\n-CORE\u00d3GRAFO DE QUADRILHA JUNINA DESDE 2012\n-IDEALIZADOR DO PROJETO \u201cCALDEIR\u00c3O: NO CRATO FOI CONSIDERADO O MASSACRE DO SERT\u00c3O\u201d NA CIDADE DE CRATO-CE EM 2011\n-IDEALIZADOR DA TEM\u00c1TICA: \u201cNA BATIDA DO TAMBOR SEI QUE VOU TE CONQUISTAR, \u00c9 MARACATU, \u00c9 CULTURA POPULAR\u201d NA QUADRILHA FLOR DE CHITA DE ACOPIARA-CE EM 2017\n-CORE\u00d3GRAFO DE COMISS\u00c3O DE FRENTE EM ESCOLA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-01-30 11:03:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24160,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-05 21:11:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24160,"subsite":null,"emailPublico":"claudiowilliansantana@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[29155,40613],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cultura popupar"],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30175,"name":"Reisando","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22579751927477","longitude":"-39.4115598499775"},"shortDescription":"Os Mestres Valdir, Nando e Jean Macambira se uniram e apresentam o reisado sagrado, profano e romanceiro, com pe\u00e7as, cenas, entremeios e jogo de espadas.\nTrazem ao palco a sonoridade Cariri expressa na rabeca, viola, p\u00edfanos e percuss\u00e3o, atrav\u00e9s da oralidade e corporeidade do reisado caririense.","longDescription":"Os Mestres Valdir, Nando e Jean Macambira se uniram e apresentam o reisado sagrado, profano e romanceiro, com pe\u00e7as, cenas, entremeios e jogo de espadas.\nTrazem ao palco a sonoridade Cariri expressa na rabeca, sanfona, viola, p\u00edfanos e percuss\u00e3o, atrav\u00e9s da oralidade e corporeidade do reisado caririense.\nCada um dos mestres tem saberes aprendidos em suas trajet\u00f3rias e caminhada de vida que se complementam e entram em harmonia. \nVindos de grupos e lugares diferentes como Reisado Arcanjo Gabriel, Reisado Mirim Menino Deus e Reisado S\u00e3o Francisco dos Pop\u00f4 convidam o p\u00fablico a viverem suas ancestralidades ao som dos sopros, cordas, couros e a\u00e7o sob a luz do fogo e  das palha\u00e7adas e encantarias de Mateu.","createTimestamp":{"date":"2019-04-23 21:12:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-16 22:54:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7323,"user":6499,"subsite":null,"endereco":"SITIO MINGUIRIBA, 80.000, FLORESTA II, FLORESTA II, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"SITIO MINGUIRIBA","En_Num":"80.000","En_Bairro":"FLORESTA II","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cultura Negra","Artes integradas","Patrim\u00f4nio Material"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30177,"name":"MOACPES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2282103","longitude":"-39.4115213"},"shortDescription":"Movimento de Arte e Cultura do Sop\u00e9 e Serra do Araripe \u00e9 uma articula\u00e7\u00e3o de grupos culturais e ONG\u2019s da regi\u00e3o do Cariri com o objetivo de articular e fortalecer os grupos e a\u00e7\u00f5es culturais da biorregi\u00e3o do Araripe e fomentar a arte e a cultura atrav\u00e9s de uma rede de a\u00e7\u00f5es integradas.","longDescription":"O MOACPES teve como primeira atividade, o Carnaval do Brincante MOACPES 2018, quando ocorreram oficinas de confec\u00e7\u00e3o de instrumentos, ritmos, dan\u00e7as e diversas apresenta\u00e7\u00f5es nos terreiros dos grupos, nas ruas do Cariri e o I Ajuntamento de tambores.\n\u200b\nEm agosto de 2018 foi convidado a realizar a gest\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o cultural da Feira Cariri Criativo, uma a\u00e7\u00e3o da Universidade Federal do Cariri (UFCA) que fomenta a economia criativa na regi\u00e3o.\n\nE realizou junto a Universidade Regional do Cariri, Universidade Federal do Cariri e GRUNEC o XI Artefatos da Cultura Negra que abrangeu atividades culturais e formativas em cinco munic\u00edpios da regi\u00e3o do Cariri Crato, Juazeiro, Salitre, Potengi e Barbalha.\n\nEm 2019 mant\u00e9m o ciclo de atividades e realiza o Carnaval Brincante MOACPES 2019 abrangendo as cidades de Crato e Barbalha, assumindo, atrav\u00e9s da ALDEIAS, a organiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o do Artefatos da cultura Negra 2019.\n\n \"Brincante Cariri\"\n\nEm setembro de 2018 o movimento estreou o espet\u00e1culo \"show Moacpes\", agora chamado Brincante Cariri, onde conta a historia e celebra a uni\u00e3o e a resist\u00eancia do povo Cariri.\n\nPermeia o sagrado e o profano no universo brincante com elementos das culturas nativas, afrobrasileiras e mouriscas.\n\n\u00c9 o reisado com suas fitas e espelhos, a corte do maracatu, o maculel\u00ea que luta, resiste e invoca a Jurema, \u00e9 a roda de samba e coco que ganha vida com o soar dos tambores e os caboclos que trazem o saber das matas.\n\nCom linguagem po\u00e9tica e est\u00e9tica pr\u00f3pria, leva o p\u00fablico a um passeio na musicalidade, ludicidade e ancestralidade Cariri sob um olhar contempor\u00e2neo e din\u00e2mico.","createTimestamp":{"date":"2019-04-23 21:49:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-31 19:22:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7323,"user":6499,"subsite":null,"site":"https:\/\/moacpes.wixsite.com\/moacpes","endereco":"Rua Dr. Rolim,, 438 , Vila alta, 63119-060, Crato, CE","En_CEP":"63119-060","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr. Rolim,","En_Num":"438","En_Bairro":"Vila alta","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Artes integradas","Cultura Afro-brasileira","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Economia Criativa","Patrim\u00f4nio Imaterial","Sa\u00fade","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30535,"name":"Abidoral  Jamacaru","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2323637","longitude":"-39.4128282"},"shortDescription":"Amestrador de Crep\u00fasculos e de Manh\u00e3s. Este disco re\u00fane a obra de um artista imantado de Liberdade que s\u00f3 faz uma concess\u00e3o: a sua arte. Um prisioneiro do Tempo, sem grilh\u00f5es que o manietem. Faz-se hol\u00edstico, sem abandonar a singularidade; finca ra\u00edzes regionais, com asas tocando o universal; brinca com ritmos, harmonias e palavras.","longDescription":"Amestrador de Crep\u00fasculos e de Manh\u00e3s. Este disco re\u00fane a obra de um artista imantado de Liberdade que s\u00f3 faz uma concess\u00e3o: a sua arte. Um prisioneiro do Tempo, sem grilh\u00f5es que o manietem. Faz-se hol\u00edstico, sem abandonar a singularidade; finca ra\u00edzes regionais, com asas tocando o universal; brinca com ritmos, harmonias e palavras, dada\u00edsticamente, como uma crian\u00e7a montando seu lego. Abidoral jamacaru \u00e9 um dos \u00fanicos e \u00faltimos Templ\u00e1rios deste sacro e devastado espa\u00e7o chamado kariri. Amestrador de manh\u00e3s e de crep\u00fasculos; Domador de palavras; Palha\u00e7o das diatribes e cambalhotas sonoras; Engolidor do Fogo da Poesia; M\u00e1gico sem coelho e sem cartola. Abidoral equilibra-se na Corda Bamba e escorregadia da Cria\u00e7\u00e3o. Kariri & Jamacaru se mesclam e se completam como o Yin e o Yang. Na vida, como na arte, demonstra que o of\u00edcio do artista \u00e9 fazer-se. Trapezista (e este \u00e9 o seu quarto salto mortal): sem rede de seguran\u00e7a, sem partners e sem trap\u00e9zio. A beleza na Vida e na Arte dura o et\u00e9reo instante de um v\u00f4o: entre o salto e o baque!\n(Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Vieira)","createTimestamp":{"date":"2019-05-06 09:37:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25384,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-06 11:17:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25384,"subsite":null,"endereco":"RUA JOSE CARVALHO, 247 , CENTRO, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"RUA JOSE CARVALHO","En_Num":"247","En_Bairro":"CENTRO","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[30542],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30542,"name":"ABIDORAL  JAMACARU ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor e compositor cearense","longDescription":"Cantor e compositor caririense","createTimestamp":{"date":"2019-05-06 11:25:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25384,"updateTimestamp":null,"parent":30535,"user":25384,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30683,"name":"Fl\u00e1vio Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2387905","longitude":"-39.4199493"},"shortDescription":"Ator, professor e diretor Teatral.","longDescription":"Fl\u00e1vio Alexandre Ribeiro Rocha \u00e9 graduado em Letras pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA. Participou de v\u00e1rios cursos e oficinas de forma\u00e7\u00e3o por diversas institui\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o do Cariri (Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato, SESC, entre outras). Atuou como Instrutor de Teatro em v\u00e1rias Escolas da Rede P\u00fablica e particular das cidades de Crato, Juazeiro do Norte, Araripe e Moreil\u00e2ndia - PE. Desde 1990, atua em Espet\u00e1culos infantis e adultos. Foi premiado como Melhor Ator, pelo \u201cAuto da Compadecida\u201d, na Mostra SESC Cariri de Cultura (1999), Melhor Ator da Maratona de Teatro Improvisacional do SESC (2000), Melhor Ator e Diretor por \u201cFogo-F\u00e1tuo\u201d no Festival de Teatro Amador de Acopiara\/CE. Premiado como Melhor Espet\u00e1culo J\u00fari Oficial e Popular, e Melhor Dire\u00e7\u00e3o com os Espet\u00e1culos \u201cA Serpente\u201d e \u201cFogo-F\u00e1tuo\u201d na Mostra SESC Cariri de Cultura (2003). Em 2005 conquista o pr\u00eamio de Melhor Ator com o Espet\u00e1culo \u201cP\u00e1ssaro de V\u00f4o Curto\u201d no Festival de Teatro Amador de Acopiara\/CE. Exerceu a fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Cultura e Coordenador do N\u00facleo de Estudos Teatrais do SESC Cear\u00e1 \u2013 Unidade Crato (2004 a 2008). Em 2008 exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Nacional de Artes Integradas no Instituto Anjos da Enfermagem, na cidade de Crato\/CE. No cinema participou em 2011das grava\u00e7\u00f5es do filme \u201cSedi\u00e7\u00e3o de Juazeiro\u201d com dire\u00e7\u00e3o de Daniel Abreu interpretando o Tenente Bezerril. De 2009 a 2012, assumiu a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Administrativo do Teatro Salviano Arraes \u2013 Teatro Municipal da Cidade do Crato\/CE. No ano de 2012, foi ator integrante da montagem do espet\u00e1culo \u201cPerdoa-me Por me Tra\u00edres\u201d da Companhia de Teatro Engenharia C\u00eanica, premiada pela FUNART no pr\u00eamio Funarte Nelson Brasil Rodrigues \u2013 100 Anos do Anjo Pornogr\u00e1fico, chegando a apresentar o espet\u00e1culo no mesmo ano na programa\u00e7\u00e3o oficial do centen\u00e1rio de Nelson Rodrigues no Teatro Glauce Rocha no Rio de Janeiro. Em 2013 foi Coordenador do NUFEP - N\u00facelo de Forma\u00e7\u00e3o Estudo e Pesquisa do Instituto Anjos da Enfermagem. Atualmente \u00e9 professor de Artes da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Fundamental do Col\u00e9gio Pequeno Pr\u00edncipe em Crato \u2013 CE, Professor de Teatro do Col\u00e9gio \u00e1gape Estudos, Professor Tempor\u00e1rio de Teatro das Escolas Estaduais Wilson Gon\u00e7alves e Liceu Pref. Raimundo C. Bezerra de Farias, e tamb\u00e9m Diretor Presidente da Cia. De Teatro Anjos da Alegria Produ\u00e7\u00f5es Infantis . Tem Registro Profissional de Ator e Diretor no SATED \u2013 CE \/ Sindicato dos Artistas e T\u00e9cnicos em Espet\u00e1culos de Divers\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 com o n\u00famero da DRT \u2013 727-CE.","createTimestamp":{"date":"2019-05-09 09:30:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25503,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 09:06:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25503,"subsite":null,"site":"https:\/\/flavio-rocha26.webnode.com\/","emailPublico":"flarochaator@gmail.com","endereco":"Rua Major Evangelista Gon\u00e7alves , 04, Rua , Pimenta, 63105-180, Crato, CE","En_CEP":"63105-180","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pimenta","En_Nome_Logradouro":"Rua Major Evangelista Gon\u00e7alves","En_Num":"04","En_Complemento":"Rua","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30963,"name":"Coletivo Avessos de Teatro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O coletivo surge em 2016 a partir da pesquisa que Faeina Jorge desenvolveu durante a gradua\u00e7\u00e3o em Teatro, na URCA-Universidade Regional do Cariri .  \"Corpo em Transe: cria\u00e7\u00e3o a partir da corporeidade das entidades das Casas de Ax\u00e9 no Cariri cearense\". \nObinrin foi o primeiro espet\u00e1culo do coletivo a partir da pesquisa.","longDescription":"O coletivo surge em 2016 dentro do contexto da disciplina de Encena\u00e7\u00e3o do Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri- URCA . \nO desenvolvimento corporal dxs artistas parte de um processo de ressignifica\u00e7\u00e3o de movimentos, religiosidade e s\u00edmbolos da cultura Afro-brasileira, compondo uma dramaturgia festiva e ritual\u00edstica, que nasceu dentro da pesquisa: \u201cCorpo em Transe: cria\u00e7\u00e3o a partir da corporeidade das entidades das Casas de Ax\u00e9 no Cariri Cearense\u201d, aprofundando-se na investiga\u00e7\u00e3o dos estados corp\u00f3reos dos filhos de santo, realizando vivencias atrav\u00e9s de visitas as casas de Ax\u00e9 . Por meio dessa aproxima\u00e7\u00e3o investigamos, como n\u00f3s criadores int\u00e9rpretes, podemos ressignificar\/transcender o corpo em transe observado em cena teatral\/art\u00edstica. Para tanto, outros aspectos s\u00e3o considerados para o desenvolvimento da pesquisa, o estudo da atmosfera dos terreiros, os cheiros, as vestimentas, e como tudo \u00e9 preparado antes mesmo dos rituais. \nEsse trabalho parte de observa\u00e7\u00f5es e viv\u00eancias na Jurema Sagrada ou Catimb\u00f3, uma religi\u00e3o de origem ind\u00edgena, mas, tamb\u00e9m, entrela\u00e7ada pelos cultos crist\u00e3os e afro-brasileiros. A partir de laborat\u00f3rios emergiu uma pr\u00e1tica compositiva dxs criadores para a cena:  energia, a atmosfera e o ritual percebidos durante as experi\u00eancias revelaram particularidades de estados corporais que, quando levados \u00e0 sala de ensaio ganharam novos relevos e camadas de discuss\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2019-05-15 13:25:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16991,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-15 11:13:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":20650,"user":16991,"subsite":null,"emailPublico":"faeinajj@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Obinrin"],"area":["Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30965,"name":"Faeina Jorge","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Faeina Jorge,\t\nAtriz, pesquisadora, criadora int\u00e9rprete na dan\u00e7a. Tem experi\u00eancia em arte com \u00eanfase em processo criativos em teatro e dan\u00e7a. Gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Teatro; Universidade regional do Cariri \/ URCA. Desde 2000 participou de in\u00fameros festivais, fez diversas oficinas de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de dan\u00e7a e teatral.","longDescription":"Faeina Jorge,\nAtuo como artista, professora e pesquisadora de teatro e dan\u00e7a com foco nas rela\u00e7\u00f5es entre cria\u00e7\u00e3o c\u00eanica e cultura popular. Sou filha de Santo do Terreiro de Umbanda Il\u00ea Omin As\u00e9 Odara desde o ano de 2014. Esse caminho propiciou-me um universo de investiga\u00e7\u00e3o que se concentra atualmente na problematiza\u00e7\u00e3o da mulher\/ corpo entidade e sua for\u00e7a a partir desses seres divinos das Casas de Ax\u00e9 do Cariri. \n Principais produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas s\u00e3o: (2014-2019) - Participa\u00e7\u00e3o como atriz do espet\u00e1culo: \u201cPreta Bigode Bar\u201d. (2016-2019) - Encenadora e criadora-interprete no espet\u00e1culo: Obinrin. (2012)-Participa\u00e7\u00e3o do Centen\u00e1rio Nelson Rodrigues, via o Pr\u00eamio Funarte Nelson Brasil Rodrigues: 100 anos do anjo pornogr\u00e1fico, como atriz no espet\u00e1culo Perdoa-me por me Tra\u00edres. (2010\u20132019) - Terreiro de Hist\u00f3rias. (2013-2018) \u2013 Participa\u00e7\u00e3o como interprete-criadora do espet\u00e1culo-Boa Noite Cinderela, da Alysson Am\u00e2ncio Cia, de Dan\u00e7a (Projeto contemplado com o Pr\u00eamio Funarte Petrobras de Dan\u00e7a Klauss Vianna 2012) 2011-2017. (2011) - Bodas de Arame Fita e Crepe-(Pr\u00eamio Funarte Klauss Vianna, junto a Associa\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a Cariri) (2017). (2019)- Aluna da Escola Carpintaria da Cena, Forma\u00e7\u00e3o Livre em Teatro e Tradi\u00e7\u00e3o. \u2013 Gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Teatro; Universidade regional do Cariri \/ URCA.","createTimestamp":{"date":"2019-05-15 14:15:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25661,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-11 16:23:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25661,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31135,"name":"R\u00f4mulo C\u00e9sar Tavares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"R\u00f4mulo C\u00e9sar Tavares \u00e9 graduando de Licenciatura em M\u00fasica da Universidade Federal do Cariri. Atua como percussionista popular e sinf\u00f4nico  em projetos como a Orquestra da Universidade Federal do Cariri, a Orquestra Solibel Jovem, os grupos Jukebox, Colombina e o Bloco Lunar, e no grupo Oig\u00e1. Atua tamb\u00e9m como Professor de m\u00fasica, Professor de artes, Produtor Cultural, Produtor T\u00e9cnico e Roadie.","longDescription":"Graduando do curso de Licenciatura e M\u00fasica da Uiversidade Federal do Cariri;\nPercussionista;\nProfessor;\nCantor;\nProdutor Cultural;\nRoadie.","createTimestamp":{"date":"2019-05-20 20:30:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25799,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 20:11:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25799,"subsite":null,"emailPublico":"contato.rcts@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31200,"name":"Lara Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2367041","longitude":"-39.4189207"},"shortDescription":"Graduanda em Jornalismo pela Universidade Federal do Cariri. Possui projetos e pesquisas voltados \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura, Patrim\u00f4nio, Mem\u00f3ria e M\u00eddia Alternativa. Facilitadora de oficinas sobre fanzine e colagem.","longDescription":"Lara Alencar \u00e9 natural da cidade de Crato\u2013 CE. \u00c9 Zineira e Colagista, tamb\u00e9m \u00e9 graduanda em Bacharelado em Jornalismo pela Universidade Federal do Cariri- UFCA. Desde o ano de 2018 tem circulado por diversos lugares da regi\u00e3o do Cariri e tamb\u00e9m em outras regi\u00f5es, construindo pontos de troca com o trabalho que se caracteriza com uma oficina de percep\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o e da reciclagem, intitulada \u201cCOLAGEM COMO PERSPECTIVA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O VISUAL\u201d. Durante o ano de 2018 come\u00e7ou a ministrar sua oficina, participou em julho em 2018 do \u201c40\u00b0 ENCONTRO NACIONAL DE ESTUDANTES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL\u201d em Bel\u00e9m do Par\u00e1, na Universidade Federal do Par\u00e1- UFPA,  em Setembro do mesmo ano seguiu ministrando a oficina na \u201cIX SEMANA DE LETRAS: LITERATURA, LUTA E IDENTIDADES AMEA\u00c7ADAS\u201d na Universidade Regional do Cariri- URCA. No ano de 2019 participou facilitando a sua oficina em maio, na \u201cIV SEMANA DE JORNALISMO\u201d da Universidade Federal do Cariri-UFCA. A artista tamb\u00e9m facilita oficinas de cria\u00e7\u00e3o de zines, no ano de 2019 facilitou uma oficina de Fanzine no \u201cENCONTRO DOS CURSOS DE LICENCIATURA EM HUMANIDADES DA URCA\u201d, Universidade Regional do Cariri- URCA. \u00c9 atuante nas causas femininas desde os tempos de secundarista, \u00e9 idealista de um coletivo chamado \u201cVulva la Revolucion\u201d que \u00e9 voltado para a m\u00eddia alternativa e contempla todos os tipos de arte. Caminha tamb\u00e9m dentro da literatura e escrita.","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 09:02:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25863,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 18:40:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25863,"subsite":null,"emailPublico":"laraalncr@gmail.com","endereco":"Rua Luiz Pereira, 48 , Pimenta, 63105-120, Crato, CE","En_CEP":"63105-120","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pimenta","En_Nome_Logradouro":"Rua Luiz Pereira","En_Num":"48","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/laraalncr.wixsite.com\/colagem","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o","Artes Visuais","Cultura Popular","Jornalismo","Novas M\u00eddias","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31433,"name":"Jos\u00e9 Demetrio Ara\u00fajo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22165114167987","longitude":"-39.4085597991943"},"shortDescription":"Mestre Cirilo \u00e9 brincante da tradi\u00e7\u00e3o desde menino quando nos Reisados do Baixio Verde dos Mestres Ded\u00e9 de Luna e Aldenir Aguiar. Foi Mateu, mas com a morte do Mestre carna\u00faba, grande mentor dos grupos de Maneiro Pau do Cariri e a pedido do Mestre folclorista Eloi Teles, cria o maneiro Pau da Vila Padre Cicero.\nTesouro Vivo reconhecido pela primeira leva titulada por Gilberto Gil.","longDescription":"O mestre Cirilo do Maneiro Pau da Bela Vista da cidade do Crato desde cedo aprendeu com os mestres a import\u00e2ncia da cultura popular. Disc\u00edpulo dos Mestres Ded\u00e9 de Luna, Aldenir e Bigode, Cirilo vem h\u00e1 quase trinta anos mantendo a brincadeira do Maneiro Pau na Comunidade da Bela Vista, ele \u00e9 um dos agraciados com o t\u00edtulo institucional de Mestre da Cultura Popular e deve repassar seus saberes para a comunidade como forma de garantir a continuidade da brincadeira para as gera\u00e7\u00f5es futuras.","createTimestamp":{"date":"2019-05-23 09:10:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26070,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-24 13:00:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26070,"subsite":null,"endereco":"Rua santa Izabel , 379 , DISTRITO DA BELA VISTA, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua santa Izabel","En_Num":"379","En_Bairro":"DISTRITO DA BELA VISTA","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","telefonePublico":"(88) 99243-8847","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31448,"name":"Jos\u00e9 Adriano Pereira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2287645","longitude":"-39.4123122"},"shortDescription":"Integrante da Banda Caba\u00e7al dos Irm\u00e3os Aniceto","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-23 10:46:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26085,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-23 10:53:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26085,"subsite":null,"endereco":"RUA SARGENTO ANTONIO, 219, GIS\u00c9LIA PINHEIRO, Gis\u00e9lia Pereira, 63110-000, Crato, CE","En_CEP":"63110-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"RUA SARGENTO ANTONIO","En_Num":"219","En_Complemento":"GIS\u00c9LIA PINHEIRO","En_Bairro":"Gis\u00e9lia Pereira","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31781,"name":"Ana Vit\u00f3ria Martins Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2235464","longitude":"-39.4069125"},"shortDescription":"Sou Ana Vit\u00f3ria, tenho 16 anos,curso o segundo ano de reg\u00eancia na EEEP Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora.Participo ativamente das atividades do curso.Tenho muita afinidade com sopro, mas tamb\u00e9m estudo outros tipos de instrumentos(Ukulele,teclado...).","longDescription":"Sou Ana Vit\u00f3ria, tenho 16 anos,curso reg\u00eancia e participo ativamente das atividades do curso.Tenho muita afinidade com sopro.Toco teclado,ukulele,flauta doce,p\u00edfano,flauta de embolo e percuss\u00e3o.Sou participativa em todos os aspectos e tenho muito interesse de adquirir conhecimento.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:41:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26402,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:24:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26402,"subsite":null,"emailPublico":"pcdosmartins01@Gmail.com","telefonePublico":"(88) 99263-6672","endereco":"Rua Padre Rodolfo, 87 , Semin\u00e1rio, 63113-748, Crato, CE","En_CEP":"63113-748","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Rodolfo","En_Num":"87","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31783,"name":"Vin\u00edcius Pianc\u00f3 Saraiva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Vin\u00edcius Pianc\u00f3, discente do curso t\u00e9cnico em reg\u00eancia da E.E.E.P. Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora. Estou no segundo ano do ensino m\u00e9dio e estudo alguns instrumentos de corda e sopro.","longDescription":"Sou Vin\u00edcius Pianc\u00f3, discente do curso t\u00e9cnico em reg\u00eancia da E.E.E.P. Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora. Estou no segundo ano do ensino m\u00e9dio e estudo alguns instrumentos de corda, sopro e corda friccionada (Violino). Participo de oficinas de Viol\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de instrumentos (Flauta de \u00eambolo e p\u00edfano) na escola.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:41:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26404,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-01 15:39:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26404,"subsite":null,"emailPublico":"viniciuspiancosaraiva2018@gmail.com","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[31968],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cariri"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31784,"name":"Cau\u00ea Ferreira Teles","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou estudante da escola profissionalizante Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora. Toco alguns instrumentos, mais especificadamente, Flauta Doce Soprano e Contralto, Teclado. e tamb\u00e9m estudo Canto Coral.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:41:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26405,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 12:40:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26405,"subsite":null,"emailPublico":"cauef.teles@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31786,"name":"karenne jessen dos santos vieira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2376388","longitude":"-39.4102947"},"shortDescription":"Sou estudante do curso t\u00e9cnico em Reg\u00eancia na escola Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, toco flauta doce, contralto e Violino. Fa\u00e7o o curso a um ano e meio.","longDescription":"Eu sou Karenne Jessen, uma adolescente de 17 anos, cursando a 1 ano e meio o curso de reg\u00eancia , gosto muito de estudar musica e meu instrumento \u00e9 o violino al\u00e9m de flauta doce, contralto e viol\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:42:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26407,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 14:07:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26407,"subsite":null,"emailPublico":"karenne.vieira@gmail.com","telefonePublico":"","endereco":"Jos\u00e9 Marrocos, 51, Perto da refesa, Pinto Madeira, 63101-005, Crato, CE","En_CEP":"63101-005","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Jos\u00e9 Marrocos","En_Num":"51","En_Complemento":"Perto da refesa","En_Bairro":"Pinto Madeira","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","useOpportunityTab":"true","children":[31969],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31789,"name":"Airlon Oliveira Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou Airlon Oliveira, estudante do curso t\u00e9cnico em reg\u00eancia da escola Governador V\u00edrgilio Tavora. Toco alguns instrumentos como viol\u00e3o popular, viol\u00e3o erudito, guitarra, baixo, piano,teclado e flauta.","longDescription":"Sou Airlon Oliveira, tenho 16 anos, e sou muito  fascinado por m\u00fasica, tenho grande facilidade em aprender novas coisas e estou aberto a novos conhecimentos sobre o assunto. fa\u00e7o parte da camerata de viol\u00f5es da escola vila da musica e aluno do 2 ano da escola governador virgilio tavora no curso de reg\u00eancia","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:42:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26410,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 11:38:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26410,"subsite":null,"emailPublico":"airlon144@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99342-7739","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31791,"name":"Raquel Marques De Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou estudante do curso t\u00e9cnico em Reg\u00eancia da profissionalizante Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora ,atualmente toco os instrumentos, viol\u00e3o, flauta doce e percuss\u00e3o,e desejo aprimorar mais ainda minhas t\u00e9cnicas.","longDescription":"Eu sou Raquel Marques, uma adolescente tenho 18 anos, amo estudar m\u00fasica e toco os instrumentos, viol\u00e3o, flauta doce e gosto muito de cantar","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:42:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26412,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 13:37:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26412,"subsite":null,"emailPublico":"raquelmarques717@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99402-1878","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[31978],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31793,"name":"Ma\u0155cio Alexandre Gomes Do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.26975822319056","longitude":"-39.4399952888489"},"shortDescription":"Sou M\u00e1rcio Alexandre, atualmente do curso de reg\u00eancia do col\u00e9gio Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora em Crato-CE e fa\u00e7o o 2 ano, e toco dois instrumentos como flauta doce e teclado.","longDescription":"Ol\u00e1 sou M\u00e1rcio fa\u00e7o 2 ano do curso de regencia no colegio Governador Virgilio Tavora gosto de cantar nao sou mas gosto, estou aprendendo teclado e flauta doce e tento melhor cada vez mais.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:43:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26414,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:59:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26414,"subsite":null,"emailPublico":"marcyodivulgacoes@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99213-9048","endereco":"Pr\u00f2ximo ao posto de sa\u00fade, 56, a, distrito bela vista, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Pr\u00f2ximo ao posto de sa\u00fade","En_Num":"56","En_Complemento":"a","En_Bairro":"distrito bela vista","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31794,"name":"maria edvania de sousa lopes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"meu nome e maria edvania,estudo  atualmente na escola proficionalizante virgilio tavora,  sou estudante do curso de regemcia,estudo o estrumento de corda violao, ede sopro a flauta doce, curso o 2 ano.","longDescription":"meu nome e maria edvania de sousa lopes,estudo atualmente na escola proficionalizante virgilio tavora, curso de regencia no 2 ano .","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:43:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26415,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:25:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26415,"subsite":null,"emailPublico":"edvanialopes441@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99292-5233","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31796,"name":"Andrecyelle Oliveira de Souza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Andrecyelle Oliveira, estudante da escola Virgilio T\u00e1vora. Atualmente estou cursando o curso tecnico de reg\u00eancia. Eu canto, toco flauta, gosto de percuss\u00e3o, violino.    ","longDescription":"Sou a Andrecyelle, atuante no mundo da cultura. Amo tudo o que envolve musica: dan\u00e7ar, cantar, tocar...","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 09:45:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26417,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:28:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26417,"subsite":null,"emailPublico":"andrecyelle0706@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99491-4189","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31814,"name":"W\u00c9LEN FERNANDA RODRIGUES DE SOUSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOU W\u00c9LEN FERNANDA, ESTUDO NA EEEP GOV VIRGILIO T\u00c1VORA, ESTOU NO 3\u00ba ANO DO CURSO DE REG\u00caNCIA, TOCO VIOL\u00c3O, FLAUTA DOCE BAIXO E SOPRANO.","longDescription":"SOU W\u00c9LEN FERNANDA, ESTUDO NA EEEP GOV VIRGILIO T\u00c1VORA, ESTOU NO 3\u00ba ANO DO CURSO DE REG\u00caNCIA, TOCO VIOL\u00c3O, FLAUTA DOCE BAIXO E SOPRANO.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 12:49:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26430,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-02 12:41:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26430,"subsite":null,"emailPublico":"wfernandaro@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3523-1446","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31817,"name":"Vitoria de Menezes Firmino","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 Vitoria, tenho 16 anos, sou estudante da eeep Governador Virgilio T\u00e1vora, fa\u00e7o o curso de reg\u00eancia, estou no terceiro ano.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 12:51:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26433,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 14:23:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26433,"subsite":null,"emailPublico":"vitoriamenezes52@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31968,"name":"Vin\u00edcius Pianc\u00f3","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Vin\u00edcius Pianc\u00f3, discente do curso t\u00e9cnico em reg\u00eancia da E.E.E.P. Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora. Estou no segundo ano do ensino m\u00e9dio e estudo alguns instrumentos de corda e sopro.","longDescription":"Sou Vin\u00edcius Pianc\u00f3, discente do curso t\u00e9cnico em reg\u00eancia da E.E.E.P. Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora. Estou no segundo ano do ensino m\u00e9dio e estudo alguns instrumentos de corda, sopro e corda friccionada (Violino). Participo de oficinas de Viol\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de instrumentos (Flauta de \u00eambolo e p\u00edfano) na escola.","createTimestamp":{"date":"2019-05-29 11:29:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26404,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-01 15:41:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":31783,"user":26404,"subsite":null,"emailPublico":"viniciuspiancosaraiva2018@gmail.com","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31969,"name":"Karenne Jessen Dos Santos Vieira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou estudante do curso t\u00e9cnico em Reg\u00eancia na escola Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, toco flauta doce, contralto e Violino. Fa\u00e7o o curso a um ano e meio.","longDescription":"Me chamo Karenne Jessen, e sou estudante na escola Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, estudo os seguintes instrumentos: Flauta doce e contralto, violino e viol\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2019-05-29 11:30:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26407,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 11:33:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":31786,"user":26407,"subsite":null,"emailPublico":"karenne.vieira@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32076,"name":"Laila Hel\u00e9ne","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.228022","longitude":"-39.4212746"},"shortDescription":"Me chamo Laila, tenho 17 anos , estudo na institui\u00e7\u00e3o de ensino profissional Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora no curso de Reg\u00eancia\/M\u00fasica. Tenho experi\u00eancia em canto coral, flauta doce, pr\u00e1tica em conjunto. ","longDescription":"Me chamo Laila, tenho 17 anos, sou modelo fotogr\u00e1fica, maquiadora artistica, gosto de dan\u00e7ar, cantar, tocar, sair. me divertir, fazer amizades etc. ","createTimestamp":{"date":"2019-05-30 13:48:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26654,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 14:08:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26654,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99429-3292","endereco":"Rua Marcos Mac\u00eado , 344, Casa Preta , Semin\u00e1rio , 63113-430, Crato, CE","En_CEP":"63113-430","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua Marcos Mac\u00eado ","En_Num":"344","En_Complemento":"Casa Preta ","En_Bairro":"Semin\u00e1rio ","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32315,"name":"Felipe Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduando do Curso de Musica Licenciatura da Universidade Federal do Cariri - UFCA.  Violonista e pesquisador na \u00c1rea de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-03 14:00:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26872,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 14:17:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26872,"subsite":null,"emailPublico":"felipepinto39@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32486,"name":"Fernando Jos\u00e9 Pinto da Franca Filho","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"aluno de flauta transversal e praticante de bateria","longDescription":"ama m\u00fasica","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 13:09:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27029,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 11:10:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27029,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32545,"name":"Raimundo Nonato","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2341294","longitude":"-39.4033389"},"shortDescription":"Maestro da Funda\u00e7\u00e3o Social Raimundo Fagner - Or\u00f3s\/CE","longDescription":"Musicista e maestro","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:38:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27075,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 17:18:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27075,"subsite":null,"endereco":"Rua, 160 , Centro, 63520-000, or\u00f3s, CE","En_CEP":"63520-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"or\u00f3s","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Moreira","En_Num":"160","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"nonato.maestro.frf@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99764-9894","En_Complemento":"Casa","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32738,"name":"Alexsandra Salvador","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Agente cultural na Regi\u00e3o do Cariri Cearense. Atua nas \u00e1reas de m\u00fasica, meio ambiente, cultura popular","longDescription":"Agente cultural na Regi\u00e3o do Cariri Cearense. Atua nas \u00e1reas de m\u00fasica, meio ambiente e cultura popular","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 14:14:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27252,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 19:58:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27252,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@alexsandrasalvador7","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alexsandra.salvador.5","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Meio Ambiente","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32819,"name":"jose giuedson almeida de oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"25 anos, natural da cidade de Mauriti - Ce. \nAcad\u00eamico do curso de musica, na UFCA - Universidade Federal do Cariri.\n\nMoro atualmente em Crato, Ce.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 19:19:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27332,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 19:33:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27332,"subsite":null,"emailPublico":"giuoliveiramusic@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99729-3230","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32943,"name":"Ana Maria Siebra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"T\u00e9cnica em Reg\u00eancia pela EEEP - Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora;\nAcad\u00eamica de Licenciatura em M\u00fasica pela Universidade Federal do Cariri;\nAcad\u00eamica de Licenciatura em Produ\u00e7\u00e3o Cultural pela Universidade Cruzeiro do Sul;\nCantora;\nEducadora;\nArtista;\nProdutora.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-06 20:52:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27450,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 11:21:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27450,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"anamaria.l.siebra@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99761-8291","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33045,"name":"Viviane Vieira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor Seduc Ce","longDescription":"Professor Seduc","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 19:52:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27544,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 21:27:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27544,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33176,"name":"Quefren Ars\u00eanio Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fil\u00f3sofo em forma\u00e7\u00e3o \/ amante e atuante das artes!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 17:03:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27655,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 19:13:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27655,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33188,"name":"Ranielle Silvestre","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aluna de clarinete\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 19:36:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27664,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 20:53:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27664,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gastronomia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33384,"name":"Ana Beatriz Brand\u00e3o de Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Contadora Hist\u00f3rias","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-14 15:54:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27844,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-14 18:14:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27844,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Educa\u00e7\u00e3o","Hist\u00f3ria","Leitura","Literatura","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33460,"name":"CICERO FERNANDES  DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"FERNANDES \nSOU CANTOR, SANFONEIRO, ARRANJADOR, COMPOSITOR, PRODUTOR MUSICAL. PROPRIET\u00c1RIO DA BANDA DE FORR\u00d3 \" FERNANDES DO ACORDEON\"","longDescription":"FERNANDES \nSOU CANTOR, SANFONEIRO, ARRANJADOR, COMPOSITOR, PRODUTOR MUSICAL, FORMADO EM LICENCIATURA EM M\u00daSICA PELA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, PROPRIET\u00c1RIO DA BANDA DE FORR\u00d3 \" FERNANDES DO ACORDEON\" . PARTICIPO E PROMOVO EVENTOS DE ENTRETENIMENTO CULTURAL: QUADRILHAS JUNINAS, FESTAS PUBLICAS, FESTAS DE RUA, EVENTOS DE PREFEITURAS, VAQUEJADAS, ETC. E SOCIAL: RECEP\u00c7\u00d5ES DE CASAMENTOS, ANIVERS\u00c1RIOS, CONFRATERNIZA\u00c7\u00d5ES DENTRE OUTROS.","createTimestamp":{"date":"2019-06-18 14:26:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27904,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-02 11:40:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":33462,"user":27904,"subsite":3,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"cicinhonamoro@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 98816-8095","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#forro","#cutura","#piseiro","#pisadinha","#vaquejada","#quadrilhajunina","#cearajunino","#sanfona","#cantor"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33588,"name":"PREFEITURA MUNICIPAL DO CRATO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Secretaria adjunta da cultura","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-24 14:21:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28024,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-24 14:31:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28024,"subsite":null,"emailPublico":"flordicanelaclea@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3521-0459","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33658,"name":"Verion\u00ed Ribeiro Bastos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Temos por finalidade o estudo das Ci\u00eancias, Letras e Artes em geral e, especialmente da Hist\u00f3ria e Geografia Pol\u00edtica do Cariri  e por sermos uma Associa\u00e7\u00e3o civil sem fins lucrativos obtivemos o reconhecimento de utilidade p\u00fablicas pela Lei Municipal n\u00ba 453 (de 22.09.1958) e pela Lei Estadual n\u00ba 10.125 (de 27.10.1977), publicada no DOEC da mesma data.","longDescription":"Forma\u00e7\u00e3o doutoral em Antropologia, Mestre em CR, Especializa\u00e7\u00e3o em CR e Arqueologia Social Inclusiva.  Vice-Coordenadora do NEABI. Secretaria do ICC. Pesquisa pr\u00e1ticas de cura dos povos ancestrais","createTimestamp":{"date":"2019-06-27 09:25:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28092,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-22 22:34:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28092,"subsite":null,"site":"http:\/\/institutoculturaldocariri.com.br\/","emailPublico":"faleconoscoicc@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99762-3169","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Hist\u00f3ria","Museu","Antropologia","Cultura Ind\u00edgena","Arqueologia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33694,"name":"Ivine Nunes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Iniciante na m\u00fasica \nCursa Reg\u00eancia no Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-29 23:47:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28124,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-30 01:22:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28124,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","telefonePublico":"(88) 99305-1049","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33710,"name":"Francineide  do Nascimento Galdino","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Possui gradua\u00e7\u00e3o (em andamento) em Artes Visuais pela Universidade Regional do Cariri - URCA (2013). Aluna da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Heitor Villa-Lobos da Sociedade L\u00edrica do Belmonte - SOLIBEL.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-30 12:25:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28140,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-30 12:34:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28140,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33717,"name":"Jose Hilderlanio Fenelon Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Baterista e estudante de violino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-30 14:02:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28147,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-01 16:02:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28147,"subsite":null,"emailPublico":"Fenelondrummer@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99455-6625","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33741,"name":"Josemeire Medeiros Silveira de Melo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pedagoga e arte-educadora","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-07-01 10:48:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28171,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-01 12:40:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28171,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33796,"name":"Naara Beatriz Cabral","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Prazer Naara.","longDescription":"Sou legal,simp\u00e1tica e gente boa.","createTimestamp":{"date":"2019-07-02 23:30:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28224,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-03 21:00:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28224,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99873-8190","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33817,"name":"Lucas de Oliveira Waitman","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante de Musica na UFCA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-07-03 21:27:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28244,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-03 22:02:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28244,"subsite":null,"emailPublico":"lucasowaitman2017@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34396,"name":"Leonardo Jos\u00e9 de Alencar Mendes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Psic\u00f3logo de forma\u00e7\u00e3o e terapeuta corporal. Poeta e escritor, fot\u00f3grafo, cineasta e artista audiovisual.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-21 15:18:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28722,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-21 15:35:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28722,"subsite":null,"emailPublico":"leo_brak@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Cinema","Audiovisual","Sa\u00fade","Dan\u00e7a","Arte de Rua","Arte Digital","Cultura Ind\u00edgena","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34398,"name":"Josefa Monica ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2361418","longitude":"-39.4067945"},"shortDescription":"Estudante de Teatro na Universidade Regional do Cariri- URCA\nAtriz, Pesquisadora no Grupo de pesquisa \"O Ritmo da Atriz e Do Ator\"","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-21 15:45:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28724,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-21 16:00:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28724,"subsite":null,"endereco":"Rua S\u00e3o Francisco , 627, Ap3, Pinto Madeira, 63101-065, Crato, CE","En_CEP":"63101-065","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Francisco ","En_Num":"627","En_Complemento":"Ap3","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34399,"name":"Ranielle Lessa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista\/Pesquisadora.","longDescription":"Estudante de Teatro na Universidade Regional do Cariri- URCA","createTimestamp":{"date":"2019-08-21 15:46:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28725,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:51:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28725,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35426,"name":"Andr\u00e9 Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musico autodidata atuante na cena Cariri a 12 anos, Produtor Cultural e Roadie nas \u00e1reas de festivais, eventos, shows e espet\u00e1culos teatrais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-10-03 23:05:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29541,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-06 16:01:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29541,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/andreoliveira_offcial\/","emailPublico":"andreoliveirapca@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ong beatos"],"area":["Artes integradas","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36136,"name":"Joelmir Pinho","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gest\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cariri. Educador e escritor, atualmente \u00e9 diretor geral da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa.","longDescription":"Com origem nos movimentos populares, de onde herdou o gosto pela participa\u00e7\u00e3o e pela constru\u00e7\u00e3o coletiva, Joelmir Pinho trabalhou como t\u00e9cnico do Programa de Apoio \u00e0 Autogest\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es de Agricultores do Per\u00edmetro Irrigado Senador Nilo Coelho (Petrolina-PE) e do Programa Nacional de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica [conv\u00eanio INCRA\/BNB\/PNUD], dirigiu o Instituto de Estudos, Pesquisa, Projetos e Assessoria Municipal da Prefeitura de Maranguape e coordenou o Plano Diretor de Desenvolvimento Urbano do mesmo munic\u00edpio.\n\nFoi consultor do processo de elabora\u00e7\u00e3o dos Planos Diretores de Desenvolvimento Urbano dos munic\u00edpios de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 e Ubajara, na Serra da Ibiapaba [CE] e integrou a equipe respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Projeto de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Urban\u00edstica e Edil\u00edcia do Munic\u00edpio de Fortaleza [CE].\n\nCoordenou a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Governo de Maranguape \u2013 Gest\u00e3o 2001\/2004 \u2013 e tem larga experi\u00eancia na organiza\u00e7\u00e3o e facilita\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios, confer\u00eancias, f\u00f3runs e outras atividades correlatas. Em junho de 2000 participou do \u201cSemin\u00e1rio Internacional del Proyecto de Monitoreo del Ciudades Intermedias em Am\u00e9rica Latina y el Caribe\u201d, realizado na cidade de Cuenca, no Ecuador. De novembro de 2011 a outubro de 2012 gerenciou o N\u00facleo de Gest\u00e3o Metropolitana da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Econ\u00f4mico da Prefeitura de Juazeiro do Norte [CE].\n\nGraduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gest\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cariri [UFCA], blogueiro, autodidata, curioso e eterno aprendiz, nos \u00faltimos anos Joelmir Pinho tem se dedicado ao estudo de temas relacionados a educa\u00e7\u00e3o sist\u00eamica, pol\u00edticas p\u00fablicas e gest\u00e3o social, sendo, com frequ\u00eancia, convidado para produzir textos, conduzir cursos e oficinas e proferir palestras dentro dessas \u00e1reas.\n\nIntegrou a equipe do N\u00facleo de Extens\u00e3o em Desenvolvimento Territorial [NEDET] da Universidade Federal do Cariri [Conv\u00eanio MDA\/CNPq\/UFCa], na fun\u00e7\u00e3o de Assessor Territorial de Gest\u00e3o Social [ATGS]. \u00c9 um dos fundadores da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa [EPUCA] e presta servi\u00e7os de assessoria e consultoria independente nas \u00e1reas de seu estudo.\n\nFoi respons\u00e1vel pela concep\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica e coordena\u00e7\u00e3o do processo de execu\u00e7\u00e3o do Ciclo de Encontros sobre a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social de Maranguape, realizado em 2017, sob os ausp\u00edcios da STDS de Maranguape, munic\u00edpio da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza, no Cear\u00e1.\n\nDesde 2011 coordena a Semana Freiriana do Cariri, evento nacional que em 2019 teve sua sexta edi\u00e7\u00e3o. Entre 2015 e 2017 atuou como consultor do Instituto Interamericano de Coopera\u00e7\u00e3o para a Agricultura [IICA], atrav\u00e9s do Projeto Inclus\u00e3o na Agricultura e nos Territ\u00f3rios Rurais, junto a comunidades rurais do Cariri cearense. Foi professor substituto do curso de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gest\u00e3o Social da UFCA e atualmente \u00e9 diretor geral da EPUCA.\n\nLattes | http:\/\/lattes.cnpq.br\/7827009749249501","createTimestamp":{"date":"2019-11-15 23:35:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30134,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-22 14:22:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30134,"subsite":null,"site":"https:\/\/joelmirpinho.wordpress.com\/","emailPublico":"joelmirpinho@hotmail.com","twitter":"https:\/\/twitter.com\/joelmirpinho","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/joelmirpinho","instagram":"@joelmirpinho","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Audiovisual","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36364,"name":"Franklin Lacerda","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista visual e curador independente, atuando tamb\u00e9m como arte educador, t\u00eam produzido trabalhos nas linguagens da fotografia, v\u00eddeo, gravura e escultura. Idealizador de projetos sociais (entre eles A\u00e7\u00f5es Culturais para povos rurais e Quintais Produtivos) e da Mostra Curtas Cariri, \u00e9 um dos diretores do document\u00e1rio \"Tamb\u00e9m sou teu povo\" e integrante do Grupo XICRA.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-11-27 09:38:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30315,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-27 10:16:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30315,"subsite":null,"site":"https:\/\/xicra.wordpress.com\/","emailPublico":"docariri74@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36488,"name":"Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2305095","longitude":"-39.4113712"},"shortDescription":"Somos uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, sem fins lucrativos, sediada na cidade do Crato, no Cariri cearense, que tem por miss\u00e3o contribuir para a sustentabilidade de grupos, comunidades e territ\u00f3rios locais, a partir da cren\u00e7a de que outro mundo \u00e9 poss\u00edvel, necess\u00e1rio e urgente.","longDescription":"A Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa [EPUCA] \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, sem fins lucrativos, com sede e foro na cidade do Crato, Estado do Cear\u00e1.\n\nA EPUCA se caracteriza como organiza\u00e7\u00e3o plural, aut\u00f4noma e independente de qualquer institui\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, governamental ou religiosa, podendo estabelecer parceria ou conv\u00eanio com entidades p\u00fablicas ou privadas, nacionais ou estrangeiras, e delas receber quaisquer tipos de doa\u00e7\u00f5es que venham a atender as suas finalidades e n\u00e3o firam o seu car\u00e1ter aut\u00f4nomo.\n\nAs a\u00e7\u00f5es da EPUCA estar\u00e3o sempre fundamentadas na promo\u00e7\u00e3o da sustentabilidade de territ\u00f3rios locais e na permanente atualiza\u00e7\u00e3o das formas de pensar, perceber, valorar e agir humanas.\n\nDesde 2011 realizamos a Semana Freiriana do Cariri, que em 2019 teve sua 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o. Em 2013 iniciamos o projeto PontoDoc e em 2016 fizemos a primeira edi\u00e7\u00e3o do Ciclo de Estudos sobre Pensadorxs Contempor\u00e2nexs. Em 2020 deveremos impulsionar as atividades dos projetos Oit\u00e3o de Cinema e Comunidades Cuidadoras.","createTimestamp":{"date":"2019-12-02 12:42:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30423,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-19 11:51:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30423,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.portalepuca.org\/","emailPublico":"ascom.epuca@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99247-0706","endereco":"Rua Santos Dumont, 87, altos, Centro, 63100-040, Crato, CE","En_CEP":"63100-040","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Santos Dumont","En_Num":"87","En_Complemento":"altos","twitter":"http:\/\/twitter.com\/ascomepuca","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ascomepuca\/","instagram":"@ascomepuca","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[38151],"spaces":[],"projects":[1742],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["EPUCA","Cariri","Paulo Freire","Semana Freiriana do Cariri","PontoDoc","Oit\u00e3o de Cinema","Comunidades Cuidadoras"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36498,"name":"Francisco Mac\u00e1rio da Silva Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2334358","longitude":"-39.4233522"},"shortDescription":"Sou m\u00fasico, cantor, compositor e arranjador","longDescription":"Compositor, m\u00fasico e fundador do reisado Na\u00e7\u00e3o Cariri. Lifanco deve produzir em breve uma colet\u00e2nea de m\u00fasicas engajadas. Lifanco tem composi\u00e7\u00f5es com artistas do Cariri como Fatinha Gomes, Luciana Dantas, Cac\u00e1 Araujo e o musico paraibano Rangel Junior, al\u00e9m de v\u00e1rias outras parcerias.\n\nFONTE: http:\/\/culturanocariri.blogspot.com\/2011\/02\/lifanco-um-guerreiro-da-nacao-cariri.html","createTimestamp":{"date":"2019-12-02 19:17:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30429,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 22:43:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30429,"subsite":null,"site":"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/00CGse0DfT82vGXca2MWNu","emailPublico":"lifancokariri@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 9932-9572","endereco":"Rua Marcelo Pianc\u00f3, 100 , Novo Crato, 63113-230, Crato, CE","En_CEP":"63113-230","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Novo Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua Marcelo Pianc\u00f3","En_Num":"100","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cantor, Compositor, Arranjador"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36534,"name":"P\u00e2mela  Queiroz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.228015","longitude":"-39.3753299"},"shortDescription":"Artista multilinguagem, pesquisadora, comunicadora e fot\u00f3grafa, formada em Jornalismo pela Universidade Federal do Cariri - UFCA ocupa a comunica\u00e7\u00e3o na perspectiva de destruir olhares colonizadores e (re)construir a hist\u00f3ria de cada territ\u00f3rio poss\u00edvel a partir das narrativas imag\u00e9ticas dos sujeitos subalternizados.","longDescription":"Artista multilinguagem e jornalista pela Universidade Federal do Cariri, tem se dedicado desde o in\u00edcio de 2018 \u00e0 (re)constru\u00e7\u00e3o imag\u00e9tica dos corpos negros de quilombolas da regi\u00e3o do cariri cearense com a finalidade de visibilizar os corpos negros a partir de produ\u00e7\u00f5es e olhares afro-referenciados.","createTimestamp":{"date":"2019-12-04 01:19:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30460,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 10:59:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30460,"subsite":null,"emailPublico":"pamelaqjornalista@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2131-4148","endereco":"Rua Jos\u00e9 de Sousa Brito , 40b, Pr\u00f3ximo a ASA, Parque Recreio , 63105-000, Crato, CE","En_CEP":"63105-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Parque Recreio ","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 de Sousa Brito ","En_Num":"40b","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a ASA","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/pamelaqueiroz24.wixsite.com\/meusite","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Quilombola","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Negra","Antropologia","Artes Visuais","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36539,"name":" Dami\u00e3o Lima da Silva - Babalu Circo Show ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Babalu Circo Show - Dami\u00e3o Silva - Palha\u00e7o Babalu","longDescription":"Babalu Circo Show - Dami\u00e3o Silva - Palha\u00e7o Babalu\n\nCircense tradicional, seus pais foram a primeira gera\u00e7\u00e3o de circenses da fam\u00edlia que hoje j\u00e1 est\u00e1 com a 3\u00aa gera\u00e7\u00e3o no picadeiro. . \n\nAtualmente \u00e9 o respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o do Babalu Circo Show onde trabalha com seus 3 filhos com palha\u00e7aria, malabares e pirofagia.","createTimestamp":{"date":"2019-12-04 08:58:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30464,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 12:12:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30464,"subsite":null,"emailPublico":"babalucircoceara@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[2249],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Circo","Palha\u00e7aria","Circo Tradicional","Malabares","Pirofagia"],"area":["Circo","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36546,"name":"Elizabeth de Carvalho Simpl\u00edcio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.225843","longitude":"-39.3916802"},"shortDescription":"Sou graduada em Fotografia e Direito pela UNICAP e Letras pela UFPE. Em mar\u00e7o de 2020 inicio o Mestrado em Artes Visuais pela UFPE.","longDescription":"Fot\u00f3grafa","createTimestamp":{"date":"2019-12-04 12:30:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30470,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-17 01:01:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30470,"subsite":null,"site":"https:\/\/elizabethdecarvalho.wixsite.com\/portfolio","emailPublico":"elizabethdecarvalho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98856-5032","endereco":"Av. Padre C\u00edcero, Km 05, 9656, Muriti, 63000-100, Crato, CE","En_CEP":"63000-100","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Muriti","En_Nome_Logradouro":"Av. Padre C\u00edcero","En_Num":"Km 05","En_Complemento":"9656","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@elizabeth.de.carvalho","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36567,"name":"Carlos Rodrigo de Sousa Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2348672","longitude":"-39.4286767"},"shortDescription":"Produtor audiovisual, fot\u00f3grafo, escritor, graduando em jornalismo.","longDescription":"\u00c9 produtor audiovisual, fot\u00f3grafo e escritor. Estudou Audiovisual na Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho, pelo Gera\u00e7\u00e3o Futura 2019, no Rio de Janeiro. \u00c9 fundador e presidente do Projeto Ca\u00e7a-fantasmas (projeto de cultura na \u00e1rea de acervo e mem\u00f3ria, que trabalha o fomento art\u00edstico e a produ\u00e7\u00e3o audiovisual e liter\u00e1ria sobre a hist\u00f3ria oral do Cariri, relativa \u00e0s hist\u00f3rias populares de assombra\u00e7\u00e3o do mesmo). Roteirizou e dirigiu: \"Sert\u00e3o Assombrado\" (document\u00e1rio \/ Projeto Ca\u00e7a-fantasmas), \"Um professor inspirador - Rodrigo N\u00f3brega\" (Interprograma \/ Canal Futura); produziu: \"Formas que fazem o som: Atabaque\" (Interprograma \/ Canal Futura), \"Rezadeiras de Dom Leme\" (document\u00e1rio \/ Cariri TV). Publicou o livro de fic\u00e7\u00e3o \"Rezadeira\", roteirizou e produziu a adapta\u00e7\u00e3o do primeiro cap\u00edtulo para \u00e1udio pe\u00e7a \"Rezadeira - O caso da fam\u00edlia Cabral\". Fotografa comercialmente com sua empresa, a \"\u00c9ter Fotografias\". \u00c9 graduando em Jornalismo pela UFCA - Campus Juazeiro do Norte. Mora em Crato, Cear\u00e1, onde nasceu e cresceu.","createTimestamp":{"date":"2019-12-05 16:35:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30488,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-20 22:01:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30488,"subsite":null,"site":"https:\/\/projetocfantasmas.wixsite.com\/website","emailPublico":"rodrigo.sousa@aluno.ufca.edu.br","endereco":"Rua Paran\u00e1, 25, Prox. a Grendene, Novo Crato, 63113-342, Crato - CE, CE","En_CEP":"63113-342","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato - CE","En_Bairro":"Novo Crato","En_Nome_Logradouro":"Rua Paran\u00e1","En_Num":"25","En_Complemento":"Prox. a Grendene","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[36834],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["audiovisual","Sert\u00e3o Assombrado","Projeto Ca\u00e7a-fantasmas","gera\u00e7\u00e3o futura","cultura","rezadeiras de dom leme","formas que fazem o som: atabaque","canal futura","Um professor inspirador - Rodrigo N\u00f3brega","Livro Rezadeira"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","Fotografia","Jornalismo","Livro","Televis\u00e3o","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36589,"name":"S\u00e2mia Ramare de Oliveira Mendes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"S\u00e2mia Ramare. Artista\/Professora e Pesquisadora. Licenciada em Teatro pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, desde 2004 desenvolve pesquisas dentro do campo das Artes C\u00eanicas. \u00c9 integrante e dirigente da Associa\u00e7\u00e3o Grupo Ninho e produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, gestora da Casa Ninho e pesquisadora Grupo de Pesquisa \u2013 Ocupa\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas da Cidade: centornos e entralidades\/ URCA\/CnPq.","longDescription":"Licenciada em Teatro pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA (2018). Foi bolsista\/pesquisadora do Programa Institucional de Bolsa de inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 doc\u00eancia- PIBID\/CAPES (2012-2016), desde 2018 \u00e9 pesquisadora do Grupo Ocupa\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas da Cidade - CNPq. Atriz\/Produtora\/Iluminadora, desde 2003 desenvolve trabalhos na linguagem teatral, \u00e9 integrante do Grupo Ninho de Teatro onde atua nos espet\u00e1culos: \u201cA Li\u00e7\u00e3o Maluquinha\u201d (2013) e Poeira (2016). Em 2014 foi aluna do Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o Pesquisa Teatral da Escola Porto Iracema das Artes com o Projeto \u201cMem\u00f3rias de Mestres: a m\u00edmesis corp\u00f3rea dos mestres da tradi\u00e7\u00e3o popular do cariri\u201d com orienta\u00e7\u00e3o de Carlos Simioni e Jesser de Souza\/ LUME Teatro. Em 2015 participa junto ao Grupo Ninho de Teatro do Circuito Palco Girat\u00f3rio com os espet\u00e1culos Avental todo sujo de ovo e Jogos na hora da sesta.  No ano de 2003 \u00e9 membra fundadora da Companhia MOA (Grupo Movimento Art\u00edstico) na cidade de Tau\u00e1-CE, atuou nos espet\u00e1culos: \u201cPluft, o fantasminha\u201d (2003), \u201cAs aventuras de Pedro Malasartes no inferno\u201d (2004). Em 2005 integra a Cia. Artes C\u00ednicas de Teatro atuando no espet\u00e1culo \u201cCena de Sangue\u201d (2005). Em 2006 faz parte da viv\u00eancia das Companhias francesas La Belle Zanca e Le Cirque Troc, realizada no II Festival dos Inhamuns \u2013 Circo, Bonecos e Artes de Rua, na Cidade de Tau\u00e1-CE. Em 2007 integra o Grupo Parque de Teatro, (Funda\u00e7\u00e3o Parque do Tapuio), atuando nos espet\u00e1culos: \u201cConte L\u00e1 Q\u2019eu Conto C\u00e1\u201d (2007) e \u201cO Mist\u00e9rio da Cascata\u201d (2008).  Em 2018\/2019 participa do projeto Grupo Ninho de Teatro \u2013 10 anos levantando Poeira, atrav\u00e9s do Rumos Ita\u00fa Cultural 2017\/2018.","createTimestamp":{"date":"2019-12-07 20:43:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30508,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 14:38:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30508,"subsite":null,"emailPublico":"samiaoliveira42@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Arte de Rua","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36605,"name":"OFICINA ENSAIO ABERTO BREAK DANCE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Coletivo Oficina Ensaio Aberto vem desenvolvendo desde  2013 atividades que tem por intuito inicial agitar a vontade o interesse e a participa\u00e7\u00e3o da juventude nas a\u00e7\u00f5es de Hip Hop, em especial o elemento da dan\u00e7a.","longDescription":"O Coletivo Oficina Ensaio Aberto vem desenvolvendo desde  2013 atividades que tem por intuito inicial agitar a vontade o interesse e a participa\u00e7\u00e3o da juventude nas a\u00e7\u00f5es de Hip Hop, em especial o elemento da dan\u00e7a.\n\nlink portifolio: https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1HdNKmIfjyYeKKmJBWp096j5A44Wg7jCi\/view?usp=sharing","createTimestamp":{"date":"2019-12-09 15:35:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30523,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 16:08:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30523,"subsite":null,"site":"https:\/\/oficinaensaioabertobreakdance.blogspot.com\/","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[36691],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","Artes integradas","Artes Visuais","Audiovisual","Dan\u00e7a","Cultura Afro-brasileira","Comunica\u00e7\u00e3o","Fotografia","Cultura Negra","Cultura Popular","Economia Criativa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36636,"name":"ORQUESTRA POPULAR ALDEIAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2282103","longitude":"-39.4115213"},"shortDescription":"Orquestra Sonora Popular ALDEIAS nascida em 2015 apresenta um repertorio diverso com identidade Cariri.","longDescription":"A ORQUESTRA POPULAR ALDEIAS nasceu  das experimenta\u00e7\u00f5es em educa\u00e7\u00e3o musical no SESC Juazeiro do norte pelo musico e educador Jean Alex Alencar, inicialmente chamada  orquestra Sonora popular do Cariri (2015), em 2016 fez seu primeiro recital no Teatro Patativa do Assar\u00e9 (SESC Juazeiro do Norte), em 2018 com o objetivo de ampliar sua atua\u00e7\u00e3o ganha autonomia e recebe o nome ORQUESTRA POPULAR ALDEIAS.\n\nApresenta  um repertorio diversificado  que transita entre as can\u00e7\u00f5es populares do reisado caririense e sua sonoridade de rabecas e viol\u00f5es em afina\u00e7\u00e3o de Lira Nordestina e as composi\u00e7\u00f5es de artistas como Luiz Gonzaga, Dominguinhos, Sivuca e Villa Lobos. \nFormada por jovens, adultos e crian\u00e7as conta com a participa\u00e7\u00e3o de mestres e brincantes da Cultura popular.\n\nREG\u00caNCIA E MAESTRIA - Jean Alex Alencar\nPedagogo, m\u00fasico, mestrando em Educa\u00e7\u00e3o e educador musical h\u00e1 quinze anos, participou como formador e idealizador de v\u00e1rios projetos na \u00e1rea, pesquisador, educador popular e arteducador. Idealizador e mestre da Banda Sol na Macambira, idealizador, mestre, regente e educador do Zabumbar. Fundador da ALDEIAS e mestre do Reisado Mirim Menino Deus. J\u00e1 integrou a Orquestra Cego Oliveira, \u00e9 membro da Orquestra Armorial do Cariri. Tem atua\u00e7\u00e3o em movimentos sociais e cultura popular, faz o di\u00e1logo entre a arte erudita e popular, arte da tradi\u00e7\u00e3o e contempor\u00e2nea. Comp\u00f5e o Movimento de Arte e Cultura do Sop\u00e9 e Serra do\nAraripe (MOACPES). Ministra oficinas, minicursos, workshops e palestras relacionados a metodologia de ensino da m\u00fasica, musicaliza\u00e7\u00e3o infantil e did\u00e1tica musical para professores.\nPresente na organiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos como Artefatos da Cultura Negra e Carnaval Brincante (2014 a 2019).","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 10:26:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6499,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-11 15:09:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7323,"user":6499,"subsite":null,"endereco":"Rua Doutor Rolim, 438 , Vila Alta, 63119-060, crato, CE","En_CEP":"63119-060","En_Estado":"CE","En_Municipio":"crato","En_Bairro":"Vila Alta","En_Nome_Logradouro":"Rua Doutor Rolim","En_Num":"438","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["orquestra","orquestra popular","aldeias","cariri"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","Educa\u00e7\u00e3o","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36645,"name":"Adauto Garcia de Araujo Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator de Cinema, televis\u00e3o e teatro. Mais de trinta anos como profissional da Cultura Cearense.","longDescription":"Ator de  Cinema e Teatro, Diretor teatral, Adauto Garcia \u00e9 artista baseado no Crato, Cear\u00e1, com mais de trinta anos como profissional da cultura, tendo trabalhado com artistas como Karim Ainouz e F\u00e1tima Toledo e tido experi\u00eancias em televis\u00e3o nas redes Globo e Record.","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 16:57:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30552,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-18 17:12:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30552,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36691,"name":"OFICINA ENSAIO ABERTO BREAK DANCE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Coletivo Oficina Ensaio Aberto vem desenvolvendo desde  2013 atividades que tem por intuito inicial agitar a vontade o interesse e a participa\u00e7\u00e3o da juventude nas a\u00e7\u00f5es de Hip Hop, em especial o elemento da dan\u00e7a.","longDescription":"O Coletivo Oficina Ensaio Aberto vem desenvolvendo desde 2013 atividades que tem por intuito inicial agitar a vontade o interesse e a participa\u00e7\u00e3o da juventude nas a\u00e7\u00f5es de Hip Hop, em especial o elemento da dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2019-12-13 14:24:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30523,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-13 14:41:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":36605,"user":30523,"subsite":null,"site":"https:\/\/oficinaensaioabertobreakdance.blogspot.com\/","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","Artes Visuais","Cinema","Artes integradas","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36832,"name":"Abidoral Jamacaru","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Abidoral Jamacaru \u00e9 cantor, compositor e um dos mais reconhecidos representantes da m\u00fasica popular produzida na regi\u00e3o do Cariri com 50 anos de palco. Seu som passeia por estilos diversos, do blues ao coco, do rock ao forr\u00f3. Em geral, as tem\u00e1ticas de suas can\u00e7\u00f5es abordam elementos que descrevem situa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, sociais, referentes tamb\u00e9m \u00e0 cultura popular tradicional, mas que, paralelamente, t","longDescription":"Abidoral Jamacaru \u00e9 cantor, compositor e um dos mais reconhecidos representantes da m\u00fasica popular produzida na regi\u00e3o do Cariri com 50 anos de palco. Seu som passeia por estilos diversos, do blues ao coco, do rock ao forr\u00f3. Em geral, as tem\u00e1ticas de suas can\u00e7\u00f5es abordam elementos que descrevem situa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, sociais, referentes tamb\u00e9m \u00e0 cultura popular tradicional, mas que, paralelamente, tamb\u00e9m lan\u00e7as olhares para realidades diversas, aberturas de novos campos de significa\u00e7\u00e3o onde possam coabitar em um mesmo contexto o antigo e o contempor\u00e2neo, o que \u00e9 considerado vanguarda e as diversas manifesta\u00e7\u00f5es de tradi\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2019-12-20 20:19:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30708,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 12:30:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30708,"subsite":null,"emailPublico":"abidoral.producao@gmail.com","facebook":"https:\/\/pt-br.facebook.com\/abidoraljamacaru\/","instagram":"@abidoral.jamacaru","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","Cariri","Abidoral Jamacaru","Crato","Alternativo"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36834,"name":"Ca\u00e7a-fantasmas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Projeto de cultura que trabalha com mem\u00f3ria e arte (audiovisual e liter\u00e1ria), para a preserva\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias de assombra\u00e7\u00e3o do cariri cearense.","longDescription":"Surgido no in\u00edcio de 2018, o Projeto Ca\u00e7a-fantasmas trabalha com mem\u00f3ria e arte para preservar a historia oral do Cariri Cearense. O foco inicial s\u00e3o as hist\u00f3rias de assombra\u00e7\u00e3o, de trancoso, lendas, patrim\u00f4nio imaterial que comp\u00f5e o imagin\u00e1rio popular coletivo. Utiliza do fomento e fazer art\u00edstico nos campos do audiovisual e escrita liter\u00e1ria. \nProduziu o document\u00e1rio \"Sert\u00e3o Assombrado\", a \u00e1udio-pe\u00e7a \"Rezadeira - O caso da fam\u00edlia Cabral\", a web-s\u00e9rie \"Mais uma de assombro\" e o livro \"Rezadeira\". Realizou oficinas em Crato, Juazeiro do Norte, Assar\u00e9, Miss\u00e3o Velha, e Santana do Cariri.\nEquipe:\nPresidente - Carlos Rodrigo; produtores - S\u00e1vio Emanuel, Espedito Duarte, Matheus Pereira.","createTimestamp":{"date":"2019-12-20 22:07:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30488,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-18 17:40:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":36567,"user":30488,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/projetocfantasmas.wixsite.com\/website","emailPublico":"projetocfantasmas@outlook.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Literatura","Cultura Popular","Cinema","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36837,"name":"Italo Kelvin Neves Balbino","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela UVA. Atua como instrutor de dan\u00e7a. Presidente do Grupo de Xaxado Pisada de Lampi\u00e3o e vice-presidente da Quadrilha Junina Ra\u00edzes do Cariri, na qual atua h\u00e1 14 anos. Participou do Sarau liter\u00e1rio no col\u00e9gio Liceu do Crato do espet\u00e1culo da \u201cPaix\u00e3o de Cristo\u201d de 2017 a 2019. Participou do projeto Prefeitura na comunidade 2018. Possui curso de Mix de Ritmos e  Fest Zum","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-21 14:54:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30712,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-24 12:06:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30712,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[36838],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36838,"name":"GRUPO DE XAXADO PISADA DE LAMPI\u00c3O","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"GRUPO DE XAXADO NA CIDADE DE CRATO","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-21 15:16:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30712,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-23 18:02:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":36837,"user":30712,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36846,"name":"Samuel de Ara\u00fajo Greg\u00f3rio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista pl\u00e1stico autodidata com influ\u00eancais abstratas, cubistas, e art naiff.  Nos momentos de Cria\u00e7\u00e3o utiliza materiais diversidicados como folhagens, sementes, barros, pedras, \u00f3leo sobre tela, arames, zinco e porcelana.\nEm suas andan\u00e7as pela Chapada do Araripe o artista agu\u00e7ou a sua sensibilidade nos elementos que comp\u00f5e a fauna e a flora, focando assim, suas produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.","longDescription":"\n\tArtista pl\u00e1stico autodidata com influ\u00eancais abstratas, cubistas, e art naiff. \n\tNos momentos de Cria\u00e7\u00e3o utiliza materiais diversidicados como folhagens, sementes, barros, pedras, \u00f3leo sobre tela, arames, zinco e porcelana.\nEm suas andan\u00e7as pela Chapada do Araripe o artista agu\u00e7ou a sua sensibilidade nos elementos que comp\u00f5e a fauna e a flora, focando assim, suas produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas onde a fotografia o auxilia no apreciar art\u00edstico.\n\n\nHist\u00f3rico Art\u00edstico\n\n- Artista Pl\u00e1stico desde a d\u00e9cada de 80.\n- Participou dos Sal\u00f5es de Outubro em Crato nos anos 80, 90 e 2000.\n- Exposi\u00e7\u00e3o na II Mostra S\u00e3o Miguel de Cultura em Crato em 2003. \n- Exposi\u00e7\u00e3o mista na 5\u00ba Mostra Cariri das Artes, em 2003.\n- Exposi\u00e7\u00e3o na Universidade Regional do Cariri: \u201c Canga\u00e7o a Flor do Sert\u00e3o\u201d em 2004.\n- Exposi\u00e7\u00e3o: \u201cCores Unidas de Alegria\u201d, no SESC Crato em 2005.\n- Participa\u00e7\u00e3o na Exposi\u00e7\u00e3o: \u201cCariri \u00e9 Aqui\u201d, no Casar\u00e3o Z\u00e9 Louren\u00e7o, em Fortaleza \u2013 Ce, em 2007, com curadoria de Dodora Guimar\u00e3es.\n- Exposi\u00e7\u00e3o individual: \u201cCores Unidas de Alegria\u201d, na Universidade Regional do Cariri- URCA,  Crato em 2008.\n- Participa\u00e7\u00e3o na Exposi\u00e7\u00e3o Coletiva: \u201cCoca Pl\u00e1stica\u201d, no Centro Cultural BNB Cariri, com curadoria de J. Erre em 2008.\n","createTimestamp":{"date":"2019-12-22 19:27:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30720,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-22 19:54:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30720,"subsite":null,"emailPublico":"samuekaraujo01022@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36850,"name":"Reisado Mestre Aldenir","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bendita seja a data que une a todo mundo numa conspira\u00e7\u00e3o de amor.","longDescription":"O Mestre Aldenir de Juazeiro do Norte-CE, leva a vida literalmente na brincadeira de seu Reisado de Reis de Congo. Com 85 anos de idade ainda \u00e9 brincante, o mestre fundou em 2013 um grupo infantil de reisado para repassar sua tradi\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as de 10 e 11 anos de idade, por\u00e9m nem s\u00f3 as crian\u00e7as aprendem com Aldenir, o reisado \u00e9 um espa\u00e7o de todos e \u00e9 por isso que o mestre fundou outros grupos com diferentes faixearias, seus netos e bisnetos mais novos j\u00e1 apreendem o oficio desde cedo para darem seus primeiros passos rumo a cultura.\n\nConsiderado um dos mais importantes mestres de reisado do Cariri, recebeu o t\u00edtulo de Tesouro Vivo da Cultura, atrav\u00e9s da Secretaria da Cultura do Cear\u00e1 (Secult) em 2004 e j\u00e1 participou do Encontro de Mestres do Mundo.\n\nVindo de uma vida humilde e criado na ro\u00e7a Aldemir traduz o seu reisado em vida e alegria. Atrav\u00e9s das cores e da ess\u00eancia do brincar os espelhos de sua colorida roupa que refletem um universo de amor e encanto, defendido pela sua espada do brincar, um verdadeiro guardi\u00e3o da cultura do reisado no Cariri.","createTimestamp":{"date":"2019-12-23 09:53:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31053,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-27 22:07:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":37279,"user":31053,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Artes integradas","Hist\u00f3ria","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36922,"name":"TEREZA RAQUEL ARRAES ALVES ROCHA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2250339","longitude":"-39.4581689"},"shortDescription":"Raquel Paris possui gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social e Mestrado em Literatura e Interculturalidade. Com larga experi\u00eancia em comunica\u00e7\u00e3o popular e mobiliza\u00e7\u00e3o social, atua como jornalista em revistas , sites, assessoria de comunica\u00e7\u00e3o e gerenciamento de redes sociais. Atualmente coordena a comunica\u00e7\u00e3o institucional da UNIperiferias.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-01-03 10:24:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30782,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 11:20:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30782,"subsite":null,"emailPublico":"raquelparis8@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98822-9562","endereco":"Av. Joaquim Elias da Franca, 110, S\u00edtio Campo Alegre, Distrito do Campo Alegre, 63100-000, Crato, CE","En_CEP":"63100-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Distrito do Campo Alegre","En_Nome_Logradouro":"Av. Joaquim Elias da Franca","En_Num":"110","En_Complemento":"S\u00edtio Campo Alegre","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Jornalismo, Livro-reportagem, Cultura, Cultura Popular, Decolonialidade"],"area":["Jornalismo","Literatura","Livro","Antropologia","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37016,"name":"Pai Marcos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2256505","longitude":"-39.3937898"},"shortDescription":"Sacerdote consagrado aos 19 (dezenove) anos de idade, filho de Santo de M\u00e3e Madalena Morais, do Centro de Umbanda Ogum Beira Mar, e fundador da \u201cTenda das Setes Luzes do Caboclo das Sete Encruzilhadas\u201d, na cidade de Crato \u2013 CE. \nMarcos Aur\u00e9lio Monteiro da Silva, possui mais de 30 (trinta) anos com Ordem Inici\u00e1tica em Tarologia, Cartomancia, Quiromancia e If\u00e1s.","longDescription":"Marcos Aur\u00e9lio Monteiro da Silva, nascido em 17 de Fevereiro de 1967, natural de Fortaleza \u2013 CE, filho biol\u00f3gico de Maria de Lourdes Monteiro da Silva e Aureliano Soares da Silva, \u00e9 graduado em Gest\u00e3o em Sa\u00fade P\u00fablica pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, \u00e9 tamb\u00e9m Funcion\u00e1rio P\u00fablico (agente de endemias). \nSacerdote consagrado aos 19 (dezenove) anos de idade, filho de Santo de M\u00e3e Madalena Morais, do Centro de Umbanda Ogum Beira Mar, e fundador da \u201cTenda das Setes Luzes do Caboclo das Sete Encruzilhadas\u201d, na cidade de Crato \u2013 CE. \nMarcos Aur\u00e9lio Monteiro da Silva, possui mais de 30 (trinta) anos com Ordem Inici\u00e1tica em Tarologia, Cartomancia, Quiromancia e If\u00e1s. \nA Tenda das Sete Luzes do Caboclo das 7 Encruzilhadas \u00e9 composta por: Um Pai de Santo, uma m\u00e3e de santo, uma m\u00e3e pequena, um Pai pequeno, bem como 22( vinte e dois) filhos (as) de santo. Eleva-se como prioridade as atividades umbandistas que visam o acolhimento \u00e0 todas as pessoas indistintamente, independente de credo, ra\u00e7a, g\u00eanero ou prefer\u00eancia sexual.  \nTemos como pr\u00e1ticas di\u00e1rias, limpezas espirituais por interm\u00e9dio  de rezas com ervas, banhos, descarregos, defuma\u00e7oes \u00e0 base de incensos, passes, e todo um conjunto de cuidados para \u00e0queles que chegam com \noscila\u00e7\u00f5es emocionais, ps\u00edquicas e afetivas.  \nSeguimos criteriosamente o calend\u00e1rio anual no que refere-se \u00e0s datas comemorativas relacionadas ao culto dos  Orix\u00e1s e das entidades pertencentes \u00e0 corrente medi\u00fanica da casa, tais como: Festa de Ox\u00f3ssi( S\u00e3o Sebasti\u00e3o) em 20 de Janeiro; Festa de Yemanj\u00e1 ( N. Sra. Imaculada  Concei\u00e7\u00e3o), em 02 de Fevereiro;  Festa de Ogum ( S\u00e3o Jorge Guerreiro), em 23 de Abril; Festa dos Pretos Velhos ( Aboli\u00e7\u00e3o da Escravatura) em 13 de Maio; Festa de Xang\u00f4 ( S\u00e3o  Ger\u00f4nimo), em 22 de Junho; Festa de Omul\u00fa( S\u00e3o  L\u00e1zaro), em 16 de Agosto; Festa dos Ibejis ( S\u00e3o  Cosme e Dami\u00e3o), em 27 de Setembro; Festa do Z\u00e9 Malandro e Pombo Giras, em 28 de Outubro; Festa das Yab\u00e1s( Yans\u00e3, Oxum, E j\u00e1 e Ob\u00e1), em 08 de Dezembro.                                   \nO Pai maior da casa,  Marcos de Ogum, ao longo do seu sacerd\u00f3cio mant\u00e9m-se ativo em palestras,  eventos e na imprensa escrita, falada e televisionada, contribuindo para o enriquecimento da cultura afrobrasileira, bem como na luta contra o preconceito e a  intoler\u00e2ncia religiosa.","createTimestamp":{"date":"2020-01-08 17:25:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30860,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 17:15:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30860,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/marcosaurelio.monteiro.7","emailPublico":"tec.endemias@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9927-3782","endereco":"Travessa Ana Triste, 16, casa, S\u00e3o Miguel, 63122-230, Crato, CE","En_CEP":"63122-230","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","En_Nome_Logradouro":"Travessa Ana Triste","En_Num":"16","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Umbanda","Camdombl\u00e9"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37171,"name":"Sabriny Ribeiro Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2262944","longitude":"-39.4201761"},"shortDescription":"Produtora cultural e membro do os Coletivo Brincantes","longDescription":"Produtora cultural e membro do os Coletivo Brincantes","createTimestamp":{"date":"2020-01-17 11:08:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30973,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-17 11:16:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30973,"subsite":null,"emailPublico":"sabrinysm@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99866-9678","endereco":"Rua Celso Gomes de Matos , 36 , Parque Recreio, 63119-002, CRATO, CE","En_CEP":"63119-002","En_Estado":"CE","En_Municipio":"CRATO","En_Bairro":"Parque Recreio","En_Nome_Logradouro":"Rua Celso Gomes de Matos ","En_Num":"36","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37223,"name":"Maracatu Raizes- UNIDANCE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Maracatu Ra\u00edzes \u2013Tem como Mestre-Regente .Beto Ribeiro Arte-Educador, artista e  m\u00fasico que traz para seu trabalho art\u00edstico, a pr\u00e1tica da coletividade, da troca de experi\u00eancia e da valoriza\u00e7\u00e3o dos saberes ancestrais. Atrav\u00e9s  de suas vivencia e experi\u00eancia na capital cearense, volta para sua terra natal em Crato e funda em 2012 o Maracatu Ra\u00edzes, juntamente com sua companheira na vida e na Arte","longDescription":"UNIDANCE-coletivo de dan\u00e7a e musica com oficinas e apresenta\u00e7\u00f5es artistica\nMARACATU RAIZES-MARACATU RA\u00cdZES \nFundado na cidade do Crato em 2012 o  Maracatu Ra\u00edzes tem a sua origem na pr\u00e1tica popular tradicional com refer\u00eancia ao maracatu cearense.\n\nRetrata a celebra\u00e7\u00e3o da coroa\u00e7\u00e3o da rainha negra.\nFormado por sua corte real: \nRainha, Rei, baliza, porta-estandarte, \u00edndios brasileiros e nativos africanos, negras e baianas, negra da calunga, negra do incenso, balaieiro, casal de pretos velhos, pajens, tiradores de loas e batuqueiros que envolvem com seus tambores, caixas e tri\u00e2ngulos, al\u00e9m da linguagem corporal, coreografias teatralizadas que o maracatu oferece em sua evolu\u00e7\u00e3o.\n\nO grupo hoje vem se apresentando com 25 a 30 participantes entre adultos e crian\u00e7as destacando-se em diversificados eventos na regi\u00e3o, e continua realizando e oferecendo sua performance em festas, eventos em locais fechados e abertos, cortejos nas ruas, shows de palco, palestras e apresenta\u00e7\u00f5es sobre os aspectos hist\u00f3ricos do maracatu, workshops, oficinas, entre outras interven\u00e7\u00f5es.\n\nPossui um  repert\u00f3rio com loas de Maracatu cearense de autoria pr\u00f3pria, e a maioria de Na\u00e7\u00f5es de Maracatu tradicionais de Fortaleza.\nS\u00e3o executadas releituras de loas dos seguintes artistas cearenses: Cal\u00e9 Alencar, Descartes Gadelha, temas de dominio p\u00fablico.\n\nBeto Ribeiro","createTimestamp":{"date":"2020-01-22 13:42:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31013,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 12:30:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31013,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37279,"name":"Jefferson Salviano Nogueira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2237371","longitude":"-39.3745284"},"shortDescription":"Que no Dia de Reis os pensamentos sejam de renova\u00e7\u00e3o, de positividade e de otimismo. Que a paz de Jesus Cristo e que Deus esteja no cora\u00e7\u00e3o de todos.","longDescription":"\nParticipa\u00e7\u00e3o em Reuni\u00e3o sobre o Movimento Cultural \nParticipa\u00e7\u00e3o Semana do Padre C\u00edcero \nParticipa\u00e7\u00e3o de F\u00f3rum de Cultura Barbalha \nParticipa\u00e7\u00e3o do Encontro de Turismo e Romaria de Ju-\nazeiro do Norte. \nSemin\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento do Plano Cul-\ntura - Crato-CE. \nProdutor de espet\u00e1culo de Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas \nDia das M\u00e3es da comunidade JESC \nApresenta\u00e7\u00e3o no Centro de Cordelistas do Cear\u00e1 \nNatal de Paz \nS\u00e3o Jo\u00e3o dos Bairros \nSemana de Arte e Cultura do Anivers\u00e1rio do Munic\u00ed-\npio. \nArte em Caba\u00e7a\nAo Gosto Popular SESC \nMostra Sesc Juazeiro Edi\u00e7\u00f5es 2014, 2015, 2016, \n2017 \nQuadrilheiro a 07 Anos \nOficina Maracat\u00fa, Maneiro Pau.\nComponente Reisado Maz\u00e9 de Luna \u00e1 10 Anos\n","createTimestamp":{"date":"2020-01-26 01:29:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31053,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-27 02:34:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31053,"subsite":null,"endereco":"Rua LUiz Gonzaga, 307 , Muriti, 63132-200, Crato, CE","En_CEP":"63132-200","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Muriti","En_Nome_Logradouro":"Rua LUiz Gonzaga","En_Num":"307","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[36850],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura LGBT","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Negra","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Ind\u00edgena","Dan\u00e7a","Artes integradas","Teatro","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37335,"name":"220 PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2476198","longitude":"-39.4010593"},"shortDescription":"Produtora Cultural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-01-28 00:36:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14517,"updateTimestamp":null,"parent":17517,"user":14517,"subsite":null,"endereco":"Rua Pe. Ibiapina, 37A, Apartamento \u00fanico, Pinto Madeira, 63101-025, Crato, CE","En_CEP":"63101-025","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Nome_Logradouro":"Rua Pe. Ibiapina","En_Num":"37A","En_Complemento":"Apartamento \u00fanico","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Arte de Rua","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37352,"name":"Dada Petrole","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado e Mestre em Design da M\u00eddia (fotografia e Video) pela Universidade da Alemanha (university of applied sciences FH Design muenster), tem trabalhos fot\u00f3graficos e videogr\u00e1ficos realizados por quatro continentes e alguns premiados internacionalmente, \u00e9 documentarista, diretor de arte e de cinema, produtor cultural (ex secret\u00e1rio de cultura), artista pl\u00e1stico e ativista social e ambiental.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-01-29 11:53:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31097,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 08:12:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31097,"subsite":null,"emailPublico":"petrole@gmx.net","telefonePublico":"(88) 99868-5961","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Fotografia","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37373,"name":"Ot\u00e1vio Braga","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-01-31 14:50:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31111,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 21:17:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31111,"subsite":null,"emailPublico":"otavio1997@live.com","telefonePublico":"(88) 99605-5557","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[8333,40626],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Comunica\u00e7\u00e3o"],"area":["Design","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37458,"name":"JUCIMAR RODRIGUES LIMA LTDA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"\u2022\tMusico, artista pl\u00e1stico integrante do ALDEIAS-\tFacilitador em terapia com arte em Grupos do CAPS II E CAPS AD-- Secretaria de Saude Crato Cear\u00e1-2015,2016 Membro e articulador do grupo ZabumbarMinistrou Oficinas de percuss\u00e3o e orquestrou o maracatu winu ere -2014 Produ\u00e7\u00e3o Cultural","longDescription":"musico,compositor, artista ativista.ator brincante","createTimestamp":{"date":"2020-02-11 12:32:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13410,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-29 14:24:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16010,"user":13410,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/jucilion\/","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@jucimarlionman","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["@jucilionman","@norbeliaduarte"],"area":["M\u00fasica","Teatro","Cultura Afro-brasileira","Dan\u00e7a","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37486,"name":"Jo\u00e3o Leandro Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fil\u00f3sofo. Pedagogo. Especialista em Doc\u00eancia do Ensino Superior e Gest\u00e3o Escolar. \u00c9 Professor efetivo da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental Santa Ver\u00f4nica na Comunidade Quilombola do Sitio Arruda, Munic\u00edpio de Araripe-CE","longDescription":"Fil\u00f3sofo. Pedagogo. Especialista em Doc\u00eancia do Ensino Superior e Gest\u00e3o Escolar. \u00c9 Professor efetivo da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e Ensino Fundamental Santa Ver\u00f4nica na Comunidade Quilombola do Sitio Arruda, Munic\u00edpio de Araripe-CE. \u00c9 professor de Filosofia da EEFM Dona Carlota T\u00e1vora, atuando como Diretor de Turma, DT. Estudou arte italiana com liga\u00e7\u00e3o na Scuola di Lingua e Cultura - It\u00e1lia. Publicou trabalhos em eventos cient\u00edficos, com temas relacionados a pesquisa\u00e7\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o de uma educa\u00e7\u00e3o valorizada e coletiva. Convidado a ser debatedor em mesas redondas, com temas como: filosofia no ensino m\u00e9dio, di\u00e1logos em torno do pensamento de Santo Agostinho de Hipona, filosofia e educa\u00e7\u00e3o em Plat\u00e3o, \u00e9tica e contemporaneidade. Atualmente se dedica a pesquisar sobre m\u00e9todos e comodidades de rela\u00e7\u00e3o investigativa entre a educa\u00e7\u00e3o no ensino m\u00e9dio e o processo do aluno investigador na Filosofia, trazendo discuss\u00f5es como o negro e seu emponderamento educacional, a educa\u00e7\u00e3o acess\u00edvel, os processos educacionais, e as rela\u00e7\u00f5es educa\u00e7\u00e3o-docente na constru\u00e7\u00e3o de um futuro capaz de perceber a import\u00e2ncia do compartilhamento de fun\u00e7\u00e3o. Amante da poesia nordestina com direcionamento as condi\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas do resgate e do fortalecimento da cultura do Cariri. \u00c9 colunista da Revista \u00c1frica e Africanidades.","createTimestamp":{"date":"2020-02-13 18:14:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31205,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-13 18:42:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31205,"subsite":null,"site":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0489242460344918","emailPublico":"joaoleandro@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99706-5115","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100046195633673","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37558,"name":"Ana Roberta Duarte Pianc\u00f3","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professora e pesquisadora do Curso de Geografia \/URCA. L\u00edder do Grupo de Pesquisa CNPq: Territ\u00f3rio, espa\u00e7o e Movimentos Sociais. Grupo de Estudos e Pesquisa em Geografia Agr\u00e1ria-GEA no qual participamos do Mapeamento das comunidades rurais Negras e Quilombolas do Cariri Cearense. ","longDescription":"Professora e pesquisadora do Curso de Geografia da Universidade Regional do  Cariri -URCA. L\u00edder do Grupo de Pesquisa CNPq: Territ\u00f3rio, espa\u00e7o e Movimentos Sociais. Grupo de Estudos e Pesquisa em Geografia Agr\u00e1ria-GEA no qual participamos do Mapeamento das comunidades rurais Negras e Quilombolas do Cariri Cearense. Na Consultora junto ao Instituto Interamericano de Coopera\u00e7\u00e3o para Agricultura -IICA no Cariri Oeste Cearense. Temos desenvolvidos a\u00e7\u00f5es de ensino, pesquisa e extens\u00e3o com enfoque na cultura das comunidades camponesas, Quilombolas e ind\u00edgenas.","createTimestamp":{"date":"2020-02-16 19:25:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31271,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-16 20:03:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31271,"subsite":null,"emailPublico":"robertapianco@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98883-3368","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Pesquisa","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Meio Ambiente","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Afro-brasileira","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Ind\u00edgena"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37926,"name":"Luana Ysidio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cultura popular","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-09 19:24:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31561,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 23:36:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31561,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[38041],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura popular"],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38151,"name":"Joelmir Pinho","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Joelmir Pinho \u00e9 educador, gestor social, blogueiro, curioso e eterno aprendiz. \u00c9 autor do livro \u201cJanelas, uma colet\u00e2nea de ideias e opini\u00f5es\u201d, publicado em 2019 pelo selo editorial IbiKariri. Graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gest\u00e3o Social pela UFCA, \u00e9 tamb\u00e9m associado fundador e atual diretor geral da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa [EPUCA].","longDescription":"Com origem nos movimentos populares, de onde herdou o gosto pela participa\u00e7\u00e3o e pela constru\u00e7\u00e3o coletiva, Joelmir Pinho trabalhou como t\u00e9cnico do Programa de Apoio \u00e0 Autogest\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es de Agricultores do Per\u00edmetro Irrigado Senador Nilo Coelho [Petrolina-PE] e do Programa Nacional de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica [conv\u00eanio INCRA\/BNB\/PNUD], dirigiu o Instituto de Estudos, Pesquisa, Projetos e Assessoria Municipal da Prefeitura de Maranguape e coordenou o Plano Diretor de Desenvolvimento Urbano do mesmo munic\u00edpio.\n\nFoi consultor do processo de elabora\u00e7\u00e3o dos Planos Diretores de Desenvolvimento Urbano dos munic\u00edpios de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 e Ubajara, na Serra da Ibiapaba [CE] e integrou a equipe respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Projeto de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, Urban\u00edstica e Edil\u00edcia do Munic\u00edpio de Fortaleza [CE]. Coordenou a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Governo de Maranguape - Gest\u00e3o 2001\/2004 - e tem larga experi\u00eancia na organiza\u00e7\u00e3o e facilita\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios, confer\u00eancias, f\u00f3runs e outras atividades correlatas. Em junho de 2000 participou do ?Semin\u00e1rio Internacional del Proyecto de Monitoreo del Ciudades Intermedias em Am\u00e9rica Latina y el Caribe?, realizado na cidade de Cuenca, no Ecuador.\n\nDe novembro de 2011 a outubro de 2012 gerenciou o N\u00facleo de Gest\u00e3o Metropolitana da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Econ\u00f4mico da Prefeitura de Juazeiro do Norte (CE). Graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gest\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cariri [UFCA], escritor, blogueiro, autodidata, curioso e eterno aprendiz, nos \u00faltimos anos Joelmir Pinho tem se dedicado ao estudo de temas relacionados a educa\u00e7\u00e3o sist\u00eamica, pol\u00edticas p\u00fablicas e gest\u00e3o social, sendo, com frequ\u00eancia, convidado para produzir textos, conduzir cursos e oficinas e proferir palestras dentro dessas \u00e1reas. Integrou a equipe do N\u00facleo de Extens\u00e3o em Desenvolvimento Territorial [NEDET] da Universidade Federal do Cariri (Conv\u00eanio MDA\/CNPq\/UFCA), na fun\u00e7\u00e3o de Assessor Territorial de Gest\u00e3o Social [ATGS].\n\n\u00c9 um dos fundadores da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa [EPUCA] e presta servi\u00e7os de assessoria e consultoria independente nas \u00e1reas de seu estudo. Foi respons\u00e1vel pela concep\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica e coordena\u00e7\u00e3o do processo de execu\u00e7\u00e3o do Ciclo de Encontros sobre a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social de Maranguape, realizado em 2017, sob os ausp\u00edcios da STDS de Maranguape, munic\u00edpio da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza, no Cear\u00e1. Desde 2011 coordena a Semana Freiriana do Cariri, evento nacional que em 2019 teve sua sexta edi\u00e7\u00e3o. Entre 2015 e 2017 atuou como consultor do Instituto Interamericano de Coopera\u00e7\u00e3o para a Agricultura [IICA], atrav\u00e9s do Projeto Inclus\u00e3o na Agricultura e nos Territ\u00f3rios Rurais, junto a comunidades rurais do Cariri cearense.\n\nFoi professor substituto do curso de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal do Cariri [UFCA] e atualmente \u00e9 diretor geral da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Cidadania Ativa. \u00c9 autor do livro \"Janelas, uma colet\u00e2nea de ideias e opini\u00f5es\" [2019], lan\u00e7ado pelo selo editorial IbiKariri.","createTimestamp":{"date":"2020-03-19 21:10:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30423,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-19 21:19:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":36488,"user":30423,"subsite":9,"site":"https:\/\/joelmirpinho.wordpress.com\/","emailPublico":"joelmirpinho@gmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","twitter":"https:\/\/twitter.com\/joelmirpinho","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/joelmirpinho","instagram":"@joelmirpinho","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Economia Criativa","Literatura","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38186,"name":"Luan Rocha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Luan Rocha \u00e9 natural do Crato \u2013 CE, tem 17 anos de idade e revelou-se muito cedo como cantor, com apenas 08 anos de idade.  A carreira de Luan deu um salto em 2016, com a sua participa\u00e7\u00e3o em dois grandes concursos da regi\u00e3o, no \u201cFestival de Talentos Kids\u201d e \"Talento Garden KIds\" participou tamb\u00e9m em 2018 do Programa de Raul Gil no SBT","longDescription":"M\u00fasico, Cantor e Compositor ","createTimestamp":{"date":"2020-03-22 21:00:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31746,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-22 22:20:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31746,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCDBluknH6TVlPUxWEg0VYRg","telefonePublico":"(88) 99789-5632","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LuanRochaCariri\/?ref=bookmarks","instagram":"@luanrochaof","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38456,"name":"Samuel Duarte Siebra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor da Rede Estadual de Ensino, Enfermeiro, Sindicalista e L\u00edder Comunit\u00e1rio, Atualmente Presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Mirand\u00e3o e Conjunto Conviver - AMMICC , no munic\u00edpio do Crato - CE.","longDescription":"iniciado as atividade sociais no movimento estudantil secundarista como dirigente da UEC -Uni\u00e3o dos Estudantes de Crato, tive prosseguimento na Universidade Regional do Cariri - URCA, onde cursei al\u00e9m de uma p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Gest\u00e3o Escolar, graduei-me em dois cursos, Biologia e Enfermagem, amba pela URCA.  Casado com Katy\u00farcia Magalh\u00e3es, pai de dois filhos, Larissa Maria e Emanuel  ingressei na Policia Militar do Estado, deixando a carreira militar para ingressar por meio de concurso na carreira do magist\u00e9rio  mantendo-se at\u00e9 os  dias de hoje, atualmente estou na minha segunda  gest\u00e3o a frente da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Mirand\u00e3o e Conjunto Conviver - AMMICC","createTimestamp":{"date":"2020-03-29 20:07:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31967,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-29 21:08:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31967,"subsite":9,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[38461],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["VIDA - CIDADANIA - LUTA - CONQUISTAS - SA\u00daDE - EDUCA\u00c7\u00c3O - COMUNIDADE"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Sa\u00fade","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38459,"name":"Ivan Lucca ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.22063466460028","longitude":"-39.4282847642898"},"shortDescription":"Ivan Lucca, 37 anos, natural de Cari\u00fas-ce.\nProdutor musical, audiovisual, conte\u00fados para redes sociais, cantor e compositor.","longDescription":"Ivan Lucca, produtor musical, cantor, compositor, interprete e produtor audiovisual. 36 anos, natural de Cari\u00fas ce.","createTimestamp":{"date":"2020-03-29 21:18:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31970,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 10:44:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31970,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ivanluccaof","emailPublico":"ivanlucca1@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99806-3379","endereco":"Avenida Joaquim Pinheiro Bezerra de Menezes, 650, Casa, Gis\u00e9lia Pinheiro, 63115-490, Crato, CE","En_CEP":"63115-490","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Gis\u00e9lia Pinheiro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joaquim Pinheiro Bezerra de Menezes","En_Num":"650","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ivanlucca","produtoraudiovisual"],"area":["Design","M\u00fasica","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38461,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO MIRAND\u00c3O E CONJUNTO CONVIVER - AMMICC","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A AMMICC \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria do bairro Mirand\u00e3o e Conjunto Conviver, uma entidade sem fins lucrativos no munic\u00edpio do Crato - CE, tem um trabalho voltado ao atendimento da comunidade nas demandas estruturais e no fomento a Cultura atrav\u00e9s do tradicional S\u00e3o Jo\u00e3o do Mirand\u00e3o, evento que entrou no calend\u00e1rio oficial de Festas do Cear\u00e1.","longDescription":"A AMMICC CRATO vem nesses 08 anos realizando diversos trabalhos sociais na defesa dos interesses da comunidade do Mirand\u00e3o e Conjunto Conviver, com a\u00e7\u00f5es e atividades voltadas para o acolhimento das demandas dos seus associados, al\u00e9m de ter todo um cuidado, um zelo em manter o regime democr\u00e1tico, humanit\u00e1rio e de inclus\u00e3o social. Entre essas atividades destacamos o S\u00e3o Jo\u00e3o do Mirand\u00e3o, evento oficial do calend\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da PL 354\/19 da autoria do Deputado Estadual Fernando Santana, aprovado por unanimidade por todos os parlamentares e sancionada pelo Governador Camilo Santana.","createTimestamp":{"date":"2020-03-29 21:55:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31967,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-05 11:39:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":38456,"user":31967,"subsite":9,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["COMUNIDADE - CIDADANIA - TRABALHO - UNI\u00c3O - CULTURA - LAZER - ESPORTE - HUMANIZA\u00c7\u00c3O - DEMOCRACIA"],"area":["Cultura Popular","Meio Ambiente","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Teatro","Esporte"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38808,"name":"Thallys Moreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou produtor audiovisual h\u00e1 mais de 20 anos.  Me considero um generalista, pois atuo desde a cria\u00e7\u00e3o do roteiro, produ\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o das obras audiovisuais que produzo.  Atualmente tenho me dedico a produzir v\u00eddeos de artesanato em madeira, inspirado nos Mestres Marceneiros do Cariri Cearense.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 20:06:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32292,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 22:54:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32292,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC6d1DQ0KQ9B2uDLwIeMrimw?view_as=subscriber","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Fotografia","Artes Visuais","Artesanato","Design","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38972,"name":"Luis Pessoa de Araujo Junior","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Licenciado em Geografia (URCA); Segunda Licenciatura em Pedagogia pela (FAEL); P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Educacional e Criatividade (FIP), atua como Professor rede p\u00fablica do Cear\u00e1. Tem atividades nas \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, cultura e corporeidade, atuando principalmente: geografia educacional, ensino e pr\u00e1ticas de metodologias criativas, audiovisual, linguagens art\u00edsticas e DJ Livre music.","longDescription":"Em 2014 participou da cria\u00e7\u00e3o do coletivo O crato tem dan\u00e7a onde integrava e coordenava durante os anos de 2014 a 2018, nesse per\u00edodo foram realizadas atividades de forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica em rede para estimular a pr\u00e1tica de dan\u00e7a por grupos e ou artistas da periferia de Crato. Iniciou sua carreira art\u00edstica na escola Estado da Bahia, onde participou do grupo \u2018P\u00e9 na Estrada\u2019(2004), em 2005 participou da oficina de dan\u00e7a oferecida pela SCAC-Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato. A partir de 2006 passou a integrar o grupo de dan\u00e7a da ONG Nova Vida, onde ganhou experi\u00eancia em conhecimentos coreogr\u00e1ficos da cultura popular da regi\u00e3o do cariri,  africanidades e dan\u00e7a contempor\u00e2nea. Entre os anos de (2007-2013) passou a prestar servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o corporal e montagem coreogr\u00e1fica para o  Col\u00e9gio Externato 5 de Julho.\n\nAinda em 2007 ingressou no projeto Verde Vida para o curso de Audiovisual ofertado em parceria com a empresa Petrobras Distribuidora. Entre 2010 e 2011 foi oficineiro na ONG atrav\u00e9s dos projetos Crian\u00e7a Esperan\u00e7a e Banco do Brasil com trabalhos voltados para as dan\u00e7as Regionais e contempor\u00e2nea. \n\nAinda Na ONG Nova Vida foi int\u00e9rprete e colaborador do espet\u00e1culo \u201cO povo Brasileiro\u201d que realizou turn\u00ea internacional pela Espanha e Alemanha entre Agosto e Setembro de 2011. \nRetornando ao Brasil iniciou trabalhos junto ao Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o \/Escola de Ensino Fundamental Jos\u00e9 Bezerra de Brito: Ministrante da Oficina de dan\u00e7a 2012 e 2013.\n\nEm 2013 foi contratado pela Prefeitura Municipal de Crato para assumir a fun\u00e7\u00e3o de Educador Social e Professor de dan\u00e7a no Programa AABB Comunidade\/Sec. Educa\u00e7\u00e3o, onde realizou  diversos trabalhos como dan\u00e7as educativa, populares (regionais), contempor\u00e2nea, Jazz, Afro-brasileira, dentre outras no ano de 2016. \n\nNos anos de 2014 a 2017 esteve na coordena\u00e7\u00e3o do Coletivo\/rede o Crato tem dan\u00e7a onde idealizou e realizou diversos eventos no seguimento art\u00edstico da dan\u00e7a, foram 6 edi\u00e7\u00f5es do Festival Caldeir\u00e3o das dan\u00e7as, 1 edi\u00e7\u00e3o do Circuito AABB Crato de Dan\u00e7a, 1 edi\u00e7\u00e3o da mostra Corpos em Fluxo e 3 edi\u00e7\u00f5es da Mostra O Crato tem dan\u00e7a, Mostra nacional de vide dan\u00e7a - corpos em fluxos, al\u00e9m de cursos\/oficinas\/interc\u00e2mbios. \n\nEm 2017 foi convidado para assumir a coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica do Projeto Semear e Colher\/ Nova Vida onde ainda realiza acompanhamentos no seguimento da educa\u00e7\u00e3o ambiental e comunica\u00e7\u00e3o.\nEntre os anos de 2018 e 2019 atuou como facilitador de oficinas pela prefeitura municipal de Crato, aplicando atividades de montagem coreogr\u00e1fica, dan\u00e7a para melhor idade e atividades art\u00edsticas manuais. Atualmente trabalha como professor de geografia para os anos finais do ensino fundamental.","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 11:13:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32444,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 19:28:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32444,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[2508],"projects":[2158],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","Audiovisual","Meio Ambiente","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38988,"name":"Ibbertson Nobre Tavares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ibbertson Nobre Tavares \u00e9 m\u00fasico, arranjador, produtor musical, professor e pesquisador da \u00e1rea musical.","longDescription":"Ibbertson Nobre Tavares \u00e9 m\u00fasico, arranjador, produtor musical, professor e pesquisador da \u00e1rea musical. Nasceu na cidade do Crato-CE e desde muito cedo come\u00e7ou a estudar piano na Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato (SCAC) onde, depois, atuou como professor. Sua forma\u00e7\u00e3o musical acad\u00eamica deu-se no Curso de Licenciatura em M\u00fasica da Universidade Federal do Cear\u00e1 \u2013 Campus Cariri. \nCom destacada atua\u00e7\u00e3o, o mesmo j\u00e1 trabalhou e\/ou trabalha com nomes relevantes da cena musical cearense e nordestina. Podemos citar: Abdoral Jamacaru, Luiz Carlos Salatiel, Jos\u00e9 Nilton de Figueiredo, Zabumbeiros Cariris, Luciano Brayner, Cac\u00e1 Malaquias, Cleivan Paiva, Geraldo J\u00fanior, Marcos Caf\u00e9, Pachely Jamacaru, Marcos Fa\u00e7anha, Paulo Fa\u00e7anha, L\u00facio Ricardo, Dalton Moura dentre outros. Tamb\u00e9m esteve \u00e0 frente, como arranjador e diretor musical, do Festival Cariri da Can\u00e7\u00e3o, Mostra SESC da M\u00fasica Cearense e Festival Juazeiro do Norte de M\u00fasica do Nordeste. \nAtualmente dedica-se a diversos projetos art\u00edsticos musicais, destacando-se a Orquestra Sonata, o Ibbertson Nobre Jazz Trio, o Trio Zero Grau e o Duo Sonata. Com esses, apresenta-se em eventos p\u00fablicos e privados por toda a regi\u00e3o do Cariri cearense.","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 11:53:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32460,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 15:21:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32460,"subsite":null,"emailPublico":"ibbertsontavares@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99963-2272","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39270,"name":"Wilzon Nonato Felix","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.225481","longitude":"-39.4159487"},"shortDescription":"Vivo Da Musica Da Voz","longDescription":"Musico Tecladista Cantor e Locu\u00e7\u00e3o de Para vinhetas De Inpacto ou N\u00e3o, Jingles, Spots Comerciais Para Lojas E Radios, mantenho studio de grava\u00e7\u00e3o de Audio e ensaio de bandas ..","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 13:43:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32707,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-03 13:20:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32707,"subsite":null,"endereco":"Rua Doutor Manuel Macedo, 312 , Semin\u00e1rio, 63113-540, Crato, CE","En_CEP":"63113-540","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","En_Nome_Logradouro":"Rua Doutor Manuel Macedo","En_Num":"312","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"bagastudio@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99224-5265","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39275,"name":"FluxoMarginal","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artivista da arte marginal, clandestina e popular.","longDescription":"Artivista cearense que atua no campo das arte visuais com interven\u00e7\u00f5es urbanas e colagens digitais, e no campo da m\u00fasica com a discotecagem e produ\u00e7\u00e3o de ritmos genuinamente nordestinos como forma de resgate e valoriza\u00e7\u00e3o da cultura popular.","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 14:15:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32712,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 22:26:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32712,"subsite":null,"emailPublico":"fluxomarginal@gmail.com","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@fluxomarginal","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["marginal","fluxomarginal"],"area":["Artes Visuais","M\u00fasica","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39292,"name":"BordaDinha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A bordadinha tem a proposta de confeccionar \"bordados de resist\u00eancia em tempos de desamor\", abordando temas como feminismo, lutas dos povos latino americanos e afetos LGBTS.","longDescription":"Dinha come\u00e7a a experimenta\u00e7\u00e3o com fios e tinta em dezembro de 2018, usando o bordado como forma de abordar temas pertinentes na contemporaneidade.","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 15:21:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32726,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 22:23:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32726,"subsite":null,"emailPublico":"elinadja@outlook.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@borda_dinha","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Bordado","Bordado livre","artesanato","artivismo","feminismo","arte feminista"],"area":["Artes Visuais","Artesanato","Cultura LGBT","Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39295,"name":"Vanda Cariri (Associa\u00e7\u00e3o dos \u00cdndios Cariris de Po\u00e7o Dantas)","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou ind\u00edgena kariri integrante da Associa\u00e7\u00e3o dos \u00cdndios Kariris de Po\u00e7o Dantas. Esse perfil foi criado, nesse momento, para concorrer aos editais da SECULT representando nossa associa\u00e7\u00e3o, comunidade e nossas pr\u00e1ticas e reXist\u00eancias culturais ind\u00edgenas kariri. Portanto, meu perfil pessoal mistura-se com as pr\u00e1ticas de cultura e arte da referida associa\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Sou ind\u00edgena kariri integrante da Associa\u00e7\u00e3o dos \u00cdndios Kariris de Po\u00e7o Dantas. Esse perfil foi criado, nesse momento, para concorrer aos editais da SECULT representando nossa associa\u00e7\u00e3o, comunidade e nossas pr\u00e1ticas e reXist\u00eancias culturais ind\u00edgenas kariri. Portanto, meu perfil pessoal mistura-se com as pr\u00e1ticas de cultura e arte da referida associa\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 15:35:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32728,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-11 11:17:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32728,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@comunidadeindigenacariri","site":"https:\/\/www.youtube.com\/feed\/my_videos","emailPublico":"karirideumari@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/folegosvivos\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Gastronomia","Audiovisual","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Ind\u00edgena","Economia Criativa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Artes integradas","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39400,"name":"Gecildo Rodrigues de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Vocalista do Grupo \"O Quinteto\" - Grupo de Samba, mas tamb\u00e9m tocamos todos os ritmos","longDescription":"Grupo \"O Quinteto\" - Grupo de Samba, mas tamb\u00e9m tocamos todos os ritmos","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 10:10:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32821,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 19:56:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32821,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39448,"name":"Willames Nunes Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico Pianista Licenciado em m\u00fasica pela Universidade federal do Cariri-UFCA . Atua como interprete, produtor musical e professor de m\u00fasica.","longDescription":"M\u00fasico Pianista Licenciado em m\u00fasica pela Universidade federal do Cariri-UFCA . Atua como interprete, produtor musical e professor de m\u00fasica.","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 15:54:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32857,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-15 12:39:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32857,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"willames.nunes@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99939-0478","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["piano","m\u00fasica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39679,"name":"Rebeca Baia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Narradora, professora e formadora, integrante da Rede de Contadores de Hist\u00f3rias do Cear\u00e1 e do Coletivo Camaradas. Pesquisa a \u00e1rea da arte de contar hist\u00f3rias e a forma\u00e7\u00e3o docente.","longDescription":"Professora e contadora de hist\u00f3rias formada pela Escola de Narradores Cariri, integrante da Rede de Contadores de Hist\u00f3rias do Cear\u00e1, membro do Coletivo Camaradas, sendo uma das coordenadoras do eixo de Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, no n\u00facleo do Territ\u00f3rio da Palavra; graduada em Pedagogia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE, mestra em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade regional do Cariri - URCA. Come\u00e7ou sua constru\u00e7\u00e3o enquanto narradora nos tempos de professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, no munic\u00edpio de Fortaleza. Chegando ao Crato, em 2017, continuou sua trajet\u00f3ria ao participar de v\u00e1rios eventos de relev\u00e2ncia, como v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es da Mostra Nacional de Contadores de Hist\u00f3rias nas Terras do Cariri, Feira do Livro e da Gravura, eventos do CCBNB, Festival Nacional de Teatro Louco em Cena de Barbalha, Guerrilha do Ato dram\u00e1tico, entre outros. Tamb\u00e9m atua na forma\u00e7\u00e3o de professores proferindo palestras, minicursos e oficinas. Sua \u00e1rea de pesquisa \u00e9 sobre a arte de narrar e a forma\u00e7\u00e3o docente.","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 10:27:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33048,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-17 12:29:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33048,"subsite":null,"emailPublico":"rebeca.baia.sindeaux@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99974-3138","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Educa\u00e7\u00e3o","Leitura","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39895,"name":"Eduardo Victor Alencar Taveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasica autoral.","longDescription":"O agente \u00e9 m\u00fasico autoral e estudante universit\u00e1rio.  Suas m\u00fasicas falam a respeito da rela\u00e7\u00e3o do ser humano com os outros seres, com o tempo, com os afetos e com o universo.","createTimestamp":{"date":"2020-04-07 19:42:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33235,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 23:02:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33235,"subsite":null,"emailPublico":"edutaveira77@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98827-0531","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#autoral","#m\u00fasica","#compositor"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39946,"name":"Heitor Simplicio Duarte","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou compositor e cantor na banda Roda de incenso , grupo que trabalha uma mescla de r\u00edtmos em suas pr\u00f3prias cria\u00e7\u00f5es com objetivo em suas letras buscar a reflex\u00e3o sobre o cuidado e respeito para com os seres naturais e a conex\u00e3o do homem com as for\u00e7as do astral","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 09:24:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33276,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-08 11:55:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33276,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40016,"name":"Jorge luis       ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista cratense sou Violonista de sete cordas e cantor de samba de roda e partido alto, produtor art\u00edstico do mestre de Cultura A\u00e9cio de zaira e cantor m\u00fasico e produtor dos tambores do Ax\u00e9","longDescription":"Sou nascido no Crato e filho do mestre de Cultura A\u00e9cio de zaira e da mestra de maracatu Tereza de Zaira , cantor de samba e Violonista de sete cordas no grupo cariri choramingando participo de eventos culturais desde 2010 como m\u00fasico e cantor! Atualmente tenho o meu show de samba solo com um grupo pr\u00f3prio intitulado de Pagode do Jorginho, fazemos releituras de cl\u00e1ssicos do samba  e trabalho autoral participo tamb\u00e9m do grupo tambores do Ax\u00e9 onde a cultura afro e negra fortalece o repert\u00f3rio dan\u00e7ante e alegre nas Ferreira das caririences.","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 13:42:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33345,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 09:45:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33345,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Cultural","Cultura Popular","\u00d3pera"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40139,"name":"Leonardo de Luna","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Leonardo de Luna, forrozeiro e cantador aut\u00eantico tem em sua hist\u00f3ria em 12 anos de carreira, uma discografia de 06 CDs e 02 DVDs, al\u00e9m de m\u00fasicas gravadas por grandes nomes do forr\u00f3 e da m\u00fasica nacional, como Fl\u00e1vio Jos\u00e9, Alcymar Monteiro, Santanna O Cantador, Jorge de Altinho, Fl\u00e1vio Leandro, Irah Caldeira, Frank Aguiar, entre outros.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 11:30:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33455,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-14 23:58:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33455,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/leonardodeluna\/","emailPublico":"dlunaproducoes8@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98817-5203","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","instagram":"@leonardodeluna","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40311,"name":"DAVYD DAVYNSON LOPES LEANDRO FURTADO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2354239","longitude":"-39.4100244"},"shortDescription":"Davi Leandro, filho do forrozeiro Fl\u00e1vio Leandro, natural de Bodoc\u00f3-PE, \u00e9 cantor, compositor e cordelista; residente na cidade de Crato-CE. Come\u00e7ou suas atividades art\u00edsticas liderando a banda cearense Zeremita, que levou o nome do Cariri ao famigerado Festival de Inverno de Garanhuns, um dos maiores do Brasil. Tem um disco pela banda Zeremita, um \u00e1lbum s\u00f3lo, Lumin\u00e1rio e lan\u00e7ar\u00e1 o EP Ex L\u00edbris.","longDescription":"    Davi Leandro, filho dos forrozeiros Fl\u00e1vio Leandro e Cissa, come\u00e7ou, durante a vida acad\u00eamica o projeto da Banda Zeremita, fundada no Cariri Cearense. Em 2012, com 1 ano de exist\u00eancia da banda, levou o nome do Cariri Cearense para o famigerado Festival de Inverno de Garanhuns. Em 2018, lan\u00e7ou seu primeiro disco solo cognominado, Lumin\u00e1rio. No ano corrente, lan\u00e7ar\u00e1 o EP Ex L\u00edbris, embasado na tradi\u00e7\u00e3o do cordel e manuseio da umburana.  Como letrista da banda, surgiu a ideia, em 2018 de escrever um livro cuja for\u00e7a motriz fosse sua cidade, no interior do Sert\u00e3o de Pernambuco, Bodoc\u00f3, parede e meia com a conhecida cidade de Luiz Gonzaga, Exu. Para a confec\u00e7\u00e3o do livro supra, leu cl\u00e1ssicos que tratavam sobre o tema, como Erasmo de Roterd\u00e3, D. Quixote, Cervantes... Al\u00e9m de livros que ensinavam a fazer livros, como O Segredo da Fic\u00e7\u00e3o e A Prepara\u00e7\u00e3o do Escritor do premiado escritor Pernambucano Raimundo Carrero - pupilo do mestre Ariano Suassuna - Comunica\u00e7\u00e3o em Prosa Moderna, de Othon Moacyr Garcia, que traz pensamentos s\u00f3lidos de pensadores como Noam Chomsky (green ideas sleep furiously); resultando na miscel\u00e2nea narrativa de um livro imag\u00e9tico que traz a vivencia de um menino sob a perspectiva da mol\u00e9stia mental. Para a feitura do livro, tamb\u00e9m fez um curso com o renomado xil\u00f3grafo caririense Carlos Henrique, que passou os seus saberes de goiva e imburana para a confec\u00e7\u00e3o de dez xilogravuras que enriquecem esteticamente a pulsa\u00e7\u00e3o narrativa do livro. Da experi\u00eancia com o entalhe, nasceu tamb\u00e9m seu primeiro cordel, O Encontro do Vaqueiro com o Vampiro, que retrata a labuta de um vaqueiro cearense que em meio ao velame, xique-xique, rabo de raposa, favela, e toda sorte de espinhos, ao perseguir uma r\u00eas teimosa se depara com o \u201cadevogado togado\u201d que pede orienta\u00e7\u00f5es para encontrar o Soldadinho do Araripe para degustar em um retiro na Nascente do Crato. O vaqueiro, fala do azar ao se matar o bicho e pede para o vampiro - o Conde Dr\u00e1cula da Rom\u00eania - perguntar a outro morador. O cordel \u00e9 uma cr\u00edtica assaz da a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria humana a end\u00eamica fauna do Cariri, convidando ao final do mesmo, a uma reflex\u00e3o sobre nosso senso de zelo para com a natureza. ","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 00:46:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33597,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 01:16:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33597,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/davileandrooficial\/","emailPublico":"davileandrooficial@gmail.com","endereco":"Av Duque de Caxias, 351 , Centro, 63100-350, crato, CE","En_CEP":"63100-350","En_Estado":"CE","En_Municipio":"crato","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Av Duque de Caxias","En_Num":"351","useOpportunityTab":"true","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/davileandrooficial\/","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Davi Leandro"],"area":["M\u00fasica","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40355,"name":"julio cesar oliveira andrade moreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduando em psicologia, artista visual aut\u00f4nomo, trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o manual e digital.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 12:08:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33637,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 14:28:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33637,"subsite":null,"instagram":"@julioc_amoreira","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40412,"name":"Zulmira Alves Correia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduanda de Design pela Escola de Belas Artes, da UFBA. Investiga o objeto livro atrav\u00e9s da rela\u00e7\u00e3o t\u00eaxtil e editorial pelo projeto Respiros Po\u00e9ticos: percursos, poesia e materialidades. Atualmente, tamb\u00e9m desenvolve um projeto colaborativo com as Rendeiras de Santana do Cariri, Cear\u00e1. Vencedora do 5\u00b0 pr\u00eamio Cepe Nacional de Literatura na categoria poesia com o livro \"As cartas de Maria\".","longDescription":"Estudante de Design com atua\u00e7\u00e3o em Artes visuais e literatura. Vencedora do 5\u00b0 pr\u00eamio Cepe Nacional de Literatura na categoria poesia com o livro \"As cartas de Maria\". Atualmente, tamb\u00e9m desenvolve um projeto colaborativo com as Rendeiras de Santana do Cariri, Cear\u00e1, com o prop\u00f3sito de criar um produto de moda com rendas, mantendo viva a cultura regional.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:12:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33687,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-08 21:21:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33687,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Design","Literatura","Livro","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40453,"name":"GVAR\u00c1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Gvar\u00e1 (Diego Moreira, 24) iniciou seu gosto pela m\u00fasica eletr\u00f4nica as 9 anos\nquando ganhou seu primeiro \u201csummer eletrohits\u201d. Desde ent\u00e3o o amor pela\nm\u00fasica fez com que o dj buscasse estar sempre proximo deste mundo, onde\ntrabalhou como produtor em v\u00e1rios festivais atuando no backstage.","longDescription":"Gvar\u00e1 (Diego Moreira, 24) iniciou seu gosto pela m\u00fasica eletr\u00f4nica as 9 anos\nquando ganhou seu primeiro \u201csummer eletrohits\u201d. Desde ent\u00e3o o amor pela\nm\u00fasica fez com que o dj buscasse estar sempre proximo deste mundo, onde\ntrabalhou como produtor em v\u00e1rios festivais atuando no backstage.\n\nDeu o start em sua carreira, sempre com uma sonoridade que ultrapassa\nbarreiras geogr\u00e1ficas, experimentando sonoridades de todo o mundo e\nadaptando com versatilidade ao seu SET.\n\nSe apresentou em v\u00e1rios eventos e casas da regi\u00e3o do Cariri Cearense, e\natualmente est\u00e1 desenvolvendo projetos autorais que ser\u00e3oo lan\u00e7ados em\nbreve.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 17:59:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5860,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 10:53:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6434,"user":5860,"subsite":null,"site":"http:\/\/gvara.com.br","emailPublico":"guaraofc@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99319-2514","twitter":"https:\/\/twitter.com\/gvaraofc","facebook":"https:\/\/facebook.com\/gvaraofc","instagram":"@gvaraofc","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dj","musica"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40626,"name":"Arrai\u00e1 Cantando o Nordeste","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"N\u00f3s somos o grupo junino Arrai\u00e1 Cantando o Nordeste criado no ano de 2012 e formado por jovens da zona rural do interior do Cear\u00e1, juntos conseguimos durante todos esses anos levar cultura para v\u00e1rias cidades do Cear\u00e1 mostrando o trabalho feito durante meses para a presenta\u00e7\u00e3o final no per\u00edodo junino.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-15 11:58:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31111,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 19:48:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":37373,"user":31111,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/arraiacantandonordeste\/","instagram":"@arraiacantandoonordeste","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40748,"name":"FLAVIO ALEXANDRE RIBEIRO ROCHA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Flavio Alexandre Ribeiro Rocha, tenho forma\u00e7\u00e3o em Letras, atualmente atuo como professor no Col\u00e9gio Pequeno Pr\u00edncipe e  coordenador de Atividades Art\u00edsticas do Centro de Artes e Esportes Unificados (CEU) na Prefeitura de Crato-CE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-24 18:53:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33941,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 22:27:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33941,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3521-4623","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[40750],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40750,"name":"Funda\u00e7\u00e3o Padre Ibiapina- FPI","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A funda\u00e7\u00e3o Padre Ibiapina- FPI, entidade da Diocese de Crato-CE, foi fundada em 1968 sob o nome de Casa de Caridade do Crato, constitu\u00edda em 04 de abril de 1966 com atual denomina\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter filantr\u00f3pico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-24 20:05:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33941,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 22:34:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":40748,"user":33941,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"assistentesocial@fundacaopadreibiapina.org.br","telefonePublico":"(88) 3523-7092","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40905,"name":"Caju","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Carlos Junior \u2014 CAJU \u2014 estudante do curso de Licenciatura em Artes Visuais na URCA \u2013 CE, atua na \u00e1rea da ilustra\u00e7\u00e3o e de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas entre a performance e o muralismo.\nSuas cria\u00e7\u00f5es surgem a partir do universo das m\u00e1scaras, presentes em suas colagens digitais, esculturas, interven\u00e7\u00f5es com lambe-lambe e pintura mural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-05 22:53:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34080,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-03 22:29:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34080,"subsite":3,"site":"https:\/\/www.umcaju.com\/","emailPublico":"carlosjunior3991@gmail.com","telefonePublico":"(13) 98116-6867","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40939,"name":"Luziana Ferreira de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 que trabalha por conta pr\u00f3pria na regi\u00e3o do Cariri, atua na ONG Beatos e participa do Conselho Municipal de Cultura da cidade de Crato\/CE. Tem desenvolvido trabalhos com bijuterias, cultura alimentar e a\u00e7\u00f5es para inf\u00e2ncia, condenando Cine Beatos para Inf\u00e2ncia e Encontro de Palha\u00e7os com crian\u00e7as da comunidade do entorno.","longDescription":"Artes\u00e3 que trabalha por conta pr\u00f3pria na regi\u00e3o do Cariri, atua na ONG Beatos e participa do Conselho Municipal de Cultura da cidade de Crato\/CE. Atualmente desenvolve diversos trabalhos em comunidades e Ong's.","createTimestamp":{"date":"2020-05-11 15:44:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34108,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-11 21:05:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34108,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/luziana.ferreiradesousa.14","emailPublico":"lubiferreirasousa@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2156-0470","useOpportunityTab":"false","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/luziana.ferreiradesousa.14\/photos?lst=1645023774%3A100023197722644%3A1589223014","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41410,"name":"wellington Soares Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado em Licenciatura em Artes Visuais pelo Centro de Artes da Universidade Regional do Cariri - URCA. T\u00e9cnico em reg\u00eancia\/m\u00fasica com eixo tecnol\u00f3gico em produ\u00e7\u00e3o cultural pela E.E.E.P Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora. Coordenado do Laborat\u00f3rio de estudos e Cria\u00e7\u00e3o - BIX\u00d3RDIA. Pesquisador do Grupo de Pesquisa Ensino da Arte em Contextos Contempor\u00e2neos - GPEACC\/CNPq.","longDescription":"Foi membro associado da Federa\u00e7\u00e3o dos Arte\/Educadores do Brasil - FAEB - Membro associado da Associa\u00e7\u00e3o Regional de Professoras e Professores de Arte do Cariri Cearense - ARPACC. foi Bolsista do Programa inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (PIBIC\/CNPq) pelo programa Ensino das Artes Visuais e Escola sem Homofobia nos anos (2015 a 2017). foi Bolsista do Programa inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (PIBIC\/CNPq) pelo programa Gay Power, Ensino das Artes Visuais e Utopias Pedag\u00f3gicas na Am\u00e9rica Latina nos anos (2018 a 2019). Foi membro do Centro Acad\u00eamico de Artes Visuais Ana Mae Barbosa (2019). Foi membro discente do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CEPE\/URCA (2019). V\u00eam realizando pesquisa a respeito das rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero e sexualidade e ra\u00e7a, com \u00eanfase no ensino das artes visuais, pesquisando a produ\u00e7\u00e3o do artista negro gay. V\u00eam trabalhado como artista visual dedicado- se a produ\u00e7\u00e3o de desenhos, fotografias, arte digital, pintura digital, gravura e escultura. Tem experi\u00eancia com a doc\u00eancia na \u00e1rea de Artes visuais e reg\u00eancia\/m\u00fasica. participou de algumas exposi\u00e7\u00f5es, entre elas: exposi\u00e7\u00e3o coletiva \"Insurg\u00eancias\" - 2019; VII Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica ?Contrastes ? g\u00eanero, tempos, lugares, olhares. identidadx - 2018 e Voc\u00eas querem o qu\u00ea, afinal? - 2018. Participou da montagem das exposi\u00e7\u00f5es \"Umbanda\" - 2019, exposi\u00e7\u00e3o de Jaqueline Rodrigues e da \"Carta Para Amante\" - 2017, exposi\u00e7\u00e3o de Charles Lessa.","createTimestamp":{"date":"2020-05-27 21:38:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34529,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-08 18:33:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34529,"subsite":null,"site":"https:\/\/gwellington89ws79gmailcom.portfoliobox.net\/","emailPublico":"wellingtonartse3@gmail.com","instagram":"@wellingtonsoares_art","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Cultura Digital","Artes integradas","Cultura LGBT","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41447,"name":"Carlos Henrique","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista visual, designer gr\u00e1fico e videodesigner. Graduando no curso de Licenciatura em Artes Visuais da Universidade Regional do Cariri (URCA), ex-aluno de interc\u00e2mbio no Instituto de Artes da Universidade Estadual de Paulista (IA-UNESP). Membro do Bix\u00f3rdia - Laborat\u00f3rio de Estudos e Cria\u00e7\u00e3o e do Grupo de Pesquisa Ensino da Arte em Contextos Contempor\u00e2neos - GPEACC\/CNPq.","longDescription":"Artista visual, designer gr\u00e1fico e t\u00e9cnico em Redes de Computadores. Graduando no curso de Licenciatura em Artes Visuais da Universidade Regional do Cariri (URCA), ex-aluno de interc\u00e2mbio no Instituto de Artes da Universidade Estadual de Paulista (IA-UNESP) no ano de 2018. Membro do Bix\u00f3rdia - Laborat\u00f3rio de Estudos e Cria\u00e7\u00e3o, membro do Grupo de Pesquisa Ensino da Arte em Contextos Contempor\u00e2neos e bolsista da pesquisa Gay Power - Ensino de Artes Visuais e Utopias Pedag\u00f3gicas na Am\u00e9rica Latina.\nTrabalhou em escolas p\u00fablicas e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais como professor-oficineiro de Artes Visuais estabelecendo conte\u00fados envolvendo teoria e pr\u00e1tica dando \u00eanfase \u00e0 variabilidade, manipula\u00e7\u00e3o de materiais, reciclagem, artistas e importantes momentos da hist\u00f3ria da arte. Experiente com design gr\u00e1fico envolvendo constru\u00e7\u00e3o de \u00e1lbuns, tratamento de imagem, constru\u00e7\u00e3o de cartazes, cat\u00e1logos, informativos, cart\u00f5es de visita e panfletos no Adobe Photoshop.\nAtuando tamb\u00e9m com desenho, pintura, escultura geom\u00e9trica, fotografia, arte digital, gravura, t\u00e9cnicas mistas e v\u00eddeodesigner, edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo com o Adobe Premiere e possui alguns conhecimentos com edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e produ\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas instrumentais com o uso do FL Studio. Atualmente pesquisando sobre as pr\u00e1ticas art\u00edsticas LGBTI+ como forma de resist\u00eancia no contexto brasileiro\/latino-americano.","createTimestamp":{"date":"2020-06-01 23:25:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34562,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-08 22:01:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34562,"subsite":null,"site":"https:\/\/carloshenrique777c.wixsite.com\/siteportfolio","emailPublico":"carloshenrique.777ch@gmail.com","telefonePublico":"(11) 95338-7350","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Artes integradas","Arte Digital","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42089,"name":"MANADA Teatro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2221886","longitude":"-39.4082715"},"shortDescription":"A MANADA nasceu em 2016, em um primeiro momento cruzando o Cear\u00e1 do litoral ao sert\u00e3o, unindo e vivendo seus processos criativos entre Fortaleza e o Cariri cearense. Forte, pungente, atravessando a geografia espacial, humana e potente do fazer teatro o MANADA surge com o seu primeiro trabalho, o espet\u00e1culo \u201cAQUELAS \u2013 Uma dieta para caber no mundo\u201d (2017).","longDescription":"Uma MANADA que corre livre, pesada, cruzando o mapa do mundo, tran\u00e7ando um tecido afetivo. Muitos se juntam, alguns ficam, outros seguem, mas sem perder o fio que os une. Que fio \u00e9 esse? O que os faz seguir? S\u00f3 o caminho pode dizer. O encontro justifica a travessia. \u00c9 nesse contexto po\u00e9tico que o MANADA TEATRO, coletivo de atores e encenadores se inspira. Artistas com mais de 20 anos de trajet\u00f3ria no Teatro, resolvem em 2016, juntar suas inquieta\u00e7\u00f5es e seguir juntos. A ideia \u00e9 emaranhar pessoas por onde passa, deixando lastros, vivendo o \u201cn\u00e3o lugar\u201d da cria\u00e7\u00e3o e universalizando sua obra. E assim a MANADA nasceu, em um primeiro momento cruzando o Cear\u00e1 do litoral ao sert\u00e3o, unindo e vivendo seus processos criativos entre Fortaleza e o Cariri cearense. Forte, pungente, atravessando a geografia espacial, humana e potente do fazer teatro o MANADA surge com o seu primeiro trabalho, o espet\u00e1culo \u201cAQUELAS \u2013 Uma dieta para caber no mundo\u201d (2017), fruto de uma pesquisa sobre viol\u00eancia contra mulher e devo\u00e7\u00e3o \u00e0s santas populares na regi\u00e3o do Cariri. O trabalho tem dire\u00e7\u00e3o de Murillo Ramos e em cena as atrizes Juliana Veras e Monique Cardoso. O espet\u00e1culo circula nacionalmente em 2019 atrav\u00e9s do projeto PALCO GIRAT\u00d3RIO. Selecionado pela Escola Porto Iracema das Artes, o MANADA integrou o Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o Teatral de 2018 e deu in\u00edcio ao seu novo processo de pesquisa, que sob a orienta\u00e7\u00e3o da atriz e diretora, Georgette Fadel e colabora\u00e7\u00e3o do escritor e dramaturgo Ronaldo Correia de Brito, o grupo inicia o processo de cria\u00e7\u00e3o dramat\u00fargica e de encena\u00e7\u00e3o do \u201cSONHO AZUL - Ou o entroncamento de hist\u00f3rias poss\u00edveis\u201d, previsto para estrear no primeiro semestre de 2021. Essa MANADA segue em uma est\u00e9tica que beira o risco, um teatro urgente que se faz no\nencontro.","createTimestamp":{"date":"2020-06-16 16:32:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7860,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-16 17:19:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8993,"user":7860,"subsite":null,"endereco":"Desembargador Edmilson da Cruz Neves , 121 , A, Centro, 63119-185, Crato, CE","En_CEP":"63119-185","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Desembargador Edmilson da Cruz Neves ","En_Num":"121 ","En_Complemento":"A","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42155,"name":"Ponto de Cultura Para\u00edso dos Caipiras","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Ponto de cultura Para\u00edso dos Caipiras, fundado em 01\/05\/1989, foi criado para expor a hist\u00f3ria vivida pelo grupo junino de mesmo nome e outros folguedos, atrav\u00e9s de fotos, v\u00eddeos, documentos e objetos antigos doados. Hoje, al\u00e9m da junina, o ponto de cultura d\u00e1 suporte ao Bloco carnavalesco primeiro Grito, Malha\u00e7\u00e3o de Judas do Gesso, Pastoril Dona Luzia e a Literatura de Cordel Crato Amado.","longDescription":"Sou Francisco Suelanho Alencar Silva, nasci em Crato - Cear\u00e1, em 13\/03\/1966, graduado em Pedagogia pela Universidade Regional do Cariri - URCA, sou professor da rede municipal de ensino, em Crato.\n    Trabalho com cultura popular desde os 12 anos, quando promovi a primeira Festa de Malha\u00e7\u00e3o de Judas da minha comunidade(o Gesso) que fez, agora, 42 anos de exist\u00eancia. Aos 16 anos, escrevi a minha primeira poesia- sou cordelista. J\u00e1 montei uma escola de samba ( Imp\u00e9rio do S\u00e3o Francisco), por um ano, e  coordeno um bloco carnavalesco tradicional, que completou, neste ano, a sua IV edi\u00e7\u00e3o, de nome Primeiro Grito.  Em 2019, dei continuidade \u00e0s atividades do pastoril, o qual fora iniciado em 1989, pela minha genitora Luzia Alencar(in memorian) que emprestou o seu nome ao referido folguedo. Idealizei, realizei e coordeno, at\u00e9 hoje, uma quadrilha junina ( Grupo Junino Para\u00edso dos Caipiras), que acabou de completar 31 anos ininterruptos de festejos. e que nomeou tamb\u00e9m o nosso ponto de cultura.\n    Este espa\u00e7o serve, al\u00e9m de acervo de registros( documentos, fotos, v\u00eddeos) e objetos antigos da nossa cultura, para centralizar e consequentemente facilitar mais as a\u00e7\u00f5es das manifesta\u00e7\u00f5es culturais dos nossos grupos.","createTimestamp":{"date":"2020-06-17 10:51:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35130,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-31 15:49:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35130,"subsite":null,"site":"","emailPublico":"suelanho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99245-8468","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42208,"name":"Willyan Teles","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"*Pedagogo em forma\u00e7\u00e3o.\n*Formado no curso de Teatro Escola, ministrado pela Sociedade de Cultura Art\u00edstica do Crato- SCAC.\n*Cursos em Dire\u00e7\u00e3o, Ilumina\u00e7\u00e3o, Atua\u00e7\u00e3o, Teatro do Oprimido, e Maquiagem Art\u00edstica.\n* Ator e Diretor da Cia. Teatral Ari\u00e9gua, \n*Maquiador C\u00eanico.\n*Quadrilheiro.\n*Aderecista e Figurinista.\n* Trabalhos socioculturais com grupos de idosos e crian\u00e7as.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-17 21:56:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35181,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-18 01:30:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35181,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"willyanteles@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/willyan.teles.7","instagram":"@willyanteles","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42766,"name":"SOAFAMC","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"BIBLIOTECA COMUNITARIA MALA DA FANTASIA DA SOCIEDADE DE APOIO \u00c1 FAMILIA CARENTE . Situada no bairro muriti do municipio do crato Cear\u00e1 .","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-25 16:40:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35638,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-29 17:14:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35638,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42771,"name":"Antonia Clea Campos Pires","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"L\u00edder comunit\u00e1ria, Presidenta da Associa\u00e7\u00e3o Prol Desenvolvimento do Conjunto Habitacional 10 de Fevereiro, realiza atividades culturais e sociais, tais como aula de musica, viol\u00e3o, ballet alem da biblioteca comunit\u00e1ria. ","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Prol Desenvolvimento do Conjunto Habitacional 10 de Fevereiro \u2013 ACOHAF, \u00e9 uma entidade civil de direito privado, sem fins lucrativos, apartid\u00e1ria e filantr\u00f3pica de car\u00e1ter assistencial, com tempo indeterminado. Fundada em 19 de setembro de 2015, est\u00e1 sediada a Rua Jos\u00e9 Valter Dias, 77, Conjunto Habitacional 10 de Fevereiro, Bairro Semin\u00e1rio, Cidade do Crato. P\u00fablico alvo, crian\u00e7as, adolescentes, jovens e fam\u00edlias do Conjunto Habitacional 10 de Fevereiro, Bairro do Semin\u00e1rio na Cidade do Crato \u2013 Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-06-25 16:54:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35642,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-25 17:40:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35642,"subsite":null,"emailPublico":"acohafseminario@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2155-4354","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ACOHAF"],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Esporte","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Leitura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42899,"name":"Roni Flor","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"RONALDO PEDRO DA SILVA AGRICULTOR , CABELELEIRO  ,BRINCANTE , INTERPRETE , OFICINEIRO , LIDER COMUNITARIO .","longDescription":"RONALDO PEDRO DA SILVA ATUA COMO LIDER COMUNITARIO NO SITIO BELO HORIZONTE ALEM DE SER BRINCANTE E UM DOS CRIADORES DO GRUPO DE MARACATU UINU ERE , INSTRUMENTISTA , INTERPRETE , IDEALIZADOR BLOCO MUSSUM DE LAMA , AGRICULTOR DE POLICULTURA , OFICINEIRO . SEMPRE INSENTIVADOR DOS MOVIMENTOS DE DESENVOLVIMENTO DA COMUNIDADE E DIFUSOR DOS SABERES POPULARES .","createTimestamp":{"date":"2020-06-26 21:22:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15617,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 23:32:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19052,"user":15617,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 2156-2939","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42948,"name":"kelly Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":" Conterr\u00e2nea do poeta popular Patativa do Assar\u00e9 ,Pedagoga,bonequeira, contadora de hist\u00f3rias e uma apaixonada pela cultura regional. Atuo como produtora Cultural em  projetos sociais e culturais sempre buscando resguardar a cultura popular.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-27 17:45:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35784,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-27 17:59:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35784,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42955,"name":"Aline Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Core\u00f3grafa e Dan\u00e7arina a mais de 15 anos\nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica URCA\nP\u00f3s Graduada em Dan\u00e7a Como pr\u00e1tica Terapeutica pela  Faculdade Angel Vianna\nGraduanda em Dan\u00e7a pela UFBA\nCEO do Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Aline Silva\nTrabalhos com a Dan\u00e7a Popular\/Folcl\u00f3rica,  Jazz, Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, FitDance","longDescription":"Core\u00f3grafa e Dan\u00e7arina a mais de 15 anos\nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica URCA\nP\u00f3s Graduada em Dan\u00e7a Como pr\u00e1tica Terapeutica pela  Faculdade Angel Vianna\nGraduanda em Dan\u00e7a pela UFBA\nCEO do Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Aline Silva\nTrabalhos com a Dan\u00e7a Popular\/Folcl\u00f3rica,  Jazz, Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, FitDance","createTimestamp":{"date":"2020-06-27 19:20:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35790,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-28 23:14:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35790,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/alineesilva.araujo?r=nametag","emailPublico":"aline_lyria@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99713-9488","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[42995],"spaces":[1950],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42995,"name":"Aline Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2316057","longitude":"-39.409674"},"shortDescription":"Core\u00f3grafa e Dan\u00e7arina\nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\nP\u00f3s Graduada em Dan\u00e7a como Pr\u00e1tica Terapeutica\nGraduanda em Dan\u00e7a pela UFBA\nCEO do Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Aline Silva\nDan\u00e7a Popular, Jazz, Dan\u00e7a contempor\u00e2nea","longDescription":"Core\u00f3grafa e Dan\u00e7arina\nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\nP\u00f3s Graduada em Dan\u00e7a como Pr\u00e1tica Terapeutica\nGraduanda em Dan\u00e7a pela UFBA\nCEO do Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Aline Silva\nDan\u00e7a Popular, Jazz, Dan\u00e7a contempor\u00e2nea","createTimestamp":{"date":"2020-06-28 15:38:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35790,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-28 23:16:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42955,"user":35790,"subsite":null,"emailPublico":"aline_lyria@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99713-9488","endereco":"Rua Monsenhor Esmeraldo, 429, A, Pinto Madeira, 63101-220, Crato, CE","En_CEP":"63101-220","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pinto Madeira","En_Nome_Logradouro":"Rua Monsenhor Esmeraldo","En_Num":"429","En_Complemento":"A","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","site":"https:\/\/www.instagram.com\/alineesilva.araujo?r=nametag","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43392,"name":"Francisco Bruno Rodrigues      ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2284981","longitude":"-39.4179931"},"shortDescription":"Um Jovem artista que vem levando sua arte de  gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o. ","longDescription":"um jovem artista na qual a sua arte passou de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 10:13:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36177,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 09:41:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36177,"subsite":null,"endereco":"rua, 125 , vila nildalia, 63140-000, Assare, CE","En_CEP":"63140-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Assar\u00e9","En_Bairro":"vila nildalia","En_Nome_Logradouro":"rua Maria Delfino","En_Num":"125","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Cultural","Outros","Museu","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44403,"name":"RADIO LITER\u00c1RIA CARRAPATO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"RADIO WEB E DIFUSORA DE POSTE INSTALA DA COMUNIDADE DO SITIO BELO HORIZONTE , SE ENQUADRA NO PERFIL DE RADIO LIVRE","longDescription":"RADIO WEB E DIFUSORA QUE FAZ PARTE DO PONTO DE CULTURA CARRAPATO CULTURAL QUE ESTA EM FUNCIONAMENTO DESDE 1 DE FEVEREIRO DE 2019 DATA DE SUA INAUGURA\u00c7\u00c3O. NA RADIO CONTA COM UMA PROGRAMA\u00c7\u00c3O COM PROGRAMAS FEITOS POR MORADORES E COLABORADORES COM INTUITO DE TRAZER UMA ALTERNATIVA DIFERENTE DE CONTE\u00daDOS E INFORMA\u00c7\u00d5ES UTEIS PARA OS OUVINTES ELEM DE DIVULGAR A\u00c7\u00d5ES DO PROJETO E AS DEMANDAS DA COMUNIDADE.","createTimestamp":{"date":"2020-07-05 18:10:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15617,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-05 18:14:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19052,"user":15617,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["@radiolietraria"],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45526,"name":"Larissy Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2340198","longitude":"-39.4266469"},"shortDescription":"Graduanda em Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri (URCA). Int\u00e9rprete-criadora\/Atriz e Performer no Coletivo Dama Vermelha. Int\u00e9rprete em D(R)AMAFLIX Plataforma PodTeatro. Bolsista de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica pelo PIBIC-URCA - Projeto \"Leitura e Cria\u00e7\u00e3o: Das formas breves de J\u00falio Cortazar \u00e0 cena.","longDescription":"Graduanda em Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri (URCA). Int\u00e9rprete-criadora\/Atriz e Performer no Coletivo Dama Vermelha. Int\u00e9rprete em D(R)AMAFLIX Plataforma PodTeatro. Bolsista de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica pelo PIBIC-URCA - Projeto \"Leitura e Cria\u00e7\u00e3o: Das formas breves de J\u00falio Cortazar \u00e0 cena.\nRecebeu a premia\u00e7\u00e3o: Melhor Atriz -\u201cEu e Minhas Cabe\u00e7as Avessas\u201d- I Mostra de Teatro Cajazeirense. \nAtriz nos espet\u00e1culos: Toque-me (2015), dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; \u201cBradosil\u201d (2016), dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; \u201cBalada ou sobre as desilus\u00f5es que te fazem dan\u00e7ar e chorar \u00e0 espera do amor que n\u00e3o vem ou sobre a descoberta de que tudo n\u00e3o passa de uma doce mentira e voc\u00ea est\u00e1 s\u00f3\u201d (2017), dire\u00e7\u00e3o: Thiago Gomes; \u201cEu e Minhas Cabe\u00e7as Avessas\u201d (2017), dire\u00e7\u00e3o: Penha Ribeiro; \u201cSono de Cancra\u201d (2018), dire\u00e7\u00e3o: Penha Ribeiro; \u201cTempo-Rel\u00f3gio\u201d (2018), dire\u00e7\u00e3o: Joelma Silfer; \u201cPARTidas\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Paulo Andr\u00e9zio; \u201cBraseiro\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Andreia Paris; \u201cPupila Fixa\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Hugo Matheus; \u201cWilza Carla: Da verdade \u00e0 fantasia\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Davi Silvestre.\nAtriz no videoclipe: \u201cSoprei ao Vento\u201d (2016), produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Davi Bandeira.\nLeituras dram\u00e1ticas: \u201cAlice e o Tempo\u201d (2017), dire\u00e7\u00e3o: C\u00edcero Fran\u00e7a; \u201cMed\u00e9ia\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Jer\u00f4nimo Vieira; \u201cA far\u00e7a do advogado Pathelin\u201d (2019), dire\u00e7\u00e3o: Maria Odete Monteiro.\nAtriz no curta metragem: \u201cPrisioneiros\u201d (2019), produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Carvalho.\nParticipou das oficinas\/Workshop\u2019s: Oficina de Cenografia (2015), oficineira: Bia Junqueira; \u201cDo corpo para experi\u00eancia, da experi\u00eancia para o corpo\u201d (2019), oficineiro: Jo\u00e3o Miguel; \u201cCorpo R\u00edtmico-Musical\u201d (2019), ministrante: Jean-Jacques Lem\u00eatre.\nParticipou dos eventos art\u00edsticos: VI Semin\u00e1rio PIBID-URCA (2019); I MostrA\u00e7u (2019).\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 23:34:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37949,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 11:23:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37949,"subsite":null,"emailPublico":"rodrigueslarissy28@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99311-1770","endereco":"Rua Sargento F\u00e1bio Salviano de Sousa, 56 , Semin\u00e1rio, 63113-160, Crato, CE","En_CEP":"63113-160","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","En_Nome_Logradouro":"Rua Sargento F\u00e1bio Salviano de Sousa","En_Num":"56","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LarissyRodrigues","instagram":"@larissy_rodrigues19","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#coletivodamavermelha","#teatro"],"area":["Teatro","Comunica\u00e7\u00e3o","Pesquisa","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45962,"name":"Tiago da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Somos um dos perpetuadores de esportes e Cultura Afro-brasileiras na cidade de Crato-CE e regi\u00e3o do cariri, onde fundamos um projeto social chamado Carmelita, com o ensino da Capoeira e dan\u00e7as de Cultura afro-brasileira como: macul\u00eale, samba de roda e outras, temos profissionais como professor de capoeira, professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e instrutores de arte e cultura do CIECE.","longDescription":"Professor de Capoeira segundo grau pela Filhos de Zambi Capoeira.  Mestrando em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o pela Absoulute Christian University. P\u00f3s Graduado em Matem\u00e1tica e F\u00edsica pela FJN- Faculdade de Juazeiro do Norte-CE. Licenciado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Unile\u00e3o- Centro Universit\u00e1rio Doutor Le\u00e3o Sampaio de Juazeiro do Norte-CE, Bacharelando em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Uninta. Atualmente professor de Matem\u00e1tica, Geometria e Ci\u00eancias da rede municipal de Ensino da cidade de Crato-CE. Gestor da Esta\u00e7\u00e3o Cidadania de Crato-CE. Fundador do projeto Carmelita de resgate da cultura Afro-brasileira no cariri e gestor do CIECE (CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-  FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA CRATO-CE..","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 19:38:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38297,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 12:36:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38297,"subsite":null,"emailPublico":"tiagosilvacrato@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[45985,46323,46331,47869],"spaces":[2082,2088,2089],"projects":[2008,2010,2017],"ownedOpportunities":[],"events":[6009,6010,6011],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Patrim\u00f4nio Imaterial","Esporte","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46266,"name":"REMY OLIVEIRA SOUSA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2459567","longitude":"-39.4239343"},"shortDescription":"OS AGUIAS DE BARBALHA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:44:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38554,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:50:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38554,"subsite":null,"endereco":"RUA DAS ACACIAS, 300 , SOSSEGO, 63107-270, CRATO, CE","En_CEP":"63107-270","En_Estado":"CE","En_Municipio":"CRATO","En_Bairro":"SOSSEGO","En_Nome_Logradouro":"RUA DAS ACACIAS","En_Num":"300","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46323,"name":"ANA POLIANA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOU AGENTE CULTURAL PERPETUADORA DA CULTURA AFRO-BRASILEIRA NA REGI\u00c3O DO CARIRI CEARENSE, FORMADA EVOLU\u00cdDA NA CAPOEIRA PELA FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA, DAN\u00c7ARINA DE RODAS DE SAMBA E MACUL\u00caLE. FUNDADORA, PROMOTORAS DE EVENTOS E INSTRUTORA DE ARTE E CULTURA DO CIECE (CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA CRATO-CE.","longDescription":"GESTORA E INSTRUTORA DE ARTES E CULTURA, DAN\u00c7ARINA DE DAN\u00c7AS CULTURAIS AFRO-BRASILEIRA. DISCENTE DO CURSO DE RECURSOS HUMANOS DA UVA- UNIVERSIDADE VALE DO ACARAU. DISC\u00cdPULA DA FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA, FUNDADORA E UMA DAS GESTORAS DE ENSINO DE CULTURA AFRO-BRASILEIRA DO CIECE (CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA DE CRATO-CE. ATUALMENTE AJUDANTE DE PRODU\u00c7\u00c3O DA EMPRESA GRENDENE CAL\u00c7ADO.","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 16:27:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38297,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 12:42:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45962,"user":38297,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Esporte","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46331,"name":"RAFAEL BRILHANTE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOU INSTRUTOR DE ESPORTE E AGENTE CULTURAL PERPETUADOR DA CULTURA AFRO-BRASILEIRA NA CIDADE DE CRATO REGI\u00c3O DO CARIRI CEARENSE, DISC\u00cdPULO DA FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA, DAN\u00c7ARINO DE SAMBA DE RODA E MACULELE E GESTOR CULTURAL DO CIECE (CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O E ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA CRATO-CE.","longDescription":"GRADUADO DE CAPOEIRA PELA FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA, DAN\u00c7ARINO DE SAMBA DE RODA E MACULELE, M\u00daSICO E INSTRUMENTISTA DE CAPOEIRA. T\u00c9CNICO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O AUTOMOTIVA PELA E.E.E.P. MARIA VIOLETA ARRAES DE ALENCAR GERVAISEAU. ATUALMENTE GESTOR CULTURAL DO PROJETO CARMELITA NO CIECE(CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA.","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 16:55:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38297,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 13:13:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45962,"user":38297,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Esporte","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Cultura Negra","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Ind\u00edgena"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46357,"name":"GILBERTO DOS SANTOS DE LIMA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOU GESTOR DA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA DE CRATO-CE, AGENTE CULTURAL E PROMOTOR DO FIEC ( FESTIVAL DE INTERC\u00c2MBIO ENTRE ESPORTE E CULTURA DO CARIRI). ","longDescription":"GESTOR CULTURAL DA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA DA CIDADE DE CRATO. POSSUI N\u00cdVEL M\u00c9DIO NA ESCOLA DOM QUINTINO CRATO-CE, PARTICIPOU COMO AGENTE CULTURAL C\u00c9U (CENTRO DE ESPORTE E CULTURA UNIFICADO) DE CAP\u00c3O REDONDO. AGENTE CULTURAL CTN (CENTRO DE TRADI\u00c7\u00c3O NORDESTINA) DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS-SP. TRABALHOU COMO: PROT\u00c9TICO, VIGILANTE E MOTORISTA. ATUALMENTE GESTOR E PRODUTOR CULTURAL DA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA, PRODUTOR CULTURAL DO FIEC (FESTIVAL DE INTERC\u00c2MBIO ENTRE ESPORTE E CULTURA DO CARIRI), PRODUTOR DO ENCONTRO FEMININO DE CAPOEIRA DO CARIRI, PRODUTOR MUSICAL.","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 18:47:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38631,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 19:17:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38631,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[2087],"projects":[2009],"ownedOpportunities":[],"events":[6012],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Esporte","Cultura Afro-brasileira","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47084,"name":"Rogerio Timoteo da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.31053877672902","longitude":"-39.3921312689781"},"shortDescription":"Participante do grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-19 20:33:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39237,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 17:30:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39237,"subsite":null,"endereco":"Casa, S\/n , Zona Rural, 63135-899, Crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Casa","En_Num":"S\/n","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47094,"name":"GON\u00c7ALVES VICENTE DE ARAUJO NETO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PARTICIPANTE DO GRUPO MARACATU NA\u00c7\u00c3O TUPINAMBA ARTE E TRADI\u00c7\u00c3O","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-19 21:53:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39247,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 21:58:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39247,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47232,"name":"Maria Suyara Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.30343011672434","longitude":"-39.3889387696981"},"shortDescription":"Particpante do Grupo Arte e tradi\u00e7\u00e3o\nParticipante Samba De Roda","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 14:53:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39365,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:55:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39365,"subsite":null,"endereco":"sitio, s\/n, sitio, Sitio Romualdo, 63135-899, Crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Sitio Romualdo","En_Nome_Logradouro":"sitio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"sitio","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47233,"name":"Clarisse Bento Dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.3044091604454","longitude":"-39.3899345397949"},"shortDescription":"Participante Do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nParticipante Do Samba de Roda","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 14:59:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39366,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:56:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39366,"subsite":null,"endereco":"Sitio, s\/n, zona rural, Sitio Romualdo, 63135-899, Crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Sitio Romualdo","En_Nome_Logradouro":"Sitio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"zona rural","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47236,"name":"Karine Bento Dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.30330241521134","longitude":"-39.3889729678631"},"shortDescription":"Participante Do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nparticipante do grupo Samba de roda  (Arte e Tradi\u00e7\u00e3o)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 15:05:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39369,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:57:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39369,"subsite":null,"endereco":"Sitio, s\/n, Zona Rural, Sitio Romualdo, 63135-899, Crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Sitio Romualdo","En_Nome_Logradouro":"Sitio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Zona Rural","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47240,"name":"Maria Dayriane Saraiva Dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.30279160879457","longitude":"-39.3897454440594"},"shortDescription":"Participante Do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nparticipante do Samba De Roda (arte e tradi\u00e7\u00e3o)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 15:16:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39373,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:58:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39373,"subsite":null,"endereco":"zona rural, s\/n, sitio, Sitio Romualdo, 63135-899, crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"crato","En_Bairro":"Sitio Romualdo","En_Nome_Logradouro":"zona rural","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"sitio","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47244,"name":"Babi Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23367839324389","longitude":"-39.4103793427348"},"shortDescription":"Participante Samba De Roda Arte e Tradi\u00e7\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 15:25:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39376,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 16:31:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39376,"subsite":null,"endereco":"Rua Trist\u00e3o Gon\u00e7alves, 457, Casa, centro, 63100-100, Crato, CE","En_CEP":"63100-100","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Trist\u00e3o Gon\u00e7alves","En_Num":"457","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47248,"name":"Nathalia Oliveiro Bastos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.24310838585906","longitude":"-39.4206270575523"},"shortDescription":"Participante Do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nParticipante Do Maracatu  Arte e Tradi\u00e7\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 15:45:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39380,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:36:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39380,"subsite":null,"endereco":"rua padre redondo , 22, casa, Vila Alta, 63119-320, Crato, CE","En_CEP":"63119-320","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Vila Alta","En_Nome_Logradouro":"rua padre redondo","En_Num":"22","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47271,"name":"Gustavo Araujo Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.30389835529325","longitude":"-39.3909645080566"},"shortDescription":"Participante Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nParticipante Maracatu Caba\u00e7al Na\u00e7\u00e3o Tupinamba","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 16:39:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39399,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:35:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39399,"subsite":null,"endereco":"sitio, s\/n, zona rural, Sitio Santo Antonio, 63135-899, crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"crato","En_Bairro":"Sitio Santo Antonio","En_Nome_Logradouro":"sitio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"zona rural","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47272,"name":"Francisco Marcelo Ribeiro Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.3028767432379","longitude":"-39.3891533464193"},"shortDescription":"Participante Do Grupo Arte e Tradi\u00e7\u00e3o\nParticipante Maracatu Na\u00e7\u00e3o Tupinamba","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 16:44:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39400,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:40:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39400,"subsite":null,"endereco":"sitio, s\/n, zona rural, sitio romualdo, 63135-899, crato, CE","En_CEP":"63135-899","En_Estado":"CE","En_Municipio":"crato","En_Bairro":"sitio romualdo","En_Nome_Logradouro":"sitio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"zona rural","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47518,"name":"Murilo Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.18785604726771","longitude":"-39.5072543621063"},"shortDescription":"core\u00f3grafo de dan\u00e7a e teatro","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 14:04:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39607,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 17:41:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39607,"subsite":null,"emailPublico":"murilodesousa132452@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3519-1350","endereco":"avenida francisco monteiro, 166, casa, joaquim ferreira, 63230-000, Granjeiro, CE","En_CEP":"63230-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Granjeiro","En_Bairro":"joaquim ferreira","En_Nome_Logradouro":"avenida francisco monteiro","En_Num":"166","En_Complemento":"casa","instagram":"@murilo0407","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47744,"name":"Eva Tavares Moura","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Natural de Pernambuco,mas moro em Crato, sou contadora de hist\u00f3ria h\u00e1 mais de 20 anos,cresci envoltas  a muitas hist\u00f3rias  contadas pela minha m\u00e3e  \u00e9 pela minha irma Maria, muitas delas deitadas no ch\u00e3o  das cal\u00e7adas a noite ,olhando pra o c\u00e9u estrelado, a luz do candeeiro na janela,ou nas rodas do debulhar do feij\u00e3o  no final do dia.Tornei - me  contadora de historia profissional.","longDescription":"Natural de Pernambuco,mas moro em Crato, sou contadora de hist\u00f3ria h\u00e1 mais de 20 anos,cresci envoltas  a muitas hist\u00f3rias  contadas pela minha m\u00e3e  \u00e9 pela minha irma Maria, muitas delas deitadas no ch\u00e3o  das cal\u00e7adas a noite ,olhando pra o c\u00e9u estrelado, a luz do candeeiro na janela,ou nas rodas do debulhar do feij\u00e3o  no final do dia.Tornei - me  contadora de historia profissional.","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:52:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39800,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 11:58:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39800,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3521-3432","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Literatura","Leitura","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47869,"name":"Filhos de Zambi Capoeira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A EMPRESA FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA, REPRESENTA O GRUPO DE APRESENTA\u00c7\u00d5ES DE CULTURA AFRO-BRASILEIRA QUE COBRE TODO O TRABALHO EDUCACIONAL DESENVOLVIDO DENTRO DO CIECE (CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE ESPORTE E CULTURA ESCURINHA)-FILHOS DE ZAMBI CAPOEIRA CRATO-CE. FORNECENDO PROFISSIONALISMO E A LEGALIDADE PROFISSIONAL NECESS\u00c1RIA PARA A ASSIST\u00caNCIA ESPORTIVA E CULTURAL.","longDescription":"SOMOS UM GRUPO DE CAPOEIRA QUE TRABALHAMOS COM EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O ESCOLAR, ATRAV\u00c9S DO ENSINO DE CAPOEIRA E CULTURA AFRO-BRASILEIRA, FORMANDO CIDAD\u00c3OS PARA O EXERC\u00cdCIO DA CIDADANIA, PROMOVENDO INCLUS\u00c3O E BUSCANDO PARCERIAS COM OUTRAS EMPRESAS, \u00d3RG\u00c3OS P\u00daBLICOS, OUTRAS ENTIDADES E V\u00c1RIOS ESTADOS DO BRASIL E FORA DELE.","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 14:54:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38297,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 13:07:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45962,"user":38297,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","emailPublico":"tiagosilvacrato@hotmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Cultura Ind\u00edgena","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Hist\u00f3ria","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sa\u00fade"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48461,"name":"Marianna Aires    ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2450256","longitude":"-39.4170361"},"shortDescription":"Marianna Aires, bailarina, professora, core\u00f3grafa e diretora.","longDescription":"Marianna Aires iniciou seus estudos de bal\u00e9 na Escola de Ballet Goretti Quintela no ano 2002, em 2006 transferiu-se para a Escola de Ballet Lucymeire Aires (CE) logo ap\u00f3s primeira bailarina. No ano de 2010 formou-se em Ballet Cl\u00e1ssico.\n\nRemontagem e atua\u00e7\u00e3o em:\nO Lago dos cisnes(2019), Cors\u00e1rio(2017), Paquita(2015), O Quebra Nozes(2014), Sob a Luz da Fama (2014\/2008), Harlequinade(2013), Copp\u00e9lia(2012), Dom Quixote(2010), A Bela Adormecida (2011\/2006), La Danse(2009), Suite O Quebra Nozes(2007), e outros. \nEm obras contempor\u00e2neas pela Malma Companhia de Dan\u00e7a (RS) est\u00e3o: Muito Prazer...Piaf, de Ailton Assun\u00e7\u00e3o (2016\/2017), Incertas Raz\u00f5es, de Alex Lassakoski (2016\/2017) e Bananas is my business, de Rafael Gomes (2018\/2019).\n\nCursos ministrados por:\nFl\u00e1vio Sampaio(CE), Lucymeire Aires(CE), Atenita Kaira(CE), Toshie Kobayashi(SP), Mariza Estrella(RJ), Jair Moraes (PA), Miguel Burgos(PERU), Ronaldo Martins(RJ), Giselle Santoro(DF), Roberto Amorim(SP), Daniela Stasi(SP), Caio Nunes(RJ), Ivaldo Mendon\u00e7a(PE), Marcelo Pereira(SUI\u00c7A), Luiz Roberto(PE), Diego Lopes(ARG), Battery Dance Company (EUA), C\u00edcero Gomes(RJ), Gisela Vaz(GO), Ramirez Menezes(RJ) e outros.\n\nConcursos e Festivais de dan\u00e7a pelo pa\u00eds: \nParticipou do FENDAFOR, Passo de Arte, Festival de Dan\u00e7a de Joinville, Festival de Teresina, Fast Dance, RV Promo\u00e7\u00f5es, Festival internacional de Dan\u00e7a da Amaz\u00f4nia-Fida, entre outros, onde ganhou experi\u00eancia e pr\u00eamios como bailarina revela\u00e7\u00e3o, melhor bailarina e core\u00f3grafa. \nMinistrou cursos no Festival Internacional de dan\u00e7a de Fortaleza itinerante (Fendafor) e outras regi\u00f5es do Brasil.\nEm suas obras criadas e adaptadas est\u00e3o solos, conjuntos, varia\u00e7\u00f5es e bailarinos indicados e premiados em \u00e2mbito internacional, al\u00e9m de trabalhos paralelos.\n\nFunda\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o: \nMostra Avaliativa Chima com Dan\u00e7a, festival que aconteceu na cidade de Novo Hamburgo-RS, onde trouxe profissionais de todo pa\u00eds para ministrar workshops e avaliar diversos trabalhos coreogr\u00e1ficos, com pr\u00eamios nacionais e internacionais.","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 13:25:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40388,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 21:18:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40388,"subsite":null,"site":"https:\/\/instagram.com\/airesmarianna?igshid=18jnz5p6zxbjg","emailPublico":"airesmarianna@gmail.com","endereco":"Avenida Benjamim Barroso, 100, casa, monte castelo, 60325-450, fortaleza, CE","En_CEP":"60325-450","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Fortaleza","En_Bairro":"monte castelo","En_Nome_Logradouro":"Avenida Benjamim Barroso","En_Num":"100","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48876,"name":"MARIA VILMA DO NASCIMENTO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.31428461193728","longitude":"-39.3971014022827"},"shortDescription":"agente cultural\nProdutor de cultura local","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 11:50:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40733,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 15:17:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40733,"subsite":null,"endereco":"sitio melo, sn , arajara, 63180-000, barbalha, CE","En_CEP":"63180-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"barbalha","En_Bairro":"arajara","En_Nome_Logradouro":"sitio melo","En_Num":"sn","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Economia Criativa","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48882,"name":"CICERA TOMAZ DE AQUINO MENDON\u00c7A","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.31053877672902","longitude":"-39.3964576721191"},"shortDescription":"Agente cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 12:02:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40737,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 15:19:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40737,"subsite":null,"endereco":"SITIO SOLZINHO (LUANDA), SN , ARAJARA, 63180-000, BARBALHA, CE","En_CEP":"63180-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"BARBALHA","En_Bairro":"ARAJARA","En_Nome_Logradouro":"SITIO SOLZINHO (LUANDA)","En_Num":"SN","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Economia Criativa","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49707,"name":"JOAO LUCAS SILVA BENTO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado no curso de licenciatura em Tetro na Universidade Regional do Cariri-URCA. Mestrando na P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas da Universidade Federal do Rio Grande do Norte-UFRN. Professor Artista e Pesquisador, desenvolve um estudo c\u00eanico voltado para Teatro-Dan\u00e7a, Teatro Educa\u00e7\u00e3o, e uma pesquisa intensiva sobre Teatro de Grupo.","longDescription":"JO\u00c3O LUCAS  BENTO, 25 ANOS.\nGraduado no curso de licenciatura em Tetro na Universidade Regional do Cariri-URCA. Mestrando na P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas da Universidade Federal do Rio Grande do Norte-UFRN. Professor Artista e Pesquisador, desenvolve um estudo c\u00eanico voltado para Teatro-Dan\u00e7a, Teatro Educa\u00e7\u00e3o, e uma pesquisa intensiva sobre Teatro de Grupo no interior do estado dO Cear\u00e1 e Pernambuco. Fundador Diretor e Core\u00f3grafo na Companhia de Teatro e Dan\u00e7a Traquejo desde 2010, Onde foram dirigidos mais de 19 trabalhos dentre eles trabalhos de teatro e dan\u00e7a, desenvolvendo-se tamb\u00e9m uma investiga\u00e7\u00e3o sobre ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os. Atuante na \u00e1rea do teatro desde o ano 2007 e na dan\u00e7a desde o ano de 2008. Participa\u00e7\u00f5es importantes em diversos festivais de Teatro: Como Festival Nordestino de Teatro em Guaramiranga-CE e premiado com  t\u00edtulos  de melhor ator e melhor dire\u00e7\u00e3o nos Festivais de Teatro Performance e Mon\u00f3logos na cidade de Trindade \u2013PE e FETECS Festival de Teatro de Campos Sales-CE, Festival de Teatro de Fronteiras-PI. Participa\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es em festivais de dan\u00e7as renomados: Encontro de Dan\u00e7a Arte e Cultura da Regi\u00e3o de Araripe, Semana D de dan\u00e7a Cariri, Semana da dan\u00e7a em Iguatu-CE, Semana da Dan\u00e7a Caic\u00f3-RN.Dentre Outros Festivais.","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 20:05:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41393,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 13:33:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41393,"subsite":3,"emailPublico":"joaobentot@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99813-4840","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49721,"name":"Rebeca Oliveira Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Diretora em Arte e M\u00eddia, Especialista e Mestra em Artes Visuais, com atua\u00e7\u00e3o profissional em Artes Visuais nos mais diversos segmentos e linguagem, com experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de Arte e Cultura e tamb\u00e9m doc\u00eancia em Artes Visuais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 21:40:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41407,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 21:44:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41407,"subsite":3,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Gest\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50180,"name":"Fernanda Rocha de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Arquiteta e Urbanista, mestre em Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural. Hist\u00f3rico de atua\u00e7\u00e3o profissional em an\u00e1lises de projetos de interven\u00e7\u00e3o em bens culturais, estudos e elabora\u00e7\u00e3o de normatiza\u00e7\u00e3o, consultoria em patrim\u00f4nio para atualiza\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o urbana, aplica\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rios (Participativo e SICG), doc\u00eancia em ensino superior e pesquisa em temas diversos.","longDescription":"S\u00edntese da atua\u00e7\u00e3o em: http:\/\/lattes.cnpq.br\/4116964397463443","createTimestamp":{"date":"2020-07-31 11:38:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41752,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 21:35:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41752,"subsite":3,"emailPublico":"fernanda-arq@hotmail.com","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arquitetura-Urbanismo","Patrim\u00f4nio Material","Pesquisa","Acesibilidade","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50600,"name":"Sert\u00e3o Pop Cultural e Turismo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.26094607148809","longitude":"-39.4295024871826"},"shortDescription":"Minha produtora","longDescription":"Produtora de eventos culturais fundada em 1996, atuando na \u00e1rea da m\u00fasica, cinema, teatro, semin\u00e1rios, literatura, artes pl\u00e1sticas e tudo o que envolve cultura","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 19:45:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8920,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 19:52:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10435,"user":8920,"subsite":null,"emailPublico":"kaikaluiz@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99742-7131","endereco":"Av. Pedro Fel\u00edcio Cavalcanti, 1897, H\u00e1 100 metros do Hotel Encosta da Serra, Grangeiro, 63106-010, Crato, CE","En_CEP":"63106-010","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Grangeiro","En_Nome_Logradouro":"Av. Pedro Fel\u00edcio Cavalcanti","En_Num":"1897","En_Complemento":"H\u00e1 100 metros do Hotel Encosta da Serra","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cariri, Crato, Cear\u00e1, M\u00fasica, Teatro, Televis\u00e3o, Moda, Cultura Popular, Artes Integradas, Jornalismo, Literatura,"],"area":["Arte Digital","Arte de Rua","Artes Visuais","Artes integradas","Artesanato","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Jornalismo","Literatura","Meio Ambiente","Moda","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Teatro","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50772,"name":"Mayana Aquino Schatzmann","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Formada em Direito em busca de uma especializa\u00e7\u00e3o na defesa de Patrim\u00f4nio Imaterial e Material Cultural. Artista Visual, atriz e experi\u00eancias com produ\u00e7\u00e3o cultural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-04 14:57:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42265,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 00:44:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42265,"subsite":3,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Artes Visuais","Cultura Popular","Teatro","Arqueologia","Circo","Direito Autoral","Fotografia","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51880,"name":"CLEIA NUNES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"VALCICLEIA NUNES, POETISA, CORDELISTA, ATIVISTA SOCIAL E POLITICA, SECRETARIA ADJUNTA DA SECULT CRATO","longDescription":"VALCICLEIA NUNES, POETISA, CORDELISTA, ATIVISTA SOCIAL E POLITICA, SECRETARIA ADJUNTA DA SECULT CRATO","createTimestamp":{"date":"2020-08-11 17:13:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14426,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-11 17:14:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":17386,"user":14426,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/flordicanela\/","emailPublico":"VALCICLEIA.NUNES@CRATO.CE.GOV.BR","telefonePublico":"(88) 99733-0333","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52045,"name":"Roberta Rocha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Cultural, nascida em Foraleza e  residente da cidade de Crato no Cariri cearense. Graduada em Design pela Universidade Regional do Cariri - UFCA","longDescription":"Descri\u00e7\u00e3o\nProdutora Cultural atuante na regi\u00e3o do Cariri cearense, atuante na \u00e1rea de capta\u00e7\u00e3o de recusos e Produ\u00e7\u00e3o Cultural Executiva em eventos e\/ou institui\u00e7\u00f5es culturais.\n Produ\u00e7\u00e3o executiva nas duas edi\u00e7\u00f5es do circuito regional de skate (2013- 2014).\nPrestou servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o no evento \u201cDa rua\u201d (2015)\nTrabalhou para empresa produtora de ventos sociais de grande porte (2015-2017).\n\nAtualmente presta servi\u00e7os de procu\u00e7\u00e3o para o Festival Foto Kariri e comp\u00f5e a equipe de produ\u00e7\u00e3o do longa metragem \"Todas as Vidas de Telma\"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 15:00:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43348,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 15:09:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43348,"subsite":null,"emailPublico":"robertinhadesign@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99729-1384","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica","Audiovisual","Cultura LGBT","Design","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52115,"name":"Grupo de Valoriza\u00e7\u00e3o Negra do Cariri - GRUNEC","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.23844663085146","longitude":"-39.4205846451223"},"shortDescription":"\u2022 Grupo de Valorizac\u0327a\u0303o Negra do Cariri- GRUNEC\ud83d\udc9b\n\u2022 Desde 2001 na luta contra o racismo e reafirmando a ancestralidade negra.","longDescription":"Grupo de Valorizac\u0327a\u0303o Negra do Cariri- GRUNEC\ud83d\udc9b\n\u2022 Desde 2001 na luta contra o racismo e reafirmando a ancestralidade negra.","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 23:07:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43405,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 23:21:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":52110,"user":43405,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/grunecariri\/?hl=pt-br","emailPublico":"ggrunec@gmail.com","endereco":"Rua Coronel Secundo, 287 , Pimenta, 63100-470, Crato, CE","En_CEP":"63100-470","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Pimenta","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Secundo","En_Num":"287","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52852,"name":"Estranho Como N\u00f3s","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2288022","longitude":"-39.3681209"},"shortDescription":"Falamos de amor em todas suas formas, borrando as fronteiras entre arte e vida. Uni\u00e3o entre formas animadas e novas tecnologias.","longDescription":"Oi. Deste planeta falam J\u00falia e M\u00f4nica, as idealizadoras do projeto 'O Amor \u00e9 um Sentimento Estranho (Como N\u00f3s)'. Somos um jovem casal de mulheres artistas do Cariri Cearense que recentemente decidiram seguir juntas n\u00e3o apenas na vida, mas tamb\u00e9m nas pr\u00e1ticas art\u00edsticas. Somos graduandas no Curso de Licenciatura em Teatro da Universidade Regional do Cariri, e da jun\u00e7\u00e3o de nossas pesquisas advindas da universidade o projeto criou vida. J\u00falia, mulher preta cis bissexual, possui uma pesquisa voltada para arte e tecnologia, a partir da ideia de inser\u00e7\u00e3o das m\u00eddias digitais no teatro, pois acredita que deste h\u00edbrido arte\/ci\u00eancia\/tecnologia o teatro poder\u00e1 reencontrar novamente o grande p\u00fablico que migrou para as novas linguagens e plataformas digitais. M\u00f4nica, mulher cis l\u00e9sbica, desenvolve uma pesquisa acerca do teatro de formas animadas, sendo ela artes\u00e3 e atriz-bonequeira. Ambas experimentam as fronteiras e converg\u00eancias entre Artes Visuais e Teatro, buscando conex\u00f5es entre o teatro de formas animadas unido \u00e0s novas tecnologias, passeando tamb\u00e9m pela linguagem audiovisual. Toda a nossa po\u00e9tica \u00e9 embebida pela tem\u00e1tica dos relacionamentos l\u00e9sbicos na contemporaneidade, em uma perspectiva totalmente autobiogr\u00e1fica. Buscamos falar sobre o amor que brota nas pequenas a\u00e7\u00f5es cotidianas e possui reverbera\u00e7\u00f5es para al\u00e9m de nossa casa\/est\u00fadio; o amor que, atrav\u00e9s de suas micropol\u00edticas di\u00e1rias se reinventa, compreendendo a arte realizada a partir deste sentimento como pot\u00eancia de luta contra a LGBTQIA+fobia, por\u00e9m de forma singela e l\u00fadica, no intuito de atingir a todas as faixas et\u00e1rias. Muito prazer em conhec\u00ea-lx.","createTimestamp":{"date":"2020-08-26 12:10:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20658,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 11:47:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":24872,"user":20658,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/estranho.como.nos\/","emailPublico":"estranhocomonos8@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99654-6433","endereco":"Avenida Padre C\u00edcero, 1822 , S\u00e3o Miguel, 63105-000, Crato, CE","En_CEP":"63105-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"S\u00e3o Miguel","En_Nome_Logradouro":"Avenida Padre C\u00edcero","En_Num":"1822","instagram":"@estranho.como.nos","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Artes integradas","Audiovisual","Cinema","Cultura Digital","Cultura LGBT","Fotografia","Novas M\u00eddias","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53091,"name":"Josefa Monica","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduanda em Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri - URCA. Possui uma pesquisa voltada para o Teatro de Formas Animadas.","longDescription":"JOSEFA MONICA, 21 anos, atriz, bonequeira, graduanda no urso de Licenciatura em Teatro pela Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, atriz do coletivo teatral Ritmar, co-realizadora do projeto \u2018O Amor \u00e9 um Sentimento Estranho (Como N\u00f3s)\u2019. Possui uma pesquisa em Formas Animadas desde 2018. Atriz do espet\u00e1culo \u201cRosas P\u00e1lidas\u201d (20160, do grupo Trupe dos Pensantes; atriz da curta cena \u201cEncaixotadas\u201d (2017), da encenadora Ranielle Lessa; atriz da esquete \u201cQuintal\u201d (2018), da encenadora Ranielle Lessa; atriz do espet\u00e1culo \u201cUm Teto Todo Delas\u201d (2018), da encenadora Ranielle Lessa; atriz do espet\u00e1culo \u201cUm Beijo do Caio F.\u201d (2018), do diretor Rodrigo Frota; encenadora da curta cena \u201cQual o Sentido?\u201d (2018); encenadora da esquete \u201cVerde C\u00e9u\u201d (2018); atriz do espet\u00e1culo \u201cEspecial de Natal\u201d (2019), da diretora Andreia Paris; operadora de som no espet\u00e1culo \u201cMata\u201d, da diretora Daniela Alves; atriz e operadora de som no espet\u00e1culo \u201cGafanhoto\u201d (2019), do encenador Helionio Soares;","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 16:43:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44122,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 19:34:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44122,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/josefa.monica\/","emailPublico":"monica_oliveira97@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99240-0742","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/monica.oliveira.75457081\/","instagram":"@josefa.monica","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes integradas","Artes Visuais","Artesanato","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53671,"name":"Phelipe","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico, sou baixista, tenho 29 anos, desde os 16 anos comecei a tocar","longDescription":"Como seria a vida sem a m\u00fasica, seria um mundo triste. A m\u00fasica acalma, reflete o sentimento que est\u00e1 dentro da gente, explicar o que \u00e9 a m\u00fasica \u00e9 dif\u00edcil, mas \u00e9 f\u00e1cil sentir. Amo a m\u00fasica, e me comovo com a classe de m\u00fasicos que no momento se encontram com dificuldades pois est\u00e3o longe dos palcos.","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 22:32:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44601,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 21:31:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44601,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53728,"name":"Ka\u00edque Guerra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Poeta, compositor e aprendiz de produtor musical","longDescription":"Artista independente, com experi\u00eancia na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o em produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas e m\u00fasica. Poeta, compositor e aprendiz de produ\u00e7\u00e3o musical","createTimestamp":{"date":"2020-09-02 10:37:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44649,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 10:52:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44649,"subsite":null,"site":"http:\/\/instagram.com\/kaiqueguerra","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54536,"name":"Nataniel Aquino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2265664","longitude":"-39.4087912"},"shortDescription":"Filho de Santo do Terreiro de Umbanda Santa Barbar\u00e1 na cidade de Crato - CE. Localizado na AV. Thomaz Osterne de Alencar, 380 , S\u00e3o Miguel, 63122-090, M\u00e3e de Santo - M\u00e3e Kum.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 13:20:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45347,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 14:04:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45347,"subsite":null,"emailPublico":"terreirosantabarbaracrato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99230-5876","endereco":"Av. Desembargador Edimilson neves, 808, Ap A, Vila Alta, 63119-185, Crato, CE","En_CEP":"63119-185","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Vila Alta","En_Nome_Logradouro":"Av. Desembargador Edimilson neves","En_Num":"808","En_Complemento":"Ap A","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[54543],"spaces":[2439],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Cigana","Cultura Digital","Cultura Ind\u00edgena","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Povos Tradicionais de Matriz Africana"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54543,"name":"Terreiro de Umbanda Santa Barbar\u00e1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Terreiro de Matrizes Africanas - Ind\u00edgenas, fundado no dia 01 de Janeiro de 1990 pela Matriarca Francisca Raimunda dos Santos mais conhecida por M\u00e3e Kum.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 13:51:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45347,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 14:00:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":54536,"user":45347,"subsite":null,"emailPublico":"terreirosantabarbaracrato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99230-5876","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Cigana","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra","Cultura Popular","Povos Tradicionais de Matriz Africana","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sociologia","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54931,"name":"Larysse Vidal ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2226168","longitude":"-39.3960356"},"shortDescription":"Abi\u00e3 do Il\u00ea As\u00e9 Omo Ay\u00ea - Produtora Cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-10 21:25:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45687,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:08:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45687,"subsite":null,"emailPublico":"ileaseomoobaizo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99673-4249","endereco":"Avenida Thomaz Osternes de Alencar, 2767, casa A, Vila Alta, 63119-340, Crato, CE","En_CEP":"63119-340","En_Nome_Logradouro":"Avenida Thomaz Osternes de Alencar","En_Num":"2767","En_Complemento":"casa A","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","instagram":"@larysse001","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[54959],"spaces":[2451],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Cultura Negra","Cultura LGBT","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Digital","Cultura Cigana","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56136,"name":"Carlos Antonio dos Santos Lima            ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Mestre de capoeira Carlinhos Camar\u00e1","longDescription":"Mestre de capoeira h\u00e1 mais de 10 anos Carlinhos Camar\u00e1\n\nFundou seu grupo de capoeira ALFORRIA, na cidade do Crato desde de 2008.\n\nAtualmente dar aula na sede do grupo ALFORRIA, em escolas da cidade e em projetos de iniciativas privadas.\n\nOrganiza torneio anual de Capoeira Alforria municipal, sempre homenageando um mestre antigo.\n\nOrganiza ainda, o encontro de grupos de capoeira a nivel nacional batizado como \"VIVA ZUMBI\".","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:20:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46860,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 15:43:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46860,"subsite":null,"emailPublico":"rhuanmaia@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99256-2481","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Esporte","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57080,"name":"Marcos Antonio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.2251761","longitude":"-39.412314"},"shortDescription":"Dofono de Ossain do Il\u00ea As\u00e9 Omo Ay\u00ea","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 20:35:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47651,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 20:44:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47651,"subsite":null,"emailPublico":"ileomoaye@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99804-5735","endereco":"Rua Nossa Senhora das Dores, 36 , Vila Alta, 63119-430, Crato, CE","En_CEP":"63119-430","En_Nome_Logradouro":"Rua Nossa Senhora das Dores","En_Num":"36","En_Bairro":"Vila Alta","En_Municipio":"Crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SUL CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"SUL CEARENSE","geoMicrorregiao":"CARIRI","geoMicrorregiao_cod":"CARIRI","geoMunicipio":"CRATO","geoMunicipio_cod":"CRATO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Economia Criativa","Sociologia","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Povos Tradicionais de Matriz Africana","M\u00fasica","M\u00eddias Sociais","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Ind\u00edgena","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]