[{"id":5453,"name":"lindejohnson fernandes martins","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1438402260622","longitude":"-38.0851964280009"},"shortDescription":"grupo de inclus\u00e3o de jovens no campo das artes cenicas, dan\u00e7a e musica.","longDescription":"diretor e produtor de um grupo cultural de incentivo as artes e cultura.","createTimestamp":{"date":"2015-07-22 16:14:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5112,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-12 21:22:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5112,"subsite":null,"emailPublico":"johnson.fernandes.martins@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99409-0849","endereco":"rua monsenhor misael alves de souza n\u00b0250 santa luzia limoeiro do norte","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Estado":"CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"RUA CAPITAO JO\u00c3O EDUARDO","En_Num":"2179","En_Bairro":"EUCALIPTOS","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5495,"name":"Gledson Vito Moreira de Oliveira Pimentel","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14907616244286","longitude":"-38.0998992919922"},"shortDescription":"Canteiro diplomado pela Escola de Artes de Batalha-Portugal, escultor tendo trabalhado em escolas de samba paulista, produtor cultural pelo Senac, concluindo Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Paulista e professor de artes do Col\u00e9gio Alencarino.","longDescription":"Canteiro diplomado pela Escola de Artes de Batalha-Portugal, escultor tendo trabalhado em escolas de samba paulista, produtor cultural pelo Senac, concluindo Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Paulista e professor de artes do Col\u00e9gio Alencarino.","createTimestamp":{"date":"2015-12-08 21:58:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5154,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-12 19:56:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5154,"subsite":null,"emailPublico":"vitormpimentel@gmail.com","endereco":"Rua Francisco Holanda, 914 , Bom Nome, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","En_CEP":"62930-000","En_Bairro":"Bom Nome","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Holanda","En_Num":"914","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7988,"name":"Dallva Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1495766","longitude":"-38.0935844"},"shortDescription":"Arte Educadora, Produtora Cultural, Dramaturga, Atriz","longDescription":"Dallva Rodrigues\nSERVI\u00c7OS: \n\uf0b7 Arte Educadora, Produtora Cultural, Dramaturga, Atriz e Cantora \n\uf0b7 Cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e elabora\u00e7\u00e3o de sinopses, e textos para teatro. An\u00e1lise e consultoria para textos teatrais. \n\uf0b7 Contatos para palestras, workshop\u2019s, mesas-redondas, leituras dram\u00e1ticas, utiliza\u00e7\u00e3o dos meus textos teatrais, e demais textos: \nTEL.: 0xx88 \u2013 9943-8916 \/ 0xx88 \u2013 9434-6587 \nE-MAIL: dallva.arteeducacao@gmail.com \nFACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/dallva.rodrigues \nINSTAGRAN: dallva.rodrigues\n\nBREVE CURR\u00cdCULO: Dallva Rodrigues, natural de Limoeiro do Norte\/CE, Arte Educadora, Produtora Cultural, Dramaturga, Atriz, Cantora com P\u00f3s \u2013 gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu em Arte Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Popular (Ci\u00eancias Humanas) pela Faculdade de Tecnologia Darcy Ribeiro e forma\u00e7\u00e3o em cursos livres de teatro, produ\u00e7\u00e3o cultural, e oficinas de dire\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o, dramaturgia. Autora de pe\u00e7as infantis, adultas, mon\u00f3logos, casamentos matutos, e poemas. Participou de v\u00e1rios festivais de teatro e quadrilha junina, sendo premiada nas categorias: Melhor Espet\u00e1culo, Melhor Dire\u00e7\u00e3o, Melhor Interpreta\u00e7\u00e3o, e em 2013 como Melhor Casamento Matuto do Estado do Cear\u00e1. Atrav\u00e9s do Site Recanto das Letras tem seus textos montados e apresentados em v\u00e1rias Cidades de diversos Estados brasileiros. Coordenando o Grupo Cena\u2019s de Teatro desde 2008, seleciona em 2018 na ocasi\u00e3o do anivers\u00e1rio de 10 Anos do mesmo, 5 espet\u00e1culos do repert\u00f3rio do Grupo, e lan\u00e7a seu primeiro livro: Lampi\u00e3o e Maria Bonita e outras Pe\u00e7as para Teatro.","createTimestamp":{"date":"2016-09-20 15:32:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7073,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 16:19:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7073,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/dallva.rodrigues","emailPublico":"dallva.arteeducacao@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99943-8916","endereco":"Rua Joaquim Evaristo Gadelha, 2493 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim Evaristo Gadelha","En_Num":"2493","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[8026,48742],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Artes integradas","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Livro","Leitura","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8026,"name":"Grupo Cena's de Teatro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1495766","longitude":"-38.0935844"},"shortDescription":"GRUPO CENA\u2019S DE TEATRO\nH\u00e1 12 anos transformando Vidas atrav\u00e9s do Teatro","longDescription":"O Grupo Cena\u2019s de Teatro surgiu em outubro de 2008, a partir do projeto de arte-educa\u00e7\u00e3o \u2018Teatro na Escola \u2013 O Teatro e a Forma\u00e7\u00e3o Humana\u2019, sob a coordena\u00e7\u00e3o da arte-educadora, ativista cultural, produtora e atriz Dallva Rodrigues, com o objetivo de trabalhar teatro com crian\u00e7as e jovens da nossa regi\u00e3o. Conta com aproximadamente 40 integrantes com faixa et\u00e1ria de 5 \u00e0 26 anos e segue diversas linhas teatrais: Infantil, Com\u00e9dia, Tragicom\u00e9dia, Drama. \n\nLeciona teatro em escolas p\u00fablicas (municipais e estaduais) e particulares, ONGs; Produz festivais (FESTEN, FESTVALE) etc. Trabalhando com todas as idades: crian\u00e7as, jovens e adultos, pautada no projeto de arte-educa\u00e7\u00e3o: Teatro na Escola \u2013 O Teatro e a Forma\u00e7\u00e3o Humana; Estudou com profissionais renomados. Tais como Helder Vasconcelos, Sidney Souto, Danilo Pinho (CEFET), Orl\u00e2ngelo Leal, Her\u00ea Aquino, Cristina Francescutti, Gra\u00e7a Freitas, Augusto Gigli, Fernando Lira (CEFET), Francinice Campos, Hertenha Glauce (UNIFOR), Elisa G\u00fcnter etc.;\n\nO reconhecimento do trabalho desenvolvido pelos diretores e pelo elenco tem levado o Grupo, cada vez mais, a desenvolver um trabalho de respeito pelo fazer teatral como um exerc\u00edcio de auto-conhecimento e de intera\u00e7\u00e3o com outro, de investiga\u00e7\u00e3o cont\u00ednua de novas linguagens, de dedica\u00e7\u00e3o permanente ao p\u00fablico e \u00e0 sua miss\u00e3o.\n\nNesses 12 anos de exist\u00eancia, o Grupo Cena\u2019s de Teatro vem desenvolvendo um repert\u00f3rio de encena\u00e7\u00f5es de grandes autores de teatro, com adapta\u00e7\u00f5es inteligentes que agradam plateias diversificadas.\n\nDesde 2008, com a circula\u00e7\u00e3o dos espet\u00e1culos teatrais, fomentamos a cultura como parte fundamental no processo s\u00f3cio educativo das crian\u00e7as e trazemos nesse bojo o incentivo \u00e0 pr\u00e1tica da leitura, como no espet\u00e1culo \u201cO Menino que Virou Hist\u00f3ria\u201d, aclamado como Melhor Espet\u00e1culo da Regi\u00e3o em 2012, e agu\u00e7amos a sensibilidade da plateia pela inser\u00e7\u00e3o desta num contexto social saud\u00e1vel.\n\nFoi aclamado em 2010 e 2012 no FESTVALE \u2013 Festival de Teatro do Vale do Jaguaribe como MELHOR ESPET\u00c1CULO DA REGI\u00c3O pelo J\u00fari Popular, e recebeu tamb\u00e9m Men\u00e7\u00f5es Honrosas de MELHOR ATRIZ e MELHOR DIRE\u00c7\u00c3O pelo J\u00fari T\u00e9cnico. Em 2013, Men\u00e7\u00e3o pelo mesmo de MELHOR INTERPRETA\u00c7\u00c3O do Vale do Jaguaribe, lhes proporcionando um grande crescimento t\u00e9cnico, e qualidade dos espet\u00e1culos em 2014 e 2015.","createTimestamp":{"date":"2016-09-21 20:24:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7073,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 19:27:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7988,"user":7073,"subsite":null,"site":"http:\/\/cenasgrupoteatral.weebly.com","emailPublico":"cenasdeteatro10@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99943-8916","endereco":"Rua Joaquim Evaristo Gadelha, 2493 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim Evaristo Gadelha","En_Num":"2493","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/grupocenasdeteatro","instagram":"@cenas.teatro","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8296,"name":"Talvanes Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1413597","longitude":"-38.0914204"},"shortDescription":"Artista pl\u00e1stico, musico, Arte-educador, produtor cultural,  formado em pedagogia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1.","longDescription":"Sou Talvanes Moura, Artista Pl\u00e1stico, M\u00fasico, arte-educador e produtor cultural.","createTimestamp":{"date":"2016-10-08 09:36:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7330,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-11 14:22:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7330,"subsite":null,"emailPublico":"talvanesmoura@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99845-0006","endereco":"Rua Manfredo de Oliveira, 433 , centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Manfredo de Oliveira","En_Num":"433","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[8298,9680],"spaces":[905],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Gest\u00e3o Cultural","Cinema","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8573,"name":"ALANE DE HOLANDA NUNES MAIA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1767724790308","longitude":"-38.1184387207031"},"shortDescription":"Arquiteta graduada pela U.F.C em 1995. Viveu em Portugal de 1999 a 2012, onde teve escrit\u00f3rio pr\u00f3prio, com projetos diversos, restaura\u00e7\u00f5es e interiores. De volta ao Brasil, atua tamb\u00e9m na Economia Criativa como designer, com foco em produtos com identidade cultural e mat\u00e9ria prima sustent\u00e1vel. Foi instrutora do SENAI. Participou do  \u201cPr\u00eamio Estampa Brasil\u201d, do MINC, sendo semi-finalista em 2015.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 11:04:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7551,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-19 19:03:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7551,"subsite":null,"emailPublico":"alanedeholanda@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99825-7688","endereco":"S\u00edtio C\u00f3rrego de Areia, s\/n , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio C\u00f3rrego de Areia","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[8638],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arquitetura-Urbanismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8751,"name":"ANTONIO JUNIOR DE OLIVEIRA DA COSTA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15664148006553","longitude":"-38.0995559692383"},"shortDescription":"Agente da cultura popular no Vale do Jaguaribe e no Estado do Cear\u00e1.","longDescription":"Produtor Art\u00edstico, Core\u00f3grafo, Participante do movimento cultural em \u00e1reas de artes c\u00eanicas (dan\u00e7a e teatro), dan\u00e7a popular folcl\u00f3rica, pesquisador de temas regionais, produtor cultural de eventos e pesquisador de editais da SECULT e envolvido no movimento junino do Estado desde de 1992.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 15:41:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7666,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 10:47:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7666,"subsite":null,"endereco":"RUA JO\u00c3O MARIA DE FREITAS, 118, CASA, JOS\u00c9 SIM\u00d5ES, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"RUA CEL. ALEXANDRINO","En_Num":"1859","En_Complemento":"AP 111","En_Bairro":"BROTOL\u00c2NDIA","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"juniorcosta18@hotmail.com","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 99903-7223","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9236,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O PROJETO PAZ E UNI\u00c3O","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Projeto Paz e Uni\u00e3o est\u00e1 localizada no bairro Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira em Limoeiro do Norte- Ce, desde o ano de 1986. T\u00eam como miss\u00e3o: promover o desenvolvimento integral de crian\u00e7as adolescentes suas fam\u00edlias e das comunidades, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, cultural e de gera\u00e7\u00e3o de renda familiar.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-22 16:25:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7994,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-22 16:32:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7994,"subsite":null,"emailPublico":"appu3390@hotmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Economia Criativa","Cultura Popular","Teatro","Dan\u00e7a","Audiovisual"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9237,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNIDOS PARA O PROGRESSO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1107235","longitude":"-38.1366444"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Unidos para o Progresso tem como MISS\u00c3O: - Fortalecer as mudan\u00e7as sociais na vida de crian\u00e7as adolescentes e fam\u00edlias da comunidade de Sitio Espinho em Limoeiro do Norte-Ce, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es sociais, culturais e de economia solid\u00e1ria.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Unidos para o Progresso, \u00e9 uma entidade filantr\u00f3pica sem fins lucrativos, cuja natureza jur\u00eddica \u00e9 Associa\u00e7\u00e3o de direito privado fundada em 27 de junho de 1995, com posicionamento de fortalecer as transforma\u00e7\u00f5es pessoais e sociais, na perspectiva sist\u00eamica e Bioc\u00eantrica, atrav\u00e9s do engajamento e empoderamento comunit\u00e1rio dos coletivos culturais. Esse \u00e9 o posicionamento da organiza\u00e7\u00e3o que alia todos os seus fazeres aos ODS (Objetivos de Desenvolvimentos Sustent\u00e1veis), agenda 2030. \nTrabalhamos com projetos sociais, culturais e desportivos por ciclo de vida, onde insere desde a crian\u00e7a de 0 a 5,99 anos de idade; 6 a 14,99 anos; 15 a 24 anos e suas fam\u00edlias. Atrav\u00e9s dos projetos e tecnologias \u00e9 poss\u00edvel oferecer aos participantes e comunidades infinitas oportunidades de desenvolvimento pessoal e comunit\u00e1rio.","createTimestamp":{"date":"2016-11-22 16:36:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7995,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-25 15:23:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7995,"subsite":null,"emailPublico":"aupp8@hotmail.com","endereco":"Sebasti\u00e3o Nunes Maia, 87 , Sitio Espinho, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Sebasti\u00e3o Nunes Maia","En_Num":"87","En_Bairro":"Sitio Espinho","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","site":"http:\/\/unidosparaoprogresso.org.br\/","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 9925-0003","children":[37995],"spaces":[1875],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5802,5934],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Economia Criativa","Audiovisual","Dan\u00e7a","M\u00fasica","R\u00e1dio","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9344,"name":"Leandro Duvalle","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14877696723933","longitude":"-38.0970668792725"},"shortDescription":"Cantor, compostor e produtor musical, com trabalho no movimento junino. Roteirista e pesquisador da cultura popular nordestina.\n\nP\u00e1gina oficial: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCZUAmRC84xFmV8ISklndLKg?view_as=subscriber","longDescription":"Cantor, Musico Multi-instrumentista, produtor musical e cultural, graduando em geografia, pesquisador da cultura popular, roteirista e escritor. Atua\u00e7\u00e3o em coletivos, associa\u00e7\u00f5es e escolas, nas \u00e1reas de teatro e m\u00fasica.\n\nAtoando no Bares, restaurantes e eventos particulares como cantor popular. Escritor e roteirista de pe\u00e7as teatrais tais como casamento junino e curta metragem. Produ\u00e7\u00e3o musical de regionais juninos e bandas. Professor de M\u00fasica. Formando em Geografia.","createTimestamp":{"date":"2016-12-12 12:36:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8081,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-04 21:56:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8081,"subsite":null,"endereco":"Travessa Mario Fernandes, 0018 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Travessa Mario Fernandes","En_Num":"0018","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","site":"https:\/\/www.instagram.com\/leandroduvalle\/?hl=pt-br","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/duvalle.leandro","instagram":"@leandroduvalle","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Cinema","Teatro","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9578,"name":"Guga Andrade","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13950184614363","longitude":"-38.0834197998047"},"shortDescription":"Dramaturgo, Ator, Arte Educador, Produtor Cultural, Quadrilheiro.","longDescription":"Atuando como Dramaturgo, produtor art\u00edstico de Quadrilhas Juninas e Casamentos Matutos, Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas, Ator, Arte Educador, e outros.","createTimestamp":{"date":"2016-12-28 17:09:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8268,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-25 10:12:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8268,"subsite":null,"emailPublico":"nandoguganando@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99655-6753","En_CEP":"62930-000","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Raimundo Nonato da Silva, 1581 , Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Nonato da Silva","En_Num":"1581","En_Bairro":"Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira","En_Complemento":"","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fernando.guga.5?sk=wall&notif_t=wall&notif_id=1493553196381701","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[14190,52158],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Outros","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9803,"name":"Nenza Costa Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14612694643503","longitude":"-38.0970839783549"},"shortDescription":"Nenza Costa, natural de Tabuleiro do Norte, Cear\u00e1. H\u00e1 10 anos trabalha com produ\u00e7\u00e3o cultural na cidade de Limoeiro do Norte. Membro do Instituto Brasil de Dentro, j\u00e1 realizou v\u00e1rios trabalhos como produtora e proponente de v\u00e1rios projetos importantes.","longDescription":"ATIVIDADES NA \u00c1REA DA CULTURA: \n1.0.\tMonitora atividades crian\u00e7as de baixa renda das comunidades carentes, junto a FEBENCE, no desenvolvimento das artes, teatro e literatura em Limoeiro, 93;\n2.0.\tProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica de bandas e grupos musicais, Banda Meninos, Quartzo, Ra\u00e7a Ruim, em cidades do Vale do Jaguaribe, 1994\/99; \n3.0.\tOrganiza\u00e7\u00e3o do movimento de quadrilhas e Carnaval Fora de \u00c9poca, no Vale, 95\/2000;\n4.0.\tOrganiza\u00e7\u00e3o Shows Gin\u00e1sio Diocesano, com Vital Farias, D\u00edlson Pinheiro, Redondo e Rita de C\u00e1ssia, cantadores Geraldo Am\u00e2ncio, Oliveira de Panelas, Antonio de Fran\u00e7a, Antonio Fernandes e Z\u00e9 Cardoso 96\/98; \n5.0.\tMovimento de arrecada\u00e7\u00e3o de donativos para as pessoas da terceira idade, Casa do Idoso, Limoeiro do Norte, 99\/00; \n6.0.\tAssessoria produ\u00e7\u00e3o festival da Barragem das Pedrinhas, shows de artistas como Belchior, Geraldo Azevedo, Joana Ang\u00e9lica, Luizinho e Banda, R\u00e9gis e Rog\u00e9rio, Banda Renegados, 98\/2002; \n7.0.\tAssessoria de Produ\u00e7\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o da Feira de Cultura e Neg\u00f3cios da Micro-empresa do Vale do Jaguaribe, na 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o, coordenando apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas com valores da regi\u00e3o, teatro, dan\u00e7a, moda, artesanato, 90\/2001; \n8.0.\tIdealizadora e coordenadora do grupo folcl\u00f3rico Boizinho da Faceira, trabalhando com 20 crian\u00e7as do semi-\u00e1rido cearense, comunidade Faceira, de Limoeiro, 2005\/07 e do Coral CRION\u00c7AS do Jaguaribe, atualmente parado por falta de recursos; \n9.0.\tPesquisa e Assessoria de produ\u00e7\u00e3o executiva do document\u00e1rio Brinca Faceira, projeto patrocinado pelo Programa Petrobr\u00e1s Cultural, Patrim\u00f4nio Imaterial, lan\u00e7ado com sucesso. O DVD traz hist\u00f3rico do Boi Pai do Campo, da comunidade da Faceira, de Limoeiro do Norte; doc, 37 min., em DVD, lan\u00e7ado em dezembro de 2007; \n10.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cVida N\u00e3o tem Idade\u201d, de inclus\u00e3o cultural com os idosos na comunidade do Ro\u00e7ado em Limoeiro, ganhando o pr\u00eamio \u201cInclus\u00e3o Cultural da Pessoa Idosa\u201d, pela Secretaria da Identidade e da Diversidade do Minist\u00e9rio da Cultura; 2007.\n11.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do VI Festival de Sanfoneiros de Limoeiro do Norte, Ce, em parceria com a Secretaria de Cultura do Munic\u00edpio de Limoeiro do Norte, com equipe formada dentre os associados da entidade, 2007\n12.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do projeto VII Festival de Sanfoneiros, no Programa Petrobr\u00e1s de Cultura, no edital Petrobras Festivais, via Instituto Moreira Sales, realizando a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o do festival com sucesso, tudo devidamente acompanhado por representante do Instituto Moreira Sales, do RJ. Atra\u00e7\u00f5es nacionais e regionais, artistas como Renato Borguetti, RS, Amazan, PB, e o cearense Adelson Viana, que executou pe\u00e7as inusitadas de Piazzola, Beethoven e Pixinguinha. Dominguinhos, assim como a sanfona pantaneira e o bandoneon, como variantes do fole, al\u00e9m do bom forr\u00f3, garantido pela pr\u00f3pria regi\u00e3o, 2008.\n13.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do projeto VIII Festival de Sanfoneiros, no edital Mecenas, pela Secult- Ce, patrocinado pela Coelce. 2010.\n14.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura,atrav\u00e9s do projetoILHA \u2013 Inclus\u00e3o Limoeirense na Habilidade das Artes, pelo edital Programa Cultura Viva, do Minist\u00e9rio da Cultura e SECULT CE, que objetiva criar escola informal de artes para pessoas carentes da comunidade Ilha e circunvizinhos. 2010 \u00e1 2013.\n15.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do grupo infantil Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias, composto por 28 crian\u00e7as, que se re\u00fanem semanalmente, ministrado pelo arte educador Eligard\u00eanio Oliveira, 2010 \u00e1 2013.\n16.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do Inclus\u00e3o digital para jovens e adultos da rede p\u00fablica de ensino, na sede do Instituto e na comunidade da Ilha, que atende as comunidades da Faceira, Gangorra, Sap\u00e9, C\u00f3rrego de Areia e Espinho. A\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura ILHA. 2010 \u00e1 2013.\n17.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o da amplia\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do grupo Canto Coral infantil \u201cMeninos do Brasil\u201d, com crian\u00e7as da rede p\u00fablica de ensino, na comunidade da Ilha, com cerca de 30 crian\u00e7as, que se re\u00fanem tr\u00eas vezes por semana, regido pelo m\u00fasico Nilton Arruda. A\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura ILHA. 2010 \u00e1 2013.\n18.0.\tProdutora do projeto \u201c Natal das Artes  Vale do Jaguaribe\u201d,  evento realizado com atra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas da regi\u00e3o, na sede do Instituto Brasil de Dentro, patrocinado pelo Banco do Nordeste do Brasil. 2010 \u00e1 2013.\n19.0.\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o do grupo infantil para oficinas de cer\u00e2mica, com 32 crian\u00e7as, na comunidade da Ilha, Faceira, Sap\u00e9 e Gangorra. Com carga hor\u00e1ria de 04 h\/a por semana, ministrada pelo artista pl\u00e1stico Anecildo Oliveira. A\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura ILHA. 2010 \u00e1 2013.\n20.0.\tProdutora do projeto  \u201cNatal das Artes\u201d,na comunidade da Ilha e Boa F\u00e9, em parceria com o COEP, grupo de m\u00e3es da Ilha, Projeto Paz e Uni\u00e3o, BNB,  evento realizado com atra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas locais, cinema na pra\u00e7a, na comunidade da Ilha. 2011.\n21.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do projeto Sons do Rio. Projeto aprovado no III Edital Mecenas do Cear\u00e1. 2012.\n22.0.\tProponente e Produtora do projeto Teleconto (conte\u00fado televisivo) \u201cDegas\u201d. Projeto aprovado no VIII Edital Pr\u00eamio Cear\u00e1 Cinema e V\u00eddeo, Secult Ce. 2012.\n23.0.\tProponente e Produtora do projeto \u201c I Arte em Movimento\u201d. Projeto multicultural coletivo de arte. Amostragem das artes feitas nos diversos bairros e distritos de Limoeiro do Norte, Vale do Jaguaribe. Aprovado no III Edital Mecenas, 2011, Secult \u2013ce. 2012.\n24.0.\t Assistente de produ\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cII Jornada das Letras e II Feira do Livro de Limoeiro \u201d, no edital IV Mecenas, pela Secult- Ce. Na modalidade Literatura, de incentivo \u00e0 leitura, dirigido \u00e1 popula\u00e7\u00e3o de Limoeiro do Norte, atrav\u00e9s de oficinas, palestras, lan\u00e7amentos, discuss\u00f5es de textos, recitais de poesia e feiras de trocas de livros, patrocinado pela Coelce. Apoio do Sesc, Banco do Nordeste, OAB de Limoeiro do Norte, Unimed, Academia Limoeirense de Letras, Faculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos, ongs parceiras como Clube da Bengala, SOS Jaguaribe, Projeto Paz e Uni\u00e3o, Unidos Para o Progresso. 2013.\n25.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do projeto audiovisual \u201cA Tradi\u00e7\u00e3o do Repente no Vale dos Violeiros\u201d, aprovado no VI Edital Mecenas, Secult CE. \n26.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do projeto \u201cChaves de Dentro\u201d, aprovado no IX Edital Cinema e V\u00eddeo, Secult Ce. \n27.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do IX FESTIVAL DOS SANFONEIROS DE LIMOEIRO, aprovado no IV Edital Mecenas do Cear\u00e1, edi\u00e7\u00e3o 2013.  Patrocinado pela Coelce. \n28.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do projeto III JORNADA DAS LETRAS E III FEIRA DO LIVRO DE LIMOEIRO, aprovado no V Edital Mecenas do Cear\u00e1 2014 - Secult- Ce. Na modalidade Literatura. Patroc\u00ednio Coelce;\n29.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o do projeto X FESTIVAL DOS SANFONEIROS DE LIMOEIRO, aprovado no VIII Edital Mecenas do Cear\u00e1, edi\u00e7\u00e3o 2015.  Patrocinado pela Coelce. Proponente - Instituto Brasil de Dentro. 2015.\n30.0.\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o IV JORNADA DAS LETRAS E IV FEIRA DO LIVRO DE LIMOEIRO, aprovado no VIII Edital Mecenas do Cear\u00e1 2015 - Secult- Ce. Na modalidade Literatura. Patroc\u00ednio Coelce.\nProjetos proponentes:\n\u2022\tARTE EM MOVIMENTO DE LIMOEIRO: APROVADO no II Edital Mecenas do Cear\u00e1, edi\u00e7\u00e3o 2011. Patrocinado pela Coelce. \n\u2022\tPROJETO ARTE EM MOVIMETNO DE ITATINGA: Realizado em Itaitinga, aprovado no VI Edital Mecenas do Cear\u00e1.\n  \u2022\tDEGAS (Teleconto): APROVADO no III Edital Pr\u00eamio Cear\u00e1 Cinema e V\u00eddeo 2011.  \n\u2022\tIV JORNADA DAS LETRAS E IV FEIRA DO LIVRO DE LIMOEIRO, aprovado no VIII Edital Mecenas do Cear\u00e1 2015 - Secult- Ce.\n*      V JORNADA DAS LETRAS E V FEIRA DO LIVRO DE LIMOEIRO, aprovado no IX Edital Mecenas do Cear\u00e1 2016 - Secult- Ce.","createTimestamp":{"date":"2017-01-05 23:40:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8445,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-13 17:39:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8445,"subsite":null,"emailPublico":"nenzacosta123@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3423-1232","endereco":"Rua Coronel Serafim Chaves, 437, casa, Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Serafim Chaves","En_Num":"437","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[9805,9858,9859],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9805,"name":"Vera Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1464693","longitude":"-38.0970665"},"shortDescription":"Vera Costa, historiadora e produtora cultural. Realizou v\u00e1rios projeto como o v\u00eddeo document\u00e1rio \"Boi da Faceira\", Lei Rouanet, patroc\u00ednio Petrobr\u00e1s, V\u00eddeo document\u00e1rio \" A Tradi\u00e7\u00e3o do Repente no Vale dos Violeiros, Lei Rouante, Lei Estadual, patroc\u00ednio Coelce.","longDescription":"Vera Costa, historiadora e produtora cultural. Trabalha na \u00e1rea cultural h\u00e1 dez anos.","createTimestamp":{"date":"2017-01-06 00:17:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8445,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-08 12:09:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9803,"user":8445,"subsite":null,"emailPublico":"veracostalimoeiro@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 99793-9921","endereco":"Rua Coronel Serafim Chaves, 437, casa, centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Serafim Chaves","En_Num":"437","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9858,"name":"Instituto Brasil de Dentro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1464693","longitude":"-38.0970665"},"shortDescription":"O Instituto BRASIL DE DENTRO foi oficializado em agosto de 2006, por um grupo de artistas, estudantes, pesquisadores e apreciadores das artes, a partir da id\u00e9ia de maior dinamiza\u00e7\u00e3o da cultura no Vale do Jaguaribe, no semi \u00e1rido cearense. O grupo h\u00e1 muito j\u00e1 desenvolvia trabalhos de mobiliza\u00e7\u00e3o das artes nas pequenas cidades do interior cearense.","longDescription":"O Instituto BRASIL DE DENTRO foi oficializado em agosto de 2006, por um grupo de artistas, estudantes, pesquisadores e apreciadores das artes, a partir da id\u00e9ia de maior dinamiza\u00e7\u00e3o da cultura no Vale do Jaguaribe, no semi \u00e1rido cearense. O grupo h\u00e1 muito j\u00e1 desenvolvia trabalhos de mobiliza\u00e7\u00e3o das artes nas pequenas cidades do interior cearense, sempre constatando a necessidade de uma entidade que reunisse as diversas iniciativas e pessoas. Centrando as a\u00e7\u00f5es no desenvolvimento da multicultura do interior do Brasil, mais precisamente no vale do Jaguaribe, com sua sede em Limoeiro do Norte. Distantes dos grandes centros, rico interior, repositor da ess\u00eancia cultural brasileira, tamb\u00e9m acaba por ficar distante das pol\u00edticas p\u00fablicas.","createTimestamp":{"date":"2017-01-08 12:32:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8445,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-08 12:32:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9803,"user":8445,"subsite":null,"emailPublico":"brasildedentro@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 99793-9921","endereco":"Rua Coronel Serafim Chaves, 437, casa, Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Serafim Chaves","En_Num":"437","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10647,"name":"Reuber  Tadeu Lopes Chaves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1565529","longitude":"-38.0918585"},"shortDescription":"Graduado no Curso de Licenciatura Plena em Historia na UECE-FAFIDAM.\n\nAtivista e produtor cultural, pesquisador e  amante da cultura em especial a nomeada como popular e tradicional, atuo em coletivos e associa\u00e7\u00f5es de cria\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o  de atividades art\u00edsticas como teatro, dan\u00e7as folcl\u00f3ricas e musica. \n\nAtivista tamb\u00e9m no combate ao preconceito contra minorias.","longDescription":"Ativista e produtor cultural, amante da cultura em especial a nomeada como popular e tradicional, atua em coletivos e associa\u00e7\u00f5es de cria\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o  de atividades art\u00edsticas como teatro, dan\u00e7as folcl\u00f3ricas e musica.\n\nAtivista tamb\u00e9m no combate ao preconceito contra minorias.","createTimestamp":{"date":"2017-01-27 09:56:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9067,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 19:43:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9067,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/reuber.tadeu\/","emailPublico":"reubertrabalho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99684-6647","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Tenente Sebasti\u00e3o","En_Num":"1130","En_Bairro":"Sitio Pitombeira","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","endereco":"Rua Tenente Sebasti\u00e3o, 1130 , Sitio Pitombeira, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","twitter":"https:\/\/twitter.com\/reuberchaves","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/reuber.tadeu","instagram":"@reubertadeu","children":[45701],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Cultura Popular","Cultura LGBT","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Design","Fotografia","Cinema","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11096,"name":"Adriano Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.09771404467946","longitude":"-38.0727446079254"},"shortDescription":"Core\u00f3grafo, Dan\u00e7arino, Ator, Produtor Cultural, Especialista em Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Popular.","longDescription":"Adriano Silva de Castro, Core\u00f3grafo, Dan\u00e7arino, Ator, Produtor Cultural, Especialista em Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Popular, deu in\u00edcio as suas atividades culturais no ano de 1995 no grupo de teatro TRAPOS E FARRAPOS da comunidade de Arraial, participando de eventos na FAFIDAN e UECE. No ano de 1996 a 2008 tronou-se membro da diretoria da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE ARTE E CULTURA DE ARAIAL (AACA),ainda em 1996 fundou o grupo de dan\u00e7a (Dan\u00e7\u2019Art) juntamente com os jovens da comunidade de Arraial e comunidades vizinhas, em 1997 coordenou eventos culturais como gincanas entres as comunidades Arraial, S\u00e3o Raimundo, Flores e Tanquinhos, em 1998 coreografou dan\u00e7as para o domingo Show evento realizado pela radio vale do Jaguaribe, em 2000 fundou o grupo de quadrilha Brilho do Sert\u00e3o atuando como produtor e coreografo nos anos de 2000, 2001, 2002. No ano de 2003 fundou o Grupo de quadrilha Filhos do Sert\u00e3o da comunidade de Arraial, coreografo, produtor, e coordenador geral da quadrilha que trouxe nesse ano o tema OS RITIMOS QUE O SERT\u00c3O N\u00c3O DAN\u00c7A MAIS, fez o curso b\u00e1sico de espanhol realizado pelo CENTEC no per\u00edodo de seis meses. No ano de 2004 participou da semana da crian\u00e7a coreografando dan\u00e7as com o grupo Dan\u00e7\u2019Art evento realizado na AABB de Limoeiro do Norte, produtor e coreografo da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que trouxe como tema F\u00c9 CULTURA E TRADI\u00c7\u00c3O, Ingressou na UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO NORTE (UERN), no curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica na cidade de Mossor\u00f3, participou do XIX CONAF-\n\nconven\u00e7\u00e3o nacional de atividade f\u00edsica e fisioterapia, na cidade de Fortaleza, fez oficinas de dan\u00e7a culturais em Natal (RN) no clube Fastrais, no fechamento da disciplina de folclore. No ano de 2005 continuou como produtor, coordenador, e coreografo da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que trouxe como tema FESTA JUNINA FESTA DO POVO CULTURA NORDESTINA, participou como convidado, sendo dan\u00e7arino e coreografo do espet\u00e1culo de dan\u00e7a, LETRA, MUSICA E DAN\u00c7A REALIZADO no 7\u00ba per\u00edodo de dan\u00e7a da turma de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da UERN em Mossor\u00f3, coordenou gincanas do meio ambiente e reciclagem, participou de gincanas culturas no Col\u00e9gio Diocesano Padre Anchieta de Limoeiro do Norte como coreografo e dan\u00e7arino, ainda no ano de 2005 ate 2008 foi catequista na comunidade do arraial pela Diocese de Limoeiro do Norte, no ano 2006 ainda afrente da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o como coordenador e coreografo e figurinista trouxe como tema DA SECA A ENCHENTE, NORDESTE TERRA DE UM POVO SOFRIDO MAIS FELIZ, participou das oficinas de pintura realizados pela Secretaria da Assist\u00eancia Social de limoeiro do Norte, coordenou o primeiro Show Cultural comunit\u00e1rio de Arraial com dan\u00e7as, Teatros, e musicas. No ano de 2007 ainda produtor e coordenador do grupo de quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que trouxe como tema CREN\u00c7AS E SIMPATIA, participou como core\u00f3grafo e dan\u00e7arino do espet\u00e1culo de dan\u00e7as LETRA, MUSICA E DAN\u00c7A do 7\u00ba per\u00edodo da turma de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da UERN Mossor\u00f3, Curso de forma\u00e7\u00e3o de jurado realizado pela FEQUAJUCE na cidade de Alto Santo, coordenou o segundo Show Cultural Comunit\u00e1rio de Arraial. No ano de 2008 capacita\u00e7\u00e3o do programa 2\u00ba tempo realizado pelo minist\u00e9rio do esporte e governo do estado do Cear\u00e1 em Fortaleza, gradua\u00e7\u00e3o do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela UERN, Universidade Estadual do Rio Grande do Norte, foi coordenador, coreografo, figurinista e produtor da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o quer veio com o tema FOLCLORE, NORDESTE BER\u00c7O RICO EM CULTURA POPULAR, atuou como dan\u00e7arino e core\u00f3grafo da semana de letras da UECE, na FAFIDAM em Limoeiro do Norte, curso de biscuit, sabonete, e decopagem realizado pela secretaria de Assist\u00eancia Social de limoeiro do Norte, fundou a Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Desportiva de Arraial (ACDA) na qual \u00e9 coordenador ate os dias atuais, coordenou o terceiro Show Cultural e comunit\u00e1rio de Arraial. No ano de 2009 curso de t\u00e9cnico de arbitragem em atletismo, curso de forma\u00e7\u00e3o de jurado\n\nrealizado pela FEQUAJUCE em Limoeiro do Norte, entrou na rede de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio como educador nas escola Jos\u00e9 Alves de Moura (Arraial), Francisco de Sales Bandeira (Pedra Branca), Jos\u00e9 Candido da Costa (Varzea do Cobra), produziu o quarto Show Cultural e Comunit\u00e1rio de Arraial, monitor do projeto ESPORTE NA ESCOLA do Governo do Estado na escola Ars\u00eanio Ferreira Maia, iniciou o curso de p\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Arte Educa\u00e7\u00e3o e Cultura popular da Faculdade Darcy Ribeiro, coordenador, produtor, coreografo e figurinista da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que trouxe como tema QUERMECES E NOVENAS DE S\u00c3O JO\u00c3O E FESTA NO MEU SERT\u00c3O. No ano de 2010 produtor, coordenador, figurinista e coreografo da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que veio com o tema NO CASTELO DAS PEDRAS SERTANEJAS BRILHA O SONHO DE UM POVO NORDESTINO, participou como colaborador da decima terceira olimp\u00edada brasileira de astronomia, oficina de inicia\u00e7\u00e3o teatral da programa\u00e7\u00e3o do quarto FESTVALE, coordenou o quinto Show Cultural e Comunit\u00e1rio de Arraial, coordenou oficinas de forma\u00e7\u00e3o de grupos juninos, pela secretaria da cultura de Alto Santo, Participou como Anjo no quinto encontro de mestres do mundo, na cidade de Limoeiro do Norte, atuou como professor de Arte e educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica na Escola de Ensino Fundamental Jos\u00e9 Alves de Moura, no Arraial, atuou tamb\u00e9m como monitor do Projeto Esporte na Escola do Governo do Estado na Escola Ars\u00eanio Ferreira Maia. No ano 2011 coordenou o sexto Show Cultural e Comunit\u00e1rio de Arraial, coordenou oficina de forma\u00e7\u00e3o de grupos juninos pela secretaria de cultura de Alto Santo, lecionou como Educador Fisico nas escolas Jos\u00e9 Alves de Moura (Arraial), Francisco Sales Bandeira (Pedra Branca), Jos\u00e9 Candido da Costa (Varzea do Cobra), coordenador, produtor, coreografo e figurinista da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que veio com o tema NORDESTE UM SERT\u00c3O DE CREN\u00c7AS FESTAS E TRADI\u00c7\u00d5ES. NO ANO DE 2012 coordenador do n\u00facleo do programa SEGUNDO TEMPO, do minist\u00e9rio do esporte, produtor, coordenador, figurinista, coreografo da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que veio com o tema DAS ARMAS A F\u00c9, OS DOIS LADOS DO CANGA\u00c7O, criou a personagem Gretta Fedorosa, na qual atua fazendo comedia espalhando alegria e Humor. No ano de 2013 trabalhou no programa PETI na comunidade de Flores Pelo munic\u00edpio de Russas, oficinas de Arte pela Assist\u00eancia Social de Russas, produziu o oitavo Show Cultural e Comunit\u00e1rio de Arraial, coordenador, produtor,\n\ncoreografo e figurinista da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que trouxe como tema BAHIA DE TODOS OS SANTOS. No ano de 2014 produziu o concurso Garota Beleza Juvenil, produziu o nono Show Cultural e Comunit\u00e1rio de Arraial, trabalhou como coordenador do centro de conviv\u00eancia assist\u00eancia social CCAS, de Limoeiro do Norte, coordenador, produtor, coreografo e figurinista da quadrilha Filhos do Sert\u00e3o que veio com o tema LAMPARINA LAMPI\u00c3O E CANDEEIRO A LUZ DO SERT\u00c3O.","createTimestamp":{"date":"2017-02-01 06:24:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9462,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-25 23:41:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9462,"subsite":null,"emailPublico":"drisilvacastro@hotmail.com","endereco":"S\u00edtio Arraial, 00000, Zona Rural, Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Arraial","En_Num":"00000","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 99223-5344","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[16322,43643],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artesanato","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11735,"name":"FRANCISCO ARAUJO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14331663005442","longitude":"-38.0939662456512"},"shortDescription":"Desenhista em Limoeiro do Norte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-20 19:02:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9972,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-13 20:41:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9972,"subsite":null,"emailPublico":"fasa04@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99144-6519","endereco":"Rua Manoel Saraiva, 510 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Saraiva","En_Num":"510","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12063,"name":"Giliard Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1315836923536","longitude":"-38.0986332893372"},"shortDescription":"Ol\u00e1, eu sou Antonio Giliard Mendes Moura, Produtor Cultural, brincante herdeiro da bengala do Dr. personagem do folguedo Bumba Meu Boi Pai do Campo da Faceira de Limoeiro do Norte.","longDescription":"Ol\u00e1, eu sou Antonio Giliard Mendes Moura, ou simpmesmente Giliard Moura, Produtor Cultural, brincante herdeiro da bengala do Dr. personagem do folguedo Bumba Meu Boi Pai do Campo da Faceira de Limoeiro do Norte. Manifesta\u00e7\u00e3o esta que tem a frente Francisco das Chagas da Costa, \"Mestre Chico\" tesouro vivo da cultura tradicional do Estado do Cear\u00e1 -SECULT e detentor do t\u00edtulo de not\u00f3rio saber, reconhecido pela Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE. Al\u00e9m de exercer a fun\u00e7\u00e3o de Dr. do boi, tamb\u00e9m sou respons\u00e1vel por toda produ\u00e7\u00e3o cultural do folguedo. Fun\u00e7\u00f5es que exer\u00e7o com muito gosto e presteza desde o ano de 2014.","createTimestamp":{"date":"2017-03-01 23:15:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10229,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 22:05:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10229,"subsite":null,"endereco":"Rua Hipolito Geronimo, 1154 , Luiz Alves de Freitas, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Hipolito Geronimo","En_Num":"1154","En_Bairro":"Luiz Alves de Freitas","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"giliard_moura@hotmail.com","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[45288],"spaces":[2376],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12122,"name":"Mestre Chico","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07961637272616","longitude":"-38.0875396728516"},"shortDescription":"Ol\u00e1!!\nSou Francisco das Chagas da Costa \"Mestre Chico\" do Bumba Meu Boi Pai do Campo da Faceira de Limoeiro do Norte-CE. Tesouro vivo da cultura tradicional do Estado do Cear\u00e1.","longDescription":"Senhoras e Senhores!!!\n\nO Boi Pai Campo da Comunidade da Faceira de Limoeiro do Norte-CE, fundado Por Mestre Jo\u00e3o Caboclo e Mestre Chico no ano de 1980, descendentes do Boi Laranjeira de Z\u00e9 de Terto do Distrito de Flores, que tamb\u00e9m descendia do boi brincado pelos trabalhadores da constru\u00e7\u00e3o do A\u00e7ude Barrac\u00e3o no munic\u00edpio de Russas na d\u00e9cada de 20. Estes oriundos do estado da Bahia, que para quebrar a monotonia das noites no meio do sert\u00e3o celebravam juntamente com outros trabalhadores o alto da brincadeira de Bumba Meu Boi, ap\u00f3s a constru\u00e7\u00e3o do a\u00e7ude os trabalhadores retornaram as suas comunidades de origem e alguns fundaram suas pr\u00f3prias companhias.\n\nBem acolhido pelo povo, o Boi virou patrim\u00f4nio de Faceira e tornou-se motivo de celebra\u00e7\u00e3o e encontro da comunidade, assim como as farinhadas, outro momento de grande festa e motivo de alegria entre os habitantes desta localidade. Em 2002, com o falecimento de Mestre Jo\u00e3o caboclo, Chico assumiu a responsabilidade de dar continuidade \u00e0 brincadeira, sempre com a consci\u00eancia de ser ele \u201capenas\u201d o mestre, pois \u00e9 a comunidade a verdadeira \u201cdona\u201d da brincadeira. Casado, com quatros filhos e sete netos, o mestre Chico tem na fam\u00edlia um grande ponto de apoio para o desenvolvimento das atividades.\n\nMestre Chico rege esse espet\u00e1culo popular como pode, contando principalmente com a ajuda da comunidade, junto a quem busca materiais alternativos, nunca perdendo a alegria e o prazer de fazer tudo isso. Com aproximadamente vinte brincantes, o folguedo \u00e9 composto pelo boi, a burrinha, o bode, a ema e o jaragu\u00e1, al\u00e9m de outras personagens. Acompanhado pelo som da flauta, na condi\u00e7\u00e3o de l\u00edder, o mestre vai tocando o tambor para marcar o ritmo da anima\u00e7\u00e3o, vestido de vermelho, branco e azul, e com o chapeuzinho que nunca abandona.\n\n O Boi Pai do Campo com sua simplicidade e magia encanta a todos com a lenda do Boi mimoso, estimado e querido boi da fazenda rica as margens da ribeira do Jaguaribe. Cuidando de todo gado estava o Doutor, capataz de confian\u00e7a, que por sua vez era casado com Catirina, mulher tinhosa e sapeca. Catirina gravida teve um desejo mirabolante, desejou comer a l\u00edngua do boi mimoso, logo o boi de estima\u00e7\u00e3o do fazendeiro. Doutor sem ter o que fazer com receio de Catirina perder seu filho querido, resolveu satisfazer o desejo de sua mulher, fez toda trama e consumou o ato da matan\u00e7a. O Fazendeiro deu por falta de seu estimado boi e convocou dois grupos de caboclos para procura-lo, sendo estes o cord\u00e3o vermelho e o cord\u00e3o azul, durante a procura assombra\u00e7\u00f5es apareceram, a Caipora, o Jaguar e o Urubu bancavam o terror, al\u00e9m da ema e do bode encantado, sem falar da burra coiceira que para se vingar do mau feito do Doutor e da Catirina a\u00e7oitava os dois \u00e0 custa de muito coice. Os cord\u00f5es encontraram o boi porem ele estava morto, avisaram ao fazendeiro que veio ao encontro de seu mimoso, se lastimou e aos pranto pediu seu boi de volta. Mandou chamar o Paj\u00e9 que acompanhado de seus \u00edndios vei at\u00e9 o boi, o paj\u00e9 rogou a seus Deuses o retorno do boi querido, o pedido foi atendido, o boi ressuscitou, o fazendeiro ficou feliz e convocou toda redondeza para celebrar o retorno de seu boi.","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 18:32:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10274,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 22:33:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10274,"subsite":null,"emailPublico":"mestre_chico@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99965-9675","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","endereco":"Sitio Aningas, n\u00ba08 , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Sitio Aningas","En_Num":"n\u00ba08","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[16422,29319,34312],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Bumba-meu-boi","Mestre da Cultura 2005","Boi Pai do Campo"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14209,"name":"Ant\u00f4nio  Clerton","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15775810476677","longitude":"-38.0968190263957"},"shortDescription":"*Brincante de Quadrilha Junina a 15 anos;\n*Ator de casamentos matutos;\n*Membro da equipe de Produ\u00e7\u00e3o do 2\u00ba TABULEIRO FESTEIRO\n*Coreografo e Coordenador da Quadrilha Ra\u00edzes da Terra (Limoeiro do Norte).\n*Promotor do I Festival Comunit\u00e1rio Arrai\u00e1 da Comadre F\u00e1tima.","longDescription":"T\u00e9cnico em Enfermagem, mas sempre envolvido com os movimentos de dan\u00e7a e teatro. Brincante de quadrilha junina a 16 anos, nos \u00faltimos anos estou na fun\u00e7\u00e3o de produtor cultural e coreografo. Tamb\u00e9m teve a oportunidade de atuar na produ\u00e7\u00e3o do 2\u00b0 Festival TABULEIRO FESTEIRO, etapa do Cear\u00e1 Junino no Vale do Jaguaribe, no munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte. Fui membro da Quadrilha S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, da Quadrilha Cheiro do Sert\u00e3o, da Quadrilha Filhos do Sert\u00e3o, e em 2013, 2014 e 2015 estive dan\u00e7ando na Quadrilha Brilha S\u00e3o Jo\u00e3o. Participo dos F\u00f3runs Juninos que vem sendo realizado na regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe nos anos de 2015 (Tabuleiro do Norte), 2016 (S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe), 2017 (Limoeiro do Norte) e 2018 (Jaguaretama). Tamb\u00e9m participei do I Semin\u00e1rio Junino, realizado no m\u00eas de novembro de 2017, no munic\u00edpio de Alto Santo. Este ano de 2018 tive a oportunidade de estar no Leitura Aberta do Edital do Cear\u00e1 Junino, no Audit\u00f3rio da SECULT.","createTimestamp":{"date":"2017-04-30 09:24:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11855,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-24 22:00:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11855,"subsite":null,"emailPublico":"antonioclertoncs@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99704-1024","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","endereco":"Rua Coronel Clovis Alexandrino , 2113 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Clovis Alexandrino","En_Num":"2113","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[14211],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14211,"name":"Quadrilha Ra\u00edzes da Terra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.16801065787897","longitude":"-38.1039289757609"},"shortDescription":"A Quadrilha Junina Ra\u00edzes da Terra, da comunidade do S\u00edtio Morros, foi fundada em janeiro de 2004, como uma forma de lazer para os jovens da Comunidade.","longDescription":"A Quadrilha Junina Ra\u00edzes da Terra, da comunidade do S\u00edtio Morros, do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte, foi fundada em janeiro de 2004, como uma forma de proporcionar lazer e inserir os jovens da Comunidade numa atividade cultural. No decorrer dos anos, o grupo sempre fez apresenta\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, nas quadras e nas escolas. Nunca tivemos o interesse em competir com demais grupos. Neste ano estamos com a tem\u00e1tica: Ju\u00e1 juazeiro, o s\u00edmbolo da caatinga, sombra do terreiro, e conta com 20 pares. Nosso apoio financeiro sempre foi dos brincantes e da pr\u00f3pria comunidade, atrav\u00e9s de eventos que realizamos no decorrer do ano. As fam\u00edlias da comunidade, tem um amor muito forte pela Quadrilha.","createTimestamp":{"date":"2017-04-30 10:26:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11855,"updateTimestamp":{"date":"2018-04-06 19:07:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":14209,"user":11855,"subsite":null,"endereco":"S\u00edtio Morros, S\/N, Zona Rural, Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Morros","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16422,"name":"Boi Pai do Campo Mirim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07981941999273","longitude":"-38.0882134102285"},"shortDescription":"O Boi Pai do Campo Mirim \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o cultural que tem a frente  Mestre Chico, tesouro vivo da cultura do Estado do Cear\u00e1, detentor do T\u00edtulo de Not\u00f3rio Saber em cultura popular pela UECE. O coletivo busca por meios de apresenta\u00e7\u00f5es manter viva o folguedo do bumba meu boi no imagin\u00e1rio do povo do Vale do Jaguaribe no estado do Cear\u00e1.","longDescription":"O Boi Pai do Campo Mirim \u00e9 um projeto s\u00f3cio cultural que oportuniza o repasse do saber do Mestre Francisco das Chagas da Costa \"MESTRE CHICO\" tesouro vivo da cultura tradicional do Estado do Cear\u00e1. Criado em 2017 no intuito de repassar os conhecimentos do folguedo da brincadeira de Bumba Meu Boi para as crian\u00e7as e adolescentes, filhos, netos e bisnetos dos boieiros da velha guarda do Boi Pai do Campo e o que de inicio parecia um brincadeira, torno-se uma manifesta\u00e7\u00e3o cultural apresentada em quase sua totalidade por crian\u00e7as, pois a exce\u00e7\u00e3o \u00e9 o mestre no tambor e o mestre gaiteiro no P\u00edfano. Sucesso por onde passa, o boi mirim como carinhosamente \u00e9 chamado se apresenta em diversos eventos, tais como apresenta\u00e7\u00f5es em festejos de padroeiros, festivais juninos, mostras regionais e estadual de ciclo de Reis.","createTimestamp":{"date":"2017-08-29 01:08:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10274,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 21:52:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12122,"user":10274,"subsite":null,"emailPublico":"mestre_chico@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99965-9675","endereco":"Sitio Aningas, 08 , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Sitio Aningas","En_Num":"08","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18252,"name":"Lindon Johnson G. C. de Azevedo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15401286296872","longitude":"-38.0932903289795"},"shortDescription":"Produtor Cultural, Coreografo. Presidente da Quadrilha Cio da Terra (1996 \u00e1 2001). Colaborar em Forma\u00e7\u00e3o de Jurados da FEQUAJUCE e SECULT (Cear\u00e1 Junino). Jurado pela FEQUAJUCE e SECULT (2002 \u00e1 2017). Co-Produtor dos Festivais Juninos: Maria Bonita (Flores-Russas), Festival Cultura Popular e Economia Solida\u00e1ria (S\u00edtio Espinho Limoeiro) e Festival Comadre Estelita (Gangorrinha - Tabuleiro do Norte).","longDescription":"Produtor Cultural, Coreografo. Presidente da Quadrilha Cio da Terra (1996 \u00e1 2001). Colaborar em Forma\u00e7\u00e3o de Jurados da FEQUAJUCE e SECULT (Cear\u00e1 Junino). Jurado pela FEQUAJUCE e SECULT (2002 \u00e1 2017). Co-Produtor dos Festivais Juninos: Maria Bonita (Flores-Russas), Festival Cultura Popular e Economia Solida\u00e1ria (S\u00edtio Espinho Limoeiro) e Festival Comadre Estelita (Gangorrinha - Tabuleiro do Norte). Membro do F\u00f3rum Regional de Cultura e Turismo do Vale do Jaguaribe.","createTimestamp":{"date":"2017-10-29 13:57:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15024,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-25 22:21:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15024,"subsite":null,"emailPublico":"lindonjohnsonazevedo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99958-6666","endereco":"Rua Ant\u00f4nio Lopes, 275 , Jos\u00e9 Sim\u00f5es dos Santos, 62930-000, Limoeiro do Norte , CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Lopes","En_Num":"275","En_Bairro":"Jos\u00e9 Sim\u00f5es dos Santos","En_Municipio":"Limoeiro do Norte ","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura LGBT","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18805,"name":"GRUPO JUNINO FILHOS DO SERT\u00c3O","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0951928","longitude":"-38.074256"},"shortDescription":"A Comunidade de Arraial, situada \u00e0 7 km do centro da cidade de Limoeiro do Norte, com cerca de 1.734 habitantes, tendo o seu nome de origem ind\u00edgena \u00e9 uma comunidade voltada para a cultura. Na comunidade a cultura vem sendo mostrada atrav\u00e9s das m\u00fasicas e dan\u00e7as populares, nas gincanas e show culturais, as festas juninas sempre foram atividade cultural de mais destaque nesta comunidade desde ent\u00e3o","longDescription":"A Comunidade de Arraial, situada \u00e0 7 km do centro da cidade de Limoeiro do Norte, com cerca de 1.734 habitantes, tendo o seu nome de origem ind\u00edgena \u00e9 uma comunidade voltada para a cultura. Na comunidade a cultura vem sendo mostrada atrav\u00e9s das m\u00fasicas e dan\u00e7as populares, nas gincanas e show culturais, as festas juninas sempre foram atividade cultural de mais destaque nesta comunidade desde ent\u00e3o em mar\u00e7o de 2003 foi criado o grupo de quadrilha junina FILHOS DO SERT\u00c3O passando a representar a comunidade em todo municipio e em 2008 a grupo passou a fazer parte da Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Desportiva de Arraial \u2013 ACDA. Hoje o grupo ganhou destaque n\u00e3o s\u00f3 no vale do Jaguaribe mas sim em todo o estado do Ceara, o grupo e composto por 78 jovens e adultos.","createTimestamp":{"date":"2017-12-17 13:15:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13639,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 06:46:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16316,"user":13639,"subsite":null,"emailPublico":"FDSLIMOEIRO@HOTMAIL.COM","endereco":"SITIO ARRAIAL, S\/N , ZONA RURAL, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"SITIO ARRAIAL","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18806,"name":"GRUPO TRADICIONAL MALHAJUDAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0951928","longitude":"-38.074256"},"shortDescription":"Com o intuito de fomentar e manter viva a tradi\u00e7\u00e3o da Malha\u00e7\u00e3o e Queima de Judas na comunidade de Arraial do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte\/CE surgiu o grupo Filhos do Sert\u00e3o.","longDescription":"Grupo Cultural da Comunidade de Arraial do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte\/CE, o qual desenvolve diversas atividades culturais na referida comunidade, tais como: Festa Junina, Natal e Semana Santa, onde se destaca a tradicional Queima do Judas, que ao longo dos anos vem crescendo e tornando-se um evento de abrang\u00eancia regional, englobando outras linguagens como dan\u00e7a e m\u00fasica e com grande participa\u00e7\u00e3o de pessoas de diversos munic\u00edpios da regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe.","createTimestamp":{"date":"2017-12-17 13:44:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13639,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 06:15:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16316,"user":13639,"subsite":null,"endereco":"SITIO ARRAIAL, S\/N , ZONA RURAL, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"SITIO ARRAIAL","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Estado":"CE","emailPublico":"guiguifds@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99923-5344","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21985,"name":"Jos\u00e9 Roberl\u00e2nio Costa Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.11942844054937","longitude":"-38.0962890386581"},"shortDescription":"Amante da cultura popular e a\u00e7\u00f5es sociais. Participante ativo da vida comunit\u00e1ria, dan\u00e7arino de quadrilha junina v\u00e1rios anos, rainha do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Jaguaribe.","longDescription":"Rainha do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Jaguaribe, o primeiro maracatu do vale do Jaguaribe, Dan\u00e7arino de quadrilha junina desde crian\u00e7a, atualmente na Quadrilha Junina Filhos do Sert\u00e3o de Limoeiro do Norte-CE a 4 anos, participantes dos projetos sociais do Grupo Social e Esportivo de Canaf\u00edstula, Esportista a n\u00edvel estadual desde os 14 anos pela modalidade de voleibol, participando de jogos escolares e olimp\u00edadas escolares do Cear\u00e1, sendo membro da sele\u00e7\u00e3o de voleibol de Limoeiro do Norte at\u00e9 o ano de 2015.","createTimestamp":{"date":"2018-05-07 08:35:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17987,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-24 12:29:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17987,"subsite":null,"En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Canaf\u00edstula","En_Bairro":"Zona Rural","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Arte Digital","Artesanato","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Design","Esporte","Teatro","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22822,"name":"Caetano do Prado","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1432739","longitude":"-38.0986682"},"shortDescription":"M\u00fasico, Cearense, Multi-instrumentista, Arranjador, Produtor M\u00fasical e Engenheiro de \u00c1udio.","longDescription":"M\u00fasico, Cearense, Multi-instrumentista, Arranjador, Produtor M\u00fasical e Engenheiro de \u00c1udio, graduando em M\u00fasica pelo IFCE, trabalho com projetos que abordam desde o Choro, Samba, Forr\u00f3 e MPB. Desempenho trabalhos em todas as \u00e9pocas do ano, dentre elas se destacando a \u00e9poca junina, atuando como Produtor Junino, gravando e produzindo v\u00e1rios grupo, bandas e regionais, com o intuito de preservar a cultura nordestina e cearense. Confira meu portif\u00f3lio de produ\u00e7\u00f5es no link. Visite meu instagram.","createTimestamp":{"date":"2018-05-23 21:40:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18778,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-13 18:00:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18778,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLB0yfqdvfXH3Ke_52CfyQ-gpd9uKuyoeX","endereco":"Av. Dom Aureliano Matos, 886 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Av. Dom Aureliano Matos","En_Num":"886","instagram":"@caetanodoprado","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"caetano.prado@hotmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caetano.doprado","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24355,"name":"Abra\u00e3o Bruno Lima de Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1506418","longitude":"-38.1370634"},"shortDescription":"Sou apaixonado pelo S\u00e3o Jo\u00e3o, amante da cultura e festas populares .","longDescription":"Apaixonado pelo S\u00e3o Jo\u00e3o, cultura e festas populares","createTimestamp":{"date":"2018-06-06 21:14:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20259,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 12:31:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20259,"subsite":null,"emailPublico":"brunolima_nutricao@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99649-0730","endereco":"Rua Jos\u00e9 Am\u00e2ncio de Moura , 316, Apartamento, Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira , 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Am\u00e2ncio de Moura","En_Num":"316","En_Complemento":"Apartamento","En_Bairro":"Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29319,"name":"Bloco Meu Boi","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07923165141408","longitude":"-38.0873680114746"},"shortDescription":"O Bloco Meu Boi  \u00e9 uma Iniciativa cultural promovida pelo Mestre Francisco das Chagas da Costa - Mestre Chico do Bumba Meu Boi. que tem como objetivo de divulgar o Boi de Carnaval no Cear\u00e1.","longDescription":"Bloco de tradi\u00e7\u00f5es carnavalesca.","createTimestamp":{"date":"2019-02-08 15:06:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10274,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-16 23:59:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12122,"user":10274,"subsite":null,"emailPublico":"mestre_chico@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99965-9675","endereco":"Sitio Aningas, 08 , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Nome_Logradouro":"Sitio Aningas","En_Num":"08","En_Bairro":"Zona Rural","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30023,"name":"FERNANDO LIRA XIMENES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"\u00c9 doutor em artes c\u00eanicas pela UFBA (2008). Possui gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1999), gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia El\u00e9trica pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1985), mestrado em Engenharia El\u00e9trica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (1989) e mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o e Semi\u00f3tica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo (2003).","longDescription":"\u00c9 doutor em artes c\u00eanicas pela UFBA (2008). Possui gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1999), gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia El\u00e9trica pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1985), mestrado em Engenharia El\u00e9trica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (1989) ). Possui gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1999), gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia El\u00e9trica pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (1985), mestrado em Engenharia El\u00e9trica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (1989) e mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o e Semi\u00f3tica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo (2003). Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Artes, com \u00eanfase em Dramaturgia, atuando principalmente nos seguintes temas: teatro infantil, pe\u00e7a teatral e com\u00e9dias. Foi contemplado quatro vezes (2005, 2008 e 2010, 2012) com o programa BNB de Cultura para produ\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de textos dramaturgicos de sua autoria. Atualmente, \u00e9 professor  no Curso de Mestrado em Artes do IFCE (Instituto Federal de Ci\u00eancia e educa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1) \u00e9 Coordenador do Grupo de Pesquisa Comicidade, Riso e Experimentos (CRISE) na mesma institui\u00e7\u00e3o. Diretor do Espaco Cultural O BECO, criado em 2017 na Cidade de Limoeiro do Norte.","createTimestamp":{"date":"2019-04-18 16:37:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24980,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-18 15:29:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24980,"subsite":null,"emailPublico":"fernandoliraximenes@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","site":"https:\/\/a-linha-do-tempo-projeto-dentrodecasa.webnode.com\/","telefonePublico":"(88) 99691-8882","children":[35657],"spaces":[1778],"projects":[1499,1712,1893],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Arte Digital","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30737,"name":"marcio valderlan","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.145049","longitude":"-38.0907114"},"shortDescription":"Professor de teatro, ginastica artistica e arte circense. Artista acrobata, malabarista. Arte educador e educador f\u00edsico.","longDescription":"musico, ginasta e arista circense","createTimestamp":{"date":"2019-05-10 15:51:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25546,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 06:41:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25546,"subsite":null,"endereco":"Rua Lopes Maranh\u00e3o, 2546, Casa, centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Nome_Logradouro":"Rua Lopes Maranh\u00e3o","En_Num":"2546","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 3423-2582","children":[42421],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Circo","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31288,"name":"Wallison  Lima de Saboia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou um professor amante da cultura que promove eventos com a tem\u00e1tica geek na regi\u00e3o do Vale Jaguaribe. Al\u00e9m disso, trabalho sobre quest\u00f5es sociais e culturais nas escolas de Limoeiro do Norte, buscando uma sociedade mais inclusiva e diversa.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 17:31:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25947,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-12 11:29:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25947,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/wallison.saboia","emailPublico":"wallison.megacultura@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9324-3748","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["geek","Animes","hist\u00f3ria","games","k-pop","g\u00eanero","diversidade","cultura"],"area":["Cultura Digital","Audiovisual","Hist\u00f3ria","Jogos Eletr\u00f4nicos","Novas M\u00eddias","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31488,"name":"Clay Batera","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aluno Bolsista da Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles  e baterista da banda forr\u00f3 atualyzado de Limoeiro do Norte - CE","longDescription":"Ol\u00e1 me chamo Claylton Costa Maia  tenho 20 anos, filho de  Francisca das Chagas da Costa  E Claudio Antonio Maia, sou neto do Mestre Chico do bumba meu boi da Faceira e Aluno Bolsista da Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles de Limoeiro do Norte - CE, atualmente  trabalho tamb\u00e9m como baterista no forro atualyzado da minha propia cidade, sou bastande dedicado a musica e a cultura .","createTimestamp":{"date":"2019-05-23 21:19:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26124,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 22:43:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26124,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33003,"name":"Kelry Jerfesson Andrade Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Me chamo Kelry Jerfesson, sou Educador Social, Terapeuta Reikiano, minha forma\u00e7\u00e3o \u00e9 em Gest\u00e3o de Recursos Humanos e Especialista em Forma\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Bioc\u00eantrica, Promotor de Eventos Culturais","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 13:18:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27505,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 13:57:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27505,"subsite":null,"emailPublico":"kelryjerfesson@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34174,"name":"Vandecir Freire da Silva J\u00fanior","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor de Matem\u00e1tica, Clarinetista Spalla da banda de m\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles e clarinetista da orquestra de sopros e percuss\u00e3o do IFCE Limoeiro.","longDescription":"M\u00fasico e Professor","createTimestamp":{"date":"2019-08-11 17:27:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28539,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-14 22:59:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28539,"subsite":null,"emailPublico":"vandecirfr@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99673-0999","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34179,"name":"Maria Kelyane","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musicista, Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-11 18:08:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28544,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-13 16:50:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28544,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34191,"name":"S\u00e1via Souza de Assis","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"No ano de 2018 comecei a ter aulas de teoria musical e em 2019 sou bolsista da banda de musica maestro Jos\u00e9 Robles ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-12 11:46:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28554,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-12 12:13:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28554,"subsite":null,"emailPublico":"raiocamelo@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34194,"name":"Emanuel","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13988653127144","longitude":"-38.0954714678228"},"shortDescription":"sou um jovem de 14 anos e toco sax-tenor a pouco mais de 1 ano na banda municipal Maestro Jose Robles","longDescription":"sou um jovem de 14 anos e toco sax-tenor a pouco mais de 1 ano na banda municipal Maestro Jose Robles ","createTimestamp":{"date":"2019-08-12 12:33:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28557,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-12 12:58:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28557,"subsite":null,"site":"https:\/\/mapacultural.secult.ce.gov.br\/agentes\/edita\/34194\/#\/tab=sobre","emailPublico":"decastroemanuel06@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98125-4149","endereco":"Rua beijamin de oliveira , 3103, beco sem sa\u00edda , Santa Luzia, 62930-000, Limoeiro Do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro Do Norte","En_Bairro":"Santa Luzia","En_Nome_Logradouro":"Rua beijamin de oliveira ","En_Num":"3103","En_Complemento":"beco sem sa\u00edda ","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34218,"name":"Francisco Andr\u00e9 Neo Maia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aluno bolsista da Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles da cidade de Limoeiro do Norte CE. Iniciou seus estudos musicais no ano de 2018 na referida banda.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-12 23:04:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28581,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-13 10:43:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28581,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34253,"name":"Livia Taisa Raulino da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante das s\u00e9ries finais do Ensino Fundamental e  musicista da Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles.","longDescription":"Estudante e musicista da Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles, tocando o Instrumento Trombone. Tenho um enorme interesse em aprender as nuances e detalhes que a m\u00fasica pode proporcionar na transforma\u00e7\u00e3o humana.","createTimestamp":{"date":"2019-08-14 16:30:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28614,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-14 17:12:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28614,"subsite":null,"emailPublico":"silvaritamariadasilva79@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99916-1503","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34300,"name":"Jos\u00e9 Ramon","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1342538","longitude":"-38.0959731"},"shortDescription":"M\u00fasico da banda Maestro Jos\u00e9 Robles de Limoeiro do Norte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-17 21:21:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28650,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-21 09:43:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28650,"subsite":null,"emailPublico":"kayoh0@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2142-0503","endereco":"Rua Jos\u00e9 Ferreira Sombra, 2320, Ap, Lu\u00eds Alves de Freitas, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Lu\u00eds Alves de Freitas","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Ferreira Sombra","En_Num":"2320","En_Complemento":"Ap","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34312,"name":"BOI PAI DO CAMPO DA FACEIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07991560025458","longitude":"-38.087797164917"},"shortDescription":"O Boi Pai Campo da Comunidade da Faceira de Limoeiro do Norte-CE, fundado Por Mestre Jo\u00e3o Caboclo e Mestre Chico no ano de 1980, descendentes do Boi Laranjeira de Z\u00e9 de Terto do Distrito de Flores, que tamb\u00e9m descendia do boi brincado pelos trabalhadores da constru\u00e7\u00e3o do A\u00e7ude Barrac\u00e3o no munic\u00edpio de Russas na d\u00e9cada de 20. Estes oriundos do estado da Bahia.","longDescription":"O Boi Pai do Campo com sua simplicidade e magia encanta a todos com a lenda do Boi mimoso, estimado e querido boi da fazenda rica as margens do ribeira do Jaguaribe. Cuidando de todo gado estava o Doutor, capataz de confian\u00e7a, que por sua vez era casado com Catirina, mulher tinhosa e sapeca. Catirina gravida teve um desejo mirabolante, desejou comer a l\u00edngua do boi mimoso, logo o boi de estima\u00e7\u00e3o do fazendeiro. Doutor sem ter o que fazer com receio de Catirina perder seu filho querido, resolveu satisfazer o desejo de sua mulher, fez toda trama e consumou o ato da matan\u00e7a. O Fazendeiro deu por falta de seu estimado boi e convocou dois grupos de caboclos para procura-lo, sendo estes o cord\u00e3o vermelho e o cord\u00e3o azul, durante a procura assombra\u00e7\u00f5es apareceram, a Caipora, o Jaguar e o Urubu bancavam o terror, al\u00e9m da ema e do bode encantado, sem falar da burra coiceira que pra se vingar do mau feito do Doutor e da Catirina a\u00e7oitava os dois \u00e0 custa de muito coice. Os cord\u00f5es encontraram o boi porem ele estava morto, avisaram ao fazendeiro que veio ao encontro de seu mimoso, se lastimou e aos pranto pediu seu boi de volta. Mandou chamar o Paj\u00e9 que acompanhado de seu \u00edndios vei at\u00e9 o boi, o paj\u00e9 rogou a seus Deuses o retorno do boi querido, o pedido foi atendido, o boi ressuscitou, o fazendeiro ficou feliz e convocou toda redondeza para celebrar o retorno de seu boi.","createTimestamp":{"date":"2019-08-18 22:14:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10274,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-17 21:23:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12122,"user":10274,"subsite":null,"endereco":"MUSEU, 08 , ZONA RURAL, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"MEMORIAL DO BOI SITIO ANINGAS","En_Num":"08","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","M\u00fasica","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34759,"name":"Wesley Lucas Lopes Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Iniciou seus estudos musicais em 2018 na Banda de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles, atualmente \u00e9 m\u00fasico bolsista da referida banda e  trombonista. Estudante de ensino m\u00e9dio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-30 20:48:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28995,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-15 15:07:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28995,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99807-2978","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35245,"name":"pedro victor","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"2\u00ba saxofonista alto - banda de musica maestro jose hobles","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-09-18 17:21:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29381,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-18 18:03:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29381,"subsite":null,"emailPublico":"pedrovictorc306@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99219-4031","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Sa\u00fade","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35657,"name":"BECO -ESPA\u00c7O CULTURAL","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ESPA\u00c7O DE MULTIUSO PARA ATIVIDADES ARTISTICAS E CULTURAIS","longDescription":"ESPA\u00c7O PROMOVEDOR DE EVENTOS DE DIVERSAS  LINGUAGENS ARTISTICAS EM LIMOEIRO DO NORTE.","createTimestamp":{"date":"2019-10-22 11:36:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24980,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-14 15:41:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":30023,"user":24980,"subsite":null,"emailPublico":"becoespacocultural@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(85) 99622-5092","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36475,"name":"Malena Maia de Brito","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Limoeirense, apaixonada por literatura, peleja para escrever alguma coisa com come\u00e7o, meio e fim desde que se entende por gente.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-01 19:00:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30413,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-01 19:04:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30413,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37995,"name":"MARIA FRANCINEIDE CHAVES DE AZEVEDO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-11 20:02:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7995,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-11 20:02:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9237,"user":7995,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38266,"name":"Ailton lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13416965892578","longitude":"-38.0974316596985"},"shortDescription":"Produtor Musical.\nCantor e Instrumentista.\nMonitor de M\u00fasica (percuss\u00e3o) na ONG Associa\u00e7\u00e3o Unidos Para o Progresso, na comunidade do S\u00edtio Espinho em Limoeiro do Norte. \nProdutor e Cantor do Grupo P\u00e9 de Serra Eu e Nois Aqui, no per\u00edodo de 2003 \u00e1 2018.\nAtualmente fa\u00e7o carreira solo AILTON LIMA e Banda, em bares, casas de show, e festas particulares da regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe. ","longDescription":"Produtor Musical.\nCantor e Instrumentista.\nMonitor de M\u00fasica (percuss\u00e3o) na ONG Associa\u00e7\u00e3o Unidos Para o Progresso, na comunidade do S\u00edtio Espinho em Limoeiro do Norte. \nProdutor e Cantor do Grupo P\u00e9 de Serra Eu e Nois Aqui, no per\u00edodo de 2003 \u00e1 2018.\nAtualmente fa\u00e7o carreira solo AILTON LIMA e Banda, em bares, casas de show, e festas particulares da regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe. \nParticipo das reuni\u00f5es do F\u00f3rum Regional de Pol\u00edticas Culturais do Vale do Jaguaribe. \nColaboro com as atividades das quadrilhas juninas.\nParticipo de eventos religiosos (festas de padroeiras nas comunidades) e feiras culturais e gastron\u00f4micas. ","createTimestamp":{"date":"2020-03-24 13:40:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31812,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-24 17:46:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31812,"subsite":null,"emailPublico":"ailtonlimacosta2@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99765-6896","endereco":"Rua Ludgerio de Sena Lima , 2458 , Luiz Alves de Freitas, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Luiz Alves de Freitas","En_Nome_Logradouro":"Rua Ludgerio de Sena Lima ","En_Num":"2458","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Artesanato","Audiovisual","Cultura LGBT","Cultura Negra","Economia Criativa","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Direito Autoral","M\u00eddias Sociais","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","R\u00e1dio","Teatro","Turismo","Gastronomia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38293,"name":"ERIVELTON MANO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1295704","longitude":"-38.0909612"},"shortDescription":"Sanfoneiro, produtor musical, t\u00e9cnico de studio de grava\u00e7\u00e3o.\nResido na cidade de Limoeiro do Norte-CE","longDescription":"TRABALHO E VIVO DA MUSICA DESDE MEUS 14 ANOS QUANDO INGRESSEI NA BANDA DA CANTORA RITA DE C\u00c1SSIA, PASSEI POR DIVERSAS BANDAS COMO: STYLLUS, FORR\u00d3 DO BOM, ADU\u00cdLIO MENDES, WALLAS ARRAIS, E HOJE ME ENCONTRO DESEMPREGADO, FAZENDO BICOS E PEQUENAS GRAVA\u00c7\u00d5ES!","createTimestamp":{"date":"2020-03-24 21:19:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31831,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:54:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31831,"subsite":null,"emailPublico":"eriveltonmm@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99624-5389","endereco":"Rua Sabino Roberto, 2922, Em cima da Loja Aracati Ortopedia, Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Sabino Roberto","En_Num":"2922","En_Complemento":"Em cima da Loja Aracati Ortopedia","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["m\u00fasica","sanfoneiro","produtor musical","mixer studio"],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38582,"name":"Antonio Aldeci Bessa de Assis","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14800760749814","longitude":"-38.086827211082"},"shortDescription":"Poeta repentista","longDescription":"Sou poeta,escritor,cordelista e repentista .\nCanto repentes ao som da viola desde meus 22 anos profissionalmente.\nVivo exclusivamente da cantoria de viola,sou casado e tenho uma filha.\ne por conta do covid-19 estou parado sem renda alguma. \n","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 15:35:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32079,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-03 23:18:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32079,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 2142-2889","endereco":"casa, 2230, pr\u00f3ximo a Panificadora S\u00e3o jo\u00e3o batista, Monsenhor Ot\u00e1vio, 62930-000, Limoeiro do norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do norte","En_Bairro":"Monsenhor Ot\u00e1vio","En_Nome_Logradouro":"casa","En_Num":"2230","En_Complemento":"pr\u00f3ximo a Panificadora S\u00e3o jo\u00e3o batista","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cantoria,Repente"],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38629,"name":"Aldeni Bessa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Poeta e repentista Aldeni Bessa","longDescription":"Sou o poeta Aldeni Bessa de Assis escritor,cordelista e repentista,  exer\u00e7o a profiss\u00e3o de repentista desde meus 12 anos de idade e a 15 anos como profissional. \nVivo exclusivamente da cantoria de violas,sou casado e tenho 3 filhos.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 16:47:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32123,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 20:04:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32123,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCRc7Ovnzg5VuoCTQevhObvQ","emailPublico":"aldenibessa201280@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99411-9571","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100005411476904","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cantoria, Repentista ou Cantador de Viola."],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38873,"name":"R\u00f4mulo Cantor","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07653859580145","longitude":"-38.0849131196737"},"shortDescription":"Ol\u00e1 sou R\u00f4mulo Meneses da Silva, ou simplesmente R\u00f4mulo Cantor. vocalista da Banda Forr\u00f3 Med\u00f4in.","longDescription":"Eu sou R\u00f4mulo Meneses da Silva, filho de Jos\u00e9 Ara\u00fajo da Silva e Auderli de Freitas Meneses, tenho 3 irm\u00e3os, nasci em 03\/03\/1999 na comunidade de Faceira em Limoeiro do Norte Cear\u00e1, tive uma inf\u00e2ncia sofrida como grande  parte das crian\u00e7as nascidas em comunidades da Zona Rural. Comecei a trabalhar com 13 anos de idade ajudando meu pai na ro\u00e7a e logo depois fui trabalhar em f\u00e1brica de cer\u00e2mica \u201ctelhas e tijolos\u201d e aos 15 anos de idade parei de estudar, pois foi onde fiquei sabendo que eu iria ser pai, me tornei pai aos16 anos de idade, e da\u00ed fiquei trabalhando duro para alimentar meu filho. Tenho familiares m\u00fasicos e sempre gostei muito de cantar, foi quando um tio meu que toca teclado um dia me chamou para ir ensaiar com ele. E a\u00ed come\u00e7amos a ensaiar, e eu a me aprimorar cada dia mais, fui criando gosto e com a ajuda dos meus familiares e amigos me tornei um profissional da m\u00fasica abandonando qualquer outro tipo de trabalho, passando a me dedicar somente a minha carreira. Tive muitas ajudas de amigos, entre eles um que me deu o maior apoio e me ajuda at\u00e9 hoje, ele se chama Adriano, ele foi uma das pessoas bastante importante para que eu chegasse at\u00e9 aqui, me deu apoio quando eu menos acreditava, me ajudou de forma que eu jamais imaginei e at\u00e9 hoje ele \u00e9 um grande incentivador da minha carreira. Meus pais, irm\u00e3os, tios e amigos sempre me deram muito apoio tamb\u00e9m. E apesar da pouca idade, aos 21 anos j\u00e1 passei por alguns grupos de forr\u00f3, tais como Forr\u00f3 Canga\u00e7o e Forr\u00f3 de farra e atualmente estou \u00e0 1 ano e 5 meses \u00e0 frente de um projeto que se chama Forr\u00f3 Med\u00f4in. Ap\u00f3s o in\u00edcio de minha carreira profissional adotei o nome art\u00edstico de R\u00f4mulo Cantor e com a atual forma\u00e7\u00e3o, o grupo se apresenta em diversas cidades do Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Para\u00edba e Pernambuco e Piau\u00ed, cantando e tocando o ritmo caracter\u00edstico do Nordeste, o forr\u00f3, com uma pegada moderna m\u00e1s sem perder a autenticidade, a banda leva em seu repert\u00f3rio m\u00fasicas autorais e cl\u00e1ssicos j\u00e1 consagrados do forr\u00f3 nordestino.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 22:41:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32351,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 14:40:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32351,"subsite":null,"emailPublico":"romulocantor05@gmail.com","endereco":"Sitio Faceira, 10 , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Faceira","En_Num":"10","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 98103-7040","children":[39174],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39174,"name":"Banda Forr\u00f3 Med\u00f4in","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07555541396596","longitude":"-38.0837631225586"},"shortDescription":"Ol\u00e1, somos a Banda Forr\u00f3 Medoin, de Limoeiro do Norte para o mundo.","longDescription":"A Banda Forr\u00f3 Med\u00f4in \u00e9 mais um projeto musical idealizado por um jovem do interior que sonha em fazer sucesso dentro de um dos ritmos mais populares do pa\u00eds, o forr\u00f3. Criada em 2017, como n\u00e3o podia ser diferente o inicio da banda em foi bastante dif\u00edcil, pois eu n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es financeiras para comprar os instrumentos, ent\u00e3o eu pedi ajuda aos amigos e familiares, fiz sorteios, sai de porta em porta vendendo os bilhetes para arrecadar dinheiro para comprar os instrumentos, teve uns amigos da m\u00fasica tamb\u00e9m que ajudou bastante. Eles ajudaram muito, e at\u00e9 antes disso n\u00e3o saber\u00edamos o nome ainda da banda, ent\u00e3o ficamos pensando. E da\u00ed Adriano, Cl\u00e1udio Ney e Juliana vieram com o nome muito comercial, Forr\u00f3 Med\u00f4in. E ent\u00e3o surgiu mais uma banda de forr\u00f3  do Cear\u00e1, hoje a banda \u00e9 composta por 7 componentes, Leandro Costa (Produ\u00e7\u00e3o), Alexandre (Produ\u00e7\u00e3o), Herm\u00ednio (Baixista), Emanuel (Sanfoneiro), Mayk (Guitarrista), Weligton (Baterista) e L\u00e9o (Operador de \u00e1udio).","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 22:29:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32351,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 21:57:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":38873,"user":32351,"subsite":null,"emailPublico":"romulocantor05@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98103-7040","endereco":"Sitio Faceira, 10 , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Faceira","En_Num":"10","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39203,"name":"Raimundo Mesquita","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1342632","longitude":"-38.0959873"},"shortDescription":"Comecei minha carreira como repentista em 12 de junho de 2003, na cidade de Limoeiro do Norte\/CE, a partir de ent\u00e3o venho trabalhando exclusivamente da viola, do improviso nos bares, restaurantes e etc., sempre ao lado de grandes nomes do repente (p. ex.: Z\u00e9 Cardoso, Moacir Laurentino, Miro Pereira etc.). Festivais em pra\u00e7as p\u00fablicas, cantando por bandejas e portarias.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 08:52:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32646,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 09:49:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32646,"subsite":null,"emailPublico":"tiagosmesquita@outlook.com","endereco":"Rua Jos\u00e9 Ferreira Sombra, 2430 , Luis Alves de Freitas, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Luis Alves de Freitas","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Ferreira Sombra","En_Num":"2430","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Hist\u00f3ria","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39578,"name":"Antonio Gaiteiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.12941446437646","longitude":"-38.0869817733765"},"shortDescription":"Ol\u00e1 eu sou Antonio Alves de Sousa \"Antonio Gaiteiro\" do Boi Pai do Campo da Faceira, que tem como mestre Francisco das Chagas da Costa \"Mestre Chico\" tesouro vivo da cultura do estado do Cear\u00e1.","longDescription":"Eu sou Antonio Alves de Sousa, filho de Jos\u00e9 Costa Filho e Maria J\u00falia de Jesus, nasci em 02 de julho de 1949 (71 anos) na cidade de Limoeiro do Norte, porem meus pais residiam na comunidade de Sitio Ilha na Cidade de Quixer\u00e9, de inf\u00e2ncia pobre n\u00e3o tive oportunidade de estudar. Ainda na inf\u00e2ncia tive meu primeiro contato com a cultura do boi, quando meu pai me levou para prestigiar uma apresenta\u00e7\u00e3o do Bumba Meu Boi Quixer\u00e9 de propriedade de Vital dos Santos, logo me apaixonei pelo boi e algum tempo depois passei a ser membro do boi na fun\u00e7\u00e3o de \u00edndio. O tempo foi passando e aos 14 anos passei para o cord\u00e3o, \u00e0s vezes brincava no cord\u00e3o azul e outras no cord\u00e3o vermelho, como eu era um jovem muito atencioso aprendi todas as toadas e cantigas do boi, al\u00e9m de ter aprendido tamb\u00e9m a tocar gaita p\u00edfano fun\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil de se aprender. Fiz parte do Boi Quixer\u00e9 de Vital por alguns anos, at\u00e9 que na minha juventude por volta dos 18 anos fui trabalhar em corte de palha de carna\u00faba na regi\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus distrito do munic\u00edpio de Russas, l\u00e1 conheci o Sr. Bubu que tamb\u00e9m era propriet\u00e1rio de uma companhia de boi, de nome Boi Estrela do Mar, passei a brincar tamb\u00e9m no boi na fun\u00e7\u00e3o de amo puxador das toadas, no mesmo per\u00edodo por volta do in\u00edcio da d\u00e9cada de 70, tamb\u00e9m brinquei no boi da comunidade de Passagem de Russas de nome Boi Fortaleza, que tinha como propriet\u00e1rio o Sr. Raimundo C\u00e2ndido. Ainda na d\u00e9cada de 70 fui brincante do boi Laranjeira do distrito de Flores de propriedade do Sr. Z\u00e9 de Terto, junto comigo brincava tamb\u00e9m Jo\u00e3o Caboclo da comunidade de Faceira em Limoeiro do Norte. No fim da d\u00e9cada de 70 quase todos os bois se extinguiram, foi que no in\u00edcio da d\u00e9cada de 80 o ent\u00e3o Jo\u00e3o Caboclo e seu sobrinho Chico de Z\u00e9 Nogueira, fundaram na comunidade de Faceira a Companhia Boi Pai do Campo, que existe at\u00e9 hoje, passei a brincar neste boi e comecei a trabalhar em casas de prensa de cera de carna\u00faba em Limoeiro do Norte, casei e passei residir na comunidade de Boa F\u00e9, fundando o boi cora\u00e7\u00e3o por volta do ano de 85 que brincamos at\u00e9 in\u00edcio da d\u00e9cada de 90. Com o fim do boi Cora\u00e7\u00e3o voltei a brincar no Boi Pai do Campo na fun\u00e7\u00e3o Gaiteiro, foi quando no fim da d\u00e9cada de 90 um Sr. de nome L\u00e1zaro \u201cLazinho\u201d levantou o Boi Cora\u00e7\u00e3o na comunidade de S\u00e3o Raimundo em Limoeiro do Norte, a\u00ed passei a brincar tamb\u00e9m neste boi. Hoje ap\u00f3s 55 anos de boi, passando por quase todos os bois da ribeira do baixo Jaguaribe, aos 71 anos ainda estou \u00e0 frente da gaita p\u00edfano do Boi Pai do Campo e do Projeto S\u00f3cio Cultural Boi Mirim, ambos tendo como Mestre, Francisco das Chagas da Costa \u201c Mestre Chico\u201d tesouro vivo da cultura do estado do Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 21:51:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32961,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-04 11:57:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32961,"subsite":null,"emailPublico":"antonio_gaiteiro@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99965-9675","endereco":"Rua Vital Alves de Freitas, 4612 , Boa F\u00e9, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Boa F\u00e9","En_Nome_Logradouro":"Rua Vital Alves de Freitas","En_Num":"4612","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39776,"name":"Laerte Helton","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08333533356866","longitude":"-38.0938911437988"},"shortDescription":"Ol\u00e1 eu sou Laert Helton, vocalista da Banda Forr\u00f3 Atualyzado de Limoeiro do Norte-CE.","longDescription":"Ol\u00e1, eu sou Laerte Helton Nogueira Regis, nasci em 15 de maio de 1999, filho de Lindomar Nogueira Reges e Aretuza Mendes Regis, nasci na comunidade de Sitio Sap\u00e9, zona rural do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte-CE. Iniciei minha trajet\u00f3ria art\u00edstica em uma brincadeira de inf\u00e2ncia, quando eu (cantor) e dois amigos meu, Claylton (baterista) e Robernilson (sanfoneiro), criamos uma banda de fundo de quintal com caixas e latas. De repente o tempo foi passando e nossos pais compraram uns instrumentos usados, fomos nos aprimorando e em 2014 quando todos ainda na adolesc\u00eancia fomos convidados para fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o na feira cultural da escola, foi um sucesso e da\u00ed surgiu v\u00e1rios convites para outras apresenta\u00e7\u00f5es, pois \u00e9ramos uma novidade, uma banda toda formada por adolescentes. A partir deste momento passamos a ser a banda de Forr\u00f3 Atualyzado e meu irm\u00e3o Leonardo Henrique por ser maior de idade, passou juntamente com nossos pais a empres\u00e1ria a banda, conseguindo eventos \"festas\" para nos apresentar, foi ent\u00e3o que a banda  come\u00e7ou a fazer sucesso por todo Vale do Jaguaribe e passou a se apresentar tamb\u00e9m em outras regi\u00f5es do estado do Cear\u00e1 e Rio Grande do Norte. A banda conseguiu comprar novos instrumentos e um \u00f4nibus para o transporte dos componentes e do material. Hoje, 6 anos depois somos todos adultos, chegaram outros m\u00fasicos, mais a banda n\u00e3o perdeu a sua caracter\u00edstica principal, que \u00e9 a de ser uma fam\u00edlia literalmente, pois ainda \u00e9 empresariado pelo Jovem meu irm\u00e3o L\u00e9o Empres\u00e1rio e nossos pais.","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 20:03:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33130,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 23:55:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33130,"subsite":null,"emailPublico":"laertehelton71@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99454-9167","endereco":"SITIO SAP\u00c9, S\/N , ZONA RURAL, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"SITIO SAP\u00c9","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40320,"name":"Edson Cley","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14010024513095","longitude":"-38.0934834480286"},"shortDescription":"Ol\u00e1, eu sou Edson Cley, m\u00fasico multi instrumentista, construtor de arranjos e partituras musicais, acad\u00eamico em licenciatura de m\u00fasica pelo IFCE","longDescription":"Iniciei minha carreira musical em 1986 aos 14 anos, quando j\u00e1 tocava viol\u00e3o de ouvido para alguns amigos, nessa mesma \u00e9poca ingressei na Banda Municipal de M\u00fasica Maestro Jos\u00e9 Robles de Limoeiro do Norte, onde aprendi a ler partitura, meu primeiro instrumento que aprendi a tocar na banda foi trombone de vara, cheguei a tocar alguns dobrados depois passei para o Sax Bar\u00edtono onde toquei por muitos anos. Em 1987 fui convidado para tocar em uma banda de baile de Limoeiro do Norte, que tocava todos os g\u00eaneros musicais, nessa banda exerci a fun\u00e7\u00e3o de contrabaixista, em 1990 depois de ter tocado em v\u00e1rios bandas de baile ingressei na Banda Styllus de Limoeiro do Norte como guitarrista e exerci essa fun\u00e7\u00e3o durante tr\u00eas anos, em 1994 ingressei na banda de baile chamada Artsom como tecladista exercendo a fun\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ano 2000, nesse intervalo Fiz muitas grava\u00e7\u00f5es em est\u00fadios e trabalhei na prefeitura Municipal como instrutor musical de crian\u00e7as, jovens, adultos e idosos e tamb\u00e9m fui Regente e arranjador do coral encanto de Parapu\u00e3 no per\u00edodo de 2000 a 2005. Tive muito \u00eaxito no meu trabalho, trabalhando principalmente com a terceira idade, pois o Coral polif\u00f4nico, ou seja, em 4 vozes chegou a 54 componentes de 2004 a 2010, ainda em 2010 fundei a banda Free Baile, uma sociedade que veio perdurar por alguns anos e tocava em todas as regi\u00f5es do estado do Cear\u00e1 e capital e alguns estados do Nordeste. Exercendo a fun\u00e7\u00e3o de guitarrista e atualmente, em 2017 participei da grava\u00e7\u00e3o do CD de Khalil Gibran um excelente compositor cearense, gravei os sons de viol\u00f5es, contrabaixos e vocais sobre a produ\u00e7\u00e3o de Mimi Rocha, um dos maiores m\u00fasicos do Estado do Cear\u00e1. Participei de v\u00e1rios eventos com o cantor e compositor Eug\u00eanio Leandro em alguns momentos toquei ao lado de um dos maiores Baixista do Brasil e do mundo, \"Michael\" conhecido por Pipoquinha. Hoje atualmente sobrevivo desse mesmo Of\u00edcio, tocando na noite como cantor e violonista, em 2019 ingressei no curso de Licenciatura em M\u00fasica no Instituto Federal do Cear\u00e1, Campus Limoeiro do Norte.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 07:50:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33604,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-04 12:14:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33604,"subsite":null,"emailPublico":"eclay5210@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99603-5298","endereco":"RUA MANFREDO DE OLIVEIRA, 528 , SANTA LUZIA, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"SANTA LUZIA","En_Nome_Logradouro":"RUA MANFREDO DE OLIVEIRA","En_Num":"528","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40740,"name":"Renata J\u00e9ssica","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pedagoga, amante da cultura popular tradicional.\nBrincante de quadrilha Junina e avaliadora de festivais de quadrilha comunit\u00e1ria.","longDescription":"Pedagoga, amante da cultura popular tradicional, brincante de quadrilha junina e avaliadora em festivais comunit\u00e1rios.","createTimestamp":{"date":"2020-04-24 10:28:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33934,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-11 14:18:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33934,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["pedagogia","infancia","cultura","quadrilhajunina","culturapopular"],"area":["Cultura Popular","Artes integradas","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41892,"name":"Jo\u00e3o Vitor Silva Nogueira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13603966954185","longitude":"-38.0956905707717"},"shortDescription":"Dan\u00e7arino quase profissional e gin\u00e1stica quase profissional.","longDescription":"Dan\u00e7arino, Ginasta, Artista de Rua","createTimestamp":{"date":"2020-06-11 13:31:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34922,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 14:02:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34922,"subsite":null,"emailPublico":"jruhnert87@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99817-3712","endereco":"Rua, 2927, Hotel Espirito Santo, Luiz Alves de Freitas, 62930-000, Limoeiro do norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Luiz Alves de Freitas","En_Nome_Logradouro":"Rua Pio Nunes de Andrade","En_Num":"2927","En_Complemento":"Hotel Espirito Santo","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Arte de Rua","Teatro","Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41908,"name":"Eridan Macedo mendes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atelier By Dan: Carinho feito a m\u00e3o...\nPe\u00e7as \u00fanicas para momentos especiais, recheadas de criatividade, ternura, dedica\u00e7\u00e3o e amor! \n@atelierbydan","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-11 19:30:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34935,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 23:10:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34935,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41930,"name":"Maria L\u00facia Freitas Gir\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3, escultora","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-12 10:40:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34945,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 12:13:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34945,"subsite":null,"emailPublico":"maluka1974.mgo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99948-4535","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41936,"name":"Wisseana Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 limoeirense, costura criativa","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-12 11:33:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34948,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-13 18:00:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34948,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Costura criativa"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41940,"name":"Valeria araujo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1407895","longitude":"-38.0873962"},"shortDescription":"                           \"Biscuit por amor\"\nQuem adquire minha arte leva tamb\u00e9m um pouco do meu cora\u00e7\u00e2o, que se multiplica a cada pe\u00e7a finalizada.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-12 12:38:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34951,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-12 14:35:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34951,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 98129-1584","endereco":"francisco nunes guerreiro, 2142 , santa luzia, 62930-000, limoeiro do norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"limoeiro do norte","En_Bairro":"santa luzia","En_Nome_Logradouro":"francisco nunes guerreiro","En_Num":"2142","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41943,"name":"Lorena Bezerra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14339142951047","longitude":"-38.0900716781616"},"shortDescription":"ATRIZ E ANIMADORA INFANTIL","longDescription":"ATRIZ","createTimestamp":{"date":"2020-06-12 13:52:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34954,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-12 16:36:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34954,"subsite":null,"endereco":"RUA RAIMUNDO REM\u00cdGIO , 407, W, SANTA LUZIA, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"SANTA LUZIA","En_Nome_Logradouro":"RUA RAIMUNDO REM\u00cdGIO","En_Num":"407","En_Complemento":"W","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41966,"name":"Andr\u00e9 Pinheiro ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista plastico e quadrinista que trabalha como free-lance no mercado nacinal e internacional. Trabalhando mais com quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es para diferentes temas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-13 13:58:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34974,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-13 17:40:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34974,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.deviantart.com\/undergrace777","emailPublico":"pinheiroarts@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41970,"name":"JUCI\u00ca LEIT\u00c3O ALEXANDRE ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desenhista, Roteirista, escritor e artista plastico.","longDescription":"Sou desenhista e roteirista de historia em quadrinhos e escritor liter\u00e1rio.","createTimestamp":{"date":"2020-06-13 15:14:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34977,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:09:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34977,"subsite":null,"emailPublico":"","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41994,"name":"J\u00falio Pitombeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1594811","longitude":"-38.0964285"},"shortDescription":"Artista Pl\u00e1stico","longDescription":"Artista pl\u00e1stico com 21 anos de atua\u00e7\u00e3o; trabalho com diversos tipos de artesanato, decora\u00e7\u00e3o, design, produ\u00e7\u00e3o cultural e artes visuais","createTimestamp":{"date":"2020-06-14 12:06:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34998,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-15 09:50:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34998,"subsite":null,"emailPublico":"juliopitombeiraartes@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99964-0979","endereco":"Rua:  Dr Gaspar de Oliveira, 780, proximo a  AABB, Pitombeira, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Pitombeira","En_Nome_Logradouro":"Rua:  Dr Gaspar de Oliveira","En_Num":"780","En_Complemento":"proximo a  AABB","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42094,"name":"Branco Cantor","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.14326320186614","longitude":"-38.0953459069133"},"shortDescription":"m\u00fasico cantor e compositor","longDescription":"Ingressei na carreira musical cantando em barzihos e churrascaria participei de algumas bandas de forr\u00f3 entre elas est\u00e3o;Banda do Ratinho,Banda Viva \u00e1 Noite,banda Arrast\u00e3o do forr\u00f3,Carlito bandeira e banda,forr\u00f3 cangan\u00e7o,joa\u00f5 bandeira e banda,Forr\u00f3 dos Boys,Forr\u00f3 Maior e atualmente na banda Forr\u00f3 Forrado.","createTimestamp":{"date":"2020-06-16 17:57:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35071,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-16 22:02:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35071,"subsite":null,"endereco":"rua francisco das chagas celedonio, 1514 , centro, 62930-000, limoeiro do norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"limoeiro do norte","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"francisco das chagas celedonio","En_Num":"1514","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"brancocantor2019@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42556,"name":"Maria Saraiva de Santiago","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coordenadora da Associa\u00e7\u00e3o de Qualidade de Vida do Projeto da Melhor Idade.","longDescription":"Professora aposentada, atuou por 25 anos como professora do Estado no n\u00edvel fundamental e m\u00e9dio. Atuou por quatro anos como coordenadora na Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social da Prefeitura Municipal de Limoeiro do Norte. Em 2011, fundou a Associa\u00e7\u00e3o de Qualidade de Vida do Projeto Melhor Idade onde est\u00e1 at\u00e9 o momento desenvolvendo a\u00e7\u00f5es de arte e cultura popular.","createTimestamp":{"date":"2020-06-23 16:50:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35480,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-23 17:16:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35480,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/forro_da_melhor_idade","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"mariassantiago2@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43162,"name":"C\u00e9us Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pintor amador","longDescription":"Pintor amador","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 10:57:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35966,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 11:08:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35966,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43283,"name":"Jos\u00e9 Airton Ferreira da Costa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou sanfoneiro do forro raiz, que ama o tradicional forro p\u00e9 de serra e como esse estilo aproxima as pessoas.\nPossuo defici\u00eancia visual, mas isso n\u00e3o me impediu de realizar meu sonho de levar alegria para as pessoas atrav\u00e9s da musica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 17:03:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36078,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 20:51:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36078,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99671-1679","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["sanfona","sanfoneiro","fole","forro","pe de serra","musico","raiz"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43340,"name":"Maria Lidiana Lima Costa    ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dan\u00e7arina, produtora cultural e instrutora com mais de 14 anos de experiencia e atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da dan\u00e7a, com especialidade e qualifica\u00e7\u00e3o em bal\u00e9 cl\u00e1ssico, jazz e contempor\u00e2neo. \n\nAmo a dan\u00e7a e como ela pode alcan\u00e7ar e tocar as pessoas de forma singular.","longDescription":"QUALIFICA\u00c7\u00d5ES E ATIVIDADES PROFISSIONAIS\n\n\u2022\tDan\u00e7a Contempor\u00e2nea \nLocal \u2013 N\u00facleo de Inclus\u00e3o Tecnologica (NIT) \u2013 Limoeiro do Norte-CE, conclus\u00e3o em 2007.\nCarga Hor\u00e1ria: 48h\\aula\n\n\u2022\tBallet Cl\u00e1ssico, Jazz, Alongamentos, Concep\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica, Metodologia de Ensino da Dan\u00e7a, Dan\u00e7a Criativa, Teoria Musical, Street Dance, Folclore. \nLocal - Academia de Ballet Goretti Quintela \u2013 Fortaleza-CE, conclus\u00e3o em 2010.\nCarga Hor\u00e1ria: 80h\\aula.\n\n\u2022\tRitimos For All: ginastica e dan\u00e7a para todas as idades.\nLocal: CONAFF Fortaleza-CE, conclus\u00e3o 2012.\nCarga Horaria: 40h\/aula.\n\n\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n\u2022\t2012\/2013 \u2013 Empresa \u2013 Sociedade Nova Esperan\u00e7a\nCargo: Instrutora.\nPrincipais atividades: Aulas de Ballet.\n\u2022\t2012\/2013 \u2013 Empresa \u2013 APAE (Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais)\nCargo: Monitora de Arte e Educa\u00e7\u00e3o.\nPrincipais atividades: Dan\u00e7as e Artes C\u00eanicas.\n\u2022\t2008\/2013 \u2013 Empresa \u2013 Escolinha Reina\u00e7\u00f5es\nCargo: Instrutora.\nPrincipais atividades: Aulas de Ballet.\n\u2022\t2009\/2010 \u2013 Empresa \u2013 Escolinha Olho Vivo\nCargo: Instrutora.  \nPrincipais atividades: Aulas de Ballet.\n\u2022\t2009\/2010 \u2013 Empresa \u2013 Escola Normal Rural\nCargo: Instrutora.\nPrincipais atividades: Aulas de Ballet.\n\u2022\t2008\/2011 \u2013 Empresa \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Unidos Para o Progresso \nCargo: Professora. \nPrincipais atividades: Aulas de Ballet, Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, Dan\u00e7a Folcl\u00f3rica.\n\u2022\t2014\/Atual \u2013 Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Lidi Lima \nCargo: Instrutora\nPrincipais atividades: Aulas de Ballet Infantil, Jovem e Adulto, \n\nProdu\u00e7\u00e3o de Eventos.\n\nProdu\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o de eventos na cidade de Limoeiro do Norte-CE:\nFestival de Dan\u00e7a 2015 \u2013 Tema: Quatro Esta\u00e7\u00f5es;\nFestival de Dan\u00e7a 2016 \u2013 Tema: Alice, O Bal\u00e9;\nFestival de Dan\u00e7a 2017 \u2013 Tema: O Verdadeiro Significado do Natal;\nFestival de Dan\u00e7a 2018 \u2013 Tema: A Bailarina.\nFestival de Dan\u00e7a 2019 \u2013 Tema: O Reino das Fadas.","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 21:19:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36128,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 13:53:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36128,"subsite":null,"emailPublico":"lidianalimachaves@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99715-5637","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","site":"https:\/\/instagram.com\/espacolidilima?igshid=j7tntyanppnv","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["danca","producao","bale","ballet","expressao corporal","corpo","movimento"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo","Cultura Afro-brasileira","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra","Educa\u00e7\u00e3o","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44186,"name":"Mestre Lazinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1094269","longitude":"-38.0840122431388"},"shortDescription":"Ol\u00e1, eu sou Lazaro de Sousa, ou simplesmente Lazinho do Boi Cora\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Eu sou Lazaro de Sousa, Mestre Lazinho do Boi Cora\u00e7\u00e3o da Comunidade de S\u00e3o Raimundo, munic\u00edpio de Limoeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1. Brinco boi desde 21 de setembro de 1995, quando na oportunidade de uma gincana entre as comunidades de S\u00e3o Raimundo e Arraial, que teve dentre uma das atividades, a mostra de uma apresenta\u00e7\u00e3o cultural. foi ai que desde ent\u00e3o o boi surgiu e anima as festividades juninas e religiosas. ","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 21:08:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36846,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 22:09:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36846,"subsite":null,"emailPublico":"boi_coracao@outlook.com","telefonePublico":"(88) 9927-9684","endereco":"Sitio S\u00e3o Raimundo, S\/N, Pr\u00f3ximo a Igreja, Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio S\u00e3o Raimundo","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Igreja","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[44200],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44200,"name":"Boi Cora\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1094269","longitude":"-38.0840122431388"},"shortDescription":"O Boi Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o da cultura tradicional da comunidade de S\u00e3o Raimundo em Limoeiro do Norte.","longDescription":"O Boi Cora\u00e7\u00e3o da comunidade de S\u00e3o Raimundo, foi fundado por Lazaro de Sousa \"Lazinho\" em 21 de setembro de 1995 por ocasi\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de uma Gincana Cultural. desde ent\u00e3o o faz parte do patrim\u00f4nio cultural da comunidade. O Senhor Lazaro de Sousa juntamente com outras pessoas da comunidade criaram o boi inspirado no Boi Pai do Campo do mestre Chico da comunidade da Faceira. O dia era 20 de setembro de 1995, este grupo de pessoas ainda permanece a maioria. Suas apresenta\u00e7\u00f5es s\u00e3o destaque nos festejos do padroeiro da comunidade e em outros eventos da comunidade. Seu Mestre Lazaro de Sousa conhecido por Lazinho, confecciona o boi e os outros animais como o Jaguar, Bode ,burrinha. Ele faz de um tudo , toca, participa como doutor etc. O boi Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 visto com simplicidade em suas roupas artesanais e seus participantes volunt\u00e1rios. Lema do grupo: \" Que a cultura permane\u00e7a viva\".\n\nMestre: Lazaro de Sousa - Lazinho\nGaita: Antonio Gaiteiro\nCantor: Ariosvaldo\nZabumba; Lazinho\n Indios: Raul,  Alexandre, Diassis, Vacenar\nCord\u00e3o: Maciel, D\u00e9cio, Chico Castro, Ricardo, Jo\u00e3o Paulo, Moura Neto.\nBoieiro: Jos\u00e9 Augusto- 'Ded\u00e9\nCatirina: Tom\u00e9  e in mem\u00f3ria Airton\nDoutor: Indeven\nBichos:\n jagua- Nilton, \nurubu - Jacira, \nburrinha- Gabriel, \nbode - Daniel, \njaguarina- joyce.","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 22:20:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36846,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-04 10:47:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":44186,"user":36846,"subsite":null,"endereco":"Sitio S\u00e3o Raimundo, S\/N , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio S\u00e3o Raimundo","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44236,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica e Cultural de Sap\u00e9","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0894053154779","longitude":"-38.0992126464844"},"shortDescription":"Somos uma Entidade sem fins econ\u00f4micos com finalidade de fomento e promo\u00e7\u00e3o da cultura","longDescription":"HIST\u00d3RICO DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA E CULTURAL DE SAP\u00c9 (AACS)\nA comunidade de Sap\u00e9 localizada em Limoeiro do Norte no Estado do Cear\u00e1 \u00e9 conhecida na Regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe por ser um local de desenvolvimento e difus\u00e3o de atividades que preservam a identidade cultural de seu povo. Entre as pr\u00e1ticas culturais realizadas nessa comunidade est\u00e3o as cantorias de viola, as comemora\u00e7\u00f5es juninas e as \u201cpiadas\u201d de sapes\u00edstas, que nada mais \u00e9 que o uso de respostas r\u00e1pidas, criativas e engra\u00e7adas para perguntas consideradas n\u00e3o muito inteligentes. A Pr\u00e1tica de esportes tamb\u00e9m faz parte das tradi\u00e7\u00f5es da comunidade, sendo o futebol o esporte mais praticado.\nDiante da diversidade de atividades culturais e esportivas realizadas na comunidade, em 1997 nasceu a ideia de criar uma associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria com o objetivo inicial de organizar essas atividades, contribuindo assim para o repasse e a pr\u00e1tica desses saberes para crian\u00e7as e adolescentes que ali vivem. A ideia do projeto nasceu da conversa entre jovens da comunidade que discutiam sobre a necessidade de se organizar as atividades j\u00e1 realizadas na comunidade de forma mais criativa para motivar a maior participa\u00e7\u00e3o dos mais jovens nesses eventos. \nO primeiro passo para a forma\u00e7\u00e3o da referida associa\u00e7\u00e3o foi a convoca\u00e7\u00e3o dos moradores da comunidade para a realiza\u00e7\u00e3o de uma reuni\u00e3o que aconteceu no dia cinco de setembro de 1997 na sede comunit\u00e1ria de Sap\u00e9. A reuni\u00e3o contou com a presen\u00e7a de quarenta jovens moradores e foi conduzida por Gilvando Sergio, Paulo Ricardo e Haroldo Freitas. \nNo dia quatro de outubro de 1997 foi realizada a reuni\u00e3o de funda\u00e7\u00e3o, elei\u00e7\u00e3o, posse da primeira diretoria e elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto e Regimento Interno da referida associa\u00e7\u00e3o, sendo registrada em ata.\nAs primeiras atividades culturais desenvolvidas pela Associa\u00e7\u00e3o foi a organiza\u00e7\u00e3o de festejos juninos como rodas de cirandas e quadrilhas. Outra atividade cultural desenvolvida pela Associa\u00e7\u00e3o foi a realiza\u00e7\u00e3o de festivais de poetas amadores da regi\u00e3o e eventos de cantorias com poetas profissionais conhecidos nacionalmente. Essas atividades culturais citadas viraram tradi\u00e7\u00e3o na comunidade sendo realizada at\u00e9 os dias de hoje.\nA partir de 2012, a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica e Cultural de Sap\u00e9 (AACS), passou a organizar festivais federados a Federa\u00e7\u00e3o das Quadrilhas Juninas do Cear\u00e1 (FEQUAJUCE), sendo que em 2018 passou tamb\u00e9m a realizar o Sap\u00e9 Festeiro, ou seja, um festival das quadrilhas comunit\u00e1rias de Limoeiro do Norte, Cear\u00e1.\nEm 2019 a Associa\u00e7\u00e3o oficializou o grupo de quadrilha mirim que recebeu o nome de Arrai\u00e1 l\u00e1 de n\u00f3s, em homenagem a forma como o povo da comunidade se refere ao dizer que algu\u00e9m pertence a essa comunidade.\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 10:49:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36884,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 12:35:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36884,"subsite":null,"emailPublico":"paulinhosape@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9661-0500","endereco":"Sitio Sap\u00e9, S\/N , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Sap\u00e9","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44719,"name":"Tim\u00f3teo Nogueira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fotografo de ensaios e eventos corporativos e esportivos ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-06 20:32:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37279,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 11:20:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37279,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#xprimefotografias"],"area":["Artes Visuais","Fotografia","M\u00eddias Sociais","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44845,"name":"J Circus","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.10257099481032","longitude":"-38.0955648422241"},"shortDescription":"OL\u00c1, SOU JADER, PROPRIET\u00c1RIO DO J CIRCUS.","longDescription":"Ol\u00e1, eu sou Francisco Jader Santos de Almeida, nasci em 05 de janeiro de 1972. Nasci em uma barraca de circo de propriedade do Palha\u00e7o Palito Novo na cidade de Taipu no Estado do Rio Grande do Norte, passei toda minha inf\u00e2ncia em companhia de meus pais vivenciando a dura vida circense, exerci as fun\u00e7\u00f5es de palha\u00e7o, trapezista e equilibrista. Por volta do ano 1990 consegui em companhia de meu pai adquerir o meu primeiro circo, de nome Gra Pequeno Circo, que em seguida veio a se transformar no hoje J Circus. Comigo acompanha 3 fam\u00edlias circense  e nos apresentamos pelo interior dos estados do Cear\u00e1 e Rio Grande do Norte, mas porem fixei residencia com minha fam\u00edlia no Sitio Malhada cidade de Limeiro do Norte, onde nos encontramos quando n\u00e3o estamos em temporadas.","createTimestamp":{"date":"2020-07-07 11:49:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37385,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 16:46:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37385,"subsite":null,"endereco":"SITIO MALHADA, S\/N , ZONA RURAL, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"SITIO MALHADA","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45288,"name":"Memorial Boi Pai do Campo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07938126528495","longitude":"-38.0873680114746"},"shortDescription":"Museu que conta a hist\u00f3ria da cultura tradicional dos bois do vale do Jaguaribe.","longDescription":"Com sua pedra fundamental colocada no m\u00eas de maio de 2018,  o Memorial Boi Pai do Campo \u00e9 um espa\u00e7o com statos de Museu e ponto de cultura tradicional com realiza\u00e7\u00e3o de atividades peri\u00f3dicas em suas depend\u00eancias, pois nele \u00e9 realizado os ensaios do Boi Pai do Campo Mirim, realiza\u00e7\u00e3o do evento nomeado de Comenda Mestre Jo\u00e3o Caboclo no dia do Folclore e do evento carnavalesco do Bloco Meu Boi. O espa\u00e7o esta sendo pensado para contar a historia da cultura do bumba meu boi no Vale do Jaguaribe.","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 22:18:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10229,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-31 19:56:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12063,"user":10229,"subsite":null,"emailPublico":"memorialdoboi@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99965-9675","endereco":"Sitio Aningas, S\/N , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Aningas","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Museu","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45493,"name":"Janielle Rabelo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.151170524925","longitude":"-38.192229475826"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina e produtora cultural da Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a do Setor NH5, Limoeiro do Norte\/CE","longDescription":"Iniciou sua vida art\u00edstica participando do grupo de teatro da Comunidade do Setor NH5, chamado Arte e f\u00e9. O grupo era formado por adultos, idosos, jovens e crian\u00e7as, ele tinha a miss\u00e3o de perpetuar a cultura local e regional com pe\u00e7as teatrais, dan\u00e7as, corais, esquetes, entre outros, ganhando reconhecimento no Vale do Jaguaribe e chegando a fazer apresenta\u00e7\u00f5es na Capital. \n\nAssim como a maioria dos jovens de sua \u00e9poca, que se sentiam atra\u00eddos ao movimento junino e sensa\u00e7\u00e3o essa que perpetua at\u00e9 hoje, come\u00e7ou a participar como dan\u00e7arina da Quadrilha Junina da comunidade do Setor NH5, Limoeiro do Norte-CE chamada Festa na Ro\u00e7a. Ao passar dos anos, a paix\u00e3o s\u00f3 aumentou pelo movimento cultural junino e desde 2017 est\u00e1 a frente da organiza\u00e7\u00e3o do grupo junto com outros integrantes. \n\nJ\u00e1 foram dois festivais de quadrilhas comunit\u00e1rias organizados e realizados, festas de lan\u00e7amentos de tema e destaques, festas de estreia e encerramento, ensaio da saudade e participa\u00e7\u00e3o em eventos como feiras de artesanato e cultura e gincanas, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria do Setor NH5.","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 19:38:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37924,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-11 21:21:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45524,"user":37924,"subsite":null,"endereco":"Setor NH5, s\/n , Zona rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona rural","En_Nome_Logradouro":"Setor NH5","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","emailPublico":"quadrilhajfr@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["S\u00c3O JO\u00c3O","quadrilha junina","festejos juninos","dan\u00e7a","teatro","cultura popular","cultura regional"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45524,"name":"Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a do Setor NH5","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15306185654245","longitude":"-38.1909645628184"},"shortDescription":"O grupo Junino Festa na Ro\u00e7a do Setor NH5 tem como objetivo disseminar a cultura das popular das quadrilhas, levando a tradi\u00e7\u00e3o e a alegria \u00e0 nossa comunidade do Setor NH-5, estendendo-se a todo o nosso munic\u00edpio de Limoeiro do Norte e munic\u00edpios vizinhos.","longDescription":"O grupo de Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a da comunidade do Setor NH-5, Limoeiro do Norte CE, surgiu em 1999 idealizado por um grupo de jovens desta localidade. De in\u00edcio o grupo junino era composto por 33 jovens que com muito sacrif\u00edcio e boa vontade divulgava a cultura e tradi\u00e7\u00e3o junina. De l\u00e1 para c\u00e1 houve alguns anos que n\u00e3o foram poss\u00edveis fazermos apresenta\u00e7\u00f5es, devido a quest\u00f5es financeiras. Hoje temos uma equipe formada por mais de 60 integrantes entre dan\u00e7arinos, organiza\u00e7\u00e3o e ajudantes.\n\nA quadrilha Festa na Ro\u00e7a tem um importante papel na dissemina\u00e7\u00e3o da cultura das festas juninas pelo interior do munic\u00edpio de Limoeiro do Norte e munic\u00edpios vizinhos. Deixando viva essa tradi\u00e7\u00e3o t\u00e3o bonita e levando a alegria dos brincantes a todas as gera\u00e7\u00f5es, durante os meses de junho e julho.\n\nA festa junina \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o mais popular do Nordeste brasileiro e em especial do nosso munic\u00edpio, dessa forma nossa comunidade n\u00e3o \u00e9 diferente. Todos os anos a comunidade espera ansiosa a proposta de trabalho do grupo e se envolvem arduamente nas promo\u00e7\u00f5es e eventos que fazemos antes das apresenta\u00e7\u00f5es n\u00e3o per\u00edodo junino.\n\nA comunidade do Setor NH-5 localiza-se as margens do rio Banabui\u00fa. Sua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 composta basicamente por pequenos agricultores, que cultivam prioritariamente o arroz, tamb\u00e9m por criadores de pequenos rebanhos de gado, ovelhas e por carcinicultores, al\u00e9m de aposentados. A popula\u00e7\u00e3o do Setor NH-5 tem nos festejos juninos uma das poucas oportunidades de prestigiar eventos culturais de teatro e dan\u00e7a.\n\nO grupo junino vem assim garantir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mais carente a oportunidade de ter acesso \u00e0 cultura e ao lazer de maneira mais econ\u00f4mica e enraizada as suas tradi\u00e7\u00f5es, bem como perpetuar o patrim\u00f4nio cultural da regi\u00e3o, fortalecendo a tradi\u00e7\u00e3o local e disseminando a cultura das quadrilhas.","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 23:01:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37924,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 18:11:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37924,"subsite":null,"emailPublico":"quadrilhajfr@gmail.com","endereco":"Setor NH5, s\/n , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Setor NH5","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","telefonePublico":"(88) 99761-8958","children":[45493],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura popular","quadrilha junina","s\u00e3o jo\u00e3o","festejos juninos","dan\u00e7a","m\u00fasica","teatro"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45582,"name":"Bruno Rammos  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor, Compositor, T\u00e9cnico de Som","longDescription":"Forma\u00e7\u00e3o: Bacharelado Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o, Sistemas da Informa\u00e7\u00e3o. P\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Projetos.\nTrabalhei durante 5 anos na \u00e1rea de TI (Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o) na empresa DOREMUS ALIMENTOS LTDA, onde formei minha estrutura profissional na \u00e1rea de inform\u00e1tica e gest\u00e3o.\nPercebi minha paix\u00e3o pela m\u00fasica quando vi a oportunidade de mostrar minha voz e minha musicalidade pras pessoas, obtendo um reconhecimento financeiro e psicol\u00f3gico muito satisfat\u00f3rio. Atualmente sou cantor profissional, compositor e m\u00fasico da minha pr\u00f3pria banda BRUNO RAMMOS. Possuo conhecimento satisfat\u00f3rio na \u00e1rea t\u00e9cnica de estruturas e som. Tenho 8 anos de Carreira, onde 5 anos profissionalmente.","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 10:28:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37994,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 16:00:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37994,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/brunorammosoficial\/","instagram":"@brunorammosoficial","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45682,"name":"Francisco Wesley Marciel da Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98011022327814","longitude":"-38.1920492649078"},"shortDescription":"Produtor cultural do RECANTO DAS AGUAS","longDescription":"Produtor Cultural do Carnaval do Recanto das \u00c1guas no Distrito de Bixop\u00e1, em Limoeiro do Norte- CE","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 16:47:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38078,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:34:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38078,"subsite":null,"emailPublico":"wc49090@gmail.com","endereco":"BIXOPA, 00, ZONA RURAL , BIXOP\u00c1, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"BIXOP\u00c1","En_Nome_Logradouro":"BIXOPA","En_Num":"00","En_Complemento":"ZONA RURAL ","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[46491],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45701,"name":"Coletivo Pueira Rock","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O \"Pueira\"Rock \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o coletiva  idealizado pelo produtor cultural Reuber Tadeu de Limoeiro do Norte que consiste em ensaios abertos para bandas de rock de Limoeiro e da regi\u00e3o do vale do Jaguaribe e de demais regi\u00f5es do Brasil.","longDescription":"Grupo de produ\u00e7\u00e3o cultural coletiva sem fins lucrativos dentro da linguagem da musica com foco  no rock.","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 19:41:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9067,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 18:04:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10647,"user":9067,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/PueiraRock\/?ref=page_internal","emailPublico":"pueirarock@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99215-4516","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/PueiraRock\/?ref=page_internal","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Fotografia","Audiovisual"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45714,"name":"Mara Layane","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08931982317243","longitude":"-38.1000709533691"},"shortDescription":"Ol\u00e1 eu sou Mara Layanne, produtora cultural da Quadrilha Junina Infantil Arrai\u00e1 L\u00e1 de Nois do Sitio Sap\u00e9, em Limoeiro do Norte-CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 23:06:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38104,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 23:24:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38104,"subsite":null,"emailPublico":"maralayanne12@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9661-0500","endereco":"Sitio Sap\u00e9, S\/N , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Sap\u00e9","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[45716],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45716,"name":"Quadrilha Junina Arrai\u00e1 L\u00e1 de Nois","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0894053154779","longitude":"-38.0997276306152"},"shortDescription":"Somos a Junina Infantil Arrai\u00e1 L\u00e1 de nois de Limoeiro do Norte-CE","longDescription":"A comunidade de Sap\u00e9, localizada em Limoeiro do Norte, Cear\u00e1 tem como uma das tradi\u00e7\u00f5es mantidas pelo seu povo, a comemora\u00e7\u00e3o das festas juninas. \u00c9 comum ver na comunidade, nos dias que s\u00e3o celebrados S\u00e3o Jo\u00e3o, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00f4nio, fam\u00edlias em volta das fogueiras comendo milho assado e brincando cirandas e quadrilhas improvisadas.\nDiante dos novos atrativos que as crian\u00e7as tem acesso hoje, mesmo nas comunidades rurais, em 2018, algumas m\u00e3es em meio a conversas, manifestaram a vontade de formar um grupo de quadrilha de crian\u00e7as, com o objetivo de n\u00e3o deixar essa tradi\u00e7\u00e3o morrer e para que as apresenta\u00e7\u00f5es pudessem ser vistas por todos da comunidade.\nDe in\u00edcio, Gilvercia Luzia de Freitas Reges, como m\u00e3e de duas crian\u00e7as, contactou outras  m\u00e3es e em seguida foi realizada uma reuni\u00e3o para discutir a ideia que foi muito aceita pelas fam\u00edlias, sendo escolhido nesse momento o nome do grupo que ficou Arrai\u00e1 l\u00e1 de n\u00f3is, em uma homenagem ao modo como o povo do Sap\u00e9 se refere as pessoas que ali vivem. Posteriormente, uma jovem da comunidade de nome Mara Layanne, iniciou os ensaios dos passos, coreografias e casamento matuto com as crian\u00e7as.\nContando com a participa\u00e7\u00e3o das m\u00e3es e das pr\u00f3prias crian\u00e7as foram elaborados adere\u00e7os utilizados no cen\u00e1rio da apresenta\u00e7\u00e3o e enfeites utilizados pelas pr\u00f3prias crian\u00e7as. \nNa contram\u00e3o do entusiasmo das crian\u00e7as para com os ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es, alguns problemas de ordem financeira foram detectados, dentre eles a dificuldade de conseguir os figurinos, pois a comunidade \u00e9 composta basicamente por pequenos agricultores que conta com uma baixa renda familiar. Mesmo assim, em meio as adversidades e limita\u00e7\u00f5es, em junho de 2018, a quadrilha Arrai\u00e1 l\u00e1 de n\u00f3is apresentou-se na quadra esportiva de Sap\u00e9 para toda a comunidade.\nEm 2019, o grupo j\u00e1 mais solidificado, realizou v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es, fazendo sua estreia no dia oito de junho, em evento aberto ao p\u00fablico na resid\u00eancia de uma fam\u00edlia da comunidade. No dia dose de junho o grupo apresentou-se na festa de Santo Ant\u00f4nio, Padroeiro de Malhada, comunidade vizinha. Em vinte e nove de junho a quadrilha aqui citada, apresentou-se na abertura do Sap\u00e9 Festeiro, festival das quadrilhas comunit\u00e1rias de Limoeiro do Norte, realizado na quadra esportiva da comunidade. Posteriormente apresentou-se nos festejos juninos da escola S\u00e3o Gerardo no Ramal de Flores, em Russas, Cear\u00e1 e no dia quatro de julho encerrou suas apresenta\u00e7\u00f5es fazendo a abertura da etapa do Cear\u00e1 junino realizado tamb\u00e9m em Flores, Russas, Cear\u00e1.\nAp\u00f3s o per\u00edodo de apresenta\u00e7\u00f5es, o grupo continuou se reunindo e ficou decidido que seria realizado eventos e rifas na comunidade para a arrecada\u00e7\u00e3o de recursos para a confec\u00e7\u00e3o de figurinos e outros gastos que iriam surgindo. Maria Jos\u00e9 Silva e Costa, m\u00e3e de duas das crian\u00e7as do grupo, foi escolhida pelas outras m\u00e3es para ser a respons\u00e1vel por guardar o dinheiro arrecadado. A partir de janeiro de 2020 iniciou-se os novos ensaios, sendo  os planos em seguida interrompidos por conta da pandemia do COVID 19.","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 23:36:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38104,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 23:53:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45714,"user":38104,"subsite":null,"endereco":"Sitio Sap\u00e9, S\/N , Zona Rural, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Sitio Sap\u00e9","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46122,"name":"Cristalino Brand\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sanfoneiro da velha guarda, h\u00e1 mais de meio s\u00e9culo que toca sanfona em toda regi\u00e3o, onde continua alegrando por onde passa.\nSanfoneiro Cristalino Brand\u00e3o- Um maranhense que escolheu o Cear\u00e1 para mostrar seu talento. Toca sanfona desde 1958, onde aprendeu a tocar com seu pai de cria\u00e7\u00e3o, o grande sanfoneiro Mundico Serra Azul, que em seguida, montou seu regional, tornando-se conhecido em todo Cear\u00e1.","longDescription":"Lenda viva da sanfona nordestina. Um dos maiores e mais antigo sanfoneiro do nordeste. \nAs cinco primeiras edi\u00e7\u00f5es do Festival de Sanfoneiros de Limoeiro do Norte \u2013 aconteceram de 1968 a 1972, onde s\u00e3o dessa \u00e9poca nomes como Benedito Carneiro, Mundico da Serra Azul, L\u00facio de Paula, Cristalino Brand\u00e3o, Ceguinho de Morada Nova, dentre outros.\nNatural do Maranh\u00e3o, recebeu o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Limoeirense, onde reside at\u00e9 hoje.","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 16:33:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38433,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 19:03:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38433,"subsite":null,"emailPublico":"cristalinobrandao1940@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99796-5204","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46687,"name":"","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 09:10:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38918,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 10:24:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38918,"subsite":null,"emailPublico":"","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48742,"name":"Trupe Tagarela Anima\u00e7\u00e3o e Recrea\u00e7\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A maior satisfa\u00e7\u00e3o da Trupe Tagarela Anima\u00e7\u00e3o e Recrea\u00e7\u00e3o vem da sensa\u00e7\u00e3o de que seu trabalho contribui para a realiza\u00e7\u00e3o dos sonhos de crian\u00e7as e pais.\nPara a festa de anivers\u00e1rio dos seus sonhos, contate-nos! Confiram nossos servi\u00e7os!\nAgende sua festa com a gente!\n\ud83d\udcde 88 999438916","longDescription":"Trupe Tagarela Anima\u00e7\u00e3o e Recrea\u00e7\u00e3o\ud83c\udfad\n\n\ud83d\udd17 Recep\u00e7\u00e3o\n\ud83d\udd17 Brincadeiras com as crian\u00e7as\n\ud83d\udd17 Parab\u00e9ns animado\n\ud83d\udd17 Entrega de lembrancinhas\n\nE mais: \n\ud83d\udd17 Pintura Facial, Arte em Bal\u00f5es, Hist\u00f3ria de Papel, Artesanato de Brinquedos, Arte Circense, Festival Esportivo, Gincana Teatral (equipe extra\ud83c\udf88\ud83c\udfa8)\n\n\ud83d\udcde 88 999438916\nGrupo CENA'S de Teatro\ud83c\udfad","createTimestamp":{"date":"2020-07-26 21:16:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7073,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-26 22:35:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7988,"user":7073,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/trupetagarela\/","emailPublico":"rodriguesdalva2019@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99943-8916","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/trupetagarela\/","instagram":"@trupetagarela","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49820,"name":"Jos\u00e9 Nilson Maia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15578664643116","longitude":"-38.0987083911896"},"shortDescription":"M\u00fasico saxofonista com 30 anos de carreira na Banda Styllus, produ\u00e7\u00e3o de eventos culturais , compositor e empres\u00e1rio no segmento de art\u00edstico para estrutura de eventos.","longDescription":"M\u00fasico saxofonista com 30 anos de carreira na Banda Styllus, produ\u00e7\u00e3o de eventos culturais , compositor e empres\u00e1rio no segmento de art\u00edstico com empresa para estrutura de eventos, com especialidade em t\u00e9cnico de som.","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 10:05:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41474,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 13:06:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41474,"subsite":null,"emailPublico":"jnilsonmaia23@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99990-4095","endereco":"R. Gerlene Saraiva de Castro, 695 , Brotolandia, 62930-000, Limoeiro do Norte , CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Brotolandia","En_Nome_Logradouro":"R. Gerlene Saraiva de Castro","En_Num":"695","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51036,"name":"Nessa Sillva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.151244","longitude":"-38.137874"},"shortDescription":"Atriz, Arte Educadora, Promotora de Eventos, Quadrilheira Junina (Brincante).","longDescription":"Atuando como Atriz de teatro de Palco, rua e casamentos matutos. Produtora art\u00edstica, promotora de eventos, arte educadora. Promotora de Festivais de Quadrilhas Juninas. Brincante de Quadrilhas Juninas. Dan\u00e7arina de dan\u00e7as folcl\u00f3ricas e contempor\u00e2nea.","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 18:51:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42493,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 21:59:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42493,"subsite":null,"emailPublico":"nessasillva1995@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99846-0610","endereco":"Rua Raimundo Nonato da Silva , 1591 , Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Ant\u00f4nio Holanda de Oliveira","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Nonato da Silva","En_Num":"1591","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52158,"name":"GRUPO TEATRAL LATEJO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.151244","longitude":"-38.137874"},"shortDescription":"GRUPO DE TEATRO ADULTO E INFANTIL","longDescription":"O GRUPO TEATRAL LATEJO, \u00c9 UM GRUPO DE TEATRO QUE NASCEU EM 09 DE AGOSTO DE 2011. ESTE ANO COMEMORA 9 ANOS DE ATUA\u00c7\u00c3O. FOMENTANDO A CULTURA LOCAL E TAMB\u00c9M DE TODA A REGI\u00c3O DO VALE DO JAGUARIBE. \nFUNDADORES: FERNANDES ANDRADE (GUGA ANDRADE) E REUBER TADEU. .","createTimestamp":{"date":"2020-08-20 15:57:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8268,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-20 16:33:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9578,"user":8268,"subsite":null,"emailPublico":"grupoteatrallatejo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99655-6753","endereco":"RUA RAIMUNDO NONATO DA SILVA, 1581, PROX. AO MERCANTIL AKI VARIEDADES, ANT\u00d4NIO HOLANDA DE OLIVEIRA, 62930-000, LIMOEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"LIMOEIRO DO NORTE","En_Bairro":"ANT\u00d4NIO HOLANDA DE OLIVEIRA","En_Nome_Logradouro":"RUA RAIMUNDO NONATO DA SILVA","En_Num":"1581","En_Complemento":"PROX. AO MERCANTIL AKI VARIEDADES","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Humor","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52823,"name":"TEATRO M\u00c1RCIO MENDON\u00c7A","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1499624","longitude":"-38.1006315"},"shortDescription":"O Teatro M\u00e1rcio Mendon\u00e7a \u00e9 um espa\u00e7o de refer\u00eancia para as Artes C\u00eanicas na regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe.","longDescription":"O Teatro M\u00e1rcio Mendon\u00e7a \u00e9 um espa\u00e7o de refer\u00eancia para as Artes C\u00eanicas na regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe.","createTimestamp":{"date":"2020-08-26 10:58:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12400,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 11:10:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":24497,"user":12400,"subsite":null,"emailPublico":"secculturaln@gmail.com","endereco":"Rua Coronel Jos\u00e9 Nunes , 571 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Jos\u00e9 Nunes","En_Num":"571","instagram":"@sec.culturalimoeiro","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","cultura","limoeiro do norte"],"area":["Circo","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53842,"name":"Ovilane da Costa Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou formado em pedagogia pela Faculdade do Vale do Jaguaribe - FVJ. Atualmente trabalho na Biblioteca P\u00fablica Municipal Jo\u00e3o Eduardo Neto de Limoeiro do Norte - CE.","longDescription":"Sou formado em pedagogia pela Faculdade do Vale do Jaguaribe - FVJ. Atualmente trabalho na Biblioteca P\u00fablica Municipal Jo\u00e3o Eduardo Neto de Limoeiro do Norte - CE.","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 09:46:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44748,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-03 10:02:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44748,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Leitura","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53853,"name":"Jacinta Rodrigues de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atualmente trabalho na Biblioteca P\u00fablica Municipal Jo\u00e3o Eduardo Neto de Limoeiro do Norte - CE desde 1983 como agente administrativo.","longDescription":"Atualmente trabalho na Biblioteca P\u00fablica Municipal Jo\u00e3o Eduardo Neto de Limoeiro do Norte - CE desde 1983 como agente administrativo.","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 10:07:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44757,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-03 10:16:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44757,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Leitura","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53980,"name":"B\u00e1rbara Ellen","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13334685251732","longitude":"-38.0966699123383"},"shortDescription":"Compositora\nAcad\u00eamica em M\u00fasica - IFCE\nBacharela em Direito - UNP","longDescription":"Sou natural da cidade de Limoeiro do Norte, interior do Cear\u00e1. Desde os 17 anos componho e posso dizer que \u00e9 ao mesmo tempo como uma paix\u00e3o tamb\u00e9m uma profiss\u00e3o embora nem tanto reconhecida como tal. Acad\u00eamica no curso de Licenciatura em M\u00fasica pelo IFCE, bacharela em Direito pela UNP. ","createTimestamp":{"date":"2020-09-04 02:02:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44860,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-04 02:21:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44860,"subsite":null,"emailPublico":"barbaraellenconposer@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99675-6974","endereco":"Rua Raimundo Rem\u00edgio, 1313, Pr\u00f3ximo a pra\u00e7a do skate, Santa Luzia, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Santa Luzia","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Rem\u00edgio","En_Num":"1313","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a pra\u00e7a do skate","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54862,"name":"JOSE ERASMO MAIA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.15227113101427","longitude":"-38.1032145023346"},"shortDescription":"Sou professor de m\u00fasica e maestro.","longDescription":"Dou aulas de m\u00fasica, ensinando \u00e0 crian\u00e7as, jovens e adultos nas \u00e1reas culturais em que a minha regi\u00e3o disp\u00f5e.","createTimestamp":{"date":"2020-09-10 19:36:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45621,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 13:13:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45621,"subsite":null,"emailPublico":"erasmoprime@hotmail.com","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"RUA PADRE VICENTE","En_Num":"614","En_Bairro":"LIMOEIRINHO","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55363,"name":"BANDA STYLLUS MUSICAL LTDA.","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Banda Musical formada para apresenta\u00e7\u00f5es em todo Brasil.\nFundada no ano de 1989 pelo cantor Ednir Maia, oficializada em 1994.","longDescription":"Banda formada para shows art\u00edsticos e espet\u00e1culos.","createTimestamp":{"date":"2020-09-11 16:27:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46101,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 21:03:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46101,"subsite":null,"emailPublico":"bandastyllusmarketing@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99964-2429","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55693,"name":"Renato Nunes Assis Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1432739","longitude":"-38.0986682"},"shortDescription":"Baixista e Produtor musical. Componente do Grupo Forr\u00f3 Pai D'\u00e9gua, de Morada Nova - CE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-13 16:54:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46430,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 17:05:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46430,"subsite":null,"emailPublico":"renato-timbaue@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99745-7112","endereco":"Avenida Dom Aureliano Matos, 2978 , Centro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Dom Aureliano Matos","En_Num":"2978","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56942,"name":"Francisco Jailton da Silva Lima              ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos em eventos que fomenta a cultura .","longDescription":"Fotografia","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 12:01:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47544,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 16:34:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47544,"subsite":null,"emailPublico":"fjailtonslima@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57321,"name":"Guilherme   ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pintor e desenhista com tend\u00eancia ao realismo.","longDescription":"Trabalho com oficina e venda de artes e ministro aulas de pintura","createTimestamp":{"date":"2020-09-18 21:02:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47833,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 21:38:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47833,"subsite":null,"emailPublico":"guilhermesylva@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99785-9961","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"LIMOEIRO DO NORTE","geoMunicipio_cod":"LIMOEIRO DO NORTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]