[{"id":5336,"name":"Tirol\u00eas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96679776918531","longitude":"-39.0084171295166"},"shortDescription":"M\u00fasico com mais de 10 anos de experi\u00eancia profissional. Participou como freelancer de v\u00e1rias bandas e projetos no Cear\u00e1. \u00c9 cantor\/guitarrista do coletivo A Vibe e graduando em licenciatura em m\u00fasica pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Uece).","longDescription":"Tirol\u00eas \u00e9 o nome art\u00edstico do m\u00fasico natural de Quixad\u00e1, cidade onde desenvolveu sua musicalidade e recebeu seu apelido. Se dedica aos estudos musicais desde 2003, \u00e9poca em que, juntamente a outros m\u00fasicos conterr\u00e2neos fundou a banda Contato Imediato, a qual realizou turn\u00ea em cidades do sert\u00e3o central, sert\u00e3o dos Inhamuns, serra de Baturit\u00e9 e Fortaleza, recebendo elogios da cr\u00edtica pelo seu trabalho autoral.\n      \nCom a parceria do cantor J\u00falio Jamayka, em 2015 iniciou uma pesquisa musical e compuseram can\u00e7\u00f5es inspiradas na m\u00fasica popular com influ\u00eancia do reggae, do bai\u00e3o, m\u00fasica africana, jazz, entre outros g\u00eaneros. Dessa pesquisa nasceu o show \"MakeGueto\", uma mostra de composi\u00e7\u00f5es da dupla e de suas parcerias musicais. O Show foi apresentado em teatros de Fortaleza e sua estr\u00e9ia contou com a participa\u00e7\u00e3o do pianista Thiago Almeida.\n      \nFoi integrante do grupo de teatro Coletivo Rei Leal, ao qual integrou o corpo musical da pe\u00e7a O Auto Do Rei Leal (vencedora do pr\u00eamio de melhor trilha sonora e espet\u00e1culo de rua do FIT 2016 - Festival Ipitanga De Teatro - Lauro de Freitas-BA). \n   \nComo instrumentista freelancer j\u00e1 acompanhou v\u00e1rias bandas e artistas como Helio Santisteban (ex-Pholhas), o cantor Dave Maclean, Black Banda, Idson Ricart, entre outros.\n  \nGravou a can\u00e7\u00e3o \"A Cigana\" no \u00e1lbum coletivo Um Quarto El\u00e9trico de 2013 (https:\/\/soundcloud.com\/umquartoeletrico), ano em que entrou no curso de licenciatura em m\u00fasica pela Universidade estadual do Cear\u00e1.\n\nParticipou de cenas e da trilha sonora do longa-metragem \u201cA Lenda do Gato Preto\u201d de 2015;\n\n\u00c9 idealizador do projeto independente Roots Rock Reggae, evento anual que tem como objetivo unir m\u00fasicos\/bandas de Quixad\u00e1 de v\u00e1rios g\u00eaneros com \u00eanfase na m\u00fasica brasileira em geral, no rock e no reggae.\n\n\u00c9 fundador e idealizador do coletivo de m\u00fasicos chamado \"A Vibe\",  com o qual j\u00e1 participou de v\u00e1rios eventos pelo Sert\u00e3o Central, serra de Guaramiranga e Fortaleza apresentando suas composi\u00e7\u00f5es e releituras de can\u00e7\u00f5es populares.\n\nT\u00eam interesse nas \u00e1reas de produ\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o musical; Trilha sonora para jogos, videos e filmes; Educa\u00e7\u00e3o musical.","createTimestamp":{"date":"2015-05-19 14:25:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5000,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 18:04:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5000,"subsite":null,"emailPublico":"tiroles.jiag@gmail.com","endereco":"Avenida Juscelino Kubistchek, 177 , Alto S\u00e3o Francisco, 63908-230, Quixad\u00e1, CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","En_CEP":"63908-230","En_Nome_Logradouro":"Avenida Juscelino Kubistchek","En_Num":"177","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","En_Complemento":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tirolesmusica","googleplus":"","instagram":"@tirolesmusica","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[18706],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Tirol\u00eas","Professor (a) de M\u00fasica","festivais de m\u00fasica","Diretor (a) Musical","Grupo m\u00fasical","Makegueto","Quixad\u00e1","Arranjador (a) Instrumental","cantores e compositores","Instrumentista","Agente Cultural","Arte-Educa\u00e7\u00e3o","Associativismo","bandas","Cantor (a) \/Int\u00e9rprete","Editor (a) de Som","Festivais","voz e viol\u00e3o","Turismo Cultural","tiroles m\u00fasica","m\u00fasica","tirol\u00eas","A Vibe"],"area":["M\u00fasica","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6849,"name":"Mo\u00e7ambique Audiovisual","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A Mo\u00e7ambique Audiovisual nasceu da vontade de fazer cinema de raiz nordestina e cearense, mas com o olhar al\u00e9m do horizonte. A produtora atua com desenvolvimento de projetos para cinema, pesquisa e produ\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o para publicidade e cinema; produ\u00e7\u00e3o de eventos relacionados ao Audiovisual, como mostras e festivais.","longDescription":"A Mo\u00e7ambique Audiovisual \u00e9 uma empresa fundada em 2012 pelo produtor audiovisual Maur\u00edcio Mac\u00eado e nasceu da vontade de fazer cinema de raiz nordestina e cearense, mas com o olhar al\u00e9m do horizonte. A produtora atua no desenvolvimento de projetos para cinema e TV, pesquisa e produ\u00e7\u00e3o para o mercado audiovisual, al\u00e9m de prestar servi\u00e7os em outras \u00e1reas da linguagem, como forma\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de mostras e festivais.\nA Mo\u00e7ambique acredita que o audiovisual brasileiro precisa refletir sua diversidade de lugares, sotaques, cores de pele e personagens, mostrando a riqueza de identidades que comp\u00f5e a imensid\u00e3o do pa\u00eds. A empresa encontra-se num momento de expans\u00e3o, agregando um novo grupo de diretores, roteiristas e produtores, num plano de aperfei\u00e7oamento de m\u00e3o de obra com desejo de discutir caminhos contempor\u00e2neos atrav\u00e9s de boas e atraentes hist\u00f3rias em distintas janelas audiovisuais, sedimentando uma consistente carteira de projetos em uma produtora jovem, baseada no Cear\u00e1.\nEm 2019 a produtora lan\u00e7ou \u201cGreta\u201d, de Armando Pra\u00e7a, numa coprodu\u00e7\u00e3o com a Carnaval Filmes e Segredo Filmes, na 69 edi\u00e7\u00e3o do Festival Internacional de Cinema de Berlim, tendo circulado por mais de 20 festivais internacionais e sido vencedor dos pr\u00eamios de Melhor Ator, Melhor Diretor e Melhor Filme no Cine Cear\u00e1 2019. \nA Mo\u00e7ambique acaba de rodar o longa-metragem selecionado pela chamada PRODECINE 05\/2015 \"Fortaleza Hotel\", de Armando Pra\u00e7a, em fase de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o, e se prepara para executar os projetos selecionados pelo Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo (2014 e 2015): o longa documental\/anima\u00e7\u00e3o \"Gl\u00f3ria e Liberdade - As Revoltas Regenciais\", de Let\u00edcia Sim\u00f5es, e a miniss\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o \"Fortaleza Para\u00edso\", de Jana\u00edna Marques, ambos em fase de contrata\u00e7\u00e3o.\nTamb\u00e9m este ano, a Mo\u00e7ambique desenvolve o roteiro do projeto \u201cOs Olhos do Caranguejo\u201d, longa-metragem ficcional, escrito por Pablo Arellano e Jana\u00edna Marques, aprovado na Chamada P\u00fablica FSA PRODAV 05\/2015.","createTimestamp":{"date":"2016-06-07 15:06:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6128,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-11 11:36:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6807,"user":6128,"subsite":null,"emailPublico":"mauriciocruzmacedo@gmail.com","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cinema"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7056,"name":"Idson Ricart","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96919199996386","longitude":"-39.0094900131226"},"shortDescription":"Compositor, m\u00fasico, escritor de literatura infantil, historiador, produtor.","longDescription":"Alicer\u00e7ado pela rica m\u00fasica popular e de rua, Idson Ricart narra em suas letras o que seu olhar atento capta do cotidiano. Suas m\u00fasicas s\u00e3o din\u00e2micas, como um mosaico de cita\u00e7\u00f5es, di\u00e1logos e ritmos que ultrapassam as fronteiras delimitadoras dos estilos musicais. Em parceria com o m\u00fasico\/arranjador M\u00e1rio Tadeu, sua po\u00e9tica cr\u00edtica e discursiva ganhou forma musical e originou os \u00e1lbuns Todo Mundo Vai Ouvir (2001) e Para Dar Cor \u00c0quilo Que Se Perdeu (contemplado em edital da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 - Edi\u00e7\u00e3o 2007\/2009).\n\nCom o \u00e1lbum de estreia o artista recebeu premia\u00e7\u00e3o do Programa Rumos M\u00fasica Ita\u00fa Cultural \u2013 Edi\u00e7\u00e3o 2007\/2009 com as m\u00fasicas \"Ascatumbalacobaco\" e \"A Saga do Cabo J\u00falio Gusm\u00e3o\", teve obras inclu\u00eddas em Cd\u2019s coletivos e DVD e se apresentou em festivais nacionais, dentre eles Acorde Brasileiro, Feira M\u00fasica Brasil e Festival M\u00fasica do Mundo.\n\nAo longo da carreira art\u00edstica, al\u00e9m da m\u00fasica, Idson Ricart desenvolveu trabalhos na \u00e1rea de Cinema atuando e compondo trilhas sonoras para filmes. Na Literatura, escreveu livros infanto-juvenis, que lhe renderam premia\u00e7\u00f5es em tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es do Projeto Paic Prosa e Poesia, da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1. Na Educa\u00e7\u00e3o, enquanto historiador e m\u00fasico ministrou aulas de Hist\u00f3ria, Sociologia e Filosofia e realizou Oficinas de forma\u00e7\u00e3o de m\u00fasica e literatura para professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Estado do Cear\u00e1.\n\nAtualmente, o artista dedica-se \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de seu terceiro \u00e1lbum.","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 19:51:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6314,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-11 12:27:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6314,"subsite":null,"emailPublico":"idsonricart@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99764-5234","endereco":"Rua Carlos Jereissate, 735, casa, Iraj\u00e1, 63908-020, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63908-020","En_Nome_Logradouro":"Rua Carlos Jereissate","En_Num":"735","En_Complemento":"","En_Bairro":"Iraj\u00e1","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"Quixad\u00e1","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/idsonricartoficial\/","instagram":"@idsonricart","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Literatura","Hist\u00f3ria","Cinema","Artes integradas","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8756,"name":"F\u00e1bio M\u00e1rcio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96162449085445","longitude":"-39.0112549066544"},"shortDescription":"YOUTUBER, Produtor Cultural e Presidente da Produtora TV Animar Produ\u00e7\u00f5es . Graduado em Servi\u00e7o Social, T\u00e9cnico Audiovisual e Libras. Gestor de projetos culturais da TV Animar Produ\u00e7\u00f5es de Quixad\u00e1. Diretor, Animador 2D e 3D e Editor Audiovisual, foi Coordenador Pedag\u00f3gico  do Projeto Cinema do Sert\u00e3o.","longDescription":"F\u00e1bio M\u00e1rcio de Sousa Almeida\nInfluenciador digital @fabiotvanimar 10 K e YOUTUBER TV ANIMAR 3 K.\n\nFORMA\u00c7\u00c3O\n\n\u25cf\tBacharel em Servi\u00e7o Social. INTA de Sobral, conclus\u00e3o em 2015.\n\u25cf\tCurso de Audiovisual, conclus\u00e3o em 2014\n\u25cf\tCurso de Desenho e Pintura, conclus\u00e3o em 2011.\n\u25cf\tT\u00e9cnico em Libras. CRISCA, conclus\u00e3o em 2013.\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n\n\u25cf\t2015-2016 \u2013 Escola de Cinema do Sert\u00e3o\nCargo: Coordenador Pedag\u00f3gico. \nPrincipais atividades: Fun\u00e7\u00e3o articuladora, a fim de criar condi\u00e7\u00f5es para que os docentes trabalhem coletivamente \u00e0s propostas curriculares na \u00e1rea do audiovisual, dar condi\u00e7\u00f5es para o docente aprofundar na \u00e1rea, transformadora ao se trabalhar com questionamentos, autonomia e criatividade, ajudando o docente ser reflexivo e cr\u00edtico.\nCurtas Metragens Realizados no Projeto\n\u25cf\t2016\u2013 VIVA O CEDRO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2016\u2013 LAR, DOCE LAR (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2016\u2013 VIDA E ARTE ISIDORO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2016\u2013LINHA CRUZADA (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2015 \u2013 O AMOR \u00c9 CEGO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2015 \u2013 DOM ADELIO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2015\u2013 GERA\u00c7\u00c3O MUDA (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO) \n\u25cf\t2015\u2013 VIVA O CEDRO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2015\u2013 S\u00cdTIO VEIGA (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO)\n\u25cf\t2014 \u2013 SEM \u00c1GUA S\u00d3 M\u00c1GOAS (ANIMADOR 2D)\n\u25cf\t2014 \u2013 QUIXAD\u00c1 FLOW (ASSISTENTE DE DIRE\u00c7\u00c3O)\n\n\u25cf\t2009-2012 \u2013 CRAS- Campo Velho\nCargo: Educador Social.\nPrincipais atividades: - Comprometer-se com o processo socioeducativo dos adolescentes em todas as fases; - Recepcionar e acolher os adolescentes; - Comunicar situa\u00e7\u00e3o de risco e de viola\u00e7\u00e3o de direitos \u00e0 chefia imediata; - Executar e acompanhar a rotina di\u00e1ria dos adolescentes, observando e atendendo suas necessidades; - Preservar a integridade f\u00edsica e mental dos adolescentes e demais servidora; - Fazer cumprir regras e normas; - Acompanhar e supervisionar os adolescentes nas movimenta\u00e7\u00f5es internas e externas sempre que necess\u00e1rio; - Participar de reuni\u00f5es s\u00f3cias educativas; - Desenvolver oficinas; realizar atividades art\u00edsticas, de lazer, culturais, recreativas, esportivas e pedag\u00f3gicas l\u00fadicas - Realizar procedimentos de seguran\u00e7a, entre eles revista corporal, revista de ambiente, revista de espa\u00e7o, de alimentos; - Elaborar relat\u00f3rios e documentos; - Realizar a seguran\u00e7a preventiva e interventiva junto aos adolescentes, dentro e fora da unidade; - Zelar pelo patrim\u00f4nio, mediante vistoria sistem\u00e1tica das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e de materiais utilizados nas atividades, prevenindo situa\u00e7\u00f5es de crise; - Executar atividades relacionadas com a rotina di\u00e1ria dos adolescentes, tais como: higiene pessoal, servir a alimenta\u00e7\u00e3o, recolher os res\u00edduos; entregar medica\u00e7\u00e3o regularmente prescrita.\n\n\u25cf\t2013-2016 \u2013 Secretaria de Desenvolvimento Social\nCargo: Orientador de Artes Pl\u00e1sticas. \nPrincipais atividades: Realizar oficina com os grupos de conviv\u00eancia do CRAS, trabalhar o fortalecimento de v\u00ednculos entre os membros dos grupos do CRAS, mobilizar os membros do grupo atrav\u00e9s das oficinas para um olhar cr\u00edtico e desafiador como sujeito hist\u00f3rico da sua pr\u00f3pria realidade. \n PROJETO COMO PROPONENTE \n\u2022\t2017\u2013 CINE CLUBE-CINEMA DE PEDRAS DE \u201cQUIXAD\u00c1\u201d (COORDENADOR EXECUTIVO) EDITAL DE CINEMA E V\u00cdDEO\/SECULT-CE DE 2015\n\u2022\t2017- \u201cBLOCO CROCODILO\u201d (COORDENA\u00c7\u00c3O EXECUTIVA) EDITAL DE CARNAVAL SECULT-CE 2017.\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O EM CURTAS DE OUTRAS PRODUTORAS OU ASSOCIA\u00c7\u00d5ES\n\u25cf\t2016- IX FESTIVAL ENCANTA QUIXAD\u00c1, PELEJAS E IMPROVISOS (PRODU\u00c7\u00c3O)\n\u2022\t2016- PEDRA \/CURTA METRAGEM (ASSISTENTE DE PRODU\u00c7\u00c3O)\n\u2022\t2015- XX ENCONTRO DOS PROFETAS DA CHUVA (PRODU\u00c7\u00c3O)\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O EM CURTAS PREMIADOS\n\u2022\t2015- VIVA O CEDRO (COORDENADOR PEDAG\u00d3GICO) \n\u2022\t2014 \u2013 SEM \u00c1GUA S\u00d3 M\u00c1GOA (ANIMADOR 2D)\n\nCANAL NO YOUTUBE TV ANIMAR\n\u2022\tFUNDA\u00c7\u00c3O 24 DEZEMBRO 2015, CANAL TEM COMO PRINCIPAL OBJETIVO DIVULGAR E CONTRIBUIR COM A SOCIEDADE COM V\u00cdDEOS EDUCATIVOS COM DIVERSOS TEMAS, COMO ACESSIBILIDADE, ENTRE ELES SE DESTACAR O V\u00cdDEO ALFABETO EM LIBRAS (UMA ANIMA\u00c7\u00c3O EM 2D, SEM PATROC\u00cdNIO, REALIZADA COM APENAS O OBJETIVO DE POSSIBILITAR QUE OUVINTE VENHA A APRENDER O B\u00c1SICO SE COMUNICAR UM MUDO.\n\nPRODUTORA TV ANIMAR PRODU\u00c7\u00d5ES \n\u2022\tFUNDA\u00c7\u00c3O 07 JULHO 2013, A PRODUTORA TEM COMO PRINCIPAIS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DIVULGAR E CONTRIBUIR COM A SOCIEDADE COM V\u00cdDEOS EDUCATIVOS COM DIVERSOS TEMAS, DE CAR\u00c1TER ENTRETENIMENTO SAUD\u00c1VEL, SOCIAL E EDUCACIONAL.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 21:10:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7668,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-07 17:28:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7668,"subsite":null,"emailPublico":"Tvanimar@gmail.com","En_CEP":"63908-830","En_Nome_Logradouro":"Travessa Jesus Maria e Jos\u00e9","En_Num":"821","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","endereco":"Travessa Jesus Maria e Jos\u00e9, 821 , Tri\u00e2ngulo, 63908-830, Quixad\u00e1, CE","En_Bairro":"Tri\u00e2ngulo","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","telefonePublico":"(88) 9920-9086","site":"https:\/\/sites.google.com\/site\/tvanimarproducoes\/","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","twitter":"https:\/\/twitter.com\/TvAnimar","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tvanimar\/","instagram":"@fabiotvanimar","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#anima\u00e7\u00e3o"],"area":["Audiovisual","Cinema","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Fotografia","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8758,"name":"TV Animar Produ\u00e7\u00f5es","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOMOS UM COLETIVO CULTURAL DE AUDIOVISUAL, M\u00faSICA, ARTES VISUAIS, CANAL DO YOUTUBE E UMA PRODUTORA TV ANIMAR PRODU\u00c7\u00d5ES \nFUNDA\u00c7\u00c3O 07 JULHO 2013, A PRODUTORA TEM COMO PRINCIPAIS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DIVULGAR E CONTRIBUIR COM A SOCIEDADE COM V\u00cdDEOS EDUCATIVOS COM DIVERSOS TEMAS, DE CAR\u00c1TER ENTRETENIMENTO SAUD\u00c1VEL, SOCIAL E EDUCACIONAL.","longDescription":"\u00c9 UM CANAL DE ANIMA\u00c7\u00c3O NO YOUTUBE E PRODUTORA TV ANIMAR PRODU\u00c7\u00d5ES \nFUNDA\u00c7\u00c3O 07 JULHO 2013, A PRODUTORA TEM COMO PRINCIPAIS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DIVULGAR E CONTRIBUIR COM A SOCIEDADE COM V\u00cdDEOS EDUCATIVOS COM DIVERSOS TEMAS, DE CAR\u00c1TER ENTRETENIMENTO SAUD\u00c1VEL, SOCIAL E EDUCACIONAL.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 22:06:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9579,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-22 12:53:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11237,"user":9579,"subsite":null,"site":"https:\/\/sites.google.com\/site\/tvanimarproducoes\/","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","emailPublico":"Tvanimar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99920-9086","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Anima\u00e7\u00e3o","Audiovisual","Cinema","Youtuber"],"area":["Audiovisual","Cinema","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais","Fotografia","Artes Visuais","Cultura Digital","Cultura Popular","Cultura Ind\u00edgena","Sociologia","Design"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8803,"name":"Adriano Bessa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado em Administra\u00e7\u00e3o, P\u00f3s Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica, Membro do F\u00f3rum de Cultura e Turismo do Sert\u00e3o Central, produtor cultural, parecerista do Minist\u00e9rio da Cultura e Consultor em projetos culturais.","longDescription":"Graduado em Administra\u00e7\u00e3o, P\u00f3s Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica, produtor cultural, parecerista do Minist\u00e9rio da Cultura, Consultor em projetos culturais no \u00e2mbito estadual. \n\nAtua\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00f5es de eventos natalinos, carnavalescos, juninos, exposi\u00e7\u00f5es, dentre outros.\n\nCAPACITA\u00c7\u00d5ES\/FORMA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u2022\tCURSO: Oficina de Teatro \nINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRA\/CE\nCARGA HOR\u00c1RIA: 80 h\/a            Ano: 2005\n\n\u2022\tCURSO: Elabora\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha\nCARGA HOR\u00c1RIA: 70 h\/a            Ano: 2009\n\n\u2022\tCURSO: Educa\u00e7\u00e3o Fiscal e Cidadania\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Universidade Estadual do Cear\u00e1 \nCARGA HOR\u00c1RIA: 120 h\/a            Ano: 2010\n\n\u2022\tCURSO: Jurado de Quadrilha Junina\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Federa\u00e7\u00e3o dos Eventos Juninos e Culturais do Cear\u00e1  FEJUC\nCARGA HOR\u00c1RIA: 40 h\/a            Ano: 2012\n\n\u2022\tCURSO: Controle Social das Contas P\u00fablicas\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Universidade Estadual do Cear\u00e1 \nCARGA HOR\u00c1RIA: 100 h\/a            Ano: 2009\n\n\u2022\tCURSO: Gest\u00e3o P\u00fablica\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRAE \/ CE\nCARGA HOR\u00c1RIA: 80 h\/a            Ano: 2012\n\n\u2022\tCURSO: Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos para o Edital Cear\u00e1 Junino 2013\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Secretaria Estadual da Cultura\nCARGA HOR\u00c1RIA: 80 h\/a            Ano: 2013\n\n\u2022\tCURSO: Gest\u00e3o Cultural\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Assum Preto\nCARGA HOR\u00c1RIA: 60 h\/a            Ano: 2014\n\n\nATIVIDADES E PRODU\u00c7\u00d5ES:\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o na 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual da Cultura do Cear\u00e1 \u2013 2013\n\u2022\tAprova\u00e7\u00e3o da iniciativa Informa\u00e7\u00e3o em Cena do Programa Gera\u00e7\u00e3o MudaMundo \u2013 2008\n\u2022\tClassificado no Pr\u00eamio Economia Criativa do Minist\u00e9rio da Cultura \u2013 2013.\n\u2022\tMinistrante da palestra: \u201cA responsabilidade sociocultural das empresas\u201d. \u2013 2011\n\u2022\tMinistrante de Palestra: \u201cUma Politica de Estado ara a cultura: desafios do Sistema Nacional de Cultura\u201d. \u2013 2013\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o no 4\u00ba Encontro Nacional de produ\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 2013.\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o da Mostra Estadual Ceara Natal de Luz 2016.\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o do Encanta Quixad\u00e1 2016.\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o no I Festivais de Esquetes Teatrais de Quixada\/CE. \u2013 2005\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio de \u201cForma\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o de Jurados de Concursos de Quadrilhas Juninas\u201d \u2013 2013.\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o no \u201cEncontro da Rede Sa\u00fade e Cultura\u201d \u2013 2014.\n\u2022\t1\u00ba Lugar no Concurso de Esquetes Teatrais \u2013 2006\n\u2022\t1\u00ba Lugar no Concurso de Esquetes Teatrais \u2013 2007\n\u2022\tPresidente da Quadrilha Junina Milho Verde \u2013 2004 a 2016\n\u2022\tDiretor e Jurado da Uni\u00e3o Junina do Cear\u00e1 \u2013 2014 a 2016\n\u2022\tProdutor Cultural do Festival de Quadrilha \u201cQuixad\u00e1 Junino\u201d \u2013 2014 \u00e1 2016\n\u2022\tVolunt\u00e1rio do Instituto Assum Preto \u2013 2010 a 2014\n\u2022\tPesquisador dos Festejos Juninos da Secretaria de Cultura de Fortaleza \u2013 2015\n\nEXPERI\u00caNCIAS\n\n\u2022\tPREFEITURA MUNICIPAL DE QUIXAD\u00c1 \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixada\nCargo: Assessor T\u00e9cnico\nAno: 2010 e 2015\n\u2022\tCENTRO ACAD\u00caMICO ANTONIO CONSELHEIRO \u2013 FACULDADE CAT\u00d3LICA\nCargo: Secret\u00e1rio de Cultura e Eventos\nAno: 2012                                                        Per\u00edodo: 12 meses\n\u2022\tASSOCIA\u00c7\u00c3O DE CINEMA E VIDEOS DE QUIXAD\u00c1 \u2013 ACVQ\nCargo: Articulador de Projetos Culturais\nAno: 2013 a 2016\n\u2022\tPREFEITURA MUNICIPAL DE QUIXERAMOBIM\nCargo: T\u00e9cnico em Projetos culturais\nAno: 2014                                                       Per\u00edodo: 12 meses\n\u2022\tMINIST\u00c9RIO DA CULTURA\nCargo: Parecerista de Projetos\nAno: 2014                                                       Per\u00edodo: Em Exerc\u00edcio    \n\u2022\tCABA\u00c7A PRODU\u00c7\u00d5ES\nCargo: S\u00f3cio Administrador\nAno: 2013  a 2016                                        Per\u00edodo: Em Exerc\u00edcio","createTimestamp":{"date":"2016-10-27 23:45:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7709,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-16 13:53:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7709,"subsite":null,"emailPublico":"bessa_adriano@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[25779,25818],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Pesquisa","Cultura Negra","Moda"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9054,"name":"Karlean Albuquerque","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9640213","longitude":"-39.0090497"},"shortDescription":" Roteirista, Diretor e animador.","longDescription":" Karlean Albuuquerque Animador, Roteirista e Diretor, atuante em produ\u00e7\u00f5es Audiovisual desde 2013.","createTimestamp":{"date":"2016-11-17 11:56:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7910,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-17 12:54:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7910,"subsite":null,"site":"http:\/\/karlean-albuquerque.tumblr.com\/","emailPublico":"1karlean1@gmail.com","endereco":"Francisco bezerra de Figueiredo, 332 , Campo Velho, 63907-045, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63907-045","En_Nome_Logradouro":"Francisco bezerra de Figueiredo","En_Num":"332","En_Bairro":"Campo Velho","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9353,"name":"Lucy Anna Latorre","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.85015407850566","longitude":"-39.08935546875"},"shortDescription":"Estudante de jornalismo e estagi\u00e1ria da Escola Porto Iracema das Artes","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-12-14 13:34:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8086,"updateTimestamp":{"date":"2016-12-14 14:09:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8086,"subsite":null,"En_CEP":"60110-261","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Arte de Rua","Jornalismo","M\u00fasica","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9501,"name":"Cleyton de Paula","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9643005","longitude":"-39.007553"},"shortDescription":"Agente cultural desde 2011, m\u00fasico desde 2001. Atuo produzindo eventos musicais do g\u00eanero rock, reggae, jazz, blues. Al\u00e9m de ser Designer e fot\u00f3grafo profissional.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-12-26 17:07:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8207,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-16 08:29:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8207,"subsite":null,"emailPublico":"cleytonpaula@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99643-3526","endereco":"Rua Dom Lucas, 499 , Campo Velho, 63907-040, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63907-040","En_Nome_Logradouro":"Rua Dom Lucas","En_Num":"499","En_Bairro":"Campo Velho","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","site":"http:\/\/www.cleytondepaula.com","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["m\u00fasica","quixad\u00e1","fotografia","arte","design","produ\u00e7\u00e3o de eventos","produ\u00e7\u00e3o","audiovisual","v\u00eddeos","produ\u00e7\u00e3o cultural"],"area":["M\u00fasica","Fotografia","Audiovisual","Cultura Digital","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Arte Digital","Artes Visuais","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Design","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10196,"name":"Cristiano  Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.964219","longitude":"-39.004618"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Fraternal de Quixad\u00e1 \u00e9 uma Afraq que realiza atividades de associa\u00e7\u00f5es de defesa de direitos sociais,ligadas \u00e0 cultura e \u00e0 arte e  associativas n\u00e3o especificadas anteriormente ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 13:58:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8752,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-17 14:13:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8752,"subsite":null,"emailPublico":"cristianorcentretimento@hotmail.com","endereco":"Rua Dom Lucas, 844, Casa, Alto S\u00e3o Francisco, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Dom Lucas","En_Num":"844","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10225,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1 - ACVQ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9691103","longitude":"-39.0160996"},"shortDescription":"Fundada em 11 de maio de 1998, a Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1 - ACVQ vem se dedicando ao estudo, produ\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da atividade cinematogr\u00e1fica e videogr\u00e1fica da cidade de Quixad\u00e1, al\u00e9m de contribuir atrav\u00e9s do audiovisual com o desenvolvimento cultural e social da regi\u00e3o do sert\u00e3o central do estado do Cear\u00e1.","longDescription":"Fundada em 11 de maio de 1998, a Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1 - ACVQ vem se dedicando ao estudo, produ\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da atividade cinematogr\u00e1fica e videogr\u00e1fica da cidade de Quixad\u00e1, al\u00e9m de contribuir atrav\u00e9s do audiovisual com o desenvolvimento cultural e social da regi\u00e3o do sert\u00e3o central do estado do Cear\u00e1.\n\nFundou o Cine Clube Mestre Adolfo, o primeiro do Sert\u00e3o Central.  Foi comtemplada pelo MINC com o Ponto de Cultura \u201cSert\u00e3o Cinema Cidad\u00e3o\u201d \u2013 promovendo forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual para adolescentes e jovens de assentamentos. \n\nDedicou-se ao cinema para o desenvolvimento social, realizando os projetos \"V\u00edde(o) Sert\u00e3o sem Aids\", e \"Dezembro Vida no Sert\u00e3o de Todos\", com o apoio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. Ganhou o Edital Cultura e Sa\u00fade uma parceria do MINC e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n\nEm parceria com a Anhamum Produ\u00e7\u00f5es Audiovisuais, realizou o evento \u201cJericoacoara Cinematogr\u00e1fica \u2013 Semin\u00e1rios e Oficina de Forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual\u201d.\n\nEm sua terceira edi\u00e7\u00e3o, realizou o projeto \"Quixad\u00e1 Mostra Cinema\", evento cinematogr\u00e1fico que re\u00fane cineastas, produtores, atores, atrizes, cin\u00e9filos, e p\u00fablico em geral em torno de um evento onde se v\u00ea e se discute cinema produzido no Cear\u00e1.\n\nParticipou como co-produtora da realiza\u00e7\u00e3o dos curtas-metragens: \"\u00d4 Casamento\" e \"Mag\u00e9\" de Cl\u00e9bio Virato Ribeiro, \"Campo Branco\" de Telmo Carvalho.\n\nProduz os  filmes \u201cA Lenda do Gato Preto\u201d, \u201cO Auto da Camisinha\u201d, de Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro, \u201cM\u00e3e de Santo, teu nome \u00e9 Zim\u00e1\u201d, de Lilia Moema, os clips \u201cCamisinha Vale Ouro\u201d  e  \u201cToda Garota\u201d , do Projeto \u201cV\u00eddeo Clips pela Vida\u201d. \n\nProduziu o Livro \u201cCinema de Pedra \u2013 hist\u00f3ria sobre filme gravados em Quixad\u00e1\u201d \n\nProjetos realizados\n\nQuixad\u00e1 Mostra Cinema\nCine Clube Mestre Adolfo\nLivro Cinema de Pedra \u2013 hist\u00f3ria sobre filme gravados em Quixad\u00e1\nSemin\u00e1rio e Oficinas de Capacita\u00e7\u00e3o em audiovisual\nPonto de Cultura: Sert\u00e3o Cinema Cidad\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 18:41:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8769,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-04 16:39:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10218,"user":8769,"subsite":null,"emailPublico":"irisfreitasqxda@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 99950-8954","endereco":"Avenida Pl\u00e1cido Castelo, 1938 , Centro, 63900-162, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-162","En_Nome_Logradouro":"Avenida Pl\u00e1cido Castelo","En_Num":"1938","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cinema","audiovisual","V\u00eddeo"],"area":["Cinema","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10254,"name":"Vernildo Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9486697400227","longitude":"-39.0097045898438"},"shortDescription":"Ator bailarino diretor teatral maquiador a arte na vida desde a ess\u00eancia.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 09:17:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8795,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-18 10:25:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8795,"subsite":null,"emailPublico":"pjquixada.juventude@hotmail.com","En_Nome_Logradouro":"loteamento","En_Num":"360","En_Bairro":"Planalto Jerusal\u00e9m","En_Municipio":"Quixada","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10317,"name":"Carlos Roberto  Barbosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96912786889566","longitude":"-39.0082669258118"},"shortDescription":"Sou casado, pai de duas gatas e um gato, evang\u00e9lico, servidor publico, m\u00fasico, produtor musical, diretor musical, fot\u00f3grafo, editor, cozinheiro, amo tudo o que fa\u00e7o.","longDescription":"Musico, fotografo, editor, produtor, diretor","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 19:34:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8839,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-18 20:40:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8839,"subsite":null,"emailPublico":"carlosrb2014@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99907-0893","endereco":"Rua Carlos Jereissate, 571, Altos, Alto S\u00e3o Francisco, 63908-155, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63908-155","En_Nome_Logradouro":"Rua Carlos Jereissate","En_Num":"571","En_Complemento":"Altos","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10509,"name":"Regina C\u00e9lia  Pinheiro de Albuquerque Waury","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9853546","longitude":"-39.1770619325201"},"shortDescription":"Natural de Quixeramobim. Historiadora com especializa\u00e7\u00e3o em historia e sociologia. Atuante ao lado do artista visual alem\u00e3o Peter Waury de Albuquerque ","longDescription":"Com a participa\u00e7\u00e3o ao lado do artista visual alem\u00e3o Peter Waury de Albuquerque, realizamos as seguintes exposi\u00e7\u00f5es;\n* 2009 - Tema: O futuro de Fortaleza e suas chances na arquitetura - Obo\u00e9 - O artista fez uma analise dos problemas urban\u00edstico e arquitet\u00f4nico de Fortaleza. Apontou locais vazios e a falta de harmonia causada pelo crescimento desordenado entre a linha vertical e horizontal Apresentou seu conceito de harmonizar estes ambientes com beleza e muita atra\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua nova linguagem de arte as entreIMAGENs. O objetivo \u00e9 fortalecer o turismo.\n*2010 - Tema - Dimens\u00f5es de Identidade do povo de Quixeramobim - Memorial Ant\u00f4nio Conselho de Quixeramobim.\nApresentou um conceito para ampliar e revitalizar espa\u00e7o vazios do Memorial Ant\u00f4nio Conselheiro. O objetivo \u00e9 incentivar a identidade cultural atrav\u00e9s das artes visuais com suas esculturas de entreIMAGENs, valorizando o \u00edcone de Quixeramobim e o turismo.\n*2014 - Tema:  Dimens\u00f5es de identidade do povo de Quixeramobim. Museu Ant\u00f4nio Conselheiro de Quixeramobim. Uma nova proposta do artista para uma instala\u00e7\u00e3o de um rede de entreCACTOS fora do Museu com o intuito de  atrair mais visitantes e fortalecer o turismo. O artista recebeu uma placa de Honra ao M\u00e9rito pela sua arte e divulga\u00e7\u00e3o da historia de Ant\u00f4nio Conselheiro.\nAl\u00e9m das exposi\u00e7\u00f5es o artista elaborou outros conceitos para o Sert\u00e3o Central, focando os  munic\u00edpios: Senador Pompeu, Quixeramobim, Banabui\u00fa, Quixad\u00e1 e o distrito de Encantado.\nTamb\u00e9m foi elaborado conceitos para Fortaleza no tocante a regi\u00e3o do Parque do Coco, litoral e outras atra\u00e7\u00f5es. \nEnfim, existe comigo um trabalho de mais de tr\u00eas anos direcionado a melhoria de espa\u00e7os e ambientes assim como elabora\u00e7\u00e3o de projetos que foram encaminhados para o Edital do Mecenas sem aprova\u00e7\u00e3o.\nAssim, temos um portf\u00f3lio de projetos para o Sert\u00e3o Central e Fortaleza. Ressaltando que para Fortaleza al\u00e9m dos citados anteriormente temos a arte na arquitetura.   ","createTimestamp":{"date":"2017-01-23 10:55:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8968,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-10 22:47:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8968,"subsite":null,"emailPublico":"reginaceliapt2004@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 98108-8354","endereco":"Rua Central, 5, Vila de Encantado, Centro, 63810-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63810-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Central","En_Num":"5","En_Complemento":"Vila de Encantado","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11085,"name":"Antonio Castelo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96944852417428","longitude":"-39.0117216110229"},"shortDescription":"-  Fotografia Profissional;\n\u2013 Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Document\u00e1rio\/Fic\u00e7\u00e3o;\n\u2013 Cobertura de Eventos: Corporativos, Culturais e Sociais;\n\u2013 Fotografia Publicit\u00e1ria;\n\u2013 Fotografia Infantil;\n\u2013 Still;\n\u2013 Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo;\n\u2013 Edi\u00e7\u00e3o","longDescription":"Atuo como Fot\u00f3grafo Profissional nas \u00c1reas:\n\u2013 Fotografia Profissional;\n\u2013 Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Document\u00e1rio\/Fic\u00e7\u00e3o;\n\u2013 Cobertura de Eventos: Corporativos, Culturais e Sociais;\n\u2013 Fotografia Publicit\u00e1ria;\n\u2013 Fotografia Infantil;\n\u2013 Still;\n\u2013 Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo;\n\u2013 Edi\u00e7\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2017-01-31 16:52:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9453,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-23 09:14:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9453,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.antoniocastelo.com.br\/","emailPublico":"castelofotografias@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99655-4951","endereco":"Rua Rosa Tavares, 263, Casa, Baviera, 63905-005, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63905-005","En_Nome_Logradouro":"Rua Rosa Tavares","En_Num":"263","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Baviera","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cineasta","cinema","audiovisual","fotografia","Assistente de Fotografia","Arte visual"],"area":["M\u00eddias Sociais","Audiovisual","Cinema","Fotografia","Turismo","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11098,"name":"Isaac Apol\u00f4nio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9718532","longitude":"-39.0155171"},"shortDescription":"Analista de Cultura da Secult-CE. Graduado em Direito pela Unicat\u00f3lica de Quixad\u00e1. T\u00e9cnico em Guia de Turismo pelo Instituto Federal do Cear\u00e1 - IFCE.","longDescription":"Analista de Cultura da Secult-CE, com forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Turismo no IFCE - campus Quixad\u00e1 e na \u00e1rea jur\u00eddica na Unicat\u00f3lica.","createTimestamp":{"date":"2017-02-01 08:29:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9463,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-05 11:05:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9463,"subsite":null,"emailPublico":"apolonioisaac@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99637-2375","endereco":"Rua Oscar Barbosa, 547 , centro, 63900-089, QUIXAD\u00c1, CE","En_CEP":"63900-089","En_Nome_Logradouro":"Rua Oscar Barbosa","En_Num":"547","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"QUIXAD\u00c1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Pesquisa","Audiovisual","Cinema","Cultura Popular","Cultura LGBT","Cultura Afro-brasileira","Filosofia","Literatura","Gest\u00e3o Cultural","Antropologia","Turismo","Sociologia","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11151,"name":"C\u00edcero Maia de Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9718532","longitude":"-39.0155171"},"shortDescription":"Licenciado em Hist\u00f3ria pela UECE e Bacharel em Direito pela UNICAT\u00d3LICA, Mestrando em Hist\u00f3ria e Letras UECE. Integrante do movimento OCUPARTE. Fundador da Assessoria Jur\u00eddica Universit\u00e1ria Popular CAJUP Siti\u00e1. Articulador Cultural.","longDescription":"Um profissional din\u00e2mico e dedicado aos objetivos e metas, bem como, com sensibilidade e flexibilidade para se adequar as necessidade contextuais e dirimir os obst\u00e1culos que surgem ao longo de cada projeto.","createTimestamp":{"date":"2017-02-02 21:03:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9507,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-18 14:23:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9507,"subsite":null,"emailPublico":"ciceromaiafreitas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99629-8479","endereco":"Rua Oscar Barbosa, 605 , centro, 63900-089, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-089","En_Nome_Logradouro":"Rua Oscar Barbosa","En_Num":"605","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[12662,12671],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Hist\u00f3ria","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11214,"name":"Francisca Edilene","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9693904","longitude":"-39.0268776"},"shortDescription":"Diretora na empresa SERLEX MULTIMIDIA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-06 12:27:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9562,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-06 12:45:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9562,"subsite":null,"endereco":"Jos\u00e9 Eneas Monteiro, 961 , Planalto Universitario, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"Jos\u00e9 Eneas Monteiro","En_Num":"961","En_Bairro":"Planalto Universitario","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11661,"name":"Diego Waldelly Marinho Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9713566","longitude":"-39.0177892"},"shortDescription":"Edi\u00e7\u00e3o de videos e produ\u00e7\u00e3o em audiovisual","longDescription":"trabalho com edi\u00e7\u00e3o de video, conhecimento em audiovisual e audio amador","createTimestamp":{"date":"2017-02-19 14:44:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9923,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-27 14:48:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9923,"subsite":null,"emailPublico":"diegowaldelly@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3412-0621","endereco":"travessa laerte pinheiro, 184 , centro, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"travessa laerte pinheiro","En_Num":"184","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11662,"name":"Alysson Klever","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9581751","longitude":"-39.0170015"},"shortDescription":" quadrinista desde  2007  ","longDescription":"desenho gr\u00e1fico ","createTimestamp":{"date":"2017-02-19 15:40:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9924,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-19 16:02:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9924,"subsite":null,"emailPublico":"uran666@live.com","telefonePublico":"(88) 9962-1932","endereco":"rua b, 275, casa, Cohab, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"rua b","En_Num":"275","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Cohab","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11802,"name":"Anitra Cinema & Tv","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Empresa Produtora de Filmes para cinema e televis\u00e3o","longDescription":"Empresa produtora de filmes cinematogr\u00e1ficos.","createTimestamp":{"date":"2017-02-21 17:07:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10013,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-22 14:59:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11800,"user":10013,"subsite":null,"emailPublico":"anitra@anitracinetv.com","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","site":"https:\/\/www.anitracinetv.com\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11847,"name":"David Melo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalhando desde 2009 com produ\u00e7\u00e3o cultural em espa\u00e7os p\u00fablicos, equipamentos culturais e produ\u00e7\u00e3o executiva de projetos.\nCoordenador do Museu Hist\u00f3rico Jacinto de Sousa - Quixad\u00e1-CE","longDescription":"Produtor Cultural e Coordenador do Museu Hist\u00f3rico Jacinto de Sousa.","createTimestamp":{"date":"2017-02-22 11:37:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10046,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-04 13:24:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10046,"subsite":null,"emailPublico":"dvidmelo@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99940-7504","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[17842,24723,50961],"spaces":[1302],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Museu","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12587,"name":"Geraldo Cavalcanti de Albuquerque Sobrinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9708647","longitude":"-39.0239306"},"shortDescription":"Roteirista e Diretor de Cinema e TV. Atualmente coordena o NAVI \u2013 N\u00facleo de Pesquisas e Experimentos Audiovisuais do Instituto Federal de Ensino, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 campus Quixad\u00e1.","longDescription":"Roteirista e Diretor de Cinema e TV. Atualmente coordena o NAVI \u2013 N\u00facleo de Pesquisas e Experimentos Audiovisuais do Instituto Federal de Ensino, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 campus Quixad\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2017-03-08 16:43:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10670,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-08 16:58:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10670,"subsite":null,"emailPublico":"audiovisual.ifce@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99988-9247","endereco":"Avenida Jacinto Gomes, 520 , Renascer, 63901-295, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63901-295","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jacinto Gomes","En_Num":"520","En_Bairro":"Renascer","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Cultura Digital","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12671,"name":"J\u00f4natas Isaac Apol\u00f4nio da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9718532","longitude":"-39.0155171"},"shortDescription":"T\u00e9cnico em Guia de Turismo e Estudante de Direito, pesquisador na \u00e1rea de direitos humanos  com participa\u00e7\u00e3o em movimentos sociais e discuss\u00f5es na pauta de cultura. ","longDescription":"T\u00e9cnico em Guia de Turismo e Estudante de Direito, pesquisador na \u00e1rea de direitos humanos  com participa\u00e7\u00e3o em movimentos sociais e discuss\u00f5es na pauta de cultura. ","createTimestamp":{"date":"2017-03-09 18:00:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9507,"updateTimestamp":null,"parent":11151,"user":9507,"subsite":null,"emailPublico":"isaac_apolonio@hotmail.com","endereco":"Rua Oscar Barbosa, 547 , Centro, 63900-089, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-089","En_Nome_Logradouro":"Rua Oscar Barbosa","En_Num":"547","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Turismo","Direito Autoral"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12784,"name":"Francisca Gerlidia   Tavares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pedagoga pela universidade UNINTA,  especialista em gest\u00e3o escolar ,professora, bailarina, core\u00f3grafa, pesquisadora, diretora artista, produtora cultural, articuladora. Em 2018 representou o Brasil no Festival Internacional de Teatro ACERT (FINTA) e em 2019, foi a unica bailarina selecionada do Nordeste para primeira resid\u00eancia da Cia de Dan\u00e7a N\u00f3s no Bambu, em Bras\u00edlia - DF.","longDescription":"Gerl\u00eddia Tavares, 40 anos, solteira, residente no munic\u00edpio Quixad\u00e1. Iniciou seus estudos em dan\u00e7a na escola de bal\u00e9 Gorette Quintella, na cidade de Fortaleza. Fez curso de qualifica\u00e7\u00e3o profissionalizante em dan\u00e7a e teatro na vila das artes do grupo BCAD, na escola de bal\u00e9 Jane Ruth e tamb\u00e9m diversos cursos em todas as \u00e1reas de dan\u00e7a. Pedagoga pela universidade UNINTA, professora, bailarina, core\u00f3grafa, pesquisadora, diretora artista, produtora cultural, articuladora. Ex-coordenadora de cultura da cidade de Ibaratema. Ex-coordenadora de cultura da cidade de Quixad\u00e1. Atualmente dirige e coordena a Cia de Dan\u00e7a Rastro. \u00c9 presidente do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Quixad\u00e1, coordenadora da rede de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 na regi\u00e3o do sert\u00e3o central, coordenadora da Rede de Dan\u00e7a do munic\u00edpio de Quixad\u00e1. Produtora local da regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do estado do Cear\u00e1.  Especialista em Gest\u00e3o, Coordena\u00e7\u00e3o, Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o. \u00c9 conselheira do Conselho Brasileiro de Dan\u00e7a, CBDD. \nEm 2018 representou o Brasil no Festival Internacional de Teatro ACERT (FINTA) na cidade de Tondela, Portugal, com os espet\u00e1culos Currais e Milagreiro como bailarina, core\u00f3grafa e diretora. Em 2019, foi a unica bailarina selecionada do Nordeste para primeira resid\u00eancia da Cia de Dan\u00e7a N\u00f3s no Bambu, em Bras\u00edlia - DF.","createTimestamp":{"date":"2017-03-11 16:58:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10840,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 20:38:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10840,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/gerlidiatavares.tavares?fref=ts","emailPublico":"gerlidiat@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","telefonePublico":"(88) 99970-1973","children":[37303,44006],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Arte de Rua","Artesanato","Cinema","Artes Visuais","Cultura Cigana","Cultura Ind\u00edgena","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","Direito Autoral","Jogos Eletr\u00f4nicos","Museu","M\u00fasica","Fotografia","Audiovisual","Circo","Turismo","Comunica\u00e7\u00e3o","Literatura","Livro","Leitura","M\u00eddias Sociais","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12892,"name":"Francisco Guilherme Calixto  Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9775903","longitude":"-39.0168933"},"shortDescription":"Violeiro, Radialista, Repentista, Poeta e Escritor.","longDescription":"Forma\u00e7\u00e3o\/Cursos:\n\n\u2022\tRadialista Profissional\n\u2022\tViola e Poesia\n\nParticipa\u00e7\u00f5es\/Eventos:\n\n\u2022\tFestival de Trovadores e Repentistas \u2013 Ano: 2008 \u00c1 2011\n\u2022\tFilme O alto da Camisinha de Cl\u00e9bio Viriato\n\u2022\tInaugura\u00e7\u00e3o do Memorial Rachel de Queiroz em Quixad\u00e1\n\u2022\tAnivers\u00e1rio da Academia Quixadaense de Letras\n\u2022\tShow de talentos do Col\u00e9gio Amadeu Claudio Damasceno\n\u2022\tParticipa\u00e7\u00e3o na Semana de Historia da Universidade Estadual do Cear\u00e1\n\u2022\tFeira de Negocios da Regi\u00e3o Centro \u2013 FENERCE \u2013 Ano: 2006 \u00e1 2009\n\u2022\tEncontro dos Profetas da Chuva e Encanta Quixad\u00e1 \u2013 Ano: 2001 \u00c1 2014\n\u2022\tDi\u00e1logos Culturais realizado pela SECULT\/CE \u2013 Ano: 2015\n\u2022\tSemana Rachel de Queiroz \u2013 Ano: 2013\n\u2022\tSemana do Teatro\n\u2022\tFestival da Cren\u00e7a, Tradi\u00e7\u00e3o e Poesia \u2013 Ano: 2015 \n\u2022\tSemana de Museus \u2013 Ano:  2012 e 2013\n\nPublica\u00e7\u00f5es:\n\n\u2022\tGrava\u00e7\u00e3o do DVD\n\u2022\tGrava\u00e7\u00e3o do CD\n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o de diversos livretos de Cord\u00e9is\n\u2022\tAutor do Soneto:\n\nAtua\u00e7\u00e3o Profissional:\n\n\u2022\tRadialista da Radio Cultura de Quixad\u00e1 desde 1990 com o programa \u201cSert\u00e3o, repente e Viola\u201d.\n\n","createTimestamp":{"date":"2017-03-13 15:54:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10929,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-13 21:43:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10929,"subsite":null,"emailPublico":"labssa@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 99920-6090","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Pl\u00e1cido Castelo","En_Num":"2324","En_Bairro":"Centro","En_Estado":"CE","endereco":"Avenida Pl\u00e1cido Castelo, 2324 , Centro, 63900-000, Quixada, CE","En_Municipio":"Quixada","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","M\u00fasica","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13347,"name":"Juliana  Barreto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9684406","longitude":"-39.005113"},"shortDescription":"Estudante de Design Digital. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Artes, Design e Tecnologia","longDescription":"Estudante de Design Digital. \nApaixonada por tecnologias livres\n\nAtividades 2018-2019\nhttps:\/\/drive.google.com\/open?id=1c8QEzUs5D8iuY7mqgUSXbshRo7fSpmm7","createTimestamp":{"date":"2017-03-23 14:22:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11268,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:09:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11268,"subsite":null,"emailPublico":"julichan.sousa@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99179-0595","endereco":"Rua Epit\u00e1cio Pessoa, 1171, Apto 204, Centro, 63900-133, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-133","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Epit\u00e1cio Pessoa","En_Num":"1171","En_Complemento":"Apto 204","twitter":"https:\/\/twitter.com\/julichan007","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[1074],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5893],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Arduino"],"area":["Design","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13354,"name":"J\u00e9ssica \u00c1vila","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96997226079377","longitude":"-39.0170431137085"},"shortDescription":"Fa\u00e7a do mundo um lugar melhor!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-23 14:29:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11275,"updateTimestamp":{"date":"2017-04-30 17:39:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11275,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","site":"http:\/\/ddunicorn.redelivre.org.br\/","children":[],"spaces":[1070],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13362,"name":"Emiliano Feitosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97069373402662","longitude":"-39.0168124437332"},"shortDescription":"Modelagem tradicional e desenho.","longDescription":"Desenho e modelagem","createTimestamp":{"date":"2017-03-23 14:36:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11283,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-23 14:47:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11283,"subsite":null,"En_CEP":"63900-169","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"quixada","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[1078,1080],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Design","Jogos Eletr\u00f4nicos","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13376,"name":"Alessandro  Vertigem","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9705784","longitude":"-39.0250584"},"shortDescription":"Sou um poeta que atualmente vive em Quixad\u00e1, tenho um projeto chamado Poezine, onde eu uso a fanzine como meio de veicula\u00e7\u00e3o da minha poesia. Tamb\u00e9m fa\u00e7o oficinas de fanzine e poesia.","longDescription":"Sou graduando do curso de Design Digital da Universidade Federal do Cear\u00e1. Escrevo poesia desde meus 12 anos e atualmente fa\u00e7o oficinas de fanzine de forma volunt\u00e1ria. Tenho um projeto chamado Poezine, onde publico minhas poesias de forma independente por meio das fanzines.","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:30:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11296,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-09 22:17:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11296,"subsite":null,"emailPublico":"alessandrokame@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98630-3334","endereco":"Rua Bas\u00edlio Emiliano Pinto, 681, Ed Rosicler, ap 202, Planalto Universit\u00e1rio, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua Bas\u00edlio Emiliano Pinto","En_Num":"681","En_Complemento":"Ed Rosicler, ap 202","En_Bairro":"Planalto Universit\u00e1rio","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","instagram":"@_vertigem","site":"https:\/\/vertigem00.github.io\/sitePoezine\/pz-inicio.html","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1286,4620,5590],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Poesia","Fanzine","Ilustra\u00e7\u00e3o","Design"],"area":["Design","M\u00fasica","Literatura","Livro","Artes Visuais","Arte Digital","Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13380,"name":"Kaique  Jorge","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97049599699694","longitude":"-39.0147149562836"},"shortDescription":"estudante de Design Digital, amante da fotografia e do audiovisual.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:33:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11300,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 20:00:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11300,"subsite":null,"emailPublico":"kaiquejor@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9914-1520","En_CEP":"63908-782","En_Num":"194","En_Complemento":"Altos","En_Bairro":"Tri\u00e2ngulo","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[1101],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1289],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13384,"name":"Marcelo  Gon\u00e7alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.93498787963061","longitude":"-39.0042114257812"},"shortDescription":"Aluno de Design Digital pela Universidade Federal do Cear\u00e1. Ambientalista de nascen\u00e7a, e m\u00fasico de cora\u00e7\u00e3o","longDescription":"Aluno de Design Digital pela Universidade Federal do Cear\u00e1. Ambientalista de nascen\u00e7a, e m\u00fasico de cora\u00e7\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:35:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11304,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:49:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11304,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/marcelo.goncalves.ufc","emailPublico":"marcelogoncalves@alu.ufc.br","En_Nome_Logradouro":"Rua Epit\u00e1cio pessoa","En_Num":"227","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1295],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Audiovisual","Meio Ambiente","Fotografia","Filosofia","Arte Digital","Cinema","Cultura Digital","Artes Visuais","Jogos Eletr\u00f4nicos","M\u00fasica","Novas M\u00eddias","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Economia Criativa","Comunica\u00e7\u00e3o","Pesquisa","Esporte","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13387,"name":"Matheus de Sousa Amorim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97934600698447","longitude":"-39.0562921463788"},"shortDescription":" Jogador de e-sports","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:37:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11307,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:42:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11307,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1285],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13392,"name":"Thais Alves Batista","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"18, estudante de design digital, consumidora \u00e1vida de m\u00fasicas, desenhista amadora. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:47:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11312,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:51:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11312,"subsite":null,"emailPublico":"alvesbthais@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/imatimelady","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[1087],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13395,"name":"Raquel Lopes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista, designer digital em forma\u00e7\u00e3o e atuante em movimento sociais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:56:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11313,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-08 16:40:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11313,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13430,"name":"Brenno Nogueira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97095560189347","longitude":"-39.0269285626709"},"shortDescription":"Estudante de Design Digital.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 16:52:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11345,"updateTimestamp":{"date":"2017-04-26 10:40:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11345,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[600],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13654,"name":"Cia de dan\u00e7a Rastro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Em uma iniciativa que perdura h\u00e1 17 anos, a Companhia de dan\u00e7a Rastro vem abrindo espa\u00e7o a explana\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es humanas,  educa\u00e7\u00e3o por meio do  movimento, do di\u00e1logo, a forma\u00e7\u00e3o \u00e0  cultura compartilhada  em a\u00e7\u00f5es que transformam vidas atrav\u00e9s da Dan\u00e7a. ","longDescription":"Companhia de Dan\u00e7a contempor\u00e2nea, que trabalha com jovens e adultos de forma gratuita, no intuito de desenvolver a arte de dan\u00e7ar como forma de atividade s\u00f3cio educativa, sem fins lucrativos em suas apresenta\u00e7\u00f5es\/performances.","createTimestamp":{"date":"2017-04-04 15:27:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11526,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 19:09:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11526,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ciadedanca.rastro.1","emailPublico":"gerlidiat@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","telefonePublico":"(00) 00000-0000","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Ciarastro","#cultura","#rastro15anos","#QuandoEuOlhoPraVc"],"area":["Arte Digital","Arte de Rua","Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Circo","Arquivo","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Design","Direito Autoral","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Filosofia","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria","Leitura","Literatura","Livro","Meio Ambiente","Moda","Museu","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Novas M\u00eddias","Outros","Jornalismo","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Sa\u00fade","Sociologia","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14288,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE CINEMA E V\u00cdDEO DE QUIXAD\u00c1 - ACVQ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9775904","longitude":"-39.0168934"},"shortDescription":"Fundada em 11 de maio de 1998, a Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1 - ACVQ vem se dedicando ao estudo, produ\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da atividade cinematogr\u00e1fica e videogr\u00e1fica da cidade de Quixad\u00e1, al\u00e9m de contribuir atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es culturais com o desenvolvimento cultural e social da regi\u00e3o do sert\u00e3o central do estado do Cear\u00e1.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Cinema de V\u00eddeo de Quixad\u00e1, possui um extenso hist\u00f3rico voltado para a promo\u00e7\u00e3o de atividades de inclus\u00e3o social, defesa dos direitos do cidad\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das diversas formas e modos de fazer cultura, bem como no oferecimento de meios que favore\u00e7am para o exerc\u00edcio da cidadania, atrav\u00e9s de campanhas educativas, filmes, eventos e forma\u00e7\u00e3o.\n\n\tParticipou como co-produtora da realiza\u00e7\u00e3o dos curtas-metragens: \u201c\u00d4 Casamento\u201d e \u201cMag\u00e9\u201d de Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro.\n\n\tJ\u00e1 em sua segunda edi\u00e7\u00e3o, o projeto \"Quixad\u00e1 Mostra Cinema\" \u00e9 outra iniciativa encabe\u00e7ada pela ACVQ, reunindo cineastas, produtores, atores, atrizes, cin\u00e9filos e p\u00fablico em geral em torno de um evento onde se v\u00ea e se discute cinema.\n\nEm 2000 e 2001, a ACVQ realiza uma campanha nas escolas p\u00fablicas municipais e estaduais e privadas, bem como na penitenci\u00e1ria p\u00fablica de Quixad\u00e1 atrav\u00e9s de Palestras, exibi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos, e espet\u00e1culos teatrais.\n\n\tEm 2001, dedicou-se ao cinema para o desenvolvimento social, realizando os projetos \"V\u00edde(o) Sert\u00e3o sem Aids\", constando da exibi\u00e7\u00e3o de filmes com a tem\u00e1tica sa\u00fade seguidos de debates, aplica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9 e p\u00f3s testes e distribui\u00e7\u00e3o de preservativos. No mesmo ano realizamos o projeto  \"Dezembro Vida no Sert\u00e3o de Todos\", com o apoio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1.\n\nEm 2002 produziu, filmou e lan\u00e7ou os clips \u201cCamisinha Vale Ouro\u201d  e  \u201cToda Garota\u201d , do Projeto \u201cV\u00eddeo Clips pela Vida\u201d. Conv\u00eanio minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n\nEm 2004, 2005 e 2006, promove palestras em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Quixad\u00e1 com interven\u00e7\u00f5es de DTS\/AIDS, al\u00e9m de realizar blits educativas com entrega de panfletos informativos e preservativos no per\u00edodo de Carnaval.\n\nEm 2008 \u2013 Fundou o Cine Clube Mestre Adolfo, o primeiro do Sert\u00e3o Central. No mesmo ano foi agraciado pelo MINC com o Ponto de Cultura \u201cSert\u00e3o Cinema Cidad\u00e3o\u201d.\n\nEm 2009 \u2013 Produziu e lan\u00e7ou o filme O Auto da Camisinha, dire\u00e7\u00e3o de Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro.\n\nEm 2010 - Realizadora juntamente com o Cl\u00e3 de Cinema do \u201cFestival  Jericoacoara de Cinema Digital\u201d , no mesmo ano \u00e9 contemplada pelo MINC com o \u201cEdital Cultura e Sa\u00fade\u201d. \n\nEm 2011 \u2013 \u00e9 parceira na realiza\u00e7\u00e3o do filme O Gato Preto de Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro (em fase de conclus\u00e3o);\n\n- III Quixad\u00e1 Mostra Cinema, tendo foco o cinema cearense;\n\n- Projeto Sert\u00e3o imagem A\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual da ASSUM PRETO; \n\nEm 2012, Faz a co-produ\u00e7\u00e3o do \u201cFestival Jericoacoara de Cinema Digital\u201d; No mesmo ano realiza a Exposi\u00e7\u00e3o de Cultura Popular sob o titulo Brincantes do Amanh\u00e3 contemplando as linguagens: artes pl\u00e1sticas, artes c\u00eanicas, fotografia  e audiovisual, este trabalho \u00e9 resultado das atividade do pontinho de cultura \u2013 Edital SECULT\/2010\n\nEm 2013 \u2013 Faz a Finaliza\u00e7\u00e3o do Filme \u201cO Gato Preto\u201d, ano em que tamb\u00e9m \u00e9 contemplada ao Edital Cinema e V\u00eddeo 2012 com o Projeto: Restaura\u00e7\u00e3o do Cine Clube Mestre Adolfo.\n\nEm 2014 - Realiza a produ\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o das Tradi\u00e7\u00f5es, atrav\u00e9s do Reisado de Caretas Boi Cora\u00e7\u00e3o. Evento de difus\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es populares na Comunidade de Cipo dos Anjos em Quixad\u00e1\/CE. Neste mesmo ano em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1 realiza a Cantata de Natal, um evento de difus\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es folcl\u00f3ricas presentes no ciclo natalino.\n\nEm 2015 \u2013  D\u00e1-se continuidade a realiza\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o das Tradi\u00e7\u00f5es. Neste mesmo ano foi realizada a Semana Rachel de Queiroz na cidade de Quixad\u00e1.\n\nEm 2017 \u2013 Realiza o I Festival Sert\u00e3o & Diversidade atrav\u00e9s do incentivo da Casa Civil do Estado do Ceara. Neste mesmo ano realiza o Arraia Villa Junina em parceia com o Instituto Federal do Ceara, Secretaria Estadual da Cultura e Assum preto produ\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2017-05-01 21:53:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9708,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-27 09:18:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11388,"user":9708,"subsite":null,"emailPublico":"bessa_adriano@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99737-5936","endereco":"Av. Pl\u00e1cido Castelo, 1938 , Centro, 63900-162, QUIXADA, CE","En_CEP":"63900-162","En_Nome_Logradouro":"Av. Pl\u00e1cido Castelo","En_Num":"1938","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"QUIXADA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14402,"name":"Jo\u00e3o Marcos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97934600698447","longitude":"-39.0562677383423"},"shortDescription":"Agente de Design","longDescription":"Esse agente est\u00e1 sendo utilizado para atividades de Multim\u00eddia","createTimestamp":{"date":"2017-05-03 21:47:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11279,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-03 21:49:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13358,"user":11279,"subsite":null,"En_Complemento":"Rua do Cedro","En_Bairro":"Cedro","En_Municipio":"Quixad\u00e1-CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Cultura Digital","Design","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14457,"name":"Luciano Allyson","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96731081936995","longitude":"-39.0073013305664"},"shortDescription":"Um perfil com o objetivo de levar o Design Digital para os f\u00e3s do assunto e tamb\u00e9m para leigos.","longDescription":"Um estudante de Design Digital. Apaixonado por m\u00fasica, fotografia e jogos... E que espera atuar em uma dessas \u00e1reas um dia.","createTimestamp":{"date":"2017-05-10 21:18:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11965,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":11965,"subsite":null,"emailPublico":"lucianoallysson3@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99681-9909","endereco":"Casa, 224, Bodega Da Preta, Iraj\u00e1, 63908-042, Quixad\u00e1, CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1952],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14458,"name":"Lucas Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9130963165401","longitude":"-39.1482353210449"},"shortDescription":"Estudante de Design Digital que gosta da Natureza e do que ela nos proporciona","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-05-10 21:33:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11966,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":11966,"subsite":null,"emailPublico":"lucassh22s@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Digital","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14573,"name":"gilmar martins","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01160264233136","longitude":"-39.1030883789062"},"shortDescription":"Secretario de Cultura do Munic\u00edpio de Mucambo","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-09 14:57:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12063,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":12063,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17842,"name":"Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1 ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97130297747457","longitude":"-39.0140122175217"},"shortDescription":"Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1, institu\u00edda pela lei n\u00b0 1.964 de 31 de Janeiro de 2001,\ncom personalidade jur\u00eddica de Direito Publico, dotada de autonomia financeiro-administrativa\ne patrimonial, com sede e foro na cidade de Quixad\u00e1, vinculada ao gabinete do Prefeito, tem\npor finalidade planejar, promover, coordenar, acompanhar e executar as a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas\nculturais do munic\u00edpio de Quixad\u00e1.","longDescription":"Compete a Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1, formular a pol\u00edtica publica cultural do\nmunic\u00edpio; cooperar para a defesa e conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, cultural e art\u00edstico\natrav\u00e9s dos Conselhos de Pol\u00edtica Cultural e o Conselho do Patrim\u00f4nio.\nEm suas depend\u00eancias internas funciona o NAEQ- N\u00facleo de Artes e Cultura de\nQuixad\u00e1 que tem como estrat\u00e9gia garantir a diversidade art\u00edstica e cultural, com base no\npluralismo, nas voca\u00e7\u00f5es e no potencial de cada crian\u00e7a, jovem, adolescente e adulta,\nincentivando a fun\u00e7\u00e3o de profissionais ligados \u00e0 arte e a cultura, visando democratizar o\nacesso \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o da cultura.\n- Cine Clube Mestre Adolfo, inaugurado em 19 de Dezembro de 2007. \u00c9 uma idealiza\u00e7\u00e3o da\nACVQ \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1, tendo como parceiros a Prefeitura\nMunicipal de Quixad\u00e1 e apoio cultural da SECULT- Secret\u00e1ria de Cultura do Estado e Governo\ndo Estado do Cear\u00e1.\nA Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1 promove atividades tais como, oficinas de m\u00fasica:\nviol\u00e3o, teclado, piano e flauta e nas artes c\u00eanicas, oficina de teatro e dan\u00e7a, de forma\nperi\u00f3dica;\nAl\u00e9m dessas a\u00e7\u00f5es desenvolvidas ao longo de seus doze anos de exist\u00eancia, temos\ncomo a\u00e7\u00e3o proposta:\n- Criar um programa de assessoria em elabora\u00e7\u00e3o de projetos e consultoria para o\nesclarecimento das leis de fomento a cultura.\n- Criar cursos continuados de forma\u00e7\u00e3o de multiplicadores e facilitadores culturais;\n- Programar uma pol\u00edtica de descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos do NAEQ;\n- Elaborar um programa de estimulo a participa\u00e7\u00e3o de estudantes e professores em a\u00e7\u00f5es\nculturais visando o incentivo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e\\ou revitaliza\u00e7\u00e3o de grupos art\u00edsticos locais;\n- Criar um programa de incentivo \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de material (document\u00e1rios, filmes, literatura,\ndentre outros) sobre hist\u00f3ria, geografia e patrim\u00f4nio locais contemplando as diversas\nlinguagens;\n- Fortalecer, melhorar e garantir infra-estrutura, programa\u00e7\u00e3o e corpo t\u00e9cnico qualificado nos\nequipamentos do NAEC;\n- Criar projetos para incentivar a ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os n\u00e3o convencionais tornando-os locais\nde produ\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o cultural;\n\nFUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1.\n\n- Efetivar programas de apresenta\u00e7\u00f5es no equipamento cultural (NAEQ) estabelecendo\nparcerias entre escolas p\u00fablicas e privadas;\n- Institucionalizar um calend\u00e1rio cultural, com a\u00e7\u00f5es continua e itinerantes;\n-Realizar a\u00e7\u00f5es itinerantes que re\u00fana a pluralidade das manifesta\u00e7\u00f5es culturais e das\nlinguagens art\u00edsticas contemplando todos os distritos;\nE nas depend\u00eancias externas temos o Memorial Raquel de Queiroz, onde abriga um\nacervo da vida e obra da escritora. Em suas a\u00e7\u00f5es, vislumbramos a visita\u00e7\u00e3o da comunidade\nlocal e de turistas oriundos de outros estados do Brasil.\nO Memorial Rachel de Queiroz foi inaugurado no dia 10 de Dezembro de 2010. Est\u00e1\nsituado na Pra\u00e7a da Cultura em um monumento hist\u00f3rico conhecido como Chal\u00e9 da Pedra.\nDedicado \u00e0 vida e obra de Rachel de Queiroz o memorial reconstr\u00f3i a trajet\u00f3ria de vida\nda nossa escritora, atrav\u00e9s de fotografias e informa\u00e7\u00f5es desde a sua inf\u00e2ncia at\u00e9 chegar \u00e0\nAcademia Brasileira de Letras. Al\u00e9m de reunir um pequeno acervo de livros, h\u00e1 objetos\npessoais, medalhas e rascunhos de suas obras.\nO Chal\u00e9 foi constru\u00eddo na d\u00e9cada de 1920, pelo industrial Fausto Candido de Alencar,\ntendo como principal atrativo o fato de esta edifica\u00e7\u00e3o ter sido erguida no centro de uma\nlagoa.\nO projeto foi inspirado na constru\u00e7\u00e3o existente em uma das cabeceiras da barragem\ndo a\u00e7ude cedro, esta planejada e edificada por Dr.Revi, engenheiro ingl\u00eas que iniciou a\nconstru\u00e7\u00e3o do a\u00e7ude. Durante muitos anos o chal\u00e9 serviu de resid\u00eancia familiar e abrigou uma\nloja ma\u00e7\u00f4nica. No ano de 2007 foi tombado como patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da cidade e hoje abriga\no Memorial Raquel de Queiroz.\nE completando esse cen\u00e1rio cultural, temos ainda a est\u00e1tua de bronze da escritora\nRachel de Queiroz, que com seu sorriso meigo dar as boas vindas aos transeuntes que por ali\ntransitam.","createTimestamp":{"date":"2017-10-12 15:20:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10046,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-21 06:38:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11847,"user":10046,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 9940-7504","endereco":"Rua Jos\u00e9 Juc\u00e1, s\/n, -, Centro, 63900-169, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-169","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Juc\u00e1","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"-","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1"],"area":["Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Cinema"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18448,"name":"Jose Edelson Dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9704534","longitude":"-39.0146039"},"shortDescription":"produtor","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-11-24 09:25:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15203,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 12:19:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15203,"subsite":null,"emailPublico":"edelsonqxd@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99980-8276","endereco":"rua jose juca, 343, centro cultural , centro, 63900-085, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-085","En_Nome_Logradouro":"rua jose juca","En_Num":"343","En_Complemento":"centro cultural","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Museu","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18456,"name":"Lia Almeida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96741770477482","longitude":"-39.0180258080363"},"shortDescription":"Lia Almeida \u00e9 uma cantora independente do sert\u00e3o central cearense, que movimenta o cen\u00e1rio local realizando shows com influ\u00eancias musicais antigas e atuais, al\u00e9m de trabalhos autorais. Produzindo uma mesclagem entre conceitos da m\u00fasica popular brasileira, caminhando do forr\u00f3 ao pop rock nacional, samba e influ\u00eancias internacionais como reggae, country e uma pitada de blues.","longDescription":"Por ser um trabalho independente, atualmente, eu mesma busco fazer as media\u00e7\u00f5es, quanto as produ\u00e7\u00f5es, divulga\u00e7\u00f5es, marketing, apresenta\u00e7\u00f5es e parcerias. Deste modo, me considero minha pr\u00f3pria agente. Nas redes sociais, Facebook, Instagram e Youtube, procuro sempre manter uma boa intera\u00e7\u00e3o com o meu p\u00fablico.","createTimestamp":{"date":"2017-11-26 04:44:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15209,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-16 22:47:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15209,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/liaalmeidaofc\/","emailPublico":"liaalmeida2@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99942-4962","endereco":"Rua Dr Rui Maia , 405, casa, centro, 63900-195, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-195","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr Rui Maia","En_Num":"405","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[41445],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#m\u00fasica","#artista","#cantora","#compositora","#girafasession","#cear\u00e1","#mpb","#reggae","#samba","#rock","#blues","#international"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18466,"name":"Marliete Campos Roque","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9775904","longitude":"-39.0168934"},"shortDescription":"Participei da execu\u00e7\u00e3o do Projeto Ponto de Cultura como  colaboradora nas a\u00e7\u00f5es realizadas.","longDescription":"S\u00f3cia fundadora do Centro de Desenvolvimento do Trabalho Integrado ao Social -CDTIS,  com forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Contabilidade, tendo participado das atividades  e acompanhado os projetos executados pela entidade na parte administrativa, financeira, presta\u00e7\u00e3o de contas e mobiliza\u00e7\u00e3o social.  Participei da diretoria no cargo de tesoureira e  presidente por dois mandatos. Atualmente coordeno o projeto em execu\u00e7\u00e3o Correspondente Caixa Aqui desenvolvido pelo CDTIS. Sou capacitada no sistema administrativo do Siconv Estadual  e Federal, com disposi\u00e7\u00e3o de um per\u00edodo para acompanhar os projetos desenvolvidos pela entidade.","createTimestamp":{"date":"2017-11-28 15:18:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15218,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-22 14:06:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15218,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.facebook.com\/cdtisquixada","emailPublico":"marlieteroque_agem@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99658-7677","endereco":"Av. Pl\u00e1cido Castelo, S\/N, Terminal Rodovi\u00e1rio, Centro, 63900-109, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-109","En_Nome_Logradouro":"Av. Pl\u00e1cido Castelo","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Terminal Rodovi\u00e1rio","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[18991],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18706,"name":"A Vibe","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96677639208561","longitude":"-39.008309841156"},"shortDescription":"A Vibe \u00e9 um coletivo de m\u00fasicos que tem como objetivo difundir as cria\u00e7\u00f5es de seus integrantes junto a releituras de can\u00e7\u00f5es populares de v\u00e1rios g\u00eaneros da m\u00fasica, especialmente a brasileira, contemplando a diversidade musical na mistura de ritmos como o xote, o reggae, o rock e o bai\u00e3o, entre outros.","longDescription":"O Coletivo iniciou suas atividades em 2012, sendo idealizado por Tirol\u00eas, Ernand Rocha, Julio Jamayka, junto a outros m\u00fasicos no sert\u00e3o cearense. Na \u00e9poca o grupo gravou um demo caseiro com tr\u00eas m\u00fasicas, o que possibilitou a participa\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios eventos pelo Cear\u00e1 nas regi\u00f5es Sert\u00e3o Central, Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 e na capital, entre eles detacam-se os festivais: Manifesta e No Olho Da Rua \u2013 Dia Mundial Da Fotografia (Fortaleza); Festival Cedro Livre Cedro Vive, Halloween \u2013 A Noite Das Fantasias e QuixaRock (Quixad\u00e1); Interc\u00e2mbio Serra Sert\u00e3o (Pacot\u00ed) entre outros. \n\nCom a mudan\u00e7a de cidade por parte de alguns integrantes, o grupo decidiu encerrar os trabalhos no final do ano 2013. Ap\u00f3s um hiato de alguns anos a banda que integra o coletivo retomou as atividades em 2017 com um projeto denominado \"Groove Vibes\", no qual toca em em bares, festas particulares e casas noturnas de Fortaleza com um set-list fundamentando em releituras da m\u00fasica popular brasileira, al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es autorais.\n\nReunindo can\u00e7\u00f5es de integrantes a de outros cancioneiros nasceu o show \u201cCaravana do Sert\u00e3o\u201d, que traz um repert\u00f3rio contempor\u00e2neo oriundo essencialmente do sert\u00e3o central cearense, contemplando a diversidade musical e po\u00e9tica numa mistura de ritmos capaz de estimular a sintonia e a intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.\n\nNo pr\u00e9-carnaval de 2018 A Vibe lan\u00e7ou o bloco \"CarnaVibe\", com um repert\u00f3rio exclusivo de frevos pernambucano e baianos, ax\u00e9s, reggaee, ijex\u00e1s, al\u00e9m das tradicionais marchinhas de carnaval se apresentando em Quixad\u00e1 e Fortaleza.","createTimestamp":{"date":"2017-12-12 15:34:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5000,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-18 21:29:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5336,"user":5000,"subsite":null,"emailPublico":"avibeoficialce@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99668-6054","En_CEP":"63908-230","En_Nome_Logradouro":"Avenida Juscelino Kubistchek","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","endereco":"Avenida Juscelino Kubistchek, 177 , Alto S\u00e3o Francisco, 63908-230, Quixad\u00e1, CE","En_Num":"177","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/avibeoficial","instagram":"@avibe_oficial","En_Complemento":"","site":"https:\/\/avibeoficialce.wixsite.com\/websiteoficial","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["A Vibe","M\u00fasica Brasileira","M\u00fasica Cearense","M\u00fasica do Mundo","Caravana do sert\u00e3o","carnavibe"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18729,"name":"Centro de Desenvolvimento do Trabalho Integrado ao Social","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9775904","longitude":"-39.0168934"},"shortDescription":"O Centro de Desenvolvimento do Trabalho Integrado ao Social-CDTIS  \u00e9 atuante na \u00e1rea de Assist\u00eancia Social, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Profissionaliza\u00e7\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-12-13 15:46:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15434,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-20 18:31:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15434,"subsite":null,"emailPublico":"cdtisquixada@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99658-7677","endereco":"Av. Pl\u00e1cido Castelo, S\/N, Terminal Rodovi\u00e1rio, Centro, 63900-162, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-162","En_Nome_Logradouro":"Av. Pl\u00e1cido Castelo","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Terminal Rodovi\u00e1rio","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19908,"name":"Gabi Queiroz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0808478","longitude":"-39.0377266"},"shortDescription":"Gabriela Queiroz \u00e9 cantora compositora e instrumentista Quixadaense. Seus estilos musicais s\u00e3o baseados na mpb, bossa nova, pop, rock e m\u00fasica regional.","longDescription":"Gabi Queiroz \u00e9 cantora, compositora e multi-instrumentista natural de Quixad\u00e1, interior do Cear\u00e1. Iniciou sua carreira musical aos 13 anos quando come\u00e7ou a cantar com amigos usando tambores de pl\u00e1stico e latas (evento registrado pela revista do SEBRAE Quixad\u00e1), visto a condi\u00e7\u00e3o na \u00e9poca. Anos depois iniciou seu projeto ac\u00fastico e logo ap\u00f3s fundou a Banda Labiata que tinha como influ\u00eancia os grandes artistas do pop, rock e MPB. \n\tGabi j\u00e1 fez aberturas de diversos shows como do cantor Ednardo. Al\u00e9m de trocar ideias com m\u00fasicos renomados, tais como Elba Ramalho, Fausto Nilo, Jorge Vercilo e Evaldo Gouveia. \nNo decorrer de sua carreira, sendo autodidata, aprendeu a tocar instrumentos tais como: viol\u00e3o, ukulele, guitarra, contra baixo, teclado, escaleta e alguns instrumentos de percuss\u00e3o. \n\tCom um repert\u00f3rio diferenciado, Gabi, d\u00e1 suas pr\u00f3prias roupagens \u00e0s m\u00fasicas e apresenta um repert\u00f3rio ecl\u00e9tico voltado, principalmente, aos estilos da MPB, bossa nova, m\u00fasica regional, rock, pop e indie. Isso tudo al\u00e9m de suas 32 m\u00fasicas autorais.","createTimestamp":{"date":"2018-02-24 07:09:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16344,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 21:47:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16344,"subsite":null,"emailPublico":"gabycq@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99976-6979","endereco":"Rua Pedro Filgueiras, 887 , Juatama, 63910-000, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63910-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Juatama","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Filgueiras","En_Num":"887","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[40582],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22506,"name":"RODRIGO IN\u00c1CIO DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.89394060890211","longitude":"-39.0234375"},"shortDescription":"M\u00fasico - Desenhista - Psicologo","longDescription":"Rodrigo In\u00e1cio da Silva \nE-mail: inaciopsiquemusic@gmail.com  Instagram: @rodrigoinaciooficial\n\nCANAIS YOUTUBE: \nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCZm1TZ3Hj9E8QNA1sQhuQCA\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCP0KeWYCvE2MoPXGmjfe0nw\/about\n\nLattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/4460897370712512\nTelefone: (85) 98683-9453, 99605-5655\nEndere\u00e7o: Cascavel \u2013 CE  \nEstado Civil: Casado \nIdade: 31\n\n1.\t\u00c1rea de atua\u00e7\u00e3o\n\n\u2022\tPsicologia clinica e hospitalar \n\u2022\tPsicologia do envelhecimento\n\u2022\tPsicologia Escolar\/Educacional\n\u2022\tPsicopedagogia\/psicologia social\n\u2022\tProfessor\/Supervisor pedag\u00f3gico \n\u2022\tDesenhista\n\u2022\tM\u00fasico\/Compositor\n\n\n2.\tForma\u00e7\u00e3o  \n\n\u2022\tP\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Musicoterapia - Instituto Graduale (Fortaleza\/CE) \n2020 (em curso)\n\u2022\tLicenciatura em M\u00fasica \u2013 Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Fortaleza\/CE) 2017 (em curso)\n\u2022\tBacharelado em Psicologia \u2013 Centro universit\u00e1rio Est\u00e1cio (Fortaleza\/CE).\n\u2022\tLicenciatura em Artes visuais \u2013 Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 (Fortaleza\/CE).\n\u2022\tT\u00e9cnico em instrumento Musical \u2013 Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 (Fortaleza\/CE).\n\n\n3.\tExperi\u00eancia Profissional\n\n\u2022\tCANAL COMO DESENHAR DESENHOS FACEIS\n\u2022\tCANAL UM GRANDE DESENHISTA\n\u2022\tYoutube\n\u2022\tDesenhista\n\n\u2022\tN\u00facleo de Terapia Ocupacional de Fortaleza. (2020)\n\u2022\tCl\u00ednica especializada em oferecer cuidado e aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do idoso.\n\u2022\tCargo: Professor de M\u00fasica\n\n\n\u2022\tEducand\u00e1rio Dom Maur\u00edcio de Brito. (2018-2019)\n\u2022\tEscola especializada em alunos com TDAH\n\u2022\tCargo: Professor de artes\n\n\n\u2022\tRecanto do sagrado cora\u00e7\u00e3o de Jesus\n\u2022\tInstitui\u00e7\u00e3o de longa perman\u00eancia para idosas\n\u2022\tCargo: Professor de musica \n\n\n4.\tCursos e outras atividades\n\n\n\u2022\tBolsa de Inicia\u00e7\u00e3o Cientifica, Universidade Estadual do Cear\u00e1 Fortaleza (CE) 2017 (em curso)\n \n\u2022\tCurso Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Mental do Homem, Universidade Federal de Santa Catarina (Florian\u00f3polis\/SC) \u2013 2020.\n\n\u2022\tCurso de extens\u00e3o Supervis\u00e3o, Coordena\u00e7\u00e3o, Orienta\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Escolar, Unieducar. Fortaleza (CE) \u2013 2020.\n\n\u2022\tCurso Planejamento e estrat\u00e9gias para gest\u00e3o escolar, funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas. Fortaleza (CE) \u2013 2020.\n\n\u2022\tGest\u00e3o da Cl\u00ednica na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Universidade Federal de Ci\u00eancias da Sa\u00fade de Porto Alegre. Rio Grande do Sul (PA) 2019.\n\n\u2022\tCurso LGBT+ conceitos e Hist\u00f3ria, Veduca. Fortaleza (CE) \u2013 2019.\n\n\u2022\tCurso de Extens\u00e3o em canto coral, pelo Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1. Fortaleza (CE) \u2013 2018 \u2013 2019.\n\n\u2022\tCurso de Extens\u00e3o em acordeon, pelo Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1. Fortaleza (CE) \u2013 2017 \u2013 2018.\n\n\n\n\n\u2022\tCurso de Extens\u00e3o em flauta doce, pelo Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 Fortaleza (CE) \u2013 2018 \u2013 2019.\n\n\u2022\tCurso Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa Idosa, Universidade Aberta do SUS. Fortaleza (CE) \u2013 2018.\n\n\u2022\tBolsa monitoria em teoria musical pelo Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1 Fortaleza (CE) \u2013 2017 \u2013 2018.","createTimestamp":{"date":"2018-05-21 22:01:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18474,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:01:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18474,"subsite":null,"emailPublico":"rodrigoinaciooficial@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99605-5655","endereco":"rua pedro facundo, 0151, casa, centro, 62850-000, cascavel, CE","En_CEP":"62850-000","En_Nome_Logradouro":"rua Alzira Gomes","En_Num":"1973","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"LOT NOVO CASCAVEL","En_Municipio":"Cascavel","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","instagram":"@rodrigoinaciooficial","twitter":"https:\/\/twitter.com\/d3s3nh1sta","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/rodrigo.inacio.7796","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["fiqueemcasa","ficaemcasa","comodesenhar"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25180,"name":"Gisele Sousa (Kinaya Black)","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Afrofuturista e afrocentrista.\nLicenciada em Letras-Ingl\u00eas ( UECE\/FECLESC)\nProdutora do Encontro de Leitores de Sert\u00e3o Central\nEscritora e professora de l\u00edngua inglesa.","longDescription":"Gisele Sousa Santos, natural de Quixad\u00e1-CE. Professora de l\u00edngua inglesa, licenciada em letras ingl\u00eas pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 (FECLESC\/UECE). Atualmente dedica-se \u00e0 produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria no meio digital, onde publica contos, poesias e textos sobre ra\u00e7a e literatura na plataforma medium. Pesquisa afrofuturismo na literatura, tema de seu trabalho de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o. \u00c9 ativista do movimento negro com atua\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os p\u00fablicos, onde realiza atividades que promovem a conscientiza\u00e7\u00e3o e a representatividade negra atrav\u00e9s da literatura em v\u00e1rias cidades do sert\u00e3o central. Tem a escrita como mais uma das formas de resist\u00eancia contra o sistema racista. Participa de alguns projetos que disseminam cultura e conhecimento para al\u00e9m de sua regi\u00e3o, como a participa\u00e7\u00e3o no Ciente - N\u00facleo de Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da UECE\/FECLESC,  onde \u00e9 editora audiovisual e h\u00e1 cinco anos produz o Encontro de Leitores do Sert\u00e3o Central, maior evento liter\u00e1rio do interior do Cear\u00e1. Em 2019 publicou seu primeiro livro, sob o pseud\u00f4nimo de Kinaya Black, intitulado Versos livres, como n\u00f3s, uma colet\u00e2nea de poemas voltados \u00e0 negritude feminina.","createTimestamp":{"date":"2018-07-18 16:42:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20927,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-05 17:08:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20927,"subsite":null,"site":"https:\/\/medium.com\/epifania-preta","emailPublico":"sousasgisele@gmail.com","instagram":"@kinayablack","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["literatura","negritude","feminismo negro"],"area":["Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Leitura","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25530,"name":"JOSE NAZIEL NEVES DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtor Cultural, articulador cultural, pesquisador, tendo atuado em diversos trabalhos culturais no estado do Cear\u00e1.","longDescription":"Produtor Cultural, articulador cultural, pesquisador, tendo atuado em diversos trabalhos culturais no estado do Cear\u00e1.\n\nCAPACITA\u00c7\u00d5ES DA \u00c1REA CULTURAL:\n\n\u2022\tCurso de Gest\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Cultural\nCETREDE \u2013 Fortaleza\nAno: 2012\n\n\u2022\tCurso de Empreendedorismo Cultural\nSEBRAE \u2013 CE\nAno: 2010\n\n\u2022\tGest\u00e3o Cultural\nPONTO DE CULTURA \u2013 ARTE SOBRE RODAS\nAno: 2009\n\n\u2022\tEconomia Criativa\nSEBRAE \u2013 BATURIT\u00c9\nAno: 2015\n\n\u2022\tCultura e Cidadania\nInstituto de Juventude Contempor\u00e2nea\nAno: 2006","createTimestamp":{"date":"2018-08-07 20:58:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21214,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-08 16:32:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21214,"subsite":4,"emailPublico":"nazielneves@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Moda","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular","Artesanato","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26355,"name":"Casa de Saberes Cego Aderaldo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9707118","longitude":"-39.0155791"},"shortDescription":"A Casa de Saberes Cego Aderaldo \u00e9 um espa\u00e7o institucional da Secretaria da Cultura do Estado do Ceara (Secult), voltado \u00e0 arte, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e ao patrim\u00f4nio cultural. Constru\u00edda coletivamente, dialoga com os diversos agentes, segmentos, setores e institui\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central, buscando fomentar a pesquisa, a forma\u00e7\u00e3o, a difus\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o das express\u00f5es culturais..","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-03 12:20:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5536,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-05 19:56:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5975,"user":5536,"subsite":null,"endereco":"Rua Pascoal Crispino, 167 , Centro, 63900-153, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-153","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua Pascoal Crispino","En_Num":"167","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3559],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27897,"name":"Jandreson Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"- Artes visuais;\n- Fotografia e v\u00eddeo;\n- Curadoria de exposi\u00e7\u00e3o em museu.","longDescription":"Possui gradua\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica em Gest\u00e3o de Recursos Humanos pela Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UVA (2012), bacharelado em Filosofia pelo Centro Universit\u00e1rio Cat\u00f3lica de Quixad\u00e1 - UNICAT\u00d3LICA (2017), atualmente \u00e9 discente do curso de Licenciatura em Hist\u00f3ria pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC campus da Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE e do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Metodologia de Ensino de Filosofia e Sociologia pelo Centro Universit\u00e1rio Leonardo da Vinci - UNIASSELVI.","createTimestamp":{"date":"2018-12-09 18:00:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23202,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-04 09:59:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23202,"subsite":null,"emailPublico":"jandresongomes@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99627-1296","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Arte Digital","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28281,"name":"Jacques Antunes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fotografo desde 1982.","longDescription":"Meu \u00ednicio foi como assistente dos grandes Celso Oliveira e Ed Viggiani, e ap\u00f3s para Silas de Paula, quando aprendi com eles que a fotografia \u00e9, entre todas as express\u00f5es art\u00edsticas, a mais emp\u00e1tica: sua exist\u00eancia se d\u00e1 inevitavelmente  \"pelo\/atrav\u00e9s do Outro\"! Tenho me dedicado, atualmente, a refletir sobre a influ\u00eancia da: populariza\u00e7\u00e3o da fotografia pelos suportes digitais e a \"novidade\" da Intelig\u00eancia Artificial e Realidade Aumentada na ressignifica\u00e7\u00e3o do\"fazer\" fotogr\u00e1fico!\n","createTimestamp":{"date":"2018-12-21 15:57:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23549,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-16 15:31:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23549,"subsite":null,"emailPublico":"jaxantunes@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29472,"name":"Z\u00e9 Lucas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Administrador com \u00eanfase em Marketing de Relacionamentos, Ator, Dan\u00e7arino, Quadrilheiro, Core\u00f3grafo Junino e Produtor Cultural. Atuante em movimentos culturais de Quixad\u00e1 e Sert\u00e3o Central, desde 2008.\nAtualmente trabalho com um grupo S\u00f3cio-Cultural que possui 60 integrantes de 07 a 17 anos, do bairro (perif\u00e9rico) Campo Novo - Quixad\u00e1.","longDescription":"Z\u00e9 Lucas \u00e9 Graduado em Administra\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em Marketing de Relacionamentos, formado pela UNICAT\u00d3LICA  \u2013 Centro Universit\u00e1rio Cat\u00f3lico de Quixad\u00e1 (2016). Desenvolve atividades como Produtor Cultural e Social no munic\u00edpio de Quixad\u00e1. Marketeiro, realiza trabalhos de mobiliza\u00e7\u00e3o, expans\u00e3o e networking de Eventos Alternativos\/Culturais e cria\u00e7\u00e3o de imagem de grupos art\u00edsticos.\nPresente nos movimentos culturais de Quixad\u00e1 e Sert\u00e3o Central desde 2008, atuando como Ator, Diretor Teatral, Dan\u00e7arino, Quadrilheiro, Core\u00f3grafo de Grupos e Destaques Juninos.\nDesde 2012, atuo como  Diretor de Marketing e Eventos Culturais de Grupos Juninos do Sert\u00e3o Central, fomentando as produ\u00e7\u00f5es independentes para manuten\u00e7\u00e3o do grupo e realiza\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos tem\u00e1ticos.\n","createTimestamp":{"date":"2019-02-16 20:35:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24560,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-22 11:15:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24560,"subsite":null,"emailPublico":"euzelucas@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais","Pesquisa","Comunica\u00e7\u00e3o","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00eddias Sociais","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29688,"name":"CIA DE TEATRO ARTE LIVRE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A arte nos liberta.\nA arte nos livra, nos educa, nos transforma.","longDescription":"Em iniciativa que perdura h\u00e1 12 anos, a Companhia de Teatro Arte Livre vem abrindo espa\u00e7o \u00e0 explora\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es humanas, \u00e0 linguagem corporal, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o pelo movimento, ao di\u00e1logo, a forma\u00e7\u00e3o e \u00e0 cultura em a\u00e7\u00f5es que transformam e realizam o ser humano.\n\nA Companhia \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-cultural desenvolvida no munic\u00edpio de Quixad\u00e1\/CE, formada por pessoas, dentre eles jovens e adolescentes com idade entre 16 e 29 anos da periferia do munic\u00edpio.\n\nA Cia de Teatro Arte Livre, permeiam a vida de todos seus integrantes, sendo alicerce de educa\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o no conv\u00edvio social e mudan\u00e7as de h\u00e1bitos como as drogas, a prostitui\u00e7\u00e3o e a marginalidade. O grupo \u00e9 um dos caminhos para o ensino de diversas artes, estimula a criatividade, desenvolve habilidades motoras e prepara o indiv\u00edduo para a integra\u00e7\u00e3o com o grupo demonstrando a import\u00e2ncia da disciplina do trabalho individual para o andamento do trabalho em equipe. Acreditamos ainda no respeito \u00e0s diversidades enquanto base para o desenvolvimento de um povo. \n\nNossos trabalhos s\u00e3o desenvolvidos a partir de pesquisas a temas e assuntos importantes para a conscientiza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o social. Nosso maior trabalho \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o anual da Via Crucis e\/ou Via Dolorosa, que envolve mais 150 pessoas em todo o processo criativo. \n\n","createTimestamp":{"date":"2019-03-04 21:22:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11734,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-21 11:46:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13967,"user":11734,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","emailPublico":"ciajuventudelivrequixada@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99737-5936","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30247,"name":"Augusta Maria","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Amante da Cultura popular.","longDescription":"Atuo como Assistente de Diretoria II no equipamento cultural - Casa de Saberes Cego Aderaldo, sou uma das realizadoras do Encontro de Leitores do Sert\u00e3o Central e sou estudante da \u00e1rea da Gest\u00e3o. Amante da fotografia e principalmente se o objeto estiver relacionado a cultura popular.","createTimestamp":{"date":"2019-04-25 11:45:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25153,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-02 15:32:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25153,"subsite":null,"emailPublico":"marias.augustac@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99614-3317","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100008546599460","instagram":"@augustamariac","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[35714],"spaces":[],"projects":[1501],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Fotografia","Arte","Produ\u00e7\u00e3o","Cultura"],"area":["Artes Visuais","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Meio Ambiente","Fotografia","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais","Museu"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35689,"name":"Edvando Tomaz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9734411","longitude":"-39.026658"},"shortDescription":"T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica pra internet,Editor freelancer,Designer gr\u00e1fico freelancer,M\u00eddias Sociais freelancer,criador de Conte\u00fado.","longDescription":"T\u00e9cnico em inform\u00e1tica para Internet, editor de video e imagem  freelancer, design gr\u00e1fico  freelancer. e editor de web TV  freelancer.","createTimestamp":{"date":"2019-10-23 14:58:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29770,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-26 21:16:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29770,"subsite":null,"emailPublico":"edvandotommaz@gmail.com","endereco":"Rua Pernambuco, 174, casa, Combate, 63903-500, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63903-500","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Combate","En_Nome_Logradouro":"Rua Pernambuco","En_Num":"174","En_Complemento":"casa","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/EdvandoTomazOficial","instagram":"@edvandotomaz","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[40913],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["edi\u00e7\u00e3o","fotografia","Midias Socias"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Arte Digital","Audiovisual","M\u00eddias Sociais","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36279,"name":"Fernando Alves Lessa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.957343","longitude":"-39.0329836"},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo e V\u00eddeoMaker","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-11-22 10:03:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30244,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-22 10:09:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30244,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.lessafotografia.com.br\/","emailPublico":"flessafotografia@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99616-5250","endereco":"Rua Jos\u00e9 Gabriel Jorge, 149 , Planalto Renascer, 63901-075, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63901-075","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Planalto Renascer","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Gabriel Jorge","En_Num":"149","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36282,"name":"Ana Barros","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professora e gestora cultural.\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-11-22 13:08:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30247,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-22 13:24:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30247,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Pesquisa","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular","Museu","Patrim\u00f4nio Material"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36318,"name":"Alysson Klever","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou desenhista e pretendo trabalhar na \u00e1rea ","longDescription":"ol\u00e1 para todos ","createTimestamp":{"date":"2019-11-25 10:08:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30277,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-25 11:04:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30277,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/Os-guardi%C3%B5es-da-floresta-mang%C3%A1-111582052816522\/","emailPublico":"alysson.klever.arte@gmail.com","telefonePublico":"(55) 88960-5929","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36482,"name":"Willow Maciel de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ag\u00eancia de marketing digital - Quixad\u00e1\/CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-02 09:42:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30419,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 16:15:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30419,"subsite":null,"emailPublico":"dolphinmkt@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36565,"name":"Ernand Silva Rocha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Ernand Rocha, Cantor e Compositor, nascido em Santo Andr\u00e9-SP, radicado no sert\u00e3o central cearense, em Quixad\u00e1 desde 1999 , onde adquiri as influ\u00eancias regionais, tra\u00e7o marcante em minhas letras. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-05 09:10:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30486,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-05 09:39:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30486,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/avibe_oficial\/","emailPublico":"ernandsrocha@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","autoral","compositor","festivais"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37363,"name":"Caroline Diniz   ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Escritora e artista visual independente. \nPublica em antologias liter\u00e1rias e exposi\u00e7\u00f5es virtuais. Realiza interven\u00e7\u00f5es urbanas e oficinas de fanzine pelo Sert\u00e3o Central.","longDescription":"Realizou oficinas de fanzine em eventos independentes, tais como, o Festival Rock Pedra Rock (Pedra Branca) e o Encontro de Leitores do Sert\u00e3o Central (ELSC), tamb\u00e9m realiza regularmente oficinas em espa\u00e7os educacionais e culturais no Sert\u00e3o Central.","createTimestamp":{"date":"2020-01-30 15:04:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31106,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 09:04:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31106,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","telefonePublico":"(88) 2147-1026","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Artes Visuais","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37365,"name":"Nosy","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Rapper, produtor e usu\u00e1rio de palavras f\u00e1ceis.","longDescription":"Em uma tentativa de emitir mensagens aos confins mais aleat\u00f3rios da terra, Nosy nasceu, atrav\u00e9s de uma mistura de desesperan\u00e7as e esperan\u00e7as, onde a partir de trabalhos autorais, tento demonstrar rap de alta vindo do sert\u00e3o central do Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-01-30 18:10:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31107,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 14:29:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31107,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/richallyson","emailPublico":"richallyson@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","instagram":"@triprickhemp","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5883,5884,5885,5886,5887,5888,5889],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Rap","Rapper","Nosy","Quixad\u00e1","cear\u00e1","Brasil"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte Digital","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37817,"name":"Associa\u00e7\u00e3o dos Criadores de Ovinos e Caprinos do Estado do Cear\u00e1 - ACOCECE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A ACOCECE foi fundada em 1972 com sede no Munic\u00edpio de Quixad\u00e1, Cear\u00e1 e tem como objetivo principal o fomento ao desenvolvimento da atividade da ovinocaprinocultura em todo o Estado. A Associa\u00e7\u00e3o congrega os criadores implementadores do controle de seus rebanhos atrav\u00e9s de registros geneal\u00f3gicos garantindo a chancela \u00e0 genealogia dos animais. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-03 17:18:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31481,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-03 17:53:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31481,"subsite":9,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38329,"name":"Matheus Cavalcante","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96700619587096","longitude":"-39.0187371801585"},"shortDescription":"Integrante das bandas Achados e Perdidos e Fuzaka Punk Rock","longDescription":"Tenho no momento 20 anos e participo no \u00e2mbito da m\u00fasica h\u00e1 7 anos. Durante esse tempo tenho tido experi\u00eancias boas em rela\u00e7\u00e3o a m\u00fasica e conhecendo pessoas do \u00e2mbito que expandiram meu conhecimento na \u00e1rea. N\u00e3o me considero um m\u00fasico profissional, por\u00e9m, tenho vontade de me aprofundar mais e mais no \u00e2mbito da m\u00fasica. Atualmente participo de duas bandas, onde toco instrumentos distintos, nas quais s\u00e3o: Achados e Perdidos, desde 2013 (vocal e guitarra) e Fuzaka Punk Rock, desde 2017 (Bateria), ambas de Quixad\u00e1, no sert\u00e3o central cearense","createTimestamp":{"date":"2020-03-26 10:05:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31861,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-08 16:16:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31861,"subsite":null,"emailPublico":"cavalcantematheus411@gmail.com","endereco":"Rua Rui Barbosa, 538, Casa, Centro, 63900-207, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-207","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Rui Barbosa","En_Num":"538","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","twitter":"https:\/\/twitter.com\/matheuszisse","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100004417802818","instagram":"@matheuszisses","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38759,"name":"Walker Fernandes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Pl\u00e1stico, Carnavalesco e apaixonado pelas artes.","longDescription":"Realizo pintura em telas e fa\u00e7o esculturas diversas.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:05:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32246,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-03 16:04:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32246,"subsite":null,"emailPublico":"wf30335@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38772,"name":"jo\u00e3o paulo nobre belarmino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9876984","longitude":"-39.0183869"},"shortDescription":"Jo\u00e3o paulo Nobre Belarmino, professor municipal e estadual da rede p\u00fablica, Produtor de eventos culturais. graduado em Pedagogia e Biologia com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o ambiental, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Arte e Cultura Xique Xique do Sert\u00e3o, do distrito de Encantado- Quixeramobim-ce.","longDescription":"Jo\u00e3o paulo Nobre Belarmino, professor municipal e estadual da rede p\u00fablica, Produtor de eventos culturais. graduado em Pedagogia e Biologia com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o ambiental, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Arte e Cultura Xique Xique do Sert\u00e3o, do distrito de Encantado- Quixeramobim-ce.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:18:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32258,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-29 19:52:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32258,"subsite":null,"emailPublico":"jpnbelarmino@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98104-2719","endereco":"vila de Encantado, S\\N, Vila de Encantado, Distrito de Encantado, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Distrito de Encantado","En_Nome_Logradouro":"vila de Encantado","En_Num":"S\\N","En_Complemento":"Vila de Encantado","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/joaopaulo.nobre.3","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","useOpportunityTab":"true","children":[],"spaces":[1884],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38897,"name":"Joellingson Barros Viana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9690659","longitude":"-39.0061516"},"shortDescription":"Sou Musico a muitos anos. Toca Acordeon, Viol\u00e3o, Teclado e tamb\u00e9m Canto.","longDescription":"Sou Musico: Cantor e instrumentista.","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 00:50:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32374,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 01:20:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32374,"subsite":null,"site":"https:\/\/joelisom.blogspot.com\/","emailPublico":"joelisomb@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99663-4072","endereco":"Carlos  Jereissati, 132, Pr\u00f3ximo a vila do Benjamin, Alto S\u00e3o Francisco, 63908-155, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63908-155","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Alto S\u00e3o Francisco","En_Nome_Logradouro":"Carlos  Jereissati","En_Num":"132","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a vila do Benjamin","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39028,"name":"\u00c1lef","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico amador","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 13:52:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32498,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 14:23:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32498,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39511,"name":"JOS\u00c9 AUD\u00caNIO MORAES DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9692118","longitude":"-39.0146792"},"shortDescription":"SOU O GESTOR RESPONS\u00c1VEL PELA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1. FORMADO EM HIST\u00d3RIA E AMANTE DA CULTURA. COM O INTUITO DE FORMULAR A POL\u00cdTICA CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1.","longDescription":"SOU O GESTOR RESPONS\u00c1VEL PELA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1. FORMADO EM HIST\u00d3RIA E AMANTE DA CULTURA. COM O INTUITO DE FORMULAR A POL\u00cdTICA CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1. PROMOVER E ESTIMULARAS DIVERSAS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS, EVENTOS POPULARES, FEIRAS, GARANTIR O PLENO DESENVOLVIMENTO DOS PROGRAMAS E A\u00c7\u00d5ES DA CULTURA DE QUIXAD\u00c1 ENTRE OUTRAS A\u00c7\u00d5ES.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 11:45:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31898,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-04 11:47:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":38379,"user":31898,"subsite":9,"emailPublico":"fundacaoculturalq@gmail.com","endereco":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1, 343 , CENTRO, 63900-000, QUIXAD\u00c1, CE","En_CEP":"63900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"QUIXAD\u00c1","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1","En_Num":"343","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39516,"name":"JOS\u00c9 AUD\u00caNIO MORAES DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9692118","longitude":"-39.0146792"},"shortDescription":"SOU GESTOR DA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1 PARA FOMENTAR A POL\u00cdTICA CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO. SOU FORMADO EM HIST\u00d3RIA E AMANTE DA CULTURA POPULAR, DEFENSOR DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL. DESEJO BUSCAR A\u00c7\u00d5ES NO SENTIDO DE PROMOVER OS ESPET\u00c1CULOS , EVENTOS POPULARES, FESTIVAIS CULTURAIS E AS DIVERSAS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS DA NOSSA CIDADE E REGI\u00c3O.","longDescription":"SOU GESTOR DA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1 PARA FOMENTAR A POL\u00cdTICA CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO. SOU FORMADO EM HIST\u00d3RIA E AMANTE DA CULTURA POPULAR, DEFENSOR DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL. DESEJO BUSCAR A\u00c7\u00d5ES NO SENTIDO DE PROMOVER OS ESPET\u00c1CULOS , EVENTOS POPULARES, FESTIVAIS CULTURAIS E AS DIVERSAS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS DA NOSSA CIDADE E REGI\u00c3O.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 12:17:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32909,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-04 14:44:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32909,"subsite":9,"emailPublico":"FUNDACAOCULTURALQ@GMAIL.COM","endereco":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1, 343 , CENTRO, 63900-000, QUIXADA, CE","En_CEP":"63900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"QUIXADA","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1","En_Num":"343","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[39518],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39518,"name":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXADA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9692118","longitude":"-39.0146792"},"shortDescription":"A Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1, institu\u00edda pela lei n\u00b01.964 de 31\/01\/2001 tem por finalidade planejar, promover, coordenar, acompanhar e executar as a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas culturais do munic\u00edpio de Quixad\u00e1 para o esclarecimento das leis de fomento a cultura.\nTem como estrat\u00e9gia garantir a diversidade art\u00edstica e cultural, com base no pluralismo, e no potencial de cada indiv\u00edduo.","longDescription":"SOU GESTOR DA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE QUIXAD\u00c1 PARA FOMENTAR A POL\u00cdTICA CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO. SOU FORMADO EM HIST\u00d3RIA E AMANTE DA CULTURA POPULAR, DEFENSOR DA CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL. DESEJO BUSCAR A\u00c7\u00d5ES NO SENTIDO DE PROMOVER OS ESPET\u00c1CULOS , EVENTOS POPULARES, FESTIVAIS CULTURAIS E AS DIVERSAS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS DA NOSSA CIDADE E REGI\u00c3O.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 13:05:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32909,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 15:14:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":39516,"user":32909,"subsite":null,"emailPublico":"FUNDACAOCULTURALQ@GMAIL.COM","telefonePublico":"(88) 99698-6133","endereco":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1, 343 , CENTRO, 63900-000, QUIXADA, CE","En_CEP":"63900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"QUIXADA","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA JOS\u00c9 JUC\u00c1","En_Num":"343","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39555,"name":"Francisco Guilherme Calixto Moreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou  Guilherme  Calixto violeiro e poeta","longDescription":"O artista ja realiza um programa na radio Cultura de Quixada,a mais de 30anos.De segunda a sexta no horario de 05:00 as 06:00 da manha. Para todo sertao central. Realizando de formas gratuiitas nas escolas Estaduais,Municipais,Particulares Universidades, Apresenta\u00e7\u00f5es de palestras da Cultura da Viola. Realiza Festival de Viola em Homenagem ao aniversario de vida e morte do Imortal 'CEGO ADERALDO' Apresenta\u00e7\u00e3o no Encontro dos Poetas e Profetas da Chuva. Apresenta\u00e7\u00e3o em INSTITUI\u00c7OES \"CASA DOS SABERES\" Instuti\u00e7\u00f5es Cultural.Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1. Membro da Acadamia de Letras de Quixada.Rebebeu das m\u00e3o do Governador Camilo,trofel de melhor apresenta\u00e7\u00e3o da viola casa dos saberes.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 18:15:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32942,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 10:49:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32942,"subsite":null,"site":"","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39730,"name":"Antonio Vandeci Ferreira Martins","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Cearense\nArtesanato\nArtes Visuais\nProdu\u00e7\u00e3o Cultural","longDescription":"A\u00e7\u00f5es e Produ\u00e7\u00f5es Culturais dos \u00faltimos anos:\n\nOficineiro em Artesanato de Feltro - 2012 a 2020\n\nDecora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o da Escola Sossego da Mam\u00e3e dos anos de 2017 \u00e0 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o do ABC da Escola Sossego da Mam\u00e3e dos anos 2017 e 2018\n\nFigurinos e adere\u00e7os do espet\u00e1culo Paix\u00e3o de Cristo dos anos de 2017 \u00e0 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o dos Festejos de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista de 2018 e 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o da Cantata de Natal do ano de 2018 e 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o do VII Arrai\u00e1 do Toinho, Jo\u00e3ozinho e Pedrinho no Teatro Jos\u00e9 de Alencar em 2017\n\nDan\u00e7arino e artes\u00e3o de acess\u00f3rios da Quadrilha Cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 de Quixad\u00e1 no ano de 2016\n\nProdu\u00e7\u00e3o do Festejo Cear\u00e1 Junino 2019\n\nFacilitador da oficina de reciclagem na Casa de Saberes Cego Aderaldo em Quixad\u00e1 em 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o da Etapa Cear\u00e1 Junino - Bairro Dem\u00f3crito Rocha em 2017\n\nVig\u00e9simo segundo Festival Arrai\u00e1 Flor da Bela da Lagoa Redonda doa anos 2018 e 2019\n\nDecora\u00e7\u00e3o do Arrai\u00e1 da Comunidade Tancredo Neves 2017\n\nProdu\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios e adere\u00e7os c\u00eanicos do Pastoril Lembran\u00e7as da Tia Giomar da Comunidade da Lagoa Redonda dos anos de 2018 e 2019\n\nConcep\u00e7\u00e3o e adere\u00e7os  do Pastoril Nossa Senhora das Dores 2019","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 15:43:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33091,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 00:46:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33091,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Artes Visuais","Cultura Popular","Cultura LGBT","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39775,"name":"Sthefanny Maciel","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9811598","longitude":"-39.0189459"},"shortDescription":"Cantora e Interprete desde 2006","longDescription":"Cantora e interprete desde 2006 no sert\u00e3o central, residindo na cidade de Quixad\u00e1. Durante sua trajet\u00f3ria profissional como cantora, tem interpretado artistas da M\u00fasica Popular Brasileira. Atualmente, tem um projeto Solo onde interpreta can\u00e7\u00f5es de Forr\u00f3 das Antigas e atuais, bem como de artistas nordestinos.","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 19:50:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33129,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 00:03:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33129,"subsite":null,"emailPublico":"tetyqueirozmaciel@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99960-4835","endereco":"Rua Edilson Marques, 31 , Puti\u00fa, 63905-155, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63905-155","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Puti\u00fa","En_Nome_Logradouro":"Rua Edilson Marques","En_Num":"31","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39894,"name":"Roni Nogueira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3o bordadeiro. Trabalhos em bordado livre, mesclando a t\u00e9cnica manual com outros suportes e materiais. O resgate da mem\u00f3ria e afetos atrav\u00e9s de agulha e linha.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-07 19:40:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33234,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 10:56:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33234,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/bordadosfiosolto\/","emailPublico":"ronielenogueira.s@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99935-9295","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#bordadolivre","#feitoamao","#artesanato","#artesvisuais"],"area":["Artesanato","Artes Visuais","Economia Criativa","Arte Digital","Audiovisual","Artes integradas","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura LGBT","Cultura Popular","Design","Fotografia","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39947,"name":"David Oliveira Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou uma produtora e compositora de m\u00fasica eletr\u00f4nica. Fa\u00e7o m\u00fasica em um estilo moderno e \u00fanico, com harmonias simples por\u00e9m ricas, com bastante cores, bastante conte\u00fado instrumental e r\u00edtmico. Minha proposta \u00e9 fazer m\u00fasica que, mesmo sem letras, \u00e9 capaz de mover emocionalmente a quem escuta.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 09:42:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33277,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 20:14:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33277,"subsite":null,"site":"https:\/\/soundcloud.com\/maemi_no_yume","emailPublico":"maeminoyume@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Maemi_no_yume","instagram":"@maemimusic","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40343,"name":"Guilherme Calixto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Violeiro,Repentista, Poeta e Escritor.","longDescription":"Violeiro, Repentista,Radialista ,Escritor Membro da Academia Quixadaense de Letras de Quixad\u00e1,radialista,atua na preserva\u00e7\u00e3o da cultura da viola e do repente.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 10:59:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33626,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 12:59:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33626,"subsite":null,"emailPublico":"guilhermecalixto2222@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40346,"name":"ADNAELLE ALVES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desenhista, ilustradora iniciante.\nTrabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o e pintura tradicional e digital.","longDescription":"Fa\u00e7o minhas artes no Inkscape, um software livre de edi\u00e7\u00e3o de imagens que conheci na faculdade (UFC, campus Quixad\u00e1).\nFa\u00e7o os desenhos em papel antes e vetorizo no programa.\nDisponibilizo tudo no meu Intagram pessoal (@adnny_alves)","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 11:03:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33629,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 13:34:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33629,"subsite":null,"emailPublico":"adnny_alves18@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","site":"https:\/\/www.instagram.com\/adnny_alves\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40351,"name":"NAYARA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Apaixonada por cultura surda e tecnologia","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 11:41:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33633,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-15 21:36:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33633,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","M\u00fasica","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40582,"name":"Gabi Queiroz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Gabi Queiroz \u00e9 cantora compositora e multi instrumentista Quixadaense.","longDescription":"Gabi Queiroz \u00e9 cantora, compositora e multi-instrumentista natural de Quixad\u00e1, interior do Cear\u00e1. Iniciou sua carreira musical aos 13 anos quando come\u00e7ou a cantar com amigos usando tambores de pl\u00e1stico e latas (evento registrado pela revista do SEBRAE Quixad\u00e1), visto a condi\u00e7\u00e3o na \u00e9poca. Anos depois iniciou seu projeto ac\u00fastico e logo ap\u00f3s fundou a Banda Labiata que tinha como influ\u00eancia os grandes artistas do pop, rock e MPB. \n\tGabi j\u00e1 fez aberturas de diversos shows como do cantor Ednardo. Al\u00e9m de trocar ideias com m\u00fasicos renomados, tais como Elba Ramalho, Fausto Nilo, Jorge Vercilo e Evaldo Gouveia. \nNo decorrer de sua carreira, sendo autodidata, aprendeu a tocar instrumentos tais como: viol\u00e3o, ukulele, guitarra, contra baixo, teclado, escaleta e alguns instrumentos de percuss\u00e3o. \n\tCom um repert\u00f3rio diferenciado, Gabi, d\u00e1 suas pr\u00f3prias roupagens \u00e0s m\u00fasicas e apresenta um repert\u00f3rio ecl\u00e9tico voltado, principalmente, aos estilos da MPB, bossa nova, m\u00fasica regional, rock, pop e indie. Isso tudo al\u00e9m de suas 32 m\u00fasicas autorais.","createTimestamp":{"date":"2020-04-13 16:19:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16344,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-13 16:21:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19908,"user":16344,"subsite":4,"emailPublico":"gabycq@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99976-6979","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura LGBT","Direito Autoral","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40789,"name":"Glaubev\u00e2nia De Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Assim brilhe a sua luz diante dos homens,para que vejam as suas boas obras e glorifiquem ao Pai de voc\u00eas,que est\u00e1 nos c\u00e9us.\nSejam a luz do mundo!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-28 18:20:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33973,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-28 20:17:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33973,"subsite":null,"emailPublico":"glaubevaniahenrique@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9278-8130","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Artesanato","Cultura Afro-brasileira","Cinema","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40913,"name":"ACACMA - Associa\u00e7\u00e3o de Cinema Arte Cultura e Meio Ambiente","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A ACACMA - Associa\u00e7\u00e3o de Cinema, Arte, Cultura e Meio Ambiente, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos e\/ou econ\u00f4micos, sem cunho pol\u00edtico ou partid\u00e1rio.","longDescription":"A ACACMA - Associa\u00e7\u00e3o de Cinema, Arte, Cultura e Meio Ambiente, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos e\/ou econ\u00f4micos, sem cunho pol\u00edtico ou partid\u00e1rio, com dura\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado doravante denominada \u201cACACMA - Associa\u00e7\u00e3o de Cinema, Arte, Cultura e Meio Ambiente\u201d, fundada em 05 de janeiro de 2015- \u00e0 \u00e9poca denominada ACACMA - Associa\u00e7\u00e3o de Cinema, Arte, Cultura e Meio Ambiente - com sede e foro na Comarca de Quixad\u00e1, Rua Pernambuco, N\u00ba 174, Bairro: Combate, Cidade: Quixad\u00e1, CEP. 63903500. Estado: Cear\u00e1, reger-se-\u00e1 pelo presente Estatuto e pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente que lhe for aplic\u00e1vel.","createTimestamp":{"date":"2020-05-07 14:24:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29770,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-23 17:40:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":35689,"user":29770,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/acacmaproducoes","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cultura Popular","Meio Ambiente"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40928,"name":"Jonny Maia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"fdfd fdfd fdfdfd fdfdfd ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-09 18:33:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34098,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-09 18:43:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34098,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41402,"name":"Francisca Iris  Alves Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora cultural,Agente Cultural,Professora de Arte Educa\u00e7\u00e3o e amante da arte e cultura.","longDescription":"Desenvolvo atividades de arte e cultura desde o ano de 1980. Professora de Arte Educa\u00e7\u00e3o, Produtora Cultural e funcion\u00e1ria da Secretaria de Cultura do munic\u00edpio de Quixad\u00e1-CE.","createTimestamp":{"date":"2020-05-27 20:03:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34522,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-02 16:47:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34522,"subsite":null,"emailPublico":"irisfreitasgrata@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99950-8954","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Artes integradas","Cultura Negra","Economia Criativa","Literatura","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41592,"name":"Neto In\u00e1cio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"NETO IN\u00c1CIO \u00c9 MUSICO,COMPOSITOR, ARRANJADOR,MULTI INSTRUMENTISTA E VOCALISTA DA BANDA ALMA PERDIDA. ESTAMOS NAS REDES SOCIAIS , FACEBOOK  NETO IN\u00c1CIO E A ALMA PERDIDA E INSTAGRAN  @ NETOINACIOEAALMAPERDIDAOFICIAL.","longDescription":"NETO IN\u00c1CIO \u00c9 CANTOR,COMPOSITOR, ARRANJADOR E MULTI INSTRUMENTISTA. ATUALMENTE \u00c9 VOCALISTA DA BANDA NETO IN\u00c1CIO E A ALMA PERDIDA, ONDE TEM SE EMPENHADO EM CONSTRUIR UM TRABALHO AUTORAL E COVER DE QUALIDADE DENTRO DA CENA MUSICAL CEARENSE.","createTimestamp":{"date":"2020-06-05 17:47:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34672,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-12 17:03:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34672,"subsite":null,"emailPublico":"producaonetoinacio@yahoo.com","telefonePublico":"(88) 99683-2523","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5931,5932],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41889,"name":"Leo Moreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Assessor de Produ\u00e7\u00e3o da Mattos Produ\u00e7\u00f5es.\n","longDescription":"Assessor de Produ\u00e7\u00e3o da Mattos Produ\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2020-06-11 11:40:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34920,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-11 11:48:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34920,"subsite":4,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42054,"name":"L\u00edvia Mara","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora e Interprete \u00e0 17 Anos.","longDescription":"L\u00edvia Menezes Ferreira, natural de Quixad\u00e1- CE, nascida em 04 de Janeiro de 1984. canto \u00e0 17 anos. Trabalhei nas bandas A preferida, Forr\u00f3 Sexy, Forroz\u00e3o Tropykalia, Forr\u00f3 Mastruz com Leite e hoje atuo no meu projeto solo \u00e0 2 dois anos, com o estilo Forr\u00f3 das Antigas, onde me apresento em v\u00e1rios municipios e estados!","createTimestamp":{"date":"2020-06-16 01:33:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35037,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-16 15:14:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35037,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42090,"name":"Paulinho do sax","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97107317518758","longitude":"-39.0133051201701"},"shortDescription":"Paulinho do Sax , m\u00fasico saxofonista, produtor musical e de eventos culturais.","longDescription":"Musico Saxofonista","createTimestamp":{"date":"2020-06-16 16:33:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35067,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:15:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35067,"subsite":null,"emailPublico":"augustopauloholanda@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99713-9069","endereco":"Rua Clarindo de Queiroz, 312 , Centro, 63900-117, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-117","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Clarindo de Queiroz","En_Num":"312","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43186,"name":"Wilber Madson Pinheiro Holanda","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 Wilber Madson, sou natural de Quixad\u00e1-Ce. Sou integrante de uma Banda de Punk Rock, Fuzaka, j\u00e1 fazem 5 anos na atividade pela regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central.\nPrestando servi\u00e7os culturais para a cidade de Quixad\u00e1 no meio art\u00edstico musical.","longDescription":"Meu nome \u00e9 Wilber Madson sou natural de Quixad\u00e1 e toco em uma Banda de PunkRock chamada Fuzaka a 5 anos. ","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 12:20:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35990,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 12:49:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35990,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43329,"name":"Fl\u00e1vio Yuri de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico quixadaense da banda Achados e Perdidos, ex-bolsista banda de m\u00fasica de Quixad\u00e1","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 20:36:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36118,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 20:57:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36118,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","Quixad\u00e1"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43855,"name":"cicero gon\u00e7alves felipe","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista pl\u00e1stico auto-didata","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-02 18:48:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36594,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 18:56:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36594,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44006,"name":"CIA DE DAN\u00c7A RASTRO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Em iniciativa que perdura h\u00e1 17 anos, a Companhia de dan\u00e7a Rastro vem abrindo espa\u00e7o \u00e0 explana\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es humanas,  pelo movimento, com princ\u00edpios base, que reverberam em, di\u00e1logo, forma\u00e7\u00e3o, \u00e0 cultura do compartilhamento, e a\u00e7\u00f5es que transformam vidas, atrav\u00e9s da Dan\u00e7a.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 12:25:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10840,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 19:39:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":12784,"user":10840,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ciadedanca.rastro.1","emailPublico":"rastro.danca@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99970-1973","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cinema","Artes integradas","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Circo","Cultura LGBT","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Filosofia","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria","Literatura","Meio Ambiente","Novas M\u00eddias","Quilombola","Pesquisa","Teatro","Turismo","Sa\u00fade","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sociologia","Patrim\u00f4nio Imaterial","Museu","Livro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44185,"name":"wesley silva rodrigues                  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista, descendente de quilombola, neto do mestre da cultura \"mestre Joaquim\", participa ativamente dos movimentos cultural do distrito de Dom Mauricio a mais de 15 anos. Atualmente sou tesoureiro do grupo cultural de dom mauricio.","longDescription":"Artista, descendente de quilombola, neto do mestre da cultura \"mestre Joaquim\", participa ativamente dos movimentos cultural do distrito de Dom Mauricio a mais de 15 anos. Atualmente sou tesoureiro do grupo cultural de dom mauricio.","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 21:01:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36845,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-12 14:41:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36845,"subsite":null,"emailPublico":"bebezinhosilva62@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98173-1035","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes Visuais","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44198,"name":"WESLEY SILVA RODRIGUES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista, descendente de quilombola, neto do mestre da cultura \"mestre Joaquim\", participa ativamente dos movimentos cultural do distrito de Dom Mauricio a mais de 15 anos. Atualmente sou tesoureiro do grupo cultural de Dom Mauricio.","longDescription":"Artista, descendente de quilombola, neto do mestre da cultura \"mestre Joaquim\", participa ativamente dos movimentos cultural do distrito de Dom Mauricio a mais de 15 anos. Atualmente sou tesoureiro do grupo cultural de dom mauricio.","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 22:02:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16487,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 22:05:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":20075,"user":16487,"subsite":null,"emailPublico":"bebezinhosilva62@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98173-1035","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Quilombola","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44327,"name":"Mateus Lucas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9713831410442","longitude":"-39.0100242756307"},"shortDescription":"me chamo Mateus , sou musico saxofonista","longDescription":"me chamo mateus mais conhecido como mateus sax , fui musico da banda de musica do municipal por muitos anos e agora s\u00f3 toco em bandas.","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 20:46:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36956,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-04 21:49:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36956,"subsite":null,"emailPublico":"mate-usquixas.17@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99628-6986","endereco":"Baviera, 1078 , casa, Baviera , 63905-040, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63905-040","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Baviera ","En_Nome_Logradouro":"Baviera","En_Num":"1078 ","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44955,"name":"MARIA YASMIM DOS SANTOS ARAUJO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Yasmim dos Povo Potyguara residente a Aldeia Vira\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Tamboril-CE. sou militante no movimento dos  jovens ind\u00edgenas no estado do Ceara e a n\u00edvel local.","longDescription":"tenho junto ao meu povo participando dos momentos comunit\u00e1rios e organizacionais assim como momentos espirituais atrav\u00e9s do rito da dan\u00e7a e do canto. apoiado o arai\u00e1 mistura e alegria formados por curumins da aldeia, participados de forma\u00e7\u00e3o a n\u00edvel estadual com temas  que fortalecem o protagonismo da juventude ind\u00edgena cearense com os temas: horizontes, sonhos e objetivo e sa\u00fade mental, preven\u00e7\u00e3o ao \u00e1lcool e drogas, e preconceito. Ainda participado de momentos que levam a cultura, lutas e rituais do povos em eventos como heran\u00e7a nativa  promovidos pelo SESC Iparana. Participa\u00e7\u00e3o em assembleias estadual ind\u00edgena dos povos do Ceara, Assim como tamb\u00e9m representando o meu povo participando de apresenta\u00e7\u00e3o de arai\u00e1s com outros jovens n\u00e3o ind\u00edgenas.","createTimestamp":{"date":"2020-07-07 17:37:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37482,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 20:14:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37482,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100013579600364","instagram":"@yasmim_24araujo","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Ind\u00edgena"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45178,"name":"Guararock","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9685448","longitude":"-39.0251349"},"shortDescription":"Guararock \u00e9 um evento sem fins lucrativos que visa abranger  os artistas da m\u00fasica alternativa quixadaense, da cena do rock que visa difundir os trabalhos autorais de bandas que ensaiam no espa\u00e7o SAL\u00c3O AZUL-GUARACY FREITAS.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 14:09:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37654,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 15:32:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37654,"subsite":null,"endereco":"Avenida Jos\u00e9 Caetano de Almeida , 971 , Centro, 63900-053, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63900-053","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 Caetano de Almeida ","En_Num":"971","instagram":"@guararockoficial","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46527,"name":"Breno Monteiro de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de eventos em geral","longDescription":"Produtor de eventos em geral , feiras , exposi\u00e7\u00f5es, shows e congressos.","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 12:26:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38772,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-30 13:32:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38772,"subsite":null,"emailPublico":"breno-monteiro010@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52361,"name":"Francisco Maylson Xavier de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Saxsofonista na Banda Os Filhos de Jos\u00e9 - Morada Nova - CE","longDescription":"Saxofonista do Grupo Os Filhos de Jos\u00e9, desde 2018.","createTimestamp":{"date":"2020-08-23 11:35:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43602,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-23 12:44:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43602,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52803,"name":"Lucas Alves Rabelo     ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo Quixadaense atuando desde 2016.","longDescription":"Fotografo desde 2016 como freelancer. Meu principal foco s\u00e3o ensaios femininos, mas cubro anivers\u00e1rios, casamentos, formaturas e eventos no geral. Fui fot\u00f3grafo oficial do Mister Cear\u00e1 CNB 2018 e 2019. Tamb\u00e9m fa\u00e7o alguns trabalhos como design gr\u00e1fico, elaborando logo, card\u00e1pios e panfletos.","createTimestamp":{"date":"2020-08-26 10:09:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43953,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-12 01:27:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43953,"subsite":null,"emailPublico":"actuallylucas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99648-3988","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","instagram":"@lucasalves.ph","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quixad\u00e1","Fotografia","Foto","Edi\u00e7\u00e3o de imagens","Photoshop"],"area":["Fotografia","Arte Digital","Artes Visuais","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53024,"name":"luana martins de moares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou funcion\u00e1ria p\u00fablica, amante de m\u00fasica e fotografia.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 11:09:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44089,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-01 10:43:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44089,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["produ\u00e7\u00e3o cultural"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53042,"name":"Fernando Carlos Pinheiro Cavalcante","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PRODU\u00c7\u00c3O DE EVENTOS EM GERAL , EVENTOS, FEIRAS  E ETC","longDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de Eventos em Geral , Feiras , Eventos , Congressos ","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 12:06:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44098,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-31 11:03:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44098,"subsite":null,"emailPublico":"fcpc12345@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53283,"name":"Kamila Brito","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Mila Brito \u00e9 produtora cultural h\u00e1 11 anos, apaixonada por todas as manifesta\u00e7\u00f5es culturais que expressam a mem\u00f3ria e identidade de um povo. Acredita no papel transformador da arte na constru\u00e7\u00e3o humana, tendo na produ\u00e7\u00e3o cultural n\u00e3o s\u00f3 a vis\u00e3o de mercado, mas no papel social integrador que ela proporciona.","longDescription":"Kamila Brito \u00e9 produtora cultural h\u00e1 11 anos, tendo sua primeira experi\u00eancia na equipe de produtoras da 4 x 4 Eventos (quatro por quatro eventos) na cidade de Quixad\u00e1, na realiza\u00e7\u00e3o de festas e shows musicais de 2009 a 2011. Integrou o Coletivo de Artes Integradas Dom Quixarte de 2010 a 2015. Foi co-fundadora e produtora da Mandacaru Cultura e Entretenimento tamb\u00e9m na cidade de Quixad\u00e1 no ano de 2011. De 2015 \u00e0 2018 fez parte da gest\u00e3o do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais de Quixad\u00e1. Atualmente realiza trabalhos em eventos, shows e festivais da cidade como produtora independente.","createTimestamp":{"date":"2020-08-28 13:35:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44269,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 16:51:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44269,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","site":"https:\/\/www.facebook.com\/milabritto\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53352,"name":"Sindy Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou artes\u00e3 e confecciono acess\u00f3rios para todos os gostos e estilos!","longDescription":"Sou artes\u00e3 e produzo acess\u00f3rios para todos os p\u00fablicos e estilos!\nAntes da pandemia meus produtos ficavam expostos numa lojinha, mas n\u00e3o tive mais como arcar aluguel, internet e energia (mesmo sem usar, as contas chegavam).\nGra\u00e7as \u00e0 internet, consegui continuar com meu trabalho vendendo online e assim sigo na luta.","createTimestamp":{"date":"2020-08-29 14:48:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44329,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-29 15:07:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44329,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/usearropa","emailPublico":"siksfreitas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99944-6406","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artesano","arte","acess\u00f3rios"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53388,"name":"Marcilio Nascimento Janu\u00e1rio de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Criativa Lives - Quixad\u00e1 Cear\u00e1\nStreaming de \u00e1udio e video , fotografias e decora\u00e7\u00e3o","longDescription":"Criativa Lives - Trabalhando no ramo do entretenimento e streaming de \u00e1udio e video.","createTimestamp":{"date":"2020-08-30 12:32:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44362,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-30 13:12:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44362,"subsite":null,"emailPublico":"marcilionjlima@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53392,"name":"Messias Lima Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Editor de imagem e video","longDescription":"Editor de imagem e video da Dolphin Marketing Digital","createTimestamp":{"date":"2020-08-30 13:34:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44366,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-30 13:44:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44366,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53570,"name":"Diogo Ferreira Borges","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Funcion\u00e1rio P\u00fablico e produtor cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 10:44:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44519,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-01 10:48:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44519,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["produ\u00e7\u00e3o cultural"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54087,"name":"Banda Tert\u00falia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Resgatando a hist\u00f3ria da m\u00fasica e poesia a partir dos encontros entre amigos e amantes, a Banda Tert\u00falia de Quixad\u00e1, traz em seu repert\u00f3rio cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira atrav\u00e9s de verdadeiros hinos que embalaram as muitas noites de bo\u00eamios e apaixonados por meio de suas letras e int\u00e9rpretes como: Roberto Carlos, Aldair Jos\u00e9, Reginaldo Rossi, dentre outros.","longDescription":"No intuito de resgatar a hist\u00f3ria da m\u00fasica e poesia a partir dos encontros entre amigos e amantes, surge em 2019 a Banda Tert\u00falia, na cidade de Quixad\u00e1, trazendo em seu repert\u00f3rio cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira atrav\u00e9s de verdadeiros hinos que embalaram as muitas noites de bo\u00eamios e apaixonados por meio das suas letras e int\u00e9rpretes como: Roberto Carlos, Aldair Jos\u00e9, Reginaldo Rossi, dentre outros. O diferencial da banda est\u00e1 na irrever\u00eancia de seus integrantes que al\u00e9m de adotarem um figurino que nos remete a nostalgia, tr\u00e1s nas vers\u00f5es das can\u00e7\u00f5es instrumentos de sopro e percuss\u00e3o, al\u00e9m de incorporarem o estilo do pop rock em seus arranjos, surpreendendo e agradando ao mais variado p\u00fablico que o assiste. A banda j\u00e1 se apresentou em alguns eventos e festivais da cidade como: Jogos Digitais da Juventude e Alternativa Rock, conquistando gradativamente o cen\u00e1rio cultural local. \n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nPaulo Queiroz - Vocal\nRodolpho Lobo - Baixo\nLucas Levy - Guitarra\nEderlane Gomes - Bateria","createTimestamp":{"date":"2020-09-04 16:14:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44951,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-04 17:48:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44951,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54280,"name":"Maria Vilani de Oliveia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Quixadaense e Artes\u00e3","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 09:44:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45124,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 09:47:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45124,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artesanato"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54298,"name":"Jussamia Rouse Maciel","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Quixadanese e artista visual","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 10:27:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45139,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 10:30:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45139,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artes visuais"],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54315,"name":"Ivonelio Paulino de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Quixadaense e artes\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 11:52:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45154,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 11:56:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45154,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artesanato"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56128,"name":"weskli rodrigues de sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Weskli Rodrigues de Sousa \u00e9 artes\u00e3o quixadaense.","longDescription":"Artes\u00e3o quixadaense h\u00e1 mais de 20 anos. Trabalho com o material MDS e materiais reutiliz\u00e1veis.\nParticipo de feiras de artesanato nas cidades do Sert\u00e3o Central.\n","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:03:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46852,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:16:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46852,"subsite":null,"emailPublico":"wesklirodrigues@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99922-7237","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56624,"name":"Francisco Eudo Petronilo Pereira      ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9818466","longitude":"-39.0174243"},"shortDescription":"\nTrabalho com m\u00fasica desde o ano de 1980. Em bandas como Cavalo de Pau,Banda Rita de C\u00e1ssia e Banda Balam\u00e7a Nene.\n","longDescription":"Saxsofonista quixadaense.","createTimestamp":{"date":"2020-09-16 11:07:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47250,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:33:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47250,"subsite":null,"emailPublico":"eudessax@gmail.com","endereco":"rua santa helena, 164 , putiu, 63905-275, quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63905-275","En_Nome_Logradouro":"rua santa helena","En_Num":"164","En_Bairro":"putiu","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56833,"name":"Rbson carlos de castro santana      ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estou no ramo da musica d\u00eas de 2010 atuando profissionalmente cantando em diversas bandas de musicas de renome estadual de nacional como jo\u00e3o bandeira, paulo Ney, forro de ouro, forro pai degua, forro do momento entre outas.","longDescription":"Estou no ramo da musica d\u00eas de 2010 atuando profissionalmente cantando em diversas bandas de musicas de renome estadual de nacional como jo\u00e3o bandeira, paulo Ney, forro de ouro, forro pai degua, forro do momento entre outas.","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 09:15:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47448,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:50:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47448,"subsite":null,"emailPublico":"robmalacantor@hotmail.com","site":"https:\/\/www.facebook.com\/robson.castro.395","telefonePublico":"(88) 9964-2495","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57170,"name":"francisca monica delfino oliveira arruda","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 quixadaense.","longDescription":"Artes\u00e3 desde o ano de 1980. Fa\u00e7o croch\u00ea, pintura  em tecido, fa\u00e7o flores artesanais e bordado livre.","createTimestamp":{"date":"2020-09-18 10:25:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47729,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 10:47:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47729,"subsite":null,"emailPublico":"monikadelfino12z@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99950-4545","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57467,"name":"Eudimar Justino de Almeida","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou produtor cultural em Quixad\u00e1 - Cear\u00e1","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-21 10:04:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47952,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 10:16:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47952,"subsite":null,"emailPublico":"eudimarjustino123@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXAD\u00c1","geoMunicipio_cod":"QUIXADA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["AGENTE DE PATRIM\u00d4NIO"],"area":["Patrim\u00f4nio Material"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]