[{"id":5320,"name":"RAFAEL  BARBOSA    ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.2046788","longitude":"-39.2934508"},"shortDescription":"Rafael Barbosa Mobilizador e Produtor Cultural da secretaria de educa\u00e7\u00e3o de Quixeramobim!","longDescription":"Nome Antonio Rafael Barbosa do Espirito Santo\nEndere\u00e7o Rua Luis Gomes Coutinho N\u00ba 151 Bairro: Maravilha\n Cidade: Quixeramobim\nTelefone: (88) 9-99287393 ou (88) 9-94205221\nEmail: Rafaelbarbosa9713@gmail.com \n\n1.IDENTIFICA\u00c7\u00c3O\n*NOME COMPLETO:\nAntonio Rafael Barbosa do Esp\u00edrito Santo.\n*TITULA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL:\nEnsino M\u00e9dio (Conclu\u00eddo)\nGradua\u00e7\u00e3o em Letras Espanhol UFC -Universidade Federal do Ceara- (Cursando) \nGradua\u00e7\u00e3o em Letras Portugu\u00eas (Cursando)\nPos Gradua\u00e7\u00e3o em Arte Educa\u00e7\u00e3o (Concluido)\nT\u00e9cnico em Enfermagem \u2013UNIQ- Faculdade De Quixeramobim- (Cursando)\nT\u00e9cnico em Inform\u00e1tica- ETEC- IFCE- (Cursando)\n*DATA DE NASCIMENTO:\n17 de Julho de 1993\n*NATURALIDADE:\nBrasileira\n*ESTADO CIVIL:\nSolteiro\n*FILIA\u00c7\u00c2O:\nExpedito do Esp\u00edrito Santo \nMaria Geisa Bezerra Barbosa\n*ENDERE\u00c7O:\nRua: Luis Gomes Coutinho N\u00ba. 10\nBairro: Maravilha \nCidade: Quixeramobim-Ce\n*CONTATOS:\nEmail: Rafaelbarbosa9713@gmail.com\nTelefone(s):(88) 999287393 (88)93565117 \u201cCelular\u201d\n2.FORMA\u00c7\u00c3O ESCOLAR\nEnsino M\u00e9dio (Conclu\u00eddo)\nGradua\u00e7\u00e3o em Letras Espanhol UFC -Universidade Federal do Ceara- (Cursando) \nT\u00e9cnico em Enfermagem \u2013UNIQ- Faculdade De Quixeramobim- (Cursando)\nT\u00e9cnico em Inform\u00e1tica- ETEC- IFCE- (Cursando)\n3.PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM CURSOS SEMINARIOS E EXPERIENCIAS PROFISIONAIS.\n*Evento: Curso Portugu\u00eas Para Alem da Sala de Aula \nEntidade: UECE-FECLESC\n*Evento: Curso Pro Jovem Adolescente \nEntidade: Secretaria da A\u00e7\u00e3o Social\nPer\u00edodo: 2009 a 2010\n*Evento: Jovem Bombeiro Voluntario\nEntidade: Corpo de Bombeiro Do Estado do Ceara \nPer\u00edodo: 2010\n*Evento: Curso B\u00e1sico e Avan\u00e7ado de Inform\u00e1tica\nEntidade: Micropoint\nPer\u00edodo: 2008\n*Evento: Est\u00e1gios Supervisionados em Atendimento e Resgates de Vitimas de Transito e Inc\u00eandio.\nEntidade: USI Unidade de Seguran\u00e7a Integrada De Quixeramobim\nPer\u00edodo: 2010 a 2011\n*Evento Curso de Brigada de Inc\u00eandio Com Supervisionamento \nEntidade: USI Unidade de Seguran\u00e7a Integrada De Quixeramobim\nPer\u00edodo: 2010 a 2011\n\n*Evento: Conferencia Estadual Dos Direitos Do Consumidor\nEntidade: Secretaria da justi\u00e7a do Estado Ceara\n Per\u00edodo: 2012\n*Evento: Curso de Recepcionista em Meios de Hospedagem \nEntidade: SENAC CEARA\nPer\u00edodo: 2012\n*Evento: Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o a L\u00edngua Espanhola\nEntidade: UAB Universidade Aberta do Brasil\nPer\u00edodo:2012\n*Evento Curso de Recep\u00e7\u00e3o Empresarial\nEntidade: SEBRAE SERTAO CENTRAL\nPer\u00edodo: 2012\nEXPERIENCIAS PROFISIONAIS RELEVANTES\n\n Entidade: Empresa Local \nPer\u00edodo: 2008 a 2009\nAtividade: Vendedor Interno.\n\nEntidade: Empresa Art. Cores (North Shopping Fortaleza)\nPer\u00edodo: 2011\nAtividade: Atendente e Caixa\n\nProfessor Curso B\u00e1sico de Inform\u00e1tica do Projeto  Alfabetiza\u00e7\u00e3o Digital\nEntidade: Universidade Aberta do Brasil\nPer\u00edodo: 2012\n\nSuporte T\u00e9cnico\nEntidade: Universidade Aberta do Brasil\nPer\u00edodo: 2012\nRecepcionista do Conselho Tutelar\nEntidade: Conselho Tutelar De Quixeramobim\nPer\u00edodo: 2012\nRecepcionista \nEntidade: Centro Copias\nPer\u00edodo: 2012\nAgente Administrativo \nEntidade: Prefeitura Municipal de Quixeramobim \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o-\nPer\u00edodo: 2013.1\nAssistente de Gest\u00e3o e Projetista\nEntidade: Prefeitura Municipal de Quixeramobim- Secretaria de Cultura e Turismo-\nPer\u00edodo: 2013.2 e 2014\nOUTRAS EXPERIENCIAS DOCENTES E GERENCIAIS\n1.\tGerente de Marketing do Site Futriko.com\n2.\tGerente de Marketing do Site Forrozeiros Show\n3.\tSupervisor T\u00e9cnico e Acad\u00eamico Na Universidade Aberta do Brasil \n4.\tEstagio Remunerado na FaicqFest Leite 2011( SEBRAE)\n5.\tMarketing das Empresas \u201c Casas de Maricas, Mari Max Colection, Dr. Marlos Couto, AB Sport, Aderson  Confec\u00e7\u00f5es , Cm Importados.\n\nMobiliza dor e articulador cultural (Quixeramobim) 2010-2014\n-Bailarino companhia de dan\u00e7a rastro (Quixada) 2009- 2013 \n-Coordenador Cultural- Projeto Maracultural 2013- Sou do nordeste sou cabra da peste (Escola \u00c1lvaro de Araujo Carneiro)\n-Professor Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o (  Praticas Sociais) Escola \u00c1lvaro de Araujo Carneiro)\n-Dan\u00e7arino Grupo Junino Milho Verde- Quixad\u00e1 \u2013 2010-2011-2014\n-Dan\u00e7arino Grupo Junino \u2013 Chap\u00e9u de Paia \u2013Quixeramobim- 2013\n-Instrutor Grupo Fama Quixeramobim\nIdealizador do Projeto Maracultural 2014- Palavras encantam Vivencias Revelam.","createTimestamp":{"date":"2015-05-18 19:25:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":4986,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 18:07:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":4986,"subsite":null,"emailPublico":"rafaelbarbosa9713@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9928-7393","endereco":"Rua Luis Gomes Coutinho , 10, Casa, Maravilha, 63800-000, QUIXERAMOBIM, CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.facebook.com\/rafael.barbosa.9465","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Luis Gomes Coutinho","En_Num":"10","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Maravilha","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Literatura","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Arte Digital","Pesquisa","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5482,"name":"Jonh Wellington","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1919864","longitude":"-39.293399"},"shortDescription":"Produtor cultural, milito nesta \u00e1rea desde 2008, com trabalhos voltados para produ\u00e7\u00e3o de evento culturais e formativos no munic\u00edpio de Quixeramobim e Sert\u00e3o Central.","longDescription":"CURSOS\n\nENSINO M\u00c9DIO COMPLETO\n\nFevereiro\/2008 a Agosto\/2009 \u2013 SECRETARIA DE CULTURA E TURISMO DE QUIXERAMOBIM\n\n\u2022 Cursos de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica (320h) -Teatro, Viol\u00e3o, Canto coral, Teclado\n\nSet\/2009 \u2013 P\u00d3LO UNIVERSIT\u00c1RIO DE POIO PRESENCIAL DR.ANDRADE FURTADO\n\n\u2022 Curso de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica (56h) - Express\u00e3o Corporal e Dan\u00e7a-Teatro\n\nFevereiro\/2014 a Dezembro\/2014 \u2013 SECRETARIA DE CULTURA E TURISMO DE QUIXERAMOBIM\n\n\u2022 Curso de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica (360h) -Teatro\n\nOutubro\/2016 a Dezembro\/2016 \u2013 INSTITUTO SOL ARTE E CULTURA\n\n\u2022 Oficina de canto coral (40h) \n\nMaio\/2017 a Agosto\/2017 \u2013 SECRETARIA DE CULTURA E TURISMO DE QUIXERAMOBIM\n\n\u2022 Curso de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica (120h) - Artes Circenses\n\nOutubro\/2017 a Dezembro\/2017\u2013ARTCULTURA-SECRETARIA DE CULTURA E TURISMO DE QUIXERAMOBIM (CE)\n\n \u2022 Cursos de capacita\u00e7\u00e3o em Artes Circense intermedi\u00e1rio (120h)\n\n16 de fevereiro \/2018 \u2013 REDE DE DAN\u00c7A DO CEAR\u00c1\n\n\u2022 OFICINA DE DAN\u00c7A DO COCO DO IGUAPE (08h)\n\n20 e 21 de julho\/2019 \u2013 ESCOLA DE FORMA\u00c7\u00c3O EM PALHA\u00c7ARIA-ACADEMIA DO RISO\n\n\u2022 Forma\u00e7\u00e3o basica em palha\u00e7aria (12h) \n\n\n\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL \n\nJUNHO\/2010 NOVEMBRO\/2010- SECRETARIA DE CULTURA DO MUNICIPIO DE QUIXERAMOBIM (CE) \n\n\u2022Agente de cultura\n\nAGOSTO\/2013 JUNHO\/2015- ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL CORONEL VIRGILIO TAVORA \u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022PROFESSOR DO PROJETO +EDUCA\u00c7\u00c3O Facilitador  da oficina de teatro \n\nMAIO\/2014 JUNHO\/2015- ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL PADRE JOSE VAN ESCH \u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022PROFESSOR DO PROJETO +EDUCA\u00c7\u00c3O Facilitador da oficina de teatro \n\nAGOSTO\/2017 \u00e0 DEZEMBRO\/2017- ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL PADRE JOSE VAN ESCH \u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022PROFESSOR DO PROJETO +EDUCA\u00c7\u00c3O Facilitador da oficina de teatro \n\nABRIL\/2017 \u00e0 AGOSTO\/2017- EEFTI MARIA VIDAL PIMENTA LIMA\u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022PROFESSOR DO PROJETO +EDUCA\u00c7\u00c3O Facilitador da oficina de teatro \n\nAGOSTO\/2017 \u00e0  DEZEMBRO\/2017- ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL MANOEL MARTINS DE ALMEIDA \u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022PROFESSOR DO PROJETO +EDUCA\u00c7\u00c3O Facilitador da oficina de teatro \n\nMAIO\/2017 \u00e0 JULHO\/2017- SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022INSTRUTOR DE TEATRO.\n\nSETEMBRO\/2017 \u00e0 NOVEMBRO\/2017- SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUIXERAMOBIM-CE\n\n\u2022ASSISTENTE DE IV CULTURA NAS ESCOLAS.\n\n\n\nAPRESENTA\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM: FESTIVAIS DE TEATRO ETC.\n\n2008- Participou do grupo GLAC (Grupo Lamberage de Arte e Cultura) de Quixeramobim (CE)\n\n2009- Participou da Primeira Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo de Quixeramobim (CE)\n\n2010- Participou da segunda Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo em Quixeramobim(CE)\n\n2012- Participou da  Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo em Bom Despacho(MG)\n\n2012-Atuou na pe\u00e7a O MENINO QUE S\u00d3 QUERIA CANTA do grupo FAMA da cidade de Bom Despacho (MG)\n\n2012- Participou do Projeto Dramaturgia do Encontro do grupo de Teatro Terceira Margem na cidade de Bom Despacho (MG)\n\n2012- Fundou a Cia Lamparim de Circo e Teatro na Cidade de Bom Despacho (MG)\n\n2013-Participou da I  Vissunga Cultural  da cidade de Bom Despacho (MG)\n\n2014- Participou da Quarta Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo de Quixeramobim (CE)\n\n2014 \u2013Participou do X Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1 (CE) com a esquete \"CONTOS DE FARSAS\" da Cia Lamparim\u2013 Indicado a melhor ator Coadjuvante (Talys Barros) e Premiado com Diretor Revela\u00e7\u00e3o (Jonh Wellington).\n\n2015- Participou da Tenda Sesc Itinerante  com o Show de Palha\u00e7os da Cia lamparim \u2013Quixeramobim (CE) \n\n2015- Participou da 28\u00ba Romaria de Canudos-(BA) com os espet\u00e1culos \u201cANTONIO CONSELHEIRO QUEM \u00c9S TU?\" e o \"MON\u00d3LOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM\" da Cia Lamparim.\n\n2015- Participou do XI Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1-(CE) com as esquetes \"PARA RISOS\" na categoria infantil e na categoria adulta \"MON\u00d3LOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM\"- Premiado com melhor maquiagem (categoria infantil) melhor ator Coadjuvante categoria adulta (Elzo Barbosa)e com o trof\u00e9u de terceiro lugar da categoria infantil.\n\n2016-  Participou da Tenda Sesc Itinerante  com o Show de Palha\u00e7os da Cia lamparim \u2013Quixeramobim (CE) \n\n2016- Participou do I Festival Regional de Piquet Carneiro de Artes C\u00eanicas -(CE) com o espet\u00e1culo \u201cSER T\u00c3O PALHA\u00c7O\u201d da Cia Lamparim- Premiado com melhor maquiagem e Melhor Ator Revela\u00e7\u00e3o (Talys Barros)\n\n2016- Participou do projeto Pra\u00e7a das Artes com o Espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS da Cia Lamparim na cidade de Fortaleza (CE)\n\n2016- Participou como Palha\u00e7o do projeto Arte na Pra\u00e7a nas cidades de Madalena(CE) Itatira(CE) Ocara(CE) Quixeramobim(CE)\n\n2017- Participou do III V\u00f4mito Art\u00edstico da cidade de Iguatu (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2017- A Cia Lamparim participou do XXVI Banartes da cidade de Banabui\u00fa (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2017- Participou do projeto Arte na Pra\u00e7a nas cidades de Chorozinho (CE) Senador Pompeu (CE) Pedra Branca (CE) Ibicuitinga (CE) Santa Isabel (CE).\n\n2017- Participou da VII Mostra Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura de Canoa Quebrada (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2017- Participou do Festival da cultura Icoense ICOZEIRO da cidade de Ico (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2018- Participou do 42\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Jaguaretama (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2018- Participou da programa\u00e7\u00e3o Portas Abertas do Theatro Jos\u00e9 de Alencar em Fotaleza (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O.\n\n2018- Participou do IV V\u00f4mito Art\u00edstico da cidade de Iguatu\n(CE) com o espet\u00e1culo MONOLOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM.\n\n2018- Participou do 27\u00b0 Banartes da cidade de Banabui\u00fa-CE com o espet\u00e1culo A PELEJA DE JO\u00c3O NA TERRA SEM GR\u00c3O.\n\n2018- Participou do 43\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Quixer\u00e9 (CE).\n\n2018- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica do Teatro da Ribeira dos Ic\u00f3s na cidade de Ic\u00f3 (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n\n2018- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n\n2018- Participou do projeto Arte na Pra\u00e7a na cidade de\nJaguaribara(CE).\n\n2018- Participou do Festival da cultura Icoense ICOZEIRO 2018 da cidade de Ic\u00f3 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2018- Participou da III SEMANA DE ARTE E CULTURA \u201cO PULSO AINDA PULSA\u201d na cidade de Senador Pompeu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2018- Participou da VIII Mostra Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura de Canoa Quebrada (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2018- Participou do 14\u00b0 Festival Louco em Cena na cidade de Barbalha (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2018- Participou do Circuito UFC Arte no Interior  na cidade de Quixad\u00e1 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019-Organizou o 47\u00ba Mergulho teatral na cidade de Quixeramobim\n\n2019- Participou da FESTA DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O na cidade de Senador Pompeu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou do I Sert\u00e3o & Arte Pop Music, na cidade de Quixeramobim(CE).\n\n2019- Participou da Escola de teatro de Acopiara na cidade de Acopiara(CE) com Oficina e com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou do PETECA na cidade de Itatira (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou do Arte na Pra\u00e7a na cidade de Canid\u00e9 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da palta do Theatro Jos\u00e9 de Alencar na cidade de Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Organizou e participou da PAIX\u00c3O DE CRISTO 2019 na cidade de Quixeramobim (CE).\n\n2019- Participou da VIII SEMANA CULTURAL DO SENHOR DO BONFIM na localidade do km 20 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da FESTA DAS CRIAN\u00c7AS na cidade de Madalena (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Apresentou o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS no SESC CENTRO na cidade de Fortaleza (CE).\n\n2019- Participou da FAICQ 2019 na cidade de Quixeramobim (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou do 49\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Russas (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da MOSTRA MEU SANTAR\u00c9M na comunidade de Santar\u00e9m (CE) com oficina e os espet\u00e1culos A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS e o PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O.\n\n2019- Participou da Banartes 2019 na cidade de Banabui\u00fa (CE) com a esquete tetaral \"O CONTO DE FARSAS\" PREMIADO COM O SEGUNDO LUGAR.\n\n2019- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da I MOSTRA DE TEATRO CAJAZEIRENSE na cidade de Cajazeiras (PB) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da I MOSTRA DE CULTURAS SESC SERT\u00c3O CENTRAL na cidade de Quixada (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e na cidade de Quixeramobim (CE) com cortejo artistico.\n\n2019- Participou do 6\u00b0 FESTIVAL INTERNACIONAL DE CIRCO DO CEARA na cidade de Paracuru (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e com cortejo artistico.\n\n2019 \u2013Participou do XII Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1 (CE) com as esquetes teatrais na categoria adulta \"A PELEJA DE JO\u00c3O NA TERRA SEM G\u00c3O\" \"O CONTO DE FARSAS\" e \"O NATAL DOS PALHA\u00c7OS'  na categoria infantil da Cia Lamparim\u2013 premiado com a medalha de melhor ator Coadjuvante (Atila Pereira) e Premiado com o trofeu de terceiro lugar na categoria infatil.\n\n2019 \u2013Organizou o Q CENA I FESTIVAL DE RUA DE ESQUESTES TEATRAIS na cidade de Quixeramobim-CE\n\n2019- Participou do ICOZEIRO 2019  na cidade de Ico (CE)com os espet\u00e1culos \"Palha\u00e7arabia\" e o \"Ser T\u00e3o Palha\u00e7os\".\n\n2019- Executou as apresenta\u00e7\u00f5es do edital do TEMPORADA DE ARTE CEARENSE 2018 no DRAG\u00c3O DO MAR na cidade de Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n\n2019- Participou da SEMANA DE ARTES INTEGRADAS DO SESC na cidade de Iguatu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou do ARTE NA PRA\u00c7A na cidade de Parambu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da XV FESTIVAL NACIONAL LOUCOS EM CENA na cidade de Barbalha (CE) com o espet\u00e1culo PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O.\n\n2019- Participou da IV SENAMA DE ARTE E CULTURA DO INSTITUTO TRILHAS na cidade de Pedra Branca (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n\n2019- Participou da FEIRA INTERNACIONAL DE NEG\u00d3CIOS CRIATIVOS E COLABORATIVOS na cidade de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.","createTimestamp":{"date":"2015-10-09 21:27:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5141,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-26 16:16:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5141,"subsite":null,"endereco":"Antonio Bezerra, 430 , Monteiro de Morais, 63800-000, QUIXERAMOBIM, CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","En_Municipio":"QUIXERAMOBIM","En_Estado":"CE","site":"http:\/\/cialamparim.blogspot.com.br\/","En_CEP":"63800-000","En_Num":"430","En_Bairro":"Monteiro de Morais","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"jonhwellington@hotmail.com","En_Nome_Logradouro":"Antonio Bezerra","telefonePublico":"(88) 99412-1692","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/jonh.wellington.1","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[18450],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Teatro","Artesanato","Economia Criativa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","R\u00e1dio","Turismo","Arte de Rua","Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6805,"name":"Caminhos Antr\u00f3picos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08951218084375","longitude":"-39.4054698944092"},"shortDescription":"Pesquisa e facilita\u00e7\u00e3o de temas relacionados \u00e0 Antropologia, Sociologia Ambiental e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-07 01:51:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6126,"updateTimestamp":{"date":"2016-06-07 02:07:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6126,"subsite":null,"site":"https:\/\/maisamornacidade.wordpress.com\/","En_CEP":"60761-520","En_Bairro":"Mondubim","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Antropologia","Sociologia","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Cigana","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7371,"name":"zeno falc\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13326136607634","longitude":"-39.3944578168157"},"shortDescription":"Coordenador, Produtor e Fomentador Cultural","longDescription":"Cearense do Munic\u00edpio de Cedro, aquariano de 55 anos deixou seu interior aos 4 anos, indo para Fortaleza onde Ingressou em seus estudos prim\u00e1rios. Aos 12 anos muda-se para o Rio de Janeiro.\n\nNo Rio come\u00e7a toda sua experi\u00eancia nas artes culturais, ingressa na Escola de Arte Dram\u00e1tica TABLADO, no Jardim Bot\u00e2nico, e na Escola de M\u00fasica VILLA-LOBOS, no Largo da Carioca, teve a oportunidade de participar em tr\u00eas produ\u00e7\u00f5es de Telenovelas da Rede Globo, participou tamb\u00e9m de algumas produ\u00e7\u00f5es na CIN\u00c9DIA. Nesse per\u00edodo conhece Marcos Barreto, produtor de cinema, quando desperta sua paix\u00e3o pelas t\u00e9cnicas de produ\u00e7\u00e3o, trabalhando como seu assistente em uma produ\u00e7\u00e3o internacional.\n\nParalelamente manteve milit\u00e2ncia pol\u00edtica envolvendo-se em lutas populares junto ao Partido Verde, como o \u201cN\u00c3O\u201d a emancipa\u00e7\u00e3o da Barra da Tijuca \/1986, entre outras lutas. Para sobreviver trabalhou para diversas grifes de confec\u00e7\u00f5es como Desenhista \/ Arte finalista, durante um bom per\u00edodo.\n\nNo final de 1989 regressa a Fortaleza, onde reencontra velhos amigos, come\u00e7a os contatos para trabalhar e assume a produ\u00e7\u00e3o do Jornal Informativo do Sindicato dos Auditores Fiscais da Receita Federal (SINDIFISCO), no mesmo per\u00edodo participa do Curso de T\u00e9cnicas de V\u00eddeo na Casa Amarela \/ UFC. Passa a trabalhar para algumas Ag\u00eancias de Publicidade e come\u00e7a a se firmar como Publicit\u00e1rio. Participa nos trabalhos de propaganda do ent\u00e3o Vereador e candidato a Deputado Estadual, IN\u00c1CIO ARRUDA do PCdoB\/Ce, hoje secretario de Governo no estado do CE., bem como na campanha de JO\u00c3O SARAIVA, ambientalista do Partido Verde.\n\nAp\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 1992 muda-se para o munic\u00edpio de Sobral, onde trabalha no jornal local CORREIO DA SEMANA. Em 1993 encarrega-se da Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica e da Divulga\u00e7\u00e3o do I SEMIN\u00c1RIO INTERNACIONAL SOBRE DESENVOLVIMENTO ECOL\u00d3GICO EM REGI\u00d5ES SEMI-\u00c1RIDAS, em Sobral, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o FRAMTISDJORDAN, (Terra do Futuro \u2013 Su\u00e9cia), quando \u00e9 convidado a participar do Curso de EKODOCUMENTA\u00c7\u00c3O, agosto\/94 em Estocolmo \/ Su\u00e9cia. O Curso abrange V\u00cdDEO, FOTOGRAFIA e R\u00c1DIO, permanece 6 meses fazendo o Curso e prepara sua primeira Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica na NORDEN FOLKGSKOLA BISKOPS ARNO \/ ESTOCOLMO. Participa de um Concurso Fotogr\u00e1fico com 17 Fot\u00f3grafos da Europa, \u00c1sia, \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina, onde \u00e9 inclu\u00eddo entre os tr\u00eas primeiros colocados. Ainda na Europa produz um V\u00eddeo Independente com dura\u00e7\u00e3o de 20 minutos, com o tema \u201cRECICLAR \u2013 UMA LUTA NA ESCOLA\u201d com a participa\u00e7\u00e3o de alunos do Curso de Ecologia da NORDEN FOLKGSKOLA BISKOPS ARNO.\n\nEm 1994, volta a Sobral onde trabalha com a Funda\u00e7\u00e3o CEPEMA, que pertence a Rede da Funda\u00e7\u00e3o TERRA DO FUTURO, e se envolve cada vez mais com as quest\u00f5es ambientais e com as lutas sociais, documentando e testemunhando toda a id\u00e9ia de uma proposta alternativa para o Sert\u00e3o Semi-\u00c1rido Cearense, convive com trabalhadores e trabalhadoras rurais, assentados, sem-terras etc., conhecendo cada vez mais o cotidiano de trabalhadores rurais de nosso estado. \n\nParalelamente com o trabalho de Documenta\u00e7\u00e3o e Informatiza\u00e7\u00e3o na Sede da Funda\u00e7\u00e3o CEPEMA, produz alguns eventos culturais no Teatro Municipal de Sobral, como a apresenta\u00e7\u00e3o da humorista KARLA KARENINA apresentando sua personagem \u201cMEIRINHA\u201d da Escolinha do Professor Raimundo (Chico An\u00edsio) da Rede Globo, e um show do cantor e compositor cearense \u201cPINGO DE FORTALEZA\u201d, que tem todo o seu trabalho inspirado no L\u00edder de Canudos, Ant\u00f4nio Conselheiro.\n\nEm 1995 \u00e9 convidado para participar da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de ICAPU\u00cd que \u00e9 administrada por Jos\u00e9 Airton Cirilo do Partido dos Trabalhadores \u2013 PT\/Ce. Coordena toda a documenta\u00e7\u00e3o em V\u00eddeo e Fotografia do 10\u00ba Anivers\u00e1rio de Emancipa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. \nRetorna a Fortaleza e produz v\u00e1rias campanhas publicit\u00e1rias para empresas e institui\u00e7\u00f5es, dentro e fora do Estado.\n\nZeno Falc\u00e3o vive sempre em contato com o meio cultural produzindo eventos e criando campanhas, individualmente ou em parcerias. Produz um show com o m\u00fasico, compositor e cantor, ZECA BALEIRO, realizado em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o CEPEMA no Teatro Jos\u00e9 de Alencar. Junto com o SESC\/Ce e a CUT\/Ce, produz o NATAL DOS TRABALHADORES \/ 1998, com participa\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos Cearenses: EUG\u00caNIO LEANDRO, CAL\u00c9 ALENCAR, EDMAR GON\u00c7ALVES, ACAU\u00c3, BERNARDO NETO e outros artistas que fazem parte do CD comemorativo dos 15 anos da CUT,  tendo como atra\u00e7\u00e3o especial, o m\u00fasico XANGAI, realizado na Sede do SESC\/Ce.\n\nNo ano de 1998 cria o CANTO DA IRACEMA \u2013 Informativo Sociocultural da Praia de Iracema, que circula em pontos estrat\u00e9gicos de formadores de opini\u00e3o e pontos tur\u00edsticos de Fortaleza.\n\nEm Novembro de 1999 cria dois espa\u00e7os culturais alternativos no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, o BAR DA ESQUINA e o ALFORRIA BAR CULTURAL, este com apresenta\u00e7\u00f5es de m\u00fasicos locais, priorizando o aut\u00eantico Forr\u00f3 P\u00e9-de-Serra, contribuindo e resgatando a cultura regional de sua terra.\n\nNas Elei\u00e7\u00f5es Municipais de 2000 coordena alguns candidatos do Partido dos Trabalhadores a Vereador e Prefeito, paralelamente dando continuidade ao projeto dos dois Espa\u00e7os Culturais.\n\nEm Julho de 2001 promove \u00e0 vinda de uma das mais tradicionais Bandas de Blues do Brasil, a Banda BLUES ET\u00cdLICOS, que \u00e9 considerada a melhor e mais aut\u00eantica Banda de Blues do Pa\u00eds, que tem como integrante, e um dos fundadores, o m\u00fasico FLAVIO GUIMAR\u00c3ES, (segundo a m\u00eddia nacional e internacional, o maior nome na Gaita Harm\u00f4nica do Pa\u00eds), realiza duas apresenta\u00e7\u00f5es da Banda no ALFORRIA BAR CULTURAL e uma apresenta\u00e7\u00e3o no CENTRO DRAG\u00c3O DO MAR DE ARTE E CULTURA, \u00f3rg\u00e3o dirigido pela Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1.\n\nEm 2002 nas Elei\u00e7\u00f5es, Estadual e Nacional, mais uma vez participa na coordena\u00e7\u00e3o dos Candidatos do Partido dos Trabalhadores a Deputado Estadual, Federal e ao Governo do Estado do Cear\u00e1.\n\nDe agosto\/2003 a novembro\/2004, assume a Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Icapu\u00ed na Gest\u00e3o do ent\u00e3o prefeito Ded\u00e9 Teixeira (um dos prefeitos mais premiados no Brasil). Coordena o 20\u00ba anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, que contou com muitas a\u00e7\u00f5es e grandes eventos culturais e sociais no munic\u00edpio, al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es de artistas como ZEZ\u00c9 DI CAMARGO E LUCIANO, KLB, TRIBO DE JAH, ZECA BALEIRO, entre outros. Paralelamente participa tamb\u00e9m das a\u00e7\u00f5es do Projeto Desenvolver na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o, projeto este que envolve tr\u00eas munic\u00edpios (Fortim, Aracati e Icapu\u00ed), em parceria com as prefeituras. Tamb\u00e9m participa da coordena\u00e7\u00e3o na campanha eleitoral dos candidatos proporcionais do Partido dos Trabalhadores em Fortaleza, contribuindo na elei\u00e7\u00e3o de 3 candidatos eleitos para a c\u00e2mara municipal.\n\nNo final de 2004 \u00e9 contratado pela Superintend\u00eancia do INCRA no Cear\u00e1 para participar da equipe de Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, onde se mant\u00e9m at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es de 2006, ocasi\u00e3o em que se engaja e coordena a comunica\u00e7\u00e3o na campanha de v\u00e1rios candidatos a Deputado Estadual pelo PT.\n\nEm 2007 retorna a publicar, agora em formato de revista, o Informativo Canto da Iracema, contando com o apoio da Prefeitura Municipal de Fortaleza e do Banco do Nordeste do Brasil. Neste mesmo ano Zeno Falc\u00e3o assume na Secretaria de Cultura de Fortaleza cargo administrativo onde permanece ate o final da gest\u00e3o-2012, da ent\u00e3o prefeita Luizianne Lins do PT, contribuindo sempre para a fomenta\u00e7\u00e3o da cultura em Fortaleza.\n\nNo ano de 2009, funda uma ONG, o Instituto de Comunica\u00e7\u00e3o Sociocultural Canto da Iracema, no intu\u00eddo de elabora\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de projetos s\u00f3cios culturais e ambientais.\n\nA partir, e desde junho de 2013, muda-se para Cedro\/CE, sua terra natal localizada na regi\u00e3o centro-sul do estado, onde come\u00e7a a Coordenar o projeto Ponto de Cultura Cedro Canto Cultural. Em sua sede, o Ponto de Cultura oferece cursos e oficinas de INFORM\u00c1TIA BASICA, MUSICA (Viol\u00e3o, Flauta e Bateria), AUDIO VISUAL (Fotografia e V\u00eddeo), al\u00e9m da forma\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um Grupo de Dan\u00e7as Tradicionais e Populares (Maneiro Pau, Reisado e Dan\u00e7a de Coco), al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es com aulas tem\u00e1ticas e te\u00f3ricas sobre cidadania, ecologia, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, etnias, etc. Valorizando crian\u00e7as, jovens e adultos de escolas p\u00fablicas, os cursos e oficinas s\u00e3o integralmente gratuitos para o publico alvo.\n\nSempre que algu\u00e9m lhe pergunta:\nO que voc\u00ea est\u00e1 fazendo por aqui? \u2013 Simplesmente responde:\nAqui \u00e9 um peda\u00e7o da terra e temos que produzir!","createTimestamp":{"date":"2016-08-08 17:58:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6543,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-18 22:58:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6543,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"zenofalcao@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9993-7430","endereco":"RUA RAIMUNDA CANDIDA MOURA, 270, Marco Zero da cidade (Alto Jo\u00e3o Candido), CENTRO, 63400-000, CEDRO, CE","En_CEP":"63400-000","En_Nome_Logradouro":"RUA SINH\u00c1 DE ALCANTARA","En_Num":"618","En_Bairro":"DIVIS\u00c3O","En_Municipio":"CEDRO","En_Estado":"CE","En_Complemento":"","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[10113],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7414,"name":"rosana vieira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fot\u00f3grafa e atriz de teatro de rua. \nCia de Teatro Reinventar","longDescription":"Fot\u00f3grafa","createTimestamp":{"date":"2016-08-25 15:01:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6583,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-24 18:24:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6583,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7428,"name":"Mar\u00edlia Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.4983977","longitude":"-39.3206241"},"shortDescription":"O tempo me faz, o vento desfaz. O ritmo me move, o movimento percorre. \u00c9 um pulso de adrenalina, \u00e9 o prazer de ser bailarina.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-08-26 10:48:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6597,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-01 14:51:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6597,"subsite":null,"emailPublico":"Marilia.bailarina93@gmail.com","endereco":"tenente francisco paiva, 700 , bom jardim, 60540-478, fortleza, CE","En_CEP":"60540-478","En_Nome_Logradouro":"tenente francisco paiva","En_Num":"700","En_Bairro":"bom jardim","En_Municipio":"fortleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","telefonePublico":"(85) 98688-9449","instagram":"@marilia.bailarina","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Ballet","dan\u00e7a contempor\u00e2nea"],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7450,"name":"Manu Gomez","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05845636004657","longitude":"-39.4122505187988"},"shortDescription":"Dan\u00e7ar n\u00e3o \u00e9 necessariamente uma escolha,\u00e9 vida!","longDescription":"Nome art\u00edstico Manu Gomez, estou na gradua\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a-bacharelado desde 2015, meus estudos voltados a essa \u00e1rea \u00e9  nas dan\u00e7as urbanas. Pratico Hip Hop dance h\u00e1 mais de 5 anos. Participei da Bienal de dan\u00e7a no ano de 2015 atrav\u00e9s projeto Trajetos EnCena organizado pela Bienal Internacional de Dan\u00e7a, com Andr\u00e9ia Pires. Em 2016 com Edvan Monteiro e em 2017 pela I Mostra de dan\u00e7as Urbanas que Bienal proporcionou  em Sobral. Dan\u00e7o h\u00e1 mais de 4 anos com Luis Alexandre (em cursos ministrados no Instituto Rede Cuca e CCBJ) participei da  companhia  L.A Dan\u00e7as Urbanas ( com Lu\u00eds Alexandre)  e atualmente bailarina da sua nova forma\u00e7\u00e3o na companhia Arte em Rua. Sou professora de Dan\u00e7a ritmos no Instituto Rede cuca barra desde 2017, tenho um projeto que \u00e9 trabalhado\/ensaiado nos espa\u00e7os do cuca barra, conhecido como Hip Hop Experimental, da\u00ed surgiu o o espet\u00e1culo \"Cinestesia\", apresentado pela primeira vez numa finaliza\u00e7\u00e3o disciplina da universidade (UFC) em 2017.\n\nCurr\u00edculo Art\u00edstico\n     Brena Emanuela Gomes Pereira\n\nEstado civil : solteira\n\nNascimento : 12\/01\/1997 -  22 anos\n\nNome Art\u00edstico:  Manu Gomez\n\nTel: (85) 9 8782-6512 \/ 9 88375531\n\n\u226bForma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica\n\n\u226bWorkshops : \n\n\u2022Hip Hop Dancer com Prof. Andr\u00e9 Tevez . soul sector (S\u00e3o Paulo)\n\n\u2022Oficina de Hip Hop (dan\u00e7as sociais) com Prof. Lucian Charada(Fortaleza)\n\n\u2022Oficina de Dan\u00e7a de Sal\u00e3o Cia. Adriel Rocha (Fortaleza)\n\n\u2022Oficina de Locking com Prof. Diego Groove(S\u00e3o Paulo)\n\n\u2022Mesa redonda (debate sobre a cultura hip hop) com Buddha stretch(Estados Unidos)\n\n\u2022Oficina House Dance Prof. Jorge Luis (Fortaleza) \n\n\u2022Aul\u00e3o de body control ( controle corporal) com Lucian Charada (Fortaleza) \n\n\n\u226bCursos Intensivos : \n\n\u2022 Cursando Gradua\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a na Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC)- 7\u00b0 semestre\n\nCurso de dan\u00e7a de sal\u00e3o, dan\u00e7as regionais - Projeto ABC das Goiabeiras com Marcos Bento\n\n\u2022Forma\u00e7\u00e3o Grupo de Dan\u00e7a (Rede Cuca barra) Diretores: Luis Alexandre e Jorge Luis\n\n\u2022Introdu\u00e7\u00e3o ao Hip Hop Freestyle e Dan\u00e7as Sociais Prof. Lu\u00eds Alexandre\n\n\u2022Dan\u00e7a contempor\u00e2nea e de rua Prof. Lu\u00eds Alexandre\n\n\u2022Dan\u00e7a Urbana- Performance Prof. Lu\u00eds Alexandre\n\n\u2022Dan\u00e7a : tempo, espa\u00e7o, ritmo Prof. Lu\u00eds Alexandre\n\n\u2022Forma\u00e7\u00e3o de grupo Dan\u00e7as Urbanas no Centro Cultural Bom Jardim(CCBJ) Prof. Lu\u00eds Alexandre (Hip Hop)\n\n\u2022Teatro de Rua :Inicia\u00e7\u00e3o com Roberta Bernardo \n\n\u226b Experi\u00eancias Art\u00edsticas: \n\nBailarina na Academia Michelle Fontenelle (2015)\n\nEspet\u00e1culo Lengo-Tengo (Companhia L.A Dan\u00e7as urbanas) 2015\n\nEspet\u00e1culo Salve! (Ufc) 2015\n\nFestival Impacto Urbano 2015 (Competi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica)\n\nInterven\u00e7\u00e3o Urbana no tr\u00e2nsito (parceria liberty seguros,cuca barra)\n\nMostra de Talentos (Cuca Barra)2015\/2016\/2017 \n\nFestival Show de rua cultural (associa\u00e7\u00e3o acba)\n\nTrajetos encena - Bienal Internacional de Dan\u00e7a 2015 \u2018\u2019At\u00e9 o mundo sumir\u2019\u2019 (Com Andr\u00e9ia Pires) e 2016 \u2018\u2019escarc\u00e9u\u2019\u2019 (com Edvan Monteiro) \n\nFestival Cearense de Hip Hop (FCH2)- Competi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica 2016 (Grupo Fac\u00e7\u00e3o Urbana )\n\nProfessora de Dan\u00e7a - Ritmos, na Rede Cuca Barra \n\nEstagi\u00e1ria no programa de extens\u00e3o de dan\u00e7as africanas e suas ancestralidades (Parceria UFC, Centro do Drag\u00e3o do Mar e Centro cultural Bom Jardim)\n\nEspet\u00e1culo Cinestesia - Diretora e int\u00e9rprete do trabalho desde 2017\n\nII Mostra de dan\u00e7as urbanas em Sobral - Bienal Internacional de dan\u00e7a 2017\n\nBailarina da Cia. Arte em rua (Atualmente)\n\nJurada do evento de Hip Hop Feminino no festival II Subvers\u00e3o feminina em 2017\n\nworkshops de dan\u00e7as urbanas- Evento Juste Debout Brasil 2018\n\nAvaliadora do projeto Alunos que inspiram 2018 - Pelo governo do estado do Cear\u00e1 SEDUC \n\nDECLARO TOTAL RESPONSABILIDADE E DEVIDAS COMPROVA\u00c7\u00d5ES SOBRE AS INFORMA\u00c7\u00d5ES ACIMA\n\n\nRELEASE CINESTESIA \n\nComposi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica criada em 2017, no contexto de uma disciplina de laborat\u00f3rio de cria\u00e7\u00e3o do curso de Bacharelado em Dan\u00e7a da Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), motivada pela investiga\u00e7\u00e3o de outras formas de experi\u00eancia do hip hop com\na corporeidade pr\u00f3pria a cada int\u00e9rprete em conex\u00e3o com o movimento dan\u00e7ante da t\u00e9cnica do Hip Hop freestyle. \n\nEnvolvendo o estudo de temporalidades e espacialidades do gesto dan\u00e7ado, inventamos jogos din\u00e2micos que disparam, na partitura coreogr\u00e1fica, varia\u00e7\u00f5es de dire\u00e7\u00e3o, de orienta\u00e7\u00e3o, de n\u00edveis espaciais, de velocidade, provocando converg\u00eancias e diverg\u00eancias, simetrias e assimetrias entre os corpos que comp\u00f5em a cena. \n\nAlgumas quest\u00f5es impulsionaram esse processo criativo, problematizando o pr\u00f3prio pertencimento dos corpos \u00e0s est\u00e9ticas do hip hop: \u201cna aus\u00eancia de alguma\nt\u00e9cnica do hip hop, o que dan\u00e7amos n\u00e3o seria mais hip hop?\u201d \u201cse n\u00e3o houver a qualidade fragmentada ou com rupturas na constru\u00e7\u00e3o dos movimentos, n\u00e3o ter\u00edamos mais a \u201cpegada\u201d do hip hop dancer?\u201d \u201cA m\u00fasica \u00e9 necess\u00e1ria o tempo todo? E ainda,\n\u201cComo ampliar o universo das dan\u00e7as hip hop, articulando-o com minhas experi\u00eancias sensoriais\/afetivas?\u201d\n\nOs movimentos acontecem por di\u00e1logos e afeta\u00e7\u00f5es a todo momento, eles se conectam e se afinam de modo n\u00e3o linear, at\u00e9 quando s\u00e3o menos vis\u00edveis. Apostamos no jogo do olhar, n\u00e3o necessariamente olhar com os olhos, mas enxergar atrav\u00e9s das sensa\u00e7\u00f5es, uma escuta perceptiva que permite reconhecer o espa\u00e7o do corpo com o corpo do outro, sua postura e respira\u00e7\u00e3o. O movimento na sensa\u00e7\u00e3o e a sensa\u00e7\u00e3o no movimento, de si e do outro. Estamos conectados. Dan\u00e7ar a partir do estar junto.\n\nFicha T\u00e9cnica do Trabalho Cinestesia\n\nDire\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o geral: Manu Gomez\nComposi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica : Manu Gomez, Ismael Rodrigues e Jefferson Lucas\nEscrita(texto): Manu Gomez\nIlumina\u00e7\u00e3o e sonoplastia: Jonathan Gurgel\nInt\u00e9rpretes : Manu Gomez, Ismael Rodrigues e Jefferson Lucas","createTimestamp":{"date":"2016-08-29 16:52:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6618,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 18:35:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6618,"subsite":null,"emailPublico":"emanuelamanu126@gmail.com","En_CEP":"60332-390","En_Num":"58","En_Complemento":"travessa encanto da barra","En_Bairro":"barra do cear\u00e1","En_Municipio":"fortaleza","En_Estado":"CE","instagram":"@emanuelagomez","endereco":"n\u00e3o tem, 58, travessa encanto da barra, barra do cear\u00e1, 60332-390, fortaleza, CE","En_Nome_Logradouro":"n\u00e3o tem","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Arte c\u00eanicas","arte de rua","artes c\u00eanicas","Hip-Hop","universidade federal do ceara","Dan\u00e7a"],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7473,"name":"josanan dos santos fernandes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dj de RAP desde 2010","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-08-30 09:46:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6634,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-07 11:12:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6634,"subsite":null,"emailPublico":"dj-profeta@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7561,"name":"lucas santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05606245641689","longitude":"-39.4155120849609"},"shortDescription":"Cultura salva vidas","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-09-04 23:23:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6714,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-05 11:54:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6714,"subsite":null,"emailPublico":"contatoschoolrap@gmail.com","En_CEP":"60752-505","En_Num":"78","En_Bairro":"bom jardim","En_Municipio":"fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["RAP FORTAL"],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7574,"name":"DJ Merson","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08000109380862","longitude":"-39.39697265625"},"shortDescription":"DJ MERSON DIFERENTE ESTILIZADO","longDescription":"dj, compositor, produtor e animador. trabalho em eventos particulares e publicos e tenho projetos musicais autorais","createTimestamp":{"date":"2016-09-05 09:56:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6727,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 23:01:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6727,"subsite":null,"emailPublico":"mersonrap@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99219-1281","En_CEP":"62880-249","En_Num":"751","En_Complemento":"proximo a escola maria regiane","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"horizonte","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.instagram.com\/mersondjoficial\/","En_Nome_Logradouro":"rafael santos","instagram":"@mersondjoficial","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["o dono do gera","diferente estilizado","djmerson","mersondj","mersondjofcial","funk","bregafunk","ritmolouco"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7739,"name":"Rodrigo Peixoto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06905782678403","longitude":"-39.39697265625"},"shortDescription":"Mora no interior do Cear\u00e1 (Granja), e curso o segundo ano do ensino m\u00e9dio na Escola Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Professor Emmanuel Oliveira de Arruda Coelho.  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 14:49:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6865,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-14 08:43:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6865,"subsite":null,"emailPublico":"rodrigo.peixoto.12@hotmail.com","En_CEP":"62430-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Lagoa Grande ","En_Bairro":"Bairro de F\u00e1tima","En_Municipio":"Granja","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7749,"name":"jackson costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.4983977","longitude":"-39.3206241"},"shortDescription":"meu nome jackson estudo na escola profissional de granja e quero participar dessa atividade","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 15:26:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6875,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-14 15:50:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6875,"subsite":null,"emailPublico":"jacksoncosta123456@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99735-4614","endereco":"bairro s\u00e3o pedro, 123456, 123456, bairro sao pedro, 62430-000, granja ceara, CE","En_CEP":"62430-000","En_Nome_Logradouro":"bairro s\u00e3o pedro","En_Num":"123456","En_Complemento":"123456","En_Bairro":"bairro sao pedro","En_Municipio":"granja ceara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[556,566],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Sa\u00fade","Arte Digital","Artes Visuais","Jogos Eletr\u00f4nicos"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7760,"name":"Gabriely Mon\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05729681408129","longitude":"-39.4148308038712"},"shortDescription":"Sou aluna do curso de inform\u00e1tica da EEEP Professor Emmanuel Oliveira de Arruda Coelho","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 15:29:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6886,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-15 20:24:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6886,"subsite":null,"En_CEP":"62430-000","En_Nome_Logradouro":"Parazinho","En_Complemento":"pr\u00f3ximo a cacimba","En_Bairro":"Rua Vila Nova","En_Municipio":"Granja","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7766,"name":"paulo sergio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou Aluno da Ep de granja","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-09-09 15:40:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6892,"updateTimestamp":{"date":"2016-09-14 09:40:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6892,"subsite":null,"emailPublico":"paulosergioinfor@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8030,"name":"Elist\u00eanio Alves da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1919864","longitude":"-39.293399"},"shortDescription":"Produtor cultural, militante na \u00e1rea h\u00e1 10 anos. Tenho trabalhos voltados para produ\u00e7\u00e3o de evento culturais e formativos no munic\u00edpio de Quixeramobim e Sert\u00e3o Central.","longDescription":"Produtor cultural, milito nesta \u00e1rea desde 2007, com trabalhos voltados para produ\u00e7\u00e3o de evento culturais e formativos no munic\u00edpio de Quixeramobim e Sert\u00e3o Central.\n\nParticipante dos projetos e a\u00e7\u00f5es:\nOficina das Artes (Secretaria de Cultura de Quixeramobim - 2007 \u00e0 2010.\nCo-fundador do grupo Lamberage de Arte e Cultura (2007, tendo participado do espet\u00e1culo \"Paix\u00e3o de Cristo no Cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1\", interpretando o papel de Jesus)\nPonto de Cultura Patrim\u00f4nio Vivo (Ong. Iphanaq - 2010)\nProdutor dos document\u00e1rios Boi de Reisado, A Ponte e Forr\u00f3, do projeto Intera\u00e7\u00f5es Est\u00e9ticas, ministrado pelo cineasta Alexandre Veras, com apoio da Funarte - Secult-CE\nIntegrante do projeto F\u00e1brica Viva (Ong. Iphanaq (2011)\nIntegrante do projeto Cineclube (Ong. Iphanaq - 2012)\nProdutor do evento Conselheiro Vivo (Desde 2012)\nIntegrantes dos projetos Patrim\u00f4nio na Tela (2014) e DOC Sert\u00e3o (2015), tendo produzido o document\u00e1rio \"A Bola O Trem E O R\u00e1dio\".\n\nAprova\u00e7\u00e3o de projetos:\nProjetos aprovados via editais da Secult\/CE\n\"Carnaval Cultural Ch\u00e3o da Pra\u00e7a\" - Edital X Carnaval do Cear\u00e1 (2016)\nCinema e V\u00eddeo 2015 - CinecluebeSert\u00e3o Itinerante\nEdital das Artes (2015) - Projeto de Forma\u00e7\u00e3o em Fotografia\n\nProfessor, graduado pela Universidade Federal do Cear\u00e1 em Letras Espanhol. Atual presidente da Ong. Iphanaq. Integrante do Conselho Municipal de Cultura de Quixeramobim, secret\u00e1rio do Instituto Sol do Meu Sert\u00e3o de Arte e Cultura, integrante do Conselho de programa\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Canudos e membro da Academia de Letras, Ci\u00eancias e Artes de Quixeramobim (AQUILetras (ocupante da cadeira 25, cujo patrono \u00e9 Fenelon Augusto C\u00e2mara).","createTimestamp":{"date":"2016-09-22 08:54:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7105,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 19:21:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7105,"subsite":null,"emailPublico":"elistenioalves@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99864-5220","endereco":"Travessa Corn\u00e9lio Fernandes, 23 , Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Travessa Corn\u00e9lio Fernandes","En_Num":"23","En_Bairro":"Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[8750,8755,14197,18888,19670],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","Fotografia","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura LGBT","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","R\u00e1dio","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8282,"name":"Carlisson  Grillo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"           \"O pior \u00e9 que n\u00e3o vou poder comemorar meu anivers\u00e1rio em dezembro, por que fa\u00e7o anivers\u00e1rio em ma\u00e7o\"\n                                                                                                       Chapolin ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-07 12:28:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7318,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-07 13:01:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7318,"subsite":null,"emailPublico":"josecarlissonsousa@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99626-3716","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8685,"name":"INSTITUTO INTERVALO INTERVALO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Instituto Intervalo tem como miss\u00e3o promover o desenvolvimento pessoal e social da crian\u00e7a, do adolescente e da fam\u00edlia atrav\u00e9s do oferecimento de programas comunit\u00e1rios de assist\u00eancia social, recrea\u00e7\u00e3o, cultura, esporte, lazer e inicia\u00e7\u00e3o ao mundo do trabalho. A institui\u00e7\u00e3o tem como valores primordiais a Efici\u00eancia, Humaniza\u00e7\u00e3o, Unidade e Transpar\u00eancia.","longDescription":"Os projetos realizados pelo Instituto Intervalo, uma de suas metas \u00e9 aproximar as fam\u00edlias e seus filhos beneficiados para uma integra\u00e7\u00e3o social, visando a melhoria de qualidade de vida de todos os assistidos. Dentro de v\u00e1rios projetos que a institui\u00e7\u00e3o oferece, apresentamos quatro permanentes que atuam em conjunto; A Escola Circo Social Respeit\u00e1vel Vida atende de forma l\u00fadica as dimens\u00f5es simb\u00f3lica, social e educativa das artes circenses, As atividades s\u00e3o gratuitas e s\u00e3o oferecidas \u00e0s crian\u00e7as e jovens da comunidade com idade entre 08 e 17 anos, que estejam regularmente matriculados em escola p\u00fablica, em seu contra turno. O Projeto Pr\u00e1ticas Agr\u00edcolas Comunit\u00e1ria com Bombeamento Solar atendendo a fam\u00edlias dos estudantes assistidos e a comunidade. A implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Econ\u00f4mico Solid\u00e1rio \u2013 Unidade, desenvolvido para as fam\u00edlias participantes do Projeto Pr\u00e1ticas Agr\u00edcolas, no sentido de se criar um movimento interno que a partir de trabalhos volunt\u00e1rios gerem, tamb\u00e9m, b\u00f4nus para a comunidade. Os b\u00f4nus recebidos ser\u00e3o revestidos em moeda social denominada Unidade, que passar\u00e1 a circular, exclusivamente, nas depend\u00eancias da Est\u00e2ncia S\u00f3cio Ambiental Intervalo e o O Museu Siar\u00e1 em Miniatura que interage com p\u00fablico externo atendo, escolas p\u00fablicas, particulares, universidades e grupos espec\u00edficos. Trata-se de uma exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o sobre o patrim\u00f4nio arquitet\u00f4nico do Cear\u00e1 que retrata, por meio de maquetes inseridas em pequenos cen\u00e1rios, v\u00e1rios aspectos dos bens edificados de munic\u00edpios como Fortaleza, Reden\u00e7\u00e3o e Aquiraz, do per\u00edodo da coloniza\u00e7\u00e3o at\u00e9 in\u00edcio do s\u00e9culo XX. ","createTimestamp":{"date":"2016-10-21 09:47:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7632,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-21 16:42:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7632,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.ongintervalo.org\/","emailPublico":"iintervalo@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98915-4369","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[8724],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente","Leitura","Museu","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8750,"name":"Instituto Sol do Meu Sert\u00e3o de Arte e Cultura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1884502","longitude":"-39.2947719"},"shortDescription":"Entidade privada, sem fins lucrativos, de car\u00e1ter filantr\u00f3pico, que desenvolve atividades ligada a \u00e1rea da cultura e promo\u00e7\u00e3o social desde 2011, em Quixeramobim e Sert\u00e3o Central.","longDescription":"Entidade privada, sem fins lucrativos, de car\u00e1ter filantr\u00f3pico, que desenvolve atividades ligada a \u00e1rea da cultura e promo\u00e7\u00e3o social desde 2011, em Quixeramobim e Sert\u00e3o Central.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 15:35:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7105,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-06 16:53:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8030,"user":7105,"subsite":null,"site":"http:\/\/soldomeusertao.blogspot.com.br\/","emailPublico":"solquadrilha@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99410-0443","endereco":"Am\u00e9rico Milit\u00e3o, 647 , Jos\u00e9 Airton Machado, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Am\u00e9rico Milit\u00e3o","En_Num":"647","En_Bairro":"Jos\u00e9 Airton Machado","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Arte de Rua","Audiovisual","Cultura LGBT","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Pesquisa","Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8755,"name":"Ederson Alves Jacinto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1919864","longitude":"-39.293399"},"shortDescription":"Assistente Social e produtor cultural. Militante nas duas esferas desde 2010. Atuo em Quixeramobim e Sert\u00e3o Central junto ao fomento dos festejos juninos.","longDescription":"- Militante Cultural. \n\n- Assistente Social (Universidade Norte do Paran\u00e1 - UNOPAR)\n\n- Integrante desde 2011 do Instituto Sol do Meu Sert\u00e3o de Arte e Cultura.\n\n- Trabalho voltado para produ\u00e7\u00e3o de eventos e projetos: \u201cCarnaval Cultural Ch\u00e3o da Pra\u00e7a\u201d (X Edital Carnaval do Cear\u00e1-Secult-CE); Circuito Cultural Sol do Meu Sert\u00e3o (Casa Civil do Governo do Estado do Cear\u00e1 - 2015); Festival Cear\u00e1 Caboclo de Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas (Edital de Demandas Espont\u00e2neas 2016); Projeto ENSINARTE (SESC de Quixeramobim); Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o (Desde 2011).\n\n- Proponente do projeto apoiado pela Secretaria de Cultura do Cear\u00e1 no XIX Edital Cear\u00e1 Junino 2017, com o projeto \"E se a gente n\u00e3o pudesse rir? no Cear\u00e1 n\u00e3o \u00e9 assim!\", da Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o, de Quixeramobim.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 18:36:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7105,"updateTimestamp":{"date":"2018-04-27 19:28:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8030,"user":7105,"subsite":null,"emailPublico":"edersonalves.j@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99410-0443","endereco":"Dr. Corn\u00e9lio Fernades, 95 , Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Dr. Corn\u00e9lio Fernades","En_Num":"95","En_Bairro":"Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ederson.alves.7946","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cultura LGBT","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Outros","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9025,"name":"Cosmogil","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05875559737784","longitude":"-39.4113922119141"},"shortDescription":"Dj e Produtor","longDescription":"Cosmogil foi criado oficialmente no in\u00edcio de 2009, pelo DJ e produtor Cearense Gilson Tsl . Natural de Sobral, \u00e9 um dos principais influentes da m\u00fasica eletr\u00f4nica na zona do norte do estado, a paix\u00e3o pela e-music come\u00e7ou no ano de 2000 influenciado pelo movimento underground, iniciou suas atividades como DJ em 2004. Logo depois a paix\u00e3o pela produ\u00e7\u00e3o musical ganhava espa\u00e7o, estudo e dedica\u00e7\u00e3o, nesse periodo foi criado tamb\u00e9m mais outros dois projetos Lig Beats (HipHop\/Ambient) e G-Songs (House\/Techno)\n\nCosmogil tem como principal caracteristicas as raizes do trance psicod\u00e9li\u00e7o, seguida de timbres e melodias c\u00f3smicas e m\u00edsticas, al\u00e9m de mensagens e elementos de m\u00fasica regional Brasileira.\n\nLike:\n\nPage - https:\/\/www.facebook.com\/cosmogil.live\nSoundCloud - https:\/\/soundcloud.com\/cosmogil\nhttp:\/\/cenaceara.dj\/cosmogil","createTimestamp":{"date":"2016-11-15 02:03:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7887,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-22 11:37:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7887,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/cosmogil.live","emailPublico":"cosmogil@bol.com.br","En_Bairro":"Santa casa","En_Municipio":"Sobral","En_Estado":"CE","En_Num":"(88) 9-9299 3806","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9091,"name":"Jhonatan Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.2073623","longitude":"-39.2926501"},"shortDescription":"\"Coloque em ordem, qualquer ordem serve!\"","longDescription":"*Psicologo com inscri\u00e7\u00e3o no CRP n\u00ba 11\/11944.\n\n*Trabalha com Redu\u00e7\u00e3o de Danos a usu\u00e1rios compulsivos de drogas no Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o Resgata-me de Vez.\n\nExperi\u00eancias com Cinema e Audiovisual:\n*Patrim\u00f4nio Vivo- IPHANAQ (2011)\n\nCurso de 80 horas de historia do document\u00e1rio \u2013 linguagem \u2013 fotografia\nMinistrado por Alexandre Veras.\n\n*Intera\u00e7\u00f5es e Est\u00e9ticas em Pontos de Cultura- FUNARTE\/IPHANAQ (2011)\n\nCurso de 80 horas\nMinistrado por Alexandre Veras\nProjeto: Das Pinturas Rupestres as Imagens Projetadas\n \n*Patrim\u00f4nio na Tela- IPHANAQ (2014)\n\n*Curso de Historia, linguagem e T\u00e9cnicas de document\u00e1rio.\n1\u00aa Oficina Hist\u00f3ria do Cinema\/do pr\u00e9-cinema aos prim\u00f3rdios (20horas).\n2\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o Linguagem Audiovisual (20horas).\n3\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara de V\u00eddeo (20horas) Pr\u00e1ticas de grava\u00e7\u00e3o I.\n4\u00aa Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o ao som de V\u00eddeo (l20horas).\n5\u00aa Pr\u00e1tica de Grava\u00e7\u00e3o II (20horas).\n6\u00aa Analise F\u00edlmica (20horas)\n7\u00aa Linguagem, Teoria e Est\u00e9tica do Document\u00e1rio (20horas)\n8\u00aa Pr\u00e1ticas de Grava\u00e7\u00e3o III (20horas)\n9\u00aa Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Edi\u00e7\u00e3o (20horas)\n10\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/Decupagem. Pequenas Fic\u00e7\u00f5es (20horas)\n11\u00aa Document\u00e1rio Contempor\u00e2neo (20horas)\n12\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/ Micro-document\u00e1rios (40horas)\n13\u00aa Pesquisa em Document\u00e1rio (20horas)\n14\u00aa Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Document\u00e1rio (65horas)\n \n*Projeto Escola de Cinema no Sert\u00e3o em parceria com o Instituto Federal do Cear\u00e1 (IFCE) (2016) \nPrograma: Adobe Premiere\nMinistrado por Rui Ferreira\n\n*Curso de forma\u00e7\u00e3o em Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo (2016). \nMinistrado por Alexandre Veras e professores convidados\nPapo Cultural.\n\n*Atividade realizada nas \u00faltimas sextas-feiras do m\u00eas, onde acontecem conversa\u00e7\u00f5es com personagens que possuem relev\u00e2ncia no meio cultural da cidade de Quixeramobim. Foram realizadas filmagens, decupagens e sons.\n\nPequenas Fic\u00e7\u00f5es- Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o.\n\n\u201cum Mundo de Alice\u201d (5min.) (2014)\nAtor, Decupagem e editor de v\u00eddeo.\n\u201cMercado Velho\u201d (10min.) (2014)\nC\u00e2mera e som.\n\u201cTranseuntes sem Sombras\u201d (11min.) (2014)\nC\u00e2mera, Decupagem e som.\n\u201cUm Parque de Sensa\u00e7\u00f5es\u201d (8min.) (2014)\nC\u00e2mera, Decupagem e som.\n\n\n*Curta-metragem\n\n\"A G\u00eanese de cima, uma Hist\u00f3ria n\u00e3o escrita\"\nProjeto contemplando pelo XII Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo\nFun\u00e7\u00e3o: Diretor e Roteirista\n(Selecionado para o 28\u00b0 Cine Cear\u00e1, Mostra Olhar do Cear\u00e1, Categoria \"Pertencer a um territ\u00f3rio\").\n\n\n\u201cBad\u00fa Maravilha\u201d\nProjeto Contemplado no XIII Edial Cer\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo.\nFun\u00e7\u00f5es: Diretor\/Roteirista\n\n\n*Professor-Tutor de Cinema e AudioVisual (Projeto: Artista, Presente!) (2018).\n\n*Tutor do curta-metragem \"PONTES\", realizado na eletiva de Cinema e Audiovisual da escola E.E.F.M.Cel. Humberto Bezerra.\n*Tutor do curta-metragem \"Tempo Integral: Ao nossos olhos\", realizado na eletiva de Cinema e Audiovisual da escola E.E.M.T.I. Governador C\u00e9sar Cals de Oliveira Filho.\n*Tutor do curta-metragem \"ENTRE MUROS\",  realizado na eletiva de Cinema e Audiovisual da escola E.E.F.M.Cel. Humberto Bezerra.  \n\n(Os tr\u00eas foram selecionados para o 2\u00ba Cine Cariri na Categoria de ensino m\u00e9dio).\n\n*Professor-Tutor de Cinema e AudioVisual (Projeto: Artista, Presente!) (2019).","createTimestamp":{"date":"2016-11-19 12:34:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7944,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 10:50:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7944,"subsite":null,"emailPublico":"freitasjb.psi@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99350-9721","endereco":"Ant\u00f4nio Nunes, 168 , Maravilha, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Ant\u00f4nio Nunes","En_Num":"168","En_Bairro":"Maravilha","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[9348,9439],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes Visuais","Antropologia","Cinema","Audiovisual","Filosofia","Fotografia","M\u00fasica","Circo","Leitura","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9279,"name":"Elzo Barbosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1882801","longitude":"-39.2946983"},"shortDescription":"m\u00fasico, Ator, Artista Pl\u00e1stico, Artes\u00e3o e Produtor Cultural desde 2008 com trabalhos voltados para produ\u00e7\u00e3o de eventos culturais e formativos no munic\u00edpio de Quixeramobim e Sert\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-29 15:16:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8028,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 14:49:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8028,"subsite":null,"En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Roberto Carneiro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","En_Bairro":"Jose Airton Machado","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","endereco":"Rua Roberto Carneiro, 33 , Jose Airton Machado, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_Num":"33","site":"https:\/\/www.instagram.com\/elzo_barbosa\/","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"elzobarbosas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99335-4323","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/francisco.elzo","instagram":"@ElzoBarbosa","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Teatro","Artesanato","Cultura Popular","Circo","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9348,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Cultural Berimbau Capoeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.2061281","longitude":"-39.2939458"},"shortDescription":"O grupo Berimbau Capoeira \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o que se destina ao trabalho art\u00edstico de Capoeira com crian\u00e7as, jovens e adultos, com o instrutor Leonardo Oliveira Silva que pratica o esporte a  18 anos na cidade de Quixeramobim.","longDescription":"O grupo visa trabalhos sociais com crian\u00e7as e jovens carentes do munic\u00edpio, disseminando os ensinamentos, praticas, ideologias, da capoeira.","createTimestamp":{"date":"2016-12-13 14:59:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7944,"updateTimestamp":{"date":"2016-12-13 15:15:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9091,"user":7944,"subsite":null,"emailPublico":"ass.berimbau@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9481-9113","endereco":"DR. Gast\u00e3o Falc\u00e3o, S\/N , Maravilha, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"DR. Gast\u00e3o Falc\u00e3o","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Maravilha","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9439,"name":"Maria de F\u00e1tima Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Realizadora independente de atividades culturais voltadas ao infantil desde 2012. Acad\u00eamica de Pedagogia cursando o quarto semestre.\nPesquisadora independe de document\u00e1rios desde 2013.","longDescription":"Realizadora independente de atividades culturais voltadas ao infantil desde 2012. Acad\u00eamica de Pedagogia cursando o quarto semestre.\nPesquisadora e realizadora independe de document\u00e1rios desde 2013.  Com o document\u00e1rio \"A G\u00eanese de cima, uma hist\u00f3ria n\u00e3o escrita\" contemplado no XII Edital Cear\u00e1 Cinema e V\u00eddeo - 2015.","createTimestamp":{"date":"2016-12-22 17:56:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7944,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-05 20:32:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9091,"user":7944,"subsite":null,"emailPublico":"fatima_mfs@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99345-1425","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Literatura","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9466,"name":"Daniell Abrew","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.30754414596215","longitude":"-39.3968921899796"},"shortDescription":"Diretor Executivo da STORYKNIGHT AUDIOVISUAL ENTERTAINMENT ENTERPRISE, \u00e9 Ator, Cineasta, Roteirista e Produtor Cinematogr\u00e1fico desde 1994. Iniciou seus primeiros curtas-metragens aos 7 anos de idade na fazenda do av\u00f4 localizada no interior do Estado, em Quixeramobim, onde realizou mais de 40 filmes.","longDescription":"Por 10 anos exerceu a fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Cria\u00e7\u00e3o na TV UNIGRANDE (Canal Universit\u00e1rio de Fortaleza) ao lado do Coordenador Geral e tamb\u00e9m Cineasta, Jonas Luis da Silva de Icapu\u00ed. Em 2005 foi diretor de \"Centopeia\", o primeiro filme em longa-metragem do g\u00eanero fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica do Cear\u00e1 lan\u00e7ado nas salas de cinema em 2008 e relan\u00e7ado em 15 de janeiro de 2010 no Cine S\u00e3o Luiz. Foi co-fundador do PALMACINE (Festival de Cinema de Palm\u00e1cia) em 2017, e curador do 2\u00ba CINECAR (Festival de Cinema de Carpina) em 2019. \u00c9 autor de 9 longas-metragens brasileiros e 2 longas-metragens norte-americanos; uma miniss\u00e9rie; cerca de 200 quadros humor\u00edsticos para o programa televisivo VIDE CINE; e da s\u00e9rie internacional PAIDEIA, realizado atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia e do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddo como recursos educacionais para diversos pa\u00edses, como: Portugal, Cabo Verde, Guin\u00e9-Bissau, S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe, e Timor-Leste.\n\nFilmografia\n\n1994 - O Tesouro Perdido\n1996 - Ceifador\n1998 - Tempestade\n1999 - Pris\u00e3o Subterr\u00e2nea\n1999 - O Desertor\n2000 - A Un\u00e7\u00e3o do Enfermo\n2000 - A Lenda de Linda Cruz\n2000 - Underground Prison (Pris\u00e3o Subterr\u00e2nea) \"Remake\"\n2001 - Bounty Hunter (O Ca\u00e7ador de Recompensas)\n2002 - Morma\u00e7o\n2003 - O Paradigma de uma Rosa\n2005 - Centopeia\n2005|2010 - Vide Cine \"Obra Seriada\"\n2008|2010 - Paideia \"Obra Seriada\"\n2010 - Qualquer Semelhan\u00e7a \u00e9 Mera Coincid\u00eancia\n2010 - Enquanto a Cidade Dorme\n2011 - Sedi\u00e7\u00e3o de Juazeiro \n2012 - Ponto de Interroga\u00e7\u00e3o\n2017 - Onde Nascem os Bravos\n2018 - A Lenda do Cortabunda\n2018 - Af\u00e3\n2019 - Como Vivem os Bravos\n2020 - A Inven\u00e7\u00e3o da Velhice\n2020 - Cidade An\u00f4nima\n2020 - O Drag\u00e3o do Mar\n2021 - Quando Morrem os Bravos\n2022 - O Clone de Deus","createTimestamp":{"date":"2016-12-24 15:59:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8177,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-24 14:40:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8177,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.storyknight.com.br","emailPublico":"storyknight.ltd@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99606-3601","endereco":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225, s\/n, Caixa Postal 91, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Caixa Postal 91","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[11177],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ator","diretor de cinema","diretor cinematogr\u00e1fico","produtor","produtor cinematogr\u00e1fico","cineasta","roteirista","daniell abrew","daniel abreu","daniel abreu diogo de siqueira","quixeramobim","audiovisual"],"area":["Audiovisual","Cinema","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9507,"name":"Joaquim Wagner","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.04717073691971","longitude":"-39.385986328125"},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 Joaquim Wagner atualmente sou maestro da Banda de M\u00fasica do Munic\u00edpio de Massap\u00ea,professor de m\u00fasica nas escolas municipais com o projeto musica na escola, fazendo parte desse projeto a banda fanfarra do munic\u00edpio na qual tamb\u00e9m sou o maestro desse grupo e componente da Banda de M\u00fasica de Sobral como trombonista.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-12-26 19:16:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8213,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-24 09:15:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8213,"subsite":null,"emailPublico":"joaquimwagner0312@gmail.com","En_CEP":"62140-000","En_Municipio":"Massap\u00ea","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","endereco":"Rua Cartupiva, s\/n , sem bairro, 62140-000, Massap\u00ea, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Cartupiva","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"sem bairro","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9596,"name":"Weynes Matos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Agente Cultural, atuante nas \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o cultural.","longDescription":"Agente Cultural, com experi\u00eancia em Forma\u00e7\u00e3o nas \u00e1rea de Patrim\u00f4nio, Artes Visuais e Audiovisual. Atua principalmente em Quixeramobim desde o ano de 1996 (Movimento Antonio Conselheiro - MAC)\n\nExperi\u00eancia na \u00c1rea Cultural:\nS\u00f3cio Fundador e Conselheiro do Movimento Antonio Conselheiro em Quixeramobim - 1996 a 2004;\nS\u00f3cio Fundador e Conselheiro do Iphanaq (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de Quixeramobim) - In\u00edcio 2005;\nCoordenador t\u00e9cnico do Evento Conselheiro Vivo - 2004 a 2014;\nAssessor de Produ\u00e7\u00e3o da Pe\u00e7a Os Sert\u00f5es - Teatro Oficina pelo Iphanaq (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de Quixeramobim) - 2007;\nCoordenador Pedag\u00f3gico do Ponto de Cultura \"Patrim\u00f4nio Vivo\" em Quixeramobim - In\u00edcio 2009;\nAssessor t\u00e9cnico no Projeto Intera\u00e7\u00f5es Est\u00e9ticas de Alexandre Veras - Funarte - 2010;\nCoordenador do Projeto Patrim\u00f4nio na tela \u2013 Oficinas de Hist\u00f3ria, Linguagem e Pr\u00e1tica em Document\u00e1rio - In\u00edcio 2013;\nCoordenador do Projeto DOC SERT\u00c3O \u2013 Forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual - In\u00edcio 2015\/2016.\n\nCapacita\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Cultural:\nCurso de Fotografia \u2013 Casa Amarela - 2007;\nCurso de Cinema e V\u00eddeo \u2013 Casa Amarela - 2008;\nCurso Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Document\u00e1rios \u2013 Vila das Artes - 2009;\nOficina de fotografia documental - Prof Silas de Paula - 2010;\nOficina de V\u00eddeo Document\u00e1rio - Prof. Alexandre Veras - 2010;\nCurso Elabora\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Projetos - 2010;\nCurso Mapeamento Cultural Colaborativo - Vila das Artes \u2013 2012;\nCurso de Elabora\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Projetos Culturais \u2013 Minc\/Senac-DF \u2013 2013;\nCurso de Gest\u00e3o de Cultural \u2013 Minc\/Senac-DF \u2013 2013;\nCurso de Gest\u00e3o de Empreendimentos Criativos \u2013 Minc\/Senac-DF \u2013 2014.","createTimestamp":{"date":"2016-12-29 10:36:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8284,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-14 17:04:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8284,"subsite":null,"emailPublico":"weynes@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 98842-4528","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Audiovisual","Artes Visuais","Cultura Digital","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9597,"name":"Funda\u00e7\u00e3o Canudos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1981451","longitude":"-39.2960348"},"shortDescription":"A Funda\u00e7\u00e3o Canudos, entidade de direito privado, sem fins lucrativos, tem por finalidade empreendimentos e promo\u00e7\u00e3o humana, eleva\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de vida e bem-estar social nas \u00e1reas rurais e urbanas do Estado do Cear\u00e1, especialmente no munic\u00edpio de Quixeramobim, dando condi\u00e7\u00f5es para concretiza\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, entretenimento, esporte e cultura.","longDescription":"A Funda\u00e7\u00e3o Canudos, entidade de direito privado, sem fins lucrativos, tem por finalidade empreendimentos e promo\u00e7\u00e3o humana, eleva\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de vida e bem-estar social nas \u00e1reas rurais e urbanas do Estado do Cear\u00e1, especialmente no munic\u00edpio de Quixeramobim, dando condi\u00e7\u00f5es para concretiza\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, lazer, habita\u00e7\u00e3o, cultura, ci\u00eancia, desporto, agricultura, pecu\u00e1ria, micro-unidades produtivas, m\u00e3o-de-obra qualificada e outros instrumentos de apoio ao desenvolvimento s\u00f3cio-econ\u00f4mico da popula\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-12-29 10:51:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8285,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-12 13:02:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8285,"subsite":null,"En_Nome_Logradouro":"Rua Monsenhor Salviano Pinto","En_Num":"507","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","site":"http:\/\/sistemamaior.com.br\/fundacao\/acoes.php","emailPublico":"fundacaocanudos@sistemamaior.com.br","telefonePublico":"(88) 3441-1178","endereco":"Rua Monsenhor Salviano Pinto, 507, Sala 02, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Complemento":"Sala 02","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[10452,17415],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["FUNDA\u00c7\u00c3O CANUDOS","QUIARTE","PRODU\u00c7\u00c3O CULTURAL","SERT\u00c3O CENTRAL"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o","R\u00e1dio","Jornalismo","Cultura Digital","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10071,"name":"eduardo silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.99244978849039","longitude":"-39.3507957458496"},"shortDescription":"sou o eduardo\ntenho 21 anos\nde itapiuna-ce\ncursando pedagogia.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-14 00:55:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8659,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-14 01:06:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8659,"subsite":null,"emailPublico":"eduardosilvacarmo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3431-1166","En_CEP":"62740-000","En_Bairro":"cajuas","En_Municipio":"itapiuna","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10145,"name":"Tarc\u00edsio Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1980486","longitude":"-39.2945201"},"shortDescription":"Tarc\u00edsio Filho nasceu em Quixeramobim-Ce. Come\u00e7ou a se dedicar \u00e0 fotografia em 2009 e aos poucos foi descobrindo o sert\u00e3o, tema hoje predominante em seu trabalho. Atualmente trabalha como fot\u00f3grafo pela Secretaria de Cultura de Quixeramobim e com projetos relacionados \u00e0 fotografia e audiovisual.","longDescription":"Tarc\u00edsio Filho, nasceu em Quixeramobim-Ce. Come\u00e7ou a fotografar em 2009 e aos poucos foi descobrindo o sert\u00e3o, tema hoje predominante em seu trabalho, sobre o qual j\u00e1 fez 3 exposi\u00e7\u00f5es em sua cidade natal. Atualmente trabalha como fot\u00f3grafo da Secretaria de Cultura de Quixeramobim e com projetos relacionados \u00e0 fotografia.\n\nFot\u00f3grafo com atua\u00e7\u00e3o em diversos projetos realacionados \u00e0 Fotografia e \u00c1udio visual.\n2012: Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica  \u201cLugares Poss\u00edveis\u201d na Casa Antonio Conselheiro (Quixeramobim-Ce);\n2013: Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica  \u201cTarc\u00edsio Filho\u201d na Casa Antonio Conselheiro (Quixeramobim-Ce);\n2014: Coordena\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica no Curso Patrim\u00f4nio na Tela- Iphanaq (Quixeramobim-Ce);\n2016: Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \u201cDe Olho no Tempo\u201d no Memorial Antonio Conselheiro (Quixeramobim-Ce);\n2017: Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \u201cO Olhar do Outro\u201d no Memorial Antonio Conselheiro (Quixeramobim-Ce);\n2017: Document\u00e1rio e Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \u201cSert\u00e3o Maria\u201d no Memorial Antonio Conselheiro (Quixeramobim-Ce).","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 16:54:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8711,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 21:11:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8711,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/tarcisinho\/","emailPublico":"tacfilho@hotmail.com","endereco":"Av. 13 de Junho, 416 , Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Av. 13 de Junho","En_Num":"416","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10227,"name":"FRANCISCA F\u00c1BIA  DE OLIVEIRA SANTOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08712039612731","longitude":"-39.344818778336"},"shortDescription":"ACAD\u00caMICA EM HIST\u00d3RIA PELA UNIVERSIDADE DO CEAR\u00c1 - UFC, PRODUTORA CULTURAL, L\u00cdDER COMUNIT\u00c1RIA, PRESIDENTE DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA S\u00c3O JOSE.","longDescription":"Produtora cultural, com ampla experi\u00eancia em realiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais como mostras de reisados, festivais juninos. Atuante em grupos de cultura popular, presidente da Associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria S\u00e3o Jos\u00e9, Universit\u00e1ria do curso de hist\u00f3ria pela UFC, pesquisadora cultural na \u00e1reas de saberes e fazeres da cultura popular.\n\nEXPERI\u00caNCIA CULTURAL:\n\u2022\t2017- 2019: Secret\u00e1ria da SECRETARIA DE TURISMO, CULTURA, ESPORTE E JUVENTUDE no Munic\u00edpio de Meruoca-CE.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtora Cultural do V FESTIVAL MERUOCA JUNINO, apoiado pela Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Edital Cear\u00e1 Junino.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtora Art\u00edstica do XII FESTIVAL DE INVERNO DA SERRA DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtora Cultural do ESPET\u00c1CULO \u201cXVI PAIX\u00c3O DE CRISTO\u201d, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Proponente do Projeto MERUOCA MEL E FOLIA, apoiado pela Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Edital Carnaval do Cear\u00e1.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtora Cultural da VII MOSTRA DE REISADOS DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Organizadora do IX EDI\u00c7\u00c3O DO PASSEIO CICL\u00cdSTICO CICLOSESC MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude e SESC Sobral.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Organizadora da 30\u00aa RALLY CERAPI\u00d3 \/ PIOCER\u00c1 - CIRCUITO MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtora Art\u00edstica do PROJETO CORD\u00c3O UNIDOS DA MELHOR IDADE, apoiado pela Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Edital Carnaval do Cear\u00e1.\n\n\u2022\t2017 - 2017: Produtor Art\u00edstico do ESPET\u00c1CULO \u201cOH TERRINHA BOA\u201d, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude e SESC Sobral.\n\n\u2022\t2014 - 2014: Produtora Art\u00edstica do XI FESTIVAL DE INVERNO DA SERRA DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2014 - 2014: Produtora Art\u00edstica da MOSTRA ITINERANTE DE BUMBA- MEU-BOI DA SERRA DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2014- 2014: Produtora Cultural do VI FESTIVAL DE REISADOS DE MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2014: Apoiadora imprescind\u00edvel \u00e0 Biblioteca Municipal Jo\u00e3o Paulo II.\n\n\u2022\t2013- 2014: Produtora Art\u00edstica de PE\u00c7AS SAT\u00cdRICAS realizadas por grupos teatrais local, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013 - 2013: Apoiadora a Banda Municipal de Meruoca-CE\n\n\u2022\t2013 \u2013 2013: Produtora Cultural do \u201cV MERUOCA NA MARCHINHA DO PR\u00c9-CARNAVAL\u201d, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013 - 2013: Produtora Art\u00edstica do X FESTIVAL DE INVERNO DA SERRA DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Produtora Art\u00edstica do FESTIVAL ANUAL DE TALENTOS, que integra dezenas de artistas da localidade, que demonstram sua arte atrav\u00e9s da dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica, e poesia. Apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Produtora Cultural da PROGRAMA\u00c7\u00c3O CULTURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA (m\u00fasica, teatro e dan\u00e7a), apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Produtora Cultural e Incentivadora do PROJETO SEXTA CULTURAL, evento inovador de fomento \u00e0 arte a cultura local e da regi\u00e3o. Apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Produtora Cultural do V FESTIVAL REGIONAL DE QUADRILHAS DA SERRA DA MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Produtora Cultural da I MOSTRA REGIONAL DE CINEMA, projeto que promoveu a circula\u00e7\u00e3o, na sede e adjac\u00eancias de Meruoca, de filmes produzidos no Norte do Cear\u00e1. Apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2013- 2013: Organizadora da III CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE  CULTURA DE MERUOCA, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude.\n\n\u2022\t2011- 2013: Coordenadora das tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es do PROJETO \u201cO MELHOR LEITOR\u201d, que trabalha o incentivo \u00e0 leitura. O projeto foi aprovado pelo edital BNB\/BNDES de cultura 2011 e foi finalizado em 2013.\n\n\u2022\t2010- 2011: Coordenadora e produtora do projeto \u201cMERUOCA \u2013 INICIA\u00c7\u00c3O AO AUDIOVISUAL\u201d, que trabalhou com a forma\u00e7\u00e3o (200 h\/aula) de 25 jovens do munic\u00edpio na \u00e1rea do cinema e v\u00eddeo, apoiado pela Prefeitura Municipal de Meruoca-CE.\n\n\nFORMA\u00c7\u00c3O CULTURAL:\n\u2022\t2016 \u2013 2016: Aperfei\u00e7oamento na \u00e1rea de Gest\u00e3o Cultural (Carga hor\u00e1ria: 84 horas) Realiza\u00e7\u00e3o: Escola de Cultura, Comunica\u00e7\u00e3o, Of\u00edcios e Artes \u2013 ECOA, Sobral \u2013 CE.\n\n\u2022\t2013 \u2013 2014: Secret\u00e1ria da Secretaria de Turismo, Cultura, Esporte e Juventude no munic\u00edpio de Meruoca-CE.\n","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 18:53:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8774,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-30 14:05:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8774,"subsite":null,"emailPublico":"FABIA.CULTURA@GMAIL.COM","telefonePublico":"(88) 99292-0993","En_CEP":"62130-000","En_Nome_Logradouro":"SITIO S\u00c3O BRAS","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Municipio":"MERUOCA","En_Estado":"CE","endereco":"SITIO S\u00c3O BRAS, s\/n , ZONA RURAL, 62130-000, MERUOCA, CE","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[37170,38474],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[2950],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Teatro","Artesanato","Gest\u00e3o Cultural","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10351,"name":"StoryKnight Audiovisual Entertainment Enterprise","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.30759756014217","longitude":"-39.3969941139221"},"shortDescription":"A StoryKnight, empresa prestadora de servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o de obras cinematogr\u00e1ficas e videogr\u00e1ficas para exibi\u00e7\u00e3o em salas de cinema, televis\u00e3o e internet, tem como principal objetivo difundir a produ\u00e7\u00e3o audiovisual cearense de curtas, m\u00e9dias e longas-metragens de fic\u00e7\u00e3o, document\u00e1rio e anima\u00e7\u00e3o.","longDescription":"A produtora visa contribuir para o fomento e a consolida\u00e7\u00e3o da atividade cinematogr\u00e1fica. A empresa reconhece a import\u00e2ncia da produ\u00e7\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o das diversas est\u00e9ticas cinematogr\u00e1ficas, colaborando para a sua valoriza\u00e7\u00e3o. Os projetos da StoryKnight tem caracter\u00edsticas definidas no planejamento. Tra\u00e7amos as metas e realizamos as melhores ideias para o cen\u00e1rio cinematogr\u00e1fico atual, proporcionando experimenta\u00e7\u00f5es de linguagens e competitividade de mercado.\n\nFilmografia\n\n2014|2017 - O Clone de Deus (Dire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\/Longa-Metragem)\n2015|2017 - Onde Nascem os Bravos (Dire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\/Longa-Metragem)\n2017 - Impulso (Dire\u00e7\u00e3o: R. B. Diogo\/Curta-Metragem)\n2017 - Cortabunda (Dire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\/Seriado)\n2016|2018 - O Drag\u00e3o do Mar (Dire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\/Longa-Metragem)","createTimestamp":{"date":"2017-01-19 12:57:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8864,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-02 05:41:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8864,"subsite":null,"site":"https:\/\/sites.google.com\/site\/storyknightltd","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"storyknight.ltd@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99606-3601","endereco":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225, s\/n, Caixa Postal 91, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Caixa Postal 91","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cinema","Audiovisual","story","knight","storyknight","fazenda pinh\u00e3o","storyknight audiovisual entertainment enterprise","televis\u00e3o","produtora","produtora de cinema","est\u00fadio de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o","est\u00fadio de finaliza\u00e7\u00e3o","est\u00fadio","est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o","produtora de audiovisual"],"area":["Cinema","Audiovisual","Televis\u00e3o","Jornalismo","Novas M\u00eddias","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Fotografia","R\u00e1dio","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10571,"name":"Rodolfo  Xavier","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.86110097830995","longitude":"-39.30908203125"},"shortDescription":"Pseudo-escritor de cr\u00f4nicas. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-24 22:51:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9007,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-24 23:05:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9007,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10641,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Chap\u00e9u de Palha Quixeramobim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.2047733","longitude":"-39.2934733"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de juventude Arte e Cultura Chap\u00e9u de Palha de Quixeramobim. desenvolve relevantes atividades de cunho educacional, social e cultural com crian\u00e7as e jovens do munic\u00edpio.","longDescription":"O grupo preza pela manuten\u00e7\u00e3o dos movimentos culturais do nosso estado, buscando sempre o fortalecimento das movimenta\u00e7\u00f5es juninas articitas de nossa regi\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2017-01-27 02:49:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9061,"updateTimestamp":{"date":"2018-04-02 23:30:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9061,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ChapeudePalha2015?fref=ts","emailPublico":"chapeudepalhaqxb@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9928-7393","endereco":"Rua Luis Gomes Coutinho, 10, Casa, Maravilha , 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Luis Gomes Coutinho","En_Num":"10","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Maravilha","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[21596],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10645,"name":"IPHANAQ - Quixeramobim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.19456287633665","longitude":"-39.2960273846984"},"shortDescription":"O IPHANAQ \u00e9 uma sociedade civil, sem fins lucrativos, fundada em 2006, tendo por miss\u00e3o institucional trabalhar a Cultura na perspectiva da forma\u00e7\u00e3o e da produ\u00e7\u00e3o de registros.","longDescription":"O IPHANAQ \u00e9 uma sociedade civil,sem fins lucrativos, fundada em 2006, tendo por miss\u00e3o institucional trabalhar a Cultura na perspectiva da forma\u00e7\u00e3o e da produ\u00e7\u00e3o de registros. Para al\u00e9m do evento, tomado como atividade ef\u00eamera e de entretenimento, a ONG IPHANAQ concebe e atua no campo da cultura no cotidiano, na teia de sociabilidade onde est\u00e3o inseridos os sujeitos sociais. \nAtrav\u00e9s de projetos de registro, forma\u00e7\u00e3o cultural e debate pol\u00edtico, a ONG executa a\u00e7\u00f5es que contribuem para preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria e o fomento do pensamento cr\u00edtico entre cidad\u00e3os quixeramobinenses. Seus integrantes s\u00e3o estudantes, profissionais liberais, professores, artes\u00e3os e artistas.","createTimestamp":{"date":"2017-01-27 09:49:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9065,"updateTimestamp":{"date":"2018-01-11 18:30:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9065,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.patrimoniovivo.org.br\/","endereco":"Rua Francisco Ivo, s\/n, Sal\u00e3o Paroquial, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Ivo","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Sal\u00e3o Paroquial","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arquitetura-Urbanismo","Arte Digital","Artes Visuais","Arquivo","Antropologia","Audiovisual","Cultura Digital","Cultura Popular","Cultura Negra","Comunica\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria","Leitura","Literatura","Meio Ambiente","Museu","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Pesquisa","Sociologia","Turismo","Novas M\u00eddias","Artesanato","M\u00eddias Sociais","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10655,"name":"Teobaldo Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.057857884969","longitude":"-39.4135894774081"},"shortDescription":"Teobaldo Silva \u00e9 formado em Bacharel em Turismo pela Faculdade do vale do Jaguaribe - FVJ, Produtor Cultural desde 1995, ator e Coaching. Participei como ator em v\u00e1rios espet\u00e1culos Teatrais.","longDescription":"Formado em Bacharel em Turismo pela Faculdade do Vale do Jaguaribe - FVJ e Produtor Cultural h\u00e1 22 anos. Coaching","createTimestamp":{"date":"2017-01-27 12:40:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9071,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-06 17:58:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9071,"subsite":null,"site":"https:\/\/teobaldo65fortim.blogspot.com\/","emailPublico":"ujsaracati@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99211-2000","endereco":"Rua Cl\u00edcerio Pedro , 331, Vizinho a casa de farinha de lagoa de vi\u00e7osa, Vi\u00e7osa, 62815-000, Fortim, CE","En_CEP":"62815-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Cl\u00edcerio Pedro","En_Num":"331","En_Complemento":"Vizinho a casa de farinha de lagoa de vi\u00e7osa","En_Bairro":"Vi\u00e7osa","En_Municipio":"Fortim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Teobaldo65123","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TEOBALDO65","googleplus":"https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/107232109124446901069","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[1135],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["https:\/\/www.facebook.com\/TEOBALDO65"],"area":["Teatro","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo","Outros","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11040,"name":"Samuel Maciel Martins","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jovem, negro, 23 anos, cearense de Quixeramobim, escritor, organizador de oficinas de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, integrante do Coletivo Resson\u00e2ncia Preta e membro do N\u00facleo de Arte, Pesquisa e Produ\u00e7\u00e3o - Algueiro. Pesquisa sobre Literatura Brasileira e Afro-brasileira. Tamb\u00e9m trabalha com fotografia e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo.","longDescription":"Formado em Letras - LP pela FECLESC\/UECE (2019). Especializa\u00e7\u00e3o em andamento em Literaturas Africanas de L\u00edngua Portuguesa. Formou-se no Curso de Extens\u00e3o de \"Forma\u00e7\u00e3o de Mediadores de Educa\u00e7\u00e3o para Patrim\u00f4nio (Funda\u00e7\u00e3o Dem\u00f3crito Rocha). \u00c9 escritor, organizador de oficinas de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, integrante do Coletivo e Produtora Resson\u00e2ncia Preta e membro do Coletivo de Arte, Pesquisa e Produ\u00e7\u00e3o - ALGUEIRO. Pesquisador de Literatura Brasileira e Afro-brasileira. Contemplado pelo I Festival Cultura Dendicasa, da Secult-CE, em 2020, com o projeto \"A metamorfose da fotografia em um texto criativo.\" Foi bolsista do Programa de Monitoria Acad\u00eamica (PROMAC), na disciplina de Teoria da Literatura (2017). Tamb\u00e9m, foi bolsista no Projeto de Extens\u00e3o (PROEX) Literatura e Hist\u00f3ria: Di\u00e1logos Poss\u00edveis (2018). J\u00e1, em 2019 foi bolsista novamente da PROMAC, na disciplina de Literatura Comparada. Participou e realizou (d)a I Resid\u00eancia Art\u00edstica Pousos e Pausas, projeto foi contemplado pelo X Edital de incentivo \u00e0s Artes da SECULT CE, construindo oficinas de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria para a juventude de Quixeramobim e produzindo materiais para a exposi\u00e7\u00e3o de finaliza\u00e7\u00e3o da Resid\u00eancia.Elaborou e roteirizou um projeto de Pesquisa e Mem\u00f3ria,  aprovado pelo XI Edital de Incentivo \u00e0s Artes, o projeto tem como t\u00edtulo \u201cIdentidade Resistente: Pesquisa e Mem\u00f3ria do Povo Negro de Quixeramobim\u201d. O projeto encontra-se em fase de edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o. Foi monitor do projeto de forma\u00e7\u00e3o em audiovisual Doc. Sert\u00e3o, este projeto foi contemplado pelo XIII Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo, realizando atividades de assist\u00eancia t\u00e9cnica nas aulas, forma\u00e7\u00e3o e multiplica\u00e7\u00e3o nas escolas de Quixeramobim, elabora\u00e7\u00e3o de roteiro, projetos, mini document\u00e1rios, relat\u00f3rios de execu\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o.Montou e finalizou o curta-metragem \u201cTravessias\u201d, um ensaio documental sobre um percurso que se repete. Rodado entre Quixeramobim e Limoeiro do Norte, Travessias acompanha homens que cruzam estradas levando e trazendo milho. O filme tem como ponto de partida a vida destes homens e das pessoas que vivem com eles e que cruzam seus caminhos. O Projeto foi contemplado no edital de Cinema e V\u00eddeo de 2014. Sendo finalizado durante o laborat\u00f3rio de Montagem em perspectiva, coordenado por Kiko Alves, dentro do projeto Doc. Sert\u00e3o, apoiado pelo XIII Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo, entre agosto a outubro de 2019. \u201cTravessias\u201d foi selecionado para mostra competitiva de filmes cearenses da VII Mostra de Cinema de Iguatu (2019).","createTimestamp":{"date":"2017-01-30 16:27:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9420,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 23:10:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9420,"subsite":null,"emailPublico":"samuelmaciel99@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99306-3132","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/samuel.maciel.984","instagram":"@samu.el.maciel","site":"https:\/\/ressonanciapreta.wixsite.com\/nossosite","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Agente Liter\u00e1rio","Literatura","Arte","Jornalismo","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura afro-brasileira","audiovisual"],"area":["Literatura","Fotografia","Comunica\u00e7\u00e3o","Jornalismo","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Cinema","Audiovisual","Cultura Afro-brasileira","Livro","Leitura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11065,"name":"Alan do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.00315920998787","longitude":"-39.4384030625224"},"shortDescription":"Produtor cultural do munic\u00edpio de Quixeramobim, com atua\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de projetos de cultura popular que visam o resgaste e a manuten\u00e7\u00e3o de atividades de nosso povo! Colaborador ativo do grupo junino chap\u00e9u de Palha de Quixeramobim\"","longDescription":"Produtor cultural do munic\u00edpio de Quixeramobim, com atua\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de projetos de cultura popular que visam o resgaste e a manuten\u00e7\u00e3o de atividades de nosso povo! Colaborador ativo do grupo junino chap\u00e9u de Palha de Quixeramobim\"","createTimestamp":{"date":"2017-01-31 11:25:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9438,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-03 16:48:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9438,"subsite":null,"emailPublico":"alan.pereira.cultura@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9928-7393","endereco":"Rua Luis Gomes Coutinho, 06, Cassa, Maravilha, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Luis Gomes Coutinho","En_Num":"06","En_Complemento":"Cassa","En_Bairro":"Maravilha","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Digital","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artesanato","Dan\u00e7a","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11108,"name":"Richarderson Ventura ( 2RMC)","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.03622691487218","longitude":"-39.3507957458496"},"shortDescription":"Rapper, tatuador e grafiteiro. Atua na \u00e1rea do hip hop h\u00e1 5 anos. Participou de diversas batalhas de freestyle no Drag\u00e3o do Mar, Po\u00e7o da Draga e Morro do Mirante. Comp\u00f5e os pr\u00f3prios raps com tem\u00e1ticas sobre gangster, pol\u00edtica e divers\u00e3o.","longDescription":"Rapper, tatuador e grafiteiro. Atua na \u00e1rea do hip hop h\u00e1 5 anos. Participou de diversas batalhas de freestyle no Drag\u00e3o do Mar, Po\u00e7o da Draga e Morro do Mirante. Comp\u00f5e os pr\u00f3prios raps com tem\u00e1ticas sobre gangster, pol\u00edtica e divers\u00e3o.\nDADOS PESSOAIS\nNome: Richarderson Ventura de Almeida\nEndere\u00e7o: Travessa Bom Jesus, 934, LA, Bom Jardim, 60540-260, Fortaleza, CE\nCEP: 60540-260\nCorreio Eletr\u00f4nico: richardersonventura@gmail.com\nTelefone(s): (85) 98586-1951\nFORMA\u00c7\u00c3O \n2014: Ensino M\u00e9dio Completo na Escola Patativa do Assar\u00e9 - Fortaleza - CE \nPRINCIPAIS EXPERI\u00caNCIAS PROFISSIONAIS EM M\u00daSICA\n2012 - Rapper \u2013 Execu\u00e7\u00e3o de Raps - Travessa Granja Lisboa\t\n2014 - Rapper \u2013 Grava\u00e7\u00f5es Diversas - Studio M Underground\t\n2015 - Rapper \u2013 Batalhas - Po\u00e7o da Draga\t\n2015 - Rapper \u2013 Batalhas - Sarau na Pra\u00e7a da Juventude \u2013 Granja Portugal \t\n2016 - Rapper \u2013 Batalhas - Pra\u00e7a do Drag\u00e3o do Mar\t\n2016 - Rapper \u2013 Batalhas - Morro do Mirante \u2013 Castelo Encantado","createTimestamp":{"date":"2017-02-01 13:17:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9471,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-13 11:02:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9471,"subsite":null,"emailPublico":"rickventura@hotmail.com","endereco":"Travessa Bom Jesus, 934 , LA, Bom Jardim, 60540-260, Fortaleza, CE","En_CEP":"60540-260","En_Nome_Logradouro":"Travessa Bom Jesus","En_Num":"934","En_Bairro":"Bom Jardim","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.facebook.com\/2rRmc","telefonePublico":"","En_Complemento":"LA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#rapper","hiphop","#2RMC"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11122,"name":"Grupo de Teatro Brilho do Sol","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07948813231431","longitude":"-39.4373989105225"},"shortDescription":"Grupo de Teatro do Assentamento Monte Orebe Canind\u00e9 criado em agosto de 2008. O grupo  promove uma a\u00e7\u00e3o cultural na sua comunidade e  em seu entono, fortalecendo o movimento art\u00edstico cultural no territ\u00f3rio dos sert\u00f5es de Canind\u00e9. Participa da Rede de Arte e Cultura Na Reforma Agr\u00e1ria.\nPrincipal Espet\u00e1culo-  A Historia da gente que \u00e9 Gente do Sert\u00e3o, que conta a hist\u00f3ria da comunidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-01 20:29:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9482,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 11:58:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11121,"user":9482,"subsite":null,"En_Nome_Logradouro":"Assentamento Monte Orebe","En_Num":"s\\n","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Canind\u00e9","En_Estado":"CE","endereco":"Assentamento Monte Orebe, s\\n, Zona Rural, Zona Rural, 62700-000, Canind\u00e9, CE","En_CEP":"62700-000","emailPublico":"vicentejunior.vj37@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98791-3716","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Circo","Audiovisual","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11156,"name":"Samarkandra Pereira dos Santos Pimentel","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduada e mestre em Letras (UFC) e doutora em Letras (UFPB). Foi argumentista, co-roteirista e co-diretora de RASTROS, filme resultante do 1\u00ba projeto de realiza\u00e7\u00e3o audiovisual do Porto Iracema, o PREAMAR PORTO DOC (2015). Em 2016, desenvolveu o roteiro de fic\u00e7\u00e3o MADRINHA DE GUERRA, no Laborat\u00f3rio de Cinema e Audiovisual do Porto Iracema das Artes.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-03 10:10:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9511,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-05 06:55:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9511,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cinema","Artes Visuais","Literatura","Arquivo","Cultura Estrangeira (imigrantes)","Hist\u00f3ria","Pesquisa","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11177,"name":"StoryKnight Audiovisual Entertainment Enterprise","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.3075388045439","longitude":"-39.3968278169632"},"shortDescription":"A StoryKnight\u00a9 tem como principal objetivo difundir a produ\u00e7\u00e3o audiovisual do interior do Cear\u00e1 em curtas, m\u00e9dias e longas-metragens de fic\u00e7\u00e3o, document\u00e1rio e anima\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a produtora visa contribuir para o fomento e a consolida\u00e7\u00e3o da atividade cinematogr\u00e1fica regional. ","longDescription":"A empresa reconhece a import\u00e2ncia da produ\u00e7\u00e3o cearense para a forma\u00e7\u00e3o de uma est\u00e9tica cinematogr\u00e1fica pr\u00f3pria, colaborando para a sua valoriza\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s das produ\u00e7\u00f5es, constatam-se as diversas tend\u00eancias ideol\u00f3gicas e est\u00e9ticas, contando ainda com a facilidade de experimenta\u00e7\u00e3o. Enfim, consideramos o Audiovisual Cearense um universo rico e potencialmente promissor para o Cinema Nacional.\n\nFilmografia\n\nONDE NASCEM OS BRAVOS\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2017, 85', Nordestern, Quixeramobim\/CE)\n\nA LENDA DO CORTABUNDA\nDire\u00e7\u00e3o: Camilo Vidal\n(2018, 22', Doc-Fic, Fortaleza\/CE)\n\nAF\u00c3\nDire\u00e7\u00e3o: Camilo Vidal\n(2018, 15', Drama, Fortaleza\/CE)\n\nCOMO VIVEM OS BRAVOS\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2020, 88', Nordestern, Palm\u00e1cia\/CE)\n\nA INVEN\u00c7\u00c3O DA VELHICE\nDire\u00e7\u00e3o: Camilo Vidal\n(2020, 20', Drama, Fortaleza\/CE)\n\nO DRAG\u00c3O DO MAR\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2020, 214', Drama, Icapu\u00ed\/CE)\n\nCIDADE AN\u00d4NIMA\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2021, 95', Suspense, Fortaleza\/CE)\n\nQUANDO MORREM OS BRAVOS\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2021, 92', Nordestern, Caridade\/CE)\n\nO CLONE DE DEUS\nDire\u00e7\u00e3o: Daniell Abrew\n(2022, 127', Fic\u00e7\u00e3o-Cient\u00edfica, Icapu\u00ed\/CE)","createTimestamp":{"date":"2017-02-03 17:29:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8177,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-02 05:52:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9466,"user":8177,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.storyknight.com.br","emailPublico":"storyknight.ltd@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99606-3601","En_CEP":"63800-000","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","endereco":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225, s\/n, Caixa Postal 91, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE, s\/n, Caixa Postal 91, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_Nome_Logradouro":"Fazenda Pinh\u00e3o, CE-060, Km 225, s\/n, Caixa Postal 91, Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Caixa Postal 91","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Audiovisual","Produtora","Cinema","Story","knight","storyknight","Fazenda Pinh\u00e3o","storyknight audiovisual entertainment enterprise","Televis\u00e3o","produtora de cinema","est\u00fadio de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o","est\u00fadio de finaliza\u00e7\u00e3o","est\u00fadio","est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o","Produtora de Audiovisual"],"area":["Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Fotografia","Jornalismo","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11388,"name":"Iris Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94137278992648","longitude":"-39.407958984375"},"shortDescription":"Especialista em Literatura e Forma\u00e7\u00e3o do Leitor pela Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE-Campus Quixad\u00e1 e Produtora Cultural.","longDescription":"OCUPA\u00c7\u00c3O ATUAL:Produtora Cultural , Professora de Arte-Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Col\u00e9gio CACD, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo \u2013 Quixad\u00e1, Presidente do F\u00f3rum de Cultura e Turismo do Sert\u00e3o Central e Professora de Teatro.\n2.\tGradua\u00e7\u00e3o (Principal) \nCURSO: \nLinguagens e C\u00f3digos - Portugu\u00eas\tT\u00c9RMINO: 2004\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: \nUVA\n\n\n3.\tP\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o \nCURSO: Literatura e forma\u00e7\u00e3o do leitor\nN\u00cdVEL: P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\tT\u00c9RMINO: Outubro de 2010\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: UECE \u2013 CE\n\nCURSO: Artes: T\u00e9cnicas e procedimentos\nN\u00cdVEL: P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\tT\u00c9RMINO: Outubro de 2013\nINSTITUI\u00c7\u00c3O: UCAMPROMINAS\/ UNIVERSIDADE C\u00c2NDIDO MENDES\n\n\n4.\tForma\u00e7\u00f5es Culturais\nCURSO: XIII Movimento Estadual de Teatro do Cear\u00e1\nANO: 1996\tCARGA HOR\u00c1RIA:120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Drag\u00e3o do Mar\nIII Fest\nANO: 1997\tCARGA HOR\u00c1RIA: 120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Drag\u00e3o do Mar\nResgatando a Identidade Cultural na Regi\u00e3o\nANO: 1999\tCARGA HOR\u00c1RIA:120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRAE\nForma\u00e7\u00e3o de Ator I e II\nANO: 2001\/2002\tCARGA HOR\u00c1RIA:200h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Drag\u00e3o do Mar\nCURSO: Forma\u00e7\u00e3o de Ator\nANO: 1996\tCARGA HOR\u00c1RIA:120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Drag\u00e3o do Mar\nGest\u00e3o da Cadeia Produtiva do Turismo\nANO: 2009\tCARGA HOR\u00c1RIA: 240h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: UECE\nCurso Avan\u00e7ado de Dire\u00e7\u00e3o Teatral\nANO: 2006\tCARGA HOR\u00c1RIA:80h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SECULT INTINERANTE\nOficina de Interpreta\u00e7\u00e3o Teatral\nANO: 1990\tCARGA HOR\u00c1RIA: 20h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto \u2013 GOV DO CEAR\u00c1\nM\u00f3dulo de Inicia\u00e7\u00e3o Teatral II\nANO: 1998\tCARGA HOR\u00c1RIA: 45h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Instituto Drag\u00e3o do Mar\nCurso de Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral\nANO: 2011\tCARGA HOR\u00c1RIA: 100h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1\nCurso T\u00e9cnica Vocal\nANO: 2010\tCARGA HOR\u00c1RIA: 120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1\nProdu\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Cultural\nANO: 2011\tCARGA HOR\u00c1RIA: 120h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1\nFundamentos B\u00e1sicos para o planejamento Tur\u00edstico\nANO: 1998\tCARGA HOR\u00c1RIA: 20h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRAE\/CE\nCurso de Estrutura e Organiza\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos\nANO: 2000\tCARGA HOR\u00c1RIA: 40h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRAE\/CE\nPlanejamento e Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos\nANO: 1998\tCARGA HOR\u00c1RIA: 20h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SETUR \/ CE\n\nANO: 2000\tCARGA HOR\u00c1RIA: 40h\tINSTITUI\u00c7\u00c3O: SEBRAE\/CE\n\n5.\tExperi\u00eancia profissional\nAtriz e Diretora Teatral\n\nProfessora de Arte e Educa\u00e7\u00e3o em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Privada.\n\nProdutora Cultural\n\nCoordenadora do NAEQ- N\u00facleo de Artes e Cultura de Quixad\u00e1\n\nPresidente do F\u00f3rum de Cultura e Turismo do Sert\u00e3o Central\n\nPresidente da Associa\u00e7\u00e3o de Cinema e V\u00eddeo de Quixad\u00e1 \u2013 ACVQ\t1980 a 2017\n\n2000 a 2017\n\n\n2008 a 2015\n\n2008 a 2014\n\n2014 e 2017\n\n2013 \u00e1 2017\n\n5.1\t Ensino \n\n\t\n1.\tEducadora Social de teatro \u2013 Projeto AABB Comunidade de Quixad\u00e1\t1999 a 2001\n2.\tInstrutora de Teatro do Projeto: Escola Ensina em Cena \u2013 Governo do Estado do Cear\u00e1\t2003 a 2004\n3.\tEducadora Social de Teatro do P\u00f3lo de Atendimento \u2013 Campo Novo\t2000 a 2008\n4.\tProfessora de Teatro do Centro Cultural Rachel de Queiroz\t2008 a 2014\n\n5.\tProfessora de Arte e Educa\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Amadeu Cl\u00e1udio Damascena\t2000 a 2017\n6.\tCoordenadora de Eventos da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1\t2008 a 2016\n7.\tProfessora de Teatro da Prefeitura Municipal de Quixeramobim\t2014\n\n6.\tParticipa\u00e7\u00f5es\/Pr\u00eamios\n\n\t\nI Mostra Nacional de Express\u00f5es Art\u00edsticas Contra a AIDS\nIII Encontro Estadual de Teatro de Rua Contra a Aids\n\t1999\n1\u00ba Semin\u00e1rio Sa\u00fade e Cultura em Defesa da Vida\n\t1998\nMinistrou o Curso de Teatro promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1\t2011\n1\u00ba Semin\u00e1rio em Arte Educa\u00e7\u00e3o em M\u00fasica e Reg\u00eancia de Coral \u2013 Prefeitura de Quixad\u00e1\t2010\nCapacita\u00e7\u00e3o no enfrentamento da viol\u00eancia sexual dom\u00e9stica contra crian\u00e7as e adolescentes\t2004\nEncontro de Consumidores conscientes do Cear\u00e1 \u2013 Terra Azul\t2006\n2\u00ba Congresso Municipal da Cidadania e Desenvolvimento na condi\u00e7\u00e3o de delegada\t2005\nMinistrou Oficina de improvisa\u00e7\u00e3o Teatral na II Semana de Teatro de Quixad\u00e1\t2010\nMinistrou Oficina de Teatro para o SEBRAE\/CE \u2013 80 H\/A\t2005\nMinistrou Curso b\u00e1sico de Teatro para o SEBRA \/ CE \u2013 60 H\/A\t2009\nMinistrou Oficina de teatro Ao Projeto: Amigo da Escola \u2013 40h\/a\t2001\nParticipou do Festival de Amostras Teatrais de Quixad\u00e1\t1991\nContemplada ao Edital Carnaval do Cear\u00e1 \/ Projeto: Carnaval dos Povos\t2010\nContemplada ao Edital Cear\u00e1 Natal de Luz \/ Projeto: Cantata de Natal\t2010, 2013 e 2014\nContemplada ao Edital Mecenas do Cear\u00e1\nProjeto: Curso de Pintura e Desenho\nContemplada ao Edital Cear\u00e1 Natal de Luz \/ Projeto: Cantata de Natal\t2013\/2015\nContemplada no X Edital de Incentivos \u00e0s Artes-2015\/Projeto:Identidade e Mem\u00f3ria de um Povo.\nContemplado no XIII Edital Cear\u00e1 da Paix\u00e3o-2017\/Projeto:Sert\u00e3o das Tradi\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2017-02-10 17:18:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9708,"updateTimestamp":{"date":"2017-11-06 11:16:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9708,"subsite":null,"emailPublico":"irisfreitascultura@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9950-8954","endereco":"Rua Manoel Pereira Santana, 394, Casa, Tri\u00e2ngulo, 63908-905, Quixad\u00e1, CE","En_CEP":"63908-905","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Pereira Santana","En_Num":"394","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Tri\u00e2ngulo","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[14288],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","Cultura Popular","Museu","Artes Visuais","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11565,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural Folcl\u00f3rica e Desportiva Capoeira Regional Lagoa de Jijoca","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.09094417503339","longitude":"-39.5023727416992"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural Folcl\u00f3rica e Desportiva Capoeira Regional Lagoa de Jijoca \u00e9 uma entidade civil, sem fins lucrativos e econ\u00f4micos, de direito privado, de car\u00e1ter s\u00f3cio-cultural. Atua como Ponto de Cultura de Jijoca de Jericoacoara na execu\u00e7\u00e3o de  projetos como garantia dos direitos humanos, cidadania e protagonismo de crian\u00e7as, adolescentes, jovens, adultos e pessoa idosa.","longDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural Folcl\u00f3rica e Desportiva Capoeira Regional Lagoa de Jijoca \u00e9 uma entidade civil, sem fins lucrativos e econ\u00f4micos, de direito privado, de car\u00e1ter s\u00f3cio-cultural. Atua como Ponto de Cultura de Jijoca de Jericoacoara na execu\u00e7\u00e3o de  projetos como garantia dos direitos humanos, cidadania e protagonismo de crian\u00e7as, adolescentes, jovens, adultos e pessoa idosa.","createTimestamp":{"date":"2017-02-16 05:15:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5753,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 11:37:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":56223,"user":5753,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99965-2662","endereco":"Rua Palmas  , 123 , Centro, 62598-000, Jijoca Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Palmas","En_Num":"123","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Jijoca Jericoacoara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","site":"","emailPublico":"associacaoavilajeri@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12017,"name":"Francisco Anderson  de Sousa Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.48476801814126","longitude":"-39.3310546875"},"shortDescription":"Produtor cultural, membro do Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu - CE, representante do Reisado Boi Estrela da Comunidade de S\u00e3o Joaquim de Cima, Tesouro Vivo da Cultura do Cear\u00e1.","longDescription":"Francisco Anderson de Sousa Costa, \u00e9 membro do Instituto Assum Preto de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu \u2013 CE, graduando em Direito pela Unicat\u00f3lica de Quixad\u00e1, atua com produ\u00e7\u00e3o cultural, destacando-se, pela representa\u00e7\u00e3o junto ais grupos de cultura tradicional popular, a exemplo, o reisado boi estrela da comunidade de S\u00e3o Joaquim de Cima, em Senador Pompeu \u2013 CE. Possui aprova\u00e7\u00e3o nos editais Cinema e V\u00eddeo e Incentivo \u00e0s Artes 2015, e Cear\u00e1 Natal de luz 206.","createTimestamp":{"date":"2017-02-28 11:36:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10189,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-21 08:51:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10189,"subsite":null,"emailPublico":"anderson_costa2345@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99256-1402","endereco":"Rua Professor Agostinho Marinho, 572 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Professor Agostinho Marinho","En_Num":"572","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[25758],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Cinema","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Audiovisual","Fotografia","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12019,"name":"gil chagas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581678096318","longitude":"-39.4133019447327"},"shortDescription":"sou escultor e lutier, trabalho na profiss\u00e3o a 37 anos e moro na cidade de Aurora CE ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-28 13:52:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10191,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-28 14:11:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10191,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/gil.chagas.33","emailPublico":"gildeaurora@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99305-8582","En_CEP":"63360-000","En_Num":"47","En_Complemento":"atelier foco da cultura","En_Bairro":"ara\u00e7\u00e1","En_Municipio":"Aurora","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12052,"name":"Lenine Garcia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Membro do Grupo Populart h\u00e1 11 anos.","longDescription":"Ator, Diretos, Produtor cultural e art\u00edstico na cidade de Fortaleza.","createTimestamp":{"date":"2017-03-01 20:02:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10218,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-14 21:26:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10218,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"leninesousa@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 9953-4627","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12132,"name":"Raimundo Nonato Alves de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.17848208852288","longitude":"-39.3310546875"},"shortDescription":"Ator e produtor cultural. Co-Produ\u00e7\u00e3o do Arrai\u00e1 do Conselheiro (Festival Regional de Quadrilhas juninas de Quixeramobim), Co-Produ\u00e7\u00e3o do CarnaCentral de Quixeramobim, Co-Produ\u00e7\u00e3o Chit\u00e3o de Santo Antonio de Quixeramobim, Coordena\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o do Miss Gay de Quixeramobim,  Co-Produ\u00e7\u00e3o Natal de Luz de Quixeramobim, Co-Produ\u00e7\u00e3o Reveillon da Via Paisag\u00edstica de Quixeramobim, dentre outros.","longDescription":"Ator e produtor cultural. Co-Produ\u00e7\u00e3o do Arrai\u00e1 do Conselheiro (Festival Regional de Quadrilhas juninas de Quixeramobim), Co-Produ\u00e7\u00e3o do CarnaCentral de Quixeramobim, Co-Produ\u00e7\u00e3o Chit\u00e3o de Santo Antonio de Quixeramobim, Coordena\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o do Miss Gay de Quixeramobim,  Co-Produ\u00e7\u00e3o Natal de Luz de Quixeramobim, Co-Produ\u00e7\u00e3o Reveillon da Via Paisag\u00edstica de Quixeramobim, Assistente de Produ\u00e7\u00e3o do Curta Metragem Rifa-me, Assistente de Produ\u00e7\u00e3o do Longa Metragem as Tenta\u00e7\u00f5es do Irm\u00e3o Sebasti\u00e3o. Assistente de Produ\u00e7\u00e3o do Longa Metragem Minerva \u00e9 Nome de Mulher, Assistente de Produ\u00e7\u00e3o do Curta Metragem Amor de Palha\u00e7o, assistente de Produ\u00e7\u00e3o do Curta Metragem Joaquim Bralhador, Produtora Local de Arte do Curta Metragem Cangaceira, Produtora Local do Curta Metragem C\u00e9u limpo, Assistente de Produ\u00e7\u00e3o da Quiarte I e II. Participa\u00e7\u00e3o no Espet\u00e1culo os Sert\u00f5es em Quiixeramobim 2006.","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 21:18:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10280,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-03 23:27:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10280,"subsite":null,"emailPublico":"karynadaa@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 99257-0405","endereco":"Rua Alo\u00edsio Siqueira, 83, apto 02, Dr. J A Machado, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Alo\u00edsio Siqueira","En_Num":"83","En_Complemento":"apto 02","En_Bairro":"Dr. J A Machado","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cinema","Cultura LGBT","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12174,"name":"C\u00edcero Leonardo Pereira de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.44083005476883","longitude":"-39.4508699700236"},"shortDescription":"C\u00edcero Leonardo Pereira de Oliveira \u00e9 advogado e produtor cultural de v\u00e1rios projetos no estado do Cear\u00e1. Atualmente \u00e9 presidente do Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu.","longDescription":"C\u00edcero Leonardo Pereira de Oliveira \u00e9 advogado e produtor cultural de v\u00e1rios projetos desenvolvidos no Estado do Cear\u00e1. Atualmente \u00e9 presidente do Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu. \nEntre os anos de 2005 \u2013 2011 foi Coordenador de A\u00e7\u00e3o de Difis\u00e3o Cultural da Secretaria da Cultura do Munic\u00edpio de Senador Pompeu \u2013 CE, onde foi respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o de r\u00fabricas or\u00e7ament\u00e1rias aos projetos culturais no munic\u00edpio. Ganhou junto com a Secretaria Municipal da Cultura o selo de responsabilidade cultural entre os anos de 2006 \u2013 2009 como melhor gest\u00e3o p\u00fablica da cultura do Cear\u00e1. Merece destaque ainda o t\u00edtulo de Capital da Cultura do Estado do Cear\u00e1 concedido ao munic\u00edpio em 2007.\n\u00c9 coordenador administrativo do projeto Escola de Cinema do Sert\u00e3o. Produziu o encontro de Profetas da Chuva de Quixad\u00e1. Produtor do Festival da Cantoria, Tradi\u00e7\u00e3o, Cren\u00e7a e Poesia em Quixad\u00e1, acontecido no m\u00eas de julho de 2015 em Quixad\u00e1; Ainda no campo da cultura popular \u00e9 criador e produtor do projeto \u201cFestival Cear\u00e1 Caboclo de Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas do Sert\u00e3o\u201d, do \u201cFestival Folias Sagradas na Noite de Natal\u201d.\nNas artes visuais produziu ainda a exposi\u00e7\u00e3o \u201cO Vaqueiro e do Couro\u201d. Em 2015 produziu o Arrai\u00e1 Vila Junina, o projeto Solon\u00f3pole Junino, Solon\u00f3pole Natal de Luz, o projeto \u201cCarnaval de Folias e M\u00e1scaras\u201d, a 68\u00aa Festa dos Caretas e Malha\u00e7\u00e3o de Judas de Engenheiro Jos\u00e9 Lopes, al\u00e9m de assistente de produ\u00e7\u00e3o em 11 Curtas \u2013 Metragens do projeto Escola de Cinema do Sert\u00e3o, dentre outras a\u00e7\u00f5es.\nAtual presidente do Instituto Assum Preto, realiza em parceria com o Governo do Estado do Cear\u00e1 diversas a\u00e7\u00f5es voltadas para a cultura popular, tais como, Encontro de Mestres do Mundo, Campeonato Estadual Cear\u00e1 Junino, dentre outros.","createTimestamp":{"date":"2017-03-03 23:03:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10310,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 11:06:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10310,"subsite":null,"emailPublico":"adv.leonardo.almeida@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99617-8569","endereco":"Rua Padre Lindo Aderaldo, 272 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Lindo Aderaldo","En_Num":"272","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[16321,25757],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura LGBT","Cultura Popular","Audiovisual","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12344,"name":"Ravi Carvalho Gomes de Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.4167137145996"},"shortDescription":"Diretor e roteirista de cinema. Nascido em Juazeiro do Norte.","longDescription":"Integrante do Grupo de Estudos S\u00c9TIMA de Cinema desde sua forma\u00e7\u00e3o em maio de 2012. Possui cursos de forma\u00e7\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o, Roteiro e Linguagem de Cinema. \u00c9 Mediador e Curador de Cinema desde 2015. Participou da realiza\u00e7\u00e3o dos curtas: SALES E SALAS (2016); DO COURO \u00c0 PALHA: ARTES\u00d5ES DO JO\u00c3O CABRAL (2018); AOS DE ONTEM, AOS DE SEMPRE (2019).","createTimestamp":{"date":"2017-03-06 16:13:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10464,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-04 00:21:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10464,"subsite":null,"endereco":"Rua Odilon Gomes de Alencar, 435 , Tiradentes, 60031-170, Juazeiro do Norte, CE","En_CEP":"60031-170","En_Nome_Logradouro":"Rua Odilon Gomes de Alencar","En_Num":"435","En_Bairro":"Tiradentes","En_Municipio":"Juazeiro do Norte","En_Estado":"CE","telefonePublico":"(88) 99999-0799","emailPublico":"ravicarvalho1@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12421,"name":"Assum Preto Produ\u00e7\u00f5es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.46289556020954","longitude":"-39.44091796875"},"shortDescription":"Empresa de Produ\u00e7\u00e3o Cultural com projetos realizados na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica","longDescription":"Empresa de Produ\u00e7\u00e3o Cultural","createTimestamp":{"date":"2017-03-07 01:04:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6122,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-13 12:18:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6798,"user":6122,"subsite":null,"emailPublico":"adrianocultura@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99932-6025","endereco":"Travessa Padre Lino Aderaldo , 377 , Nova Brasilia , 63600-000, Senador Pompeu , CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Travessa Padre Lino Aderaldo","En_Num":"377","En_Bairro":"Nova Brasilia","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura LGBT","Economia Criativa","Fotografia","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Cultura Negra","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12440,"name":"MARIA C\u00c9LIA LIMA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.298095703125"},"shortDescription":"Presidente da ACOSI - Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Santa Isabel","longDescription":"Atualmente Presidente da ACOSI - Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Santa Isabel, coordenadora do Projeto Viva Bem no Sert\u00e3o e do Evento Arrai\u00e1 da Cumadi Isab\u00e9, respons\u00e1vel por organizar e divulgar as atividades para o desenvolvimento socioecon\u00f4mico e cultural da comunidade rural; elaborando projetos de inclus\u00e3o social da juventude, mulheres e idosos, apoiando \u00e0s necessidades dos agricultores familiares; Com \u00eanfase na capta\u00e7\u00e3o de recursos junto aos \u00f3rg\u00e3os governamentais, atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es sociais voltadas para o Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel, visando a redu\u00e7\u00e3o do \u00eaxodo rural, melhoria da qualidade de vida e renda no semi\u00e1rido. Possuo larga experi\u00eancia em atendimento ao p\u00fablico em geral, adquirida na iniciativa privada e amplo conhecimento nos processos administrativos empresariais, aptid\u00e3o no uso do pacote office. Possuo boa comunica\u00e7\u00e3o, habilidade para digitar, cordialidade, sociabilidade, lideran\u00e7a, capacidade de trabalho em grupo, responsabilidade e pontualidade. Disponibilidade para trabalhos externos com habilita\u00e7\u00e3o automotiva.","createTimestamp":{"date":"2017-03-07 10:06:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10552,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-10 18:33:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10552,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/acosisantaisabel\/","emailPublico":"acosi.santaisabel@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99913-7357","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Fda. Santa Isabel","En_Num":"s\/n","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","En_Complemento":"Zona Rural","endereco":"Fda. Santa Isabel, s\/n, Zona Rural, Distrito de S\u00e3o Miguel,, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_Bairro":"Distrito de S\u00e3o Miguel,","children":[12519],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1225],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13233,"name":"Grupo de Teatro Skhwlashow","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Grupo de teatro voltado para o p\u00fablico em geral que curte arte e tem bom gosto.","longDescription":"O Grupo de Teatro Skhwlashow acolhe  crian\u00e7as, jovens, adultos e idosos para produzir trabalhos art\u00edsticos na \u00e1rea teatral para apresentar nas comunidades educacionais e populares com o intuito de levar ao povo ocarense e demais amantes da arte c\u00eanica, um pouco do nosso trabalho com literatura envolta nas linguagens da arte.","createTimestamp":{"date":"2017-03-20 16:20:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11083,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-20 16:32:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13105,"user":11083,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/skhwlashow\/?ref=bookmarks","emailPublico":"sabuguinhoarte@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99401-7789","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["SABUGUINHO ARTESANATO","K\u00c1TIA CILENE RIBEIRO LOPES"],"area":["Teatro","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13264,"name":"LUIS MATEUS  GOMES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.99244978849039","longitude":"-39.3837547302246"},"shortDescription":"SOU TECNICO DE SOM","longDescription":"SOU TECNICO DE SOM TRABALHO MAIS DE 15 ANOS NA AREA","createTimestamp":{"date":"2017-03-20 19:58:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11211,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-27 14:37:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11211,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99928-6220","endereco":"Francisco Batista da Silva, 690 , parque santa rosa, 60762-752, fortaleza, CE","En_CEP":"60762-752","En_Nome_Logradouro":"Francisco Batista da Silva","En_Num":"690","En_Bairro":"parque santa rosa","En_Municipio":"fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["SOM","LUZ"],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13390,"name":"Maria Carolina  Barros Meireles","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.00886655467777","longitude":"-39.4265842437744"},"shortDescription":"Estudante de multim\u00eddia.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:44:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11310,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:48:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11310,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1288],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13399,"name":"Lucas Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98150504932825","longitude":"-39.375"},"shortDescription":"Estudante de Design Digitall e um admirador da natureza ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 14:57:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11264,"updateTimestamp":null,"parent":13343,"user":11264,"subsite":null,"emailPublico":"lucassh22s@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13416,"name":"Lucas  Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.19303495199235","longitude":"-39.2814660072327"},"shortDescription":"Lucas Silva \"Aonde quer que estejamos, nossa mente \u00e9 nosso lar.\" Graduando em Design Digita-UFC Capacitado em DPS, CRT, TICS. Designer Digital Atuante. 19 years www.somosalpha.com.br","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-24 16:45:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11331,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-24 16:53:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11331,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.somosalpha.com.br","emailPublico":"lucassilva@upsidesolutions.com.br","endereco":"Alto da Bet\u00e2nia, 240, Casa do Tio h\u00e9lio, Antonio Cisnando, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Alto da Bet\u00e2nia","En_Num":"240","En_Complemento":"Casa do Tio h\u00e9lio","En_Bairro":"Antonio Cisnando","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","facebook":"http:\/\/facebook.com\/simplelucas","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13450,"name":"Taynara Leal","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.19338755024669","longitude":"-39.3021833896637"},"shortDescription":"Estudante","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-25 16:35:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11363,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-25 16:42:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11363,"subsite":null,"emailPublico":"taynaralemos_@hotmail.com","En_CEP":"63800-000","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[1102],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13660,"name":"Neyla Ellen","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.87204770024192","longitude":"-39.3310546875"},"shortDescription":"Estudante de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o na Unicat\u00f3lica Quixad\u00e1. Artista que atua desde 2010. atriz, bailarina, quadrilheira, produ\u00e7\u00e3o em eventos culturais.","longDescription":"Neyla Ellen da Silva\n\nFORMA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA E ATUA\u00c7\u00c3O\nGraduanda em Engenharia da Produ\u00e7\u00e3o na Unicat\u00f3lica Quixad\u00e1 - Atualmente;\nFoi bolsista volunt\u00e1ria no programa Arte e Cultura do IFCE- campus Quixad\u00e1 \u2013 (2014-2016);\nConselheira Cultural na \u00e1rea de Livro e Leitura do Conselho Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Quixad\u00e1 \u2013 (2015).\nFoi bolsista da doutoranda Fabiana Lima \u2013 (2016-2017);\nPrimeira secret\u00e1ria do Gr\u00eamio Estudantil EducaUni - (2016-2017).\n\nCULTURA JUNINA \nQuadrilha infantil Cora\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o (Princesa) \u2013 (2010-2012);\nQuadrilha Explos\u00e3o Junina (brincante) \u2013 (2014-2016);\nProdu\u00e7\u00e3o do Arraia do IFCE- campus Quixad\u00e1 - (2014-2016);\nDiretor Financeiro Quadrilha Dona Ful\u00f4 \u2013 (2017);\nProdu\u00e7\u00e3o Festival de Quadrilhas Juninas de Quixad\u00e1, XIX Pula Fogueira \u2013 (2017);\nProdu\u00e7\u00e3o XIX etapa Sert\u00e3o Central do Festival Cear\u00e1 Junino \u2013 (2017);\nCurso de capacita\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas art\u00edsticas da cultura junina da Rede Nacional de Pesquisadores em Cultura Junina \u2013 RNP Cultura Junina \u2013 (2017);\n\nARTES C\u00caNICAS\nCurso de teatro pela Funda\u00e7\u00e3o Cultural Raquel de Queiroz de Quixad\u00e1 \u2013 (2014-2016);\nAtriz da Cia. Curral de Pedras \u2013 (2014-2017);\nIntegrante do elenco no espet\u00e1culo Sertanejos no Reino da Gram\u00e1tica \u2013 (2014-2015);\nApresentou o espet\u00e1culo Sertanejo no Reino da Gram\u00e1tica no IX Congresso de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o da Rede Norte e Nordeste de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica CONNEPI S\u00e3o Lu\u00eds \u2013 MA, onde espet\u00e1culo foi premiado com melhor roteiro e elenco \u2013 (2015);\nApresentou o espet\u00e1culo Sertanejo no Reino da Gram\u00e1tica no III F\u00f3rum Mundial de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica FMEPT Recife -  PE \u2013 (2016);\nIntegrante do elenco no espet\u00e1culo Sob a P\u00e9tala da P\u00f3lvora \u2013 (2015-2017);\nFigurinista do espet\u00e1culo Sertanejos no Reino da Gram\u00e1tica;\nFigurinista do espet\u00e1culo Sob a P\u00e9tala da P\u00f3lvora;\nBailarina da Cia. Rastro \u2013 (2015-2018);\nBailarina no espet\u00e1culo Terebinto de Efra do Shalom \u2013 (2016);\nBailarina e atriz no espet\u00e1culo O canto das ir\u00edas do Shalom \u2013 (2017); \nBailarina no espet\u00e1culo Currais produzido pelo Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu \u2013 Ce pelo Edital de Incentivo as Artes- (2017);\nCurso de Forma\u00e7\u00e3o de professores de dan\u00e7a da Rede de dan\u00e7a do Cear\u00e1 \u2013 (2017-2018);\nCurso de Forma\u00e7\u00e3o de bailarinos de dan\u00e7a da Rede de dan\u00e7a do Cear\u00e1 \u2013 (2017-2018).\n\nAUDIOVISUAL\nIntegrante do elenco no curta-metragem Gera\u00e7\u00e3o Muda do Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual da Escola de Cinema do Sert\u00e3o promovida pelo Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu \u2013 Ce - (2016);\nIntegrante do elenco no curta-metragem Ensaio de Liberdade \u2013 (2016);\nProdu\u00e7\u00e3o do curta-metragem Linhas Cruzadas do Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Audiovisual da Escola de Cinema do Sert\u00e3o promovida pelo Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu \u2013 Ce \u2013 (2017);\nProdu\u00e7\u00e3o da Primeira Jornada de Audiovisual do IFCE- campus Quixad\u00e1 \u2013 (2016);\n\nCULTURA POPULAR \nIntegrante Maracatu Na\u00e7\u00e3o Quixad\u00e1 promovida pelo Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu \u2013 Ce \u2013 (2017).\n\nLITERATURA\nOrganiza\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Encontro de Leitores do Sert\u00e3o Central \u2013 ELSC \u2013 (2014).\nConselheira Cultural na \u00e1rea de Livro e Leitura do Conselho Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Quixad\u00e1 \u2013 (2015).\n\nQuixad\u00e1, Junho de 2018.","createTimestamp":{"date":"2017-04-04 17:32:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11529,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 20:25:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11529,"subsite":null,"emailPublico":"neylaellen30@gmail.com","endereco":"Rua Elizeu Leles de Sousa, 226, T\u00e9rreo, Herval, 63900-000, Quixad\u00e1 , CE","En_CEP":"63900-323","En_Nome_Logradouro":"Rua Elizeu Lelis de Sousa","En_Num":"226","En_Complemento":"T\u00e9rreo","En_Bairro":"Herval","En_Municipio":"Quixad\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artista","dan\u00e7a","teatro","bailarina","atriz","Produ\u00e7\u00e3o","Quadrilha","Cultura popular","curta metragem"],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Outros","Audiovisual","Cultura Popular","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14146,"name":"Quadrilha Infantil Ra\u00edzes do Sert\u00e3o de Amanari","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.04443479869969","longitude":"-39.4129371643066"},"shortDescription":"A quadrilha foi criada no dia 10 de Abril de 2015, estando no seu 6\u00b0 ano de Temporada Junina.\n\nEm 2020 a Quadrilha traz como tema: Os Para\u00edbas! Uma hist\u00f3ria que mostra o preconceito sofrido pelo nordestino e como o mesmo supera esse obst\u00e1culo que afeta a sua vida diante de todos os problemas que o acomete. \n\nVenha viver uma hist\u00f3ria de amor, perseveran\u00e7a, mist\u00e9rios e vit\u00f3rias nesse S\u00e3o Jo\u00e3o.","longDescription":"Visando resgatar a cultura junina dentro da cidade de Maranguape, especificamente no distrito de Amanari, a Quadrilha Infantil Ra\u00edzes do Sert\u00e3o deu in\u00edcio \u00e0s suas atividades no ano de 2015 em busca do alcance de tal objetivo. O grupo j\u00e1 est\u00e1 em prepara\u00e7\u00e3o para sua 6\u00aa (quinta) temporada de apresenta\u00e7\u00e3o no movimento junino, levando em considera\u00e7\u00e3o estar entre as melhores quadrilhas juninas da categoria infantil, resultado dado nos Festivais Cearenses dos anos de 2017, 2018 e 2019, ressaltando que no ano de 2018 a quadrilha obteve os t\u00edtulos de: Melhor Casal de Noivos, melhor Marcador, melhor Casamento e melhor Repert\u00f3rio do Estado do Cear\u00e1, no Festival Cearense de Quadrilhas Juninas. Este projeto busca dentro das suas possibilidades promover a forma\u00e7\u00e3o de novos integrantes no cen\u00e1rio junino estadual, desenvolvendo um trabalho de cunho social num distrito que se encontra em zona de vulnerabilidade social, dando \u00eanfase na multiplica\u00e7\u00e3o e fomenta\u00e7\u00e3o dos conhecimentos desta \u00e1rea cultural, bem como o reconhecimento deste manifesto como referencial da cultura local. Dessa forma, garantimos que at\u00e9 chegar \u00e0 vida adulta este trabalho contribuir\u00e1 para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional do p\u00fablico assistido, al\u00e9m de garantir que haja a valoriza\u00e7\u00e3o e a preserva\u00e7\u00e3o da cultura junina infantil, transformando-os, futuramente, em ex\u00edmios multiplicadores e promotores da cultura junina, colaborando diretamente com o fortalecimento do movimento dentro da cidade e expandindo-o para o estado.\nA Quadrilha busca resgatar e incentivar a Cultura junina Infantil.\nNo ano de 2020, traremos como tema \u201cOs Para\u00edbas\u201d que retrata a quest\u00e3o da xenofobia contra os nordestinos. Explicando um pouco desse conceito, podemos dizer que a xenofobia \u00e9 um medo incontrol\u00e1vel do desconhecido e que \u00e9 caracterizada como um preconceito ou em alguns casos como um transtorno psiqui\u00e1trico e isso vai depender muito do contexto em que ela est\u00e1 sendo utilizada, no caso de n\u00f3s nordestinos, \u00e9 uma forma de preconceito e racismo para como nossos costumes e tradi\u00e7\u00f5es. \n\u00c9 muito comum encontrar pessoas no Brasil que ainda compreendem os nordestinos como uma ra\u00e7a inferior, um povo miser\u00e1vel sob todos os aspectos, inclusive desinformado, criando uma avers\u00e3o e discrimina\u00e7\u00e3o com as pessoas que vivem no nordeste brasileiro e tornando-se um xenof\u00f3bico por se julgar diferente dos outros em rela\u00e7\u00e3o aos seus costumes, cren\u00e7as e tradi\u00e7\u00f5es e com isso desenvolve o preconceito contra quem sua mente doentia acha que deve.\nDentro dessa perspectiva iremos contar uma hist\u00f3ria de um grupo de nordestinos que sa\u00edram em retirada do sert\u00e3o cearense em busca da sobreviv\u00eancia. Passando dias e noites de fome e sede, eis que surge o improv\u00e1vel: um homem que se denominava dono da Fazenda Sul, o mesmo oferecera comida, estadia, \u00e1gua pot\u00e1vel e roupas, tudo isso em troca da m\u00e3o-de-obra dos nordestinos. Sem perder a f\u00e9 e acreditando ser um milagre de Deus ap\u00f3s todos os seus lamentos, os sertanejos veem a chance de construir uma nova vida e assim sobreviverem neste mundo t\u00e3o cruel. Mas como diz o velho ditado popular \u201cquando a esmola \u00e9 grande o santo desconfia\u201d, nada era como eles imaginavam, o homem se mostrou t\u00e3o rude e cruel, a vida fora da Fazenda Sul seria muito melhor que a que estavam vivendo ali.\nFome, sede, surras, castigos, mortes, maus tratos e a viol\u00eancia psicol\u00f3gica por todos os insultos, deboches e preconceitos por serem nordestinos, sendo o termo mais utilizado: para\u00edbas. Mesmo com todo o sofrimento, o sertanejo nunca perde sua F\u00e9 e tinham a esperan\u00e7a de que um dia tudo aquilo iria acabar e dias melhores iriam chegar. Diante tudo isso, uma bela e desconhecida mo\u00e7a chamada Maria surge para ajudar os nordestinos que sofriam dentro da fazenda, ningu\u00e9m sabia de onde ela era, s\u00f3 sabiam que sempre estava disposta em ajudar a todos. E nessas idas e vindas ela conhece Jo\u00e3o, um cearense arretado, que n\u00e3o concordava com as a\u00e7\u00f5es de seu patr\u00e3o, o mesmo liderava um grupo que buscava a todo custo fugir daquele sofrimento. Os dois iniciam um indo romance, uma hist\u00f3ria cheia de mist\u00e9rios, riscos e aventuras. \nUma das sertanejas do grupo de Jo\u00e3o estava gr\u00e1vida e n\u00e3o poderia ser descoberta pelos capangas do fazendeiro, pois eles tomariam o beb\u00ea e ningu\u00e9m saberia o paradeiro da crian\u00e7a, ent\u00e3o os dois decidem criar um plano que distra\u00edsse o fazendeiro e a mulher pudesse dar a luz a seu filho sem que  ele descobrisse. Os dois prop\u00f5em realizar uma quadrilha na fazenda para celebrar a fartura, pegarem mantimentos para a fuga e selar o amor deles e na mesma noite, em matrim\u00f4nio. A noite se aproxima e os preparativos v\u00e3o a todo vapor sem que o fazendeiro desconfie de nada. \nA festa inicia e tudo estava dentro dos planos at\u00e9 que um dos capangas da fazenda descobrem as arma\u00e7\u00f5es dos nordestinos e contam tudo para o malvado homem, at\u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o do casamento. Sem muito pensar, ele ordena que todos os \u201cpara\u00edbas\u201d retornassem para o alojamento, passariam 7 dias e 7 noites de fome e sede. Al\u00e9m de descobrir que a sertaneja estava dando a luz naquele momento e ordenar que levem seu filho embora, o malvado fazendeiro ordena que a alegria dos noivos seja findada por um ato de grande malefic\u00eancia, cegar a amada de Jo\u00e3o. De imediato os capangas realizam o ato na mo\u00e7a com o v\u00e9u no rosto e ao tirarem a coberta de seu rosto descobrem o imposs\u00edvel, Maria era a filha do fazendeiro e que nunca havia concordado com as atitudes de seu pai e decidiu ajudar os nordestinos a se libertarem daquele sofrimento. Todos ficam perplexos com a descoberta e a maldade do homem logo foi convertida na dor e sofrimento em ver o estado da sua \u00fanica filha diante dos seus olhos. Assim, ele roga a todas as Marias que intercedam pela sua filha e a for\u00e7a da mulher sertaneja \u00e9 representada pela representante maior do grupo, esta que lidera uma revolta das mulheres nordestinas. Ser\u00e1 que Maria volta a enxergar? Os nordestinos conseguir\u00e3o furgir? O fazendeiro se render\u00e1 aos costumes e tradi\u00e7\u00f5es dos nordestinos, respeitando-os e libertando-os? O desfecho dessa hist\u00f3ria voc\u00ea poder\u00e1 conferir no espet\u00e1culo do nosso grupo em 2020.\nEssa trama acontecer\u00e1 durante a apresenta\u00e7\u00e3o da quadrilha, marcada por coreografias que arremetem as caracter\u00edsticas da alegria e festividade da vila de pescadores. Animada por m\u00fasicas de grandes int\u00e9rpretes e grupos juninos tradicionais. A ideia \u00e9 proporcionar uma hist\u00f3ria emocionante, que tocar\u00e1 o cora\u00e7\u00e3o de todos os presentes, por se tratar do amor interpretado e apresentado por crian\u00e7as. Mostrando assim a valoriza\u00e7\u00e3o desses personagens marcantes da cultura nordestina.\n\n\n\n\nPresidente: F. Chagas (2015 a 2020)\n\n- Conhe\u00e7a nossas redes sociais (Facebook): Quadrilha Ra\u00edzes do Sert\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2017-04-28 18:27:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11828,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 21:21:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":14144,"user":11828,"subsite":null,"emailPublico":"raizesdosertao1.7@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98926-6435","site":"https:\/\/www.facebook.com\/qrsam?sk=wall","En_Nome_Logradouro":"Rua Teixeira de Souza","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Amanari","En_Municipio":"Maranguape","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Teixeira de Souza, S\/N , Amanari, 61979-000, Maranguape, CE","En_CEP":"61979-000","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quadrilha","QUADRILHAJUNINAINFANTIL"],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14201,"name":"Pimpolhos da Na\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98150504932825","longitude":"-39.3617820739746"},"shortDescription":"https:\/\/www.facebook.com\/Quadrilha-Infantil-Pimpolhos-da-Na%C3%A7%C3%A3o-988177954584778\/","longDescription":"A Quadrilha Pimpolhos da Na\u00e7\u00e3o est\u00e1 no seu 5\u00ba ano de exist\u00eancia onde a mesma promove o exerc\u00edcio pleno da cidadania atrav\u00e9s de manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edstico-culturais entre os jovens do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte. A Quadrilha proporciona atividades de lazer, recrea\u00e7\u00e3o e cultual como forma de ocupa\u00e7\u00e3o sadia do tempo livre, visando o desenvolvimento saud\u00e1vel do corpo e da mente.\n\nA Quadrilha Pimpolhos da Na\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de quadrinha tamb\u00e9m \u00e9 uma ONG sem fins lucrativos que promove a inclus\u00e3o social de jovens, atrav\u00e9s de atividades l\u00fadico-pedag\u00f3gicas que visam promover a educa\u00e7\u00e3o, a conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental e o aprendizado de of\u00edcios ligados \u00e0 arte e a cultura.\nExistem diversos projetos sociais que s\u00e3o feitos pelo Grupo Pimpolhos da Na\u00e7\u00e3o com o objetivo de despertar o interesse do jovem para uma atividade de cunho art\u00edstico-cultural, e, al\u00e9m disso, provocar o ato de \u2018pensar\u2019, fazer com que a crian\u00e7a perceba o real motivo daquilo que ela est\u00e1 fazendo, do significado do que os jovens est\u00e3o cantando e dan\u00e7ado, do que est\u00e3o abordando com o nosso tema.","createTimestamp":{"date":"2017-04-29 23:31:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31052,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-19 12:01:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":37277,"user":31052,"subsite":null,"endereco":"RUA VALDERIR FURTADO LEITE, 79 , LIMOEIRO, 63030-225, JUAZEIRO DO NORTE, CE","En_CEP":"63030-225","En_Nome_Logradouro":"RUA VALDERIR FURTADO LEITE","En_Num":"79","En_Bairro":"LIMOEIRO","En_Municipio":"JUAZEIRO DO NORTE","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.facebook.com\/Quadrilha-Infantil-Pimpolhos-da-Na%C3%A7%C3%A3o-988177954584778\/","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14491,"name":"Lucas Vasconcelos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.21079283682938","longitude":"-39.2985570430756"},"shortDescription":"Produtor cultural desde 2013 trabalhando com jovens de bairros carentes .","longDescription":"Desde 2013 atuando na produ\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo do bairro da Maravilha, envolvido na produ\u00e7\u00e3o de projetos em outros bairros carentes da cidade de Quixeramobim.","createTimestamp":{"date":"2017-05-19 13:16:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11992,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":11992,"subsite":null,"emailPublico":"vasconceloslvs@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99248-3816","endereco":"luis gomes coutinho, 761 , maravilha, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"luis gomes coutinho","En_Num":"761","En_Bairro":"maravilha","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Esporte","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14631,"name":"Viajantes  Extraplanares","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98150504932825","longitude":"-39.4386863708496"},"shortDescription":"Os viajantes extraplanares \u00e9 um quinteto de rock progressivo, psicod\u00e9lico nordestino formado na cidade de fortaleza no ano de 2014 por, Renato batuki (vocais e guitarra), Ed Romat (guitarras) Rodrigo Cavalcante (baixo) Felipe Portela (teclados sintetizadores) Victor Souza (bateria).","longDescription":"Os viajantes extraplanares \u00e9 um quinteto de rock progressivo, psicod\u00e9lico nordestino formado na cidade de fortaleza no ano de 2014 por, Renato batuki (vocais e guitarra), Ed Romat (guitarras) Rodrigo Cavalcante (baixo) Felipe Portela (teclados sintetizadores) Victor Souza (bateria). O grupo chama a aten\u00e7\u00e3o pela mistura do rock mundial com as influ\u00eancias nordestinas e, pela forte ess\u00eancia da progressividade e psicodelia dos anos 60 70 80.\n\nSintetizadores, fuzz distorcidos e amplificados valvulados deixam a melancolia cada vez mais linda, trazendo toda a nostalgia dos tempos lis\u00e9rgicos.\n\nA banda lan\u00e7a nesse ano o seu primeiro EP intitulado: \u201cOs Astronautas\u201d. O EP \u00e9 um registro autobiogr\u00e1fico ou n\u00e3o, de experi\u00eancias e sentimentos vividos.\n\nO grupo passou o ano de 2016 na produ\u00e7\u00e3o do EP, que conta com cinco m\u00fasicas, e foi gravado e produzido de forma independente na nuvem produ\u00e7\u00f5es. A capa do disco foi criada pelo artista pl\u00e1stico brasiliense Oberas, que usou toda sua criatividade para ilustrar a ideia do grupo, dentro do contexto do trabalho.\n\nDifundir a mente, transcender o pensamento, abrir as portas e se guiar na realidade do infinito, essa \u00e9 a ideia","createTimestamp":{"date":"2017-06-13 21:35:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12120,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":12120,"subsite":null,"site":"http:\/\/tnb.art.br\/rede\/viajantesextraplanares","emailPublico":"Viajantesextraplanares@gmail.com","endereco":"rua 58 casa 81, 81 , Jose walter, 60750-720, FORTALEZA, CE","En_CEP":"60750-720","En_Nome_Logradouro":"rua 58 casa 81","En_Num":"81","En_Bairro":"Jose walter","En_Municipio":"FORTALEZA","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/viajantesextraplanares\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ViajantesExtra","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#ROCK","#PSICODELIA","#ROCKNROLL","#ROCKPROGRESSIVO","#VIAJANTES","#EXTRAPLANARES"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14648,"name":"Jo\u00e3o Filho Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1944949","longitude":"-39.3005743"},"shortDescription":"Militante na \u00e1rea da Cultural desde 2009, atualmente desenvolve trabalhos voltados para o meio junino como produtor cultural e atua como monitor no Programa Federal Novo Mais Educa\u00e7\u00e3o, onde leciona a oficina de Teatro.","longDescription":"Filho de Maria e de Jo\u00e3o, Jo\u00e3o Filho de Lima Almeida, nordestino de 22 anos, amante da 2\u00aa Arte, iniciou seus passos ainda mesmo nos palcos da Escola a qual cursou o seu Ensino Fundamental, desde ent\u00e3o n\u00e3o quis mais parar, em 2009 entrou como figurante da 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo, da\u00ed ent\u00e3o se tornou integrante do Grupo Lamberage de Arte e Cultura, que tinha como Diretora Samantha Soll. Desde ent\u00e3o vem construindo sua trajet\u00f3ria nos palcos, nas ruas seja atrav\u00e9s do teatro ou da dan\u00e7a. Multiartista, tamb\u00e9m tem sua parcela no mundo junino, estando desde 2011 nesse meio, j\u00e1 passou por diversos grupos da cidade, a qual ressalta a Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o, que nesse ano de 2017 traz uma tem\u00e1tica que foi idealizada por Jo\u00e3o e mais 3 amigos, se tornando assim Desenvolvedor de Tem\u00e1tica Junina.\nComo ator, tem em seu curr\u00edculo 10 espet\u00e1culo de grande relev\u00e2ncia, com mais de 50 apresenta\u00e7\u00f5es, alcan\u00e7ando assim um p\u00fablico estimado em 10 mil pessoas j\u00e1 o prestigiou nos palcos e nas ruas da vida, em Festivais como FESTMAR, realizado na cidade de Aracat\u00ed-Ce, Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1-Ce e em Festivais de Quadrilhas Juninas, na posi\u00e7\u00e3o de Ator de Casamento, isso sem levar em considera\u00e7\u00e3o sua apari\u00e7\u00e3o nas telas, pois em 2011 fez participa\u00e7\u00e3o no Filme \u00c1rea Q.\nAssim como ator, Jo\u00e3o tamb\u00e9m teve o convite em 2012 de dirigir o Espet\u00e1culo: 100 Anos de Gonzag\u00e3o, Sua Hist\u00f3ria Contada em Versos na EEEP. Dr. Jos\u00e9 Alves da Silveira, a qual no ano seguinte se tornou aluno da Institui\u00e7\u00e3o, desenvolvendo e atuando em diversos projetos que elevam o Protagonismo Juvenil. \nAtualmente o Filho de Jo\u00e3o e de Maria comp\u00f5e o quadro de atores da Cia Sense de Arte e Cultura, o qual j\u00e1 tem grande respaldo dentro do Munic\u00edpio e Regi\u00f5es vizinhas.\nPara finalizar, uma frase do Grande Ariano Suassuna, que tira o espet\u00e1culo dos palcos e imp\u00f5e a voc\u00ea a ser protagonista de sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria, na vida real: \u201cA Vida \u00e9 um espet\u00e1culo bel\u00edssimo\u201d. \n\nFORMA\u00c7\u00c3O:\nT\u00e9cnico em Log\u00edstica.\n\nFORMA\u00c7\u00c3O EM ANDAMENTO:\nLicenciatura em Geografia \u2013 IFCE, Campus Quixad\u00e1;\nT\u00e9cnico em Secretaria Escola \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Dem\u00f3crito Rocha.\n\nQUALIFICA\u00c7\u00d5ES E ATIVIDADES COMPLEMENTARES:\n\u25cf Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Teatro \u2013 Secret\u00e1ria de Cultura e Turismo de Quixeramobim \u2013 2009 \u2013 Carga Hor\u00e1ria 80h\/a;\n\u25cf Oficina de Teatro- Secret\u00e1ria de Cultura e Turismo de Quixeramobim \u2013 2009;\n\u25cf Oficina de Qualifica\u00e7\u00e3o Art\u00edstica \u2013 GLAC Quixeramobim \u2013 2009 \u2013 Carga Hor\u00e1ria 65h\/a;\n\u25cf Festival de Teatro FESTMAR- Ponto de Cultura Aracati-CE \u2013 2011;  \n\u25cf ProJovem Adolescente \u2013 Secret\u00e1ria de A\u00e7\u00e3o Social \u2013 2013\/2014\n\u25cf Coordenador Cultural \u2013 Agremia\u00e7\u00e3o Estudantil \u2013 EEEP. Dr. Jos\u00e9 Alves da Silveira \u2013 Gest\u00e3o 2014\/2015;\n\u25cf Curso de Empreendedorismo e Plano de Neg\u00f3cio \u2013 SEBRAE-CE. Carga Hor\u00e1ria: 60h;\n\u25cf Curso de Inform\u00e1tica B\u00e1sica \u2013 Universidade Aberta do Brasil, UAB. Per\u00edodo: 03 de Mar\u00e7o a 06 de Junho de 2008. Carga Hor\u00e1ria: 60h;\n\u25cf Curso de Inform\u00e1tica B\u00e1sica \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o SECULT \u2013 Quixeramobim-CE. Per\u00edodo: 04 a 29 de Julho de 2011. Carga Hor\u00e1ria: 30h.\n\u25cf F\u00f3rum Junino \u2013 Instituto Sol do Meu Sert\u00e3o e FEQUAJUCE \u2013 04 de Mar\u00e7o de 2018.\n\nEXPERI\u00caNCIAS JUNINAS:\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2011 - (Produ\u00e7\u00e3o)\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2012 - (Produ\u00e7\u00e3o)\n\u25cf Quadrilha Cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 2013 - (Produ\u00e7\u00e3o)\n\u25cf Quadrilha Chap\u00e9u de Palha \u2013 2014 - (Dan\u00e7arino)\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2015 - (Ator e Produ\u00e7\u00e3o)\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2016 - (Dan\u00e7arino)\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2017 - (Desenvolvedor de Tem\u00e1tica, Ator, Dan\u00e7arino e Projetista)\n\u25cf Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2018 - (Produtor Cultural, Projetista e Dan\u00e7arino)\n\u25cf XVII Festejos Cear\u00e1 Junino \u2013 2019 - (Produ\u00e7\u00e3o)\n\nEXPERI\u00caNCIAS PESSOAIS:\n\u25cf Ator \u2013 Document\u00e1rio: Os Cearenses \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Dem\u00f3crito Rocha - 2010\n\u25cf Monitor de Teatro \u2013 Projeto AABB Comunidade \u2013 2012;\n\u25cf Ator \u2013 Grupo Lamberage de Arte e Cultura (GLAC) \u2013 2009 a 2013;\n\u25cf Ator \u2013 Grupo Ritmos da Arte \u2013 2014;\n\u25cf Ator \u2013 Cia Sense de Arte e Cultura \u2013 2015 a 2017;\n\u25cf Dan\u00e7arino \u2013 Quadrilha Sol do Meu Sert\u00e3o \u2013 2011 a 2018\n\u25cf Participa\u00e7\u00e3o \u2013 Filme \u00c1rea Q \u2013 2011;\n\u25cf Diretor \u2013 Espet\u00e1culo: 100 Anos de Gonzag\u00e3o, Sua Hist\u00f3ria Contada em Versos -  EEEP. Dr. Jos\u00e9 Alves da Silveira \u2013 2012;\n\u25cf Instrutor \u2013 Projeto Oficina dos Sonhos - EEEP. Dr. Jos\u00e9 Alves da Silveira e E.E.M. Prof\u00aa. Maria Edilce Dias Fernandes, Ibicuitinga-CE \u2013 2014.\n\u25cf Monitor de Teatro \u2013 Projeto Novo Mais Educa\u00e7\u00e3o (Escola Virg\u00edlio T\u00e1vora) \u2013 2017;\n\u25cf Monitor de Teatro \u2013 Projeto Novo Mais Educa\u00e7\u00e3o (Escola Maria Carneiro) \u2013 2017;\n\u25cf Escritor e Diretor \u2013 Lembran\u00e7as Fotogr\u00e1ficas (Escola Virg\u00edlio T\u00e1vora) \u2013 2017;\n\u25cf Monitor de Inform\u00e1tica \u2013 Projeto Novo Mais Educa\u00e7\u00e3o (Escola Virg\u00edlio T\u00e1vora) \u2013 2018;\n\u25cf Escritor e Diretor - Luta: A\u00e7\u00e3o e Rea\u00e7\u00e3o nos Sert\u00f5es de Canudos \u2013 2018.\n\nESPET\u00c1CULOS REALIZADOS:\n\u25cf Paix\u00e3o de Cristo no Cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 Ator \u2013 2009\/2010\/2011\/2013;\n\u25cf Espet\u00e1culo Infantil \u2013 Ladr\u00e3o de Alegria \u2013 2010;\n\u25cf Ant\u00f4nio, O Conselheiro - Ator \u2013 Aracati-Ce \u2013 2011;\n\u25cf A Face do Artista \u2013 Ator - 2014 \u2013 Encantado-CE, Ibicuitinga-CE e Quixad\u00e1-CE;\n\u25cf Jo\u00e3o Grilo na falta d\u2019\u00e1gua (Readapta\u00e7\u00e3o do Auto da Compadecida de Ariano Suassuna) \u2013 Ator - 2015;\n\u25cf A Princesa P\u00e9rola e os Cavalheiros \u2013 Ator - (2\u00ba Lugar - XI Festival de Esquetes Teatrais \u2013 Quixad\u00e1 \u2013CE \u2013 2015) - 2015\/2016;\n\u25cf \u201c\u00daltimo Suspiro\u201d II Mostra Ambiental da CREDE 12 \u2013 Dire\u00e7\u00e3o, Dan\u00e7arino e Ator \u2013 2013 \u2013 (2\u00b0 Lugar CREDE 12 \u2013 Quixad\u00e1-CE);\n\u25cf \u201cOs 4 Elementos\u201d III Mostra Ambiental da CREDE 12 \u2013 Ator \u2013 2014 \u2013 (1\u00b0 Lugar CREDE 12 \u2013 Quixad\u00e1-CE e Etapa de Apresenta\u00e7\u00e3o em Fortaleza-CE);\n\u25cf Macbeth (Adaptado \u2013 Obra de William Shakespeare) \u2013 Ator \u2013 2014 (Financiada Por Instituto Braudel de S\u00e3o Paulo);\n\u25cf Ant\u00f4nio Conselheiro - Um Beato, um Peregrino \u2013 Ator \u2013 Quixeramobim \u2013 2016;\n\u25cf Museu Vivo \u2013 Conselheiro Vive \u2013 Ator \u2013 Quixeramobim \u2013 2018;\n\u25cf A Travessia \u2013 Ator \u2013 Quixeramobim \u2013 2018.\n\u25cf Contos de Conselheiro \u2013 Ator \u2013 Quixeramobim \u2013 2019.","createTimestamp":{"date":"2017-06-14 08:42:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12136,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 21:21:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12136,"subsite":null,"emailPublico":"joaofilholima@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3441-1920","endereco":"Ana Almeida Machado, 184 A, Apartamento, Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Ana Almeida Machado","En_Num":"184 A","En_Complemento":"Apartamento","En_Bairro":"Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15030,"name":"Ramon Fernandes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.93772427430248","longitude":"-39.4013674557209"},"shortDescription":"Sou estudante de m\u00fasica no munic\u00edpio de crato, busco me formar no ramo a fim de se tornar um profissional qualificado.","longDescription":"M\u00fasico.","createTimestamp":{"date":"2017-06-22 17:18:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12493,"updateTimestamp":{"date":"2018-05-22 15:26:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12493,"subsite":null,"emailPublico":"ramonfernandes321@gmail.com","endereco":"otacilio macedo , 165 , c, seminario, 63113-115, crato, CE","En_CEP":"63113-115","En_Nome_Logradouro":"otacilio macedo","En_Num":"165","En_Complemento":"c","En_Bairro":"seminario","En_Municipio":"crato","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","telefonePublico":"(88) 99440-8800","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15183,"name":"Evaldo Pereira da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05845636004657","longitude":"-39.3999928236008"},"shortDescription":"Cantor, compositor e violonista, Concluindo o curso de m\u00fasica da UFC (capus Sobral) e professor de viol\u00e3o t\u00e9cnica vocal e coral.","longDescription":"Cantor, compositor e violonista, Concluiu o curso de m\u00fasica da UFC (campus Sobral) \u00e9 professor de viol\u00e3o t\u00e9cnica vocal e coral.","createTimestamp":{"date":"2017-06-25 22:22:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12637,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-25 21:16:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12637,"subsite":null,"emailPublico":"evaldopvox@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99905-2270","endereco":"Avenida Manoel Assis, 2191 , Pereiros, 62250-000, Ipu, CE","En_CEP":"62250-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Manoel Assis","En_Num":"2191","En_Bairro":"Pereiros","En_Municipio":"Ipu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15568,"name":"Maiane Keuly","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08000109380862","longitude":"-39.3947410583496"},"shortDescription":"Sou tecladista, toco profissionalmente e canto h\u00e1 algum tempo","longDescription":"Toco profissionalmente h\u00e1 18 anos, autodidata, toco teclado e canto em apresenta\u00e7\u00f5es privadas","createTimestamp":{"date":"2017-07-01 19:56:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13005,"updateTimestamp":null,"parent":15566,"user":13005,"subsite":null,"emailPublico":"maianekeuly@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99444-9928","endereco":"rua francisco cust\u00f3dio de azevedo, 106, pr\u00f3ximo ao sindicato, S\u00e3o jo\u00e3o, 62360-000, Ibiapina, CE","En_CEP":"62360-000","En_Nome_Logradouro":"rua francisco cust\u00f3dio de azevedo","En_Num":"106","En_Complemento":"pr\u00f3ximo ao sindicato","En_Bairro":"S\u00e3o jo\u00e3o","En_Municipio":"Ibiapina","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15680,"name":"Eduardo Gustavo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.10188707006232","longitude":"-39.35302734375"},"shortDescription":"Sou trompetista iniciante,  toco viol\u00e3o e teclado.","longDescription":"Sou musicista h\u00e1 7 anos, toco trompete,viol\u00e3o e um pouco de teclado, tive experi\u00eancia na banda de m\u00fasica municipal","createTimestamp":{"date":"2017-07-03 15:16:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13039,"updateTimestamp":null,"parent":15605,"user":13039,"subsite":null,"emailPublico":"GS937907@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99442-0926","endereco":"Rua padre Ibiapina, 538, AGB, Centro, 62360-000, Ibiapina, CE","En_CEP":"62360-000","En_Nome_Logradouro":"Rua padre Ibiapina","En_Num":"538","En_Complemento":"AGB","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Ibiapina","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16070,"name":"E.E.F Raimundo Celso dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.85015407850566","longitude":"-39.30908203125"},"shortDescription":"A Escola de Ensino Fundamental Raimundo Celso dos Santos, tem vis\u00e3o de futuro ser reconhecida como uma das escolas munic\u00edpio de Chorozinho com o melhor desempenho em leitura, escrita, racioc\u00ednio l\u00f3gico-matem\u00e1tico, bem como as demais \u00e1reas do conhecimento, capaz de formar cidad\u00e3os preparados para enfrentar o mundo e suas tecnologias.","longDescription":"...","createTimestamp":{"date":"2017-08-01 14:41:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13466,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13466,"subsite":null,"emailPublico":"escolaraimundocelsodossantos@gmail.com","endereco":"Rua Elizaldo Costa , s\/n , Tri\u00e2ngulo, 62875-000, Chorozinho, CE","En_CEP":"62875-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Elizaldo Costa ","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"Tri\u00e2ngulo","En_Municipio":"Chorozinho","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16081,"name":"Francisco C\u00e9u","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante de design de Moda e explorador das artes visuais e comportamentais.\nRoteirista, coreografo e diretor.","longDescription":"Atualmente operador de \u00c1udio e V\u00eddeo da Secretaria de Cultura e Turismo de Quixeramobim. \nCoreografo a 6 anos com 4 premia\u00e7\u00f5es. Pesquisador de moda, estilo e comportamento, roteirista que busca desenvolver curtas ou longas com direcionamento voltado a a\u00e7\u00f5es e sensibilidades humanas.","createTimestamp":{"date":"2017-08-01 18:14:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13476,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13476,"subsite":null,"emailPublico":"franciscoceu@outlook.com.br","telefonePublico":"(88) 99260-1357","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Moda","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Audiovisual","Cinema","Cultura LGBT","Gest\u00e3o Cultural","Filosofia","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16116,"name":"Danilo Sobreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-7.18770702395276","longitude":"-39.7375702857971"},"shortDescription":"Saxofonista na Banda de M\u00fasica Municipal Francisco Paulo de Ara\u00fajo, Santana do Cariri, CE.","longDescription":"Saxofonista na Banda de M\u00fasica Municipal Francisco Paulo de Ara\u00fajo.","createTimestamp":{"date":"2017-08-02 11:34:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13416,"updateTimestamp":{"date":"2018-01-12 11:04:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16018,"user":13416,"subsite":null,"emailPublico":"bmmfpasantanadocariri@hotmail.com","endereco":"Rua Nicostrato Nuvens, 241 , Centro, 63190-000, Santana do Cariri, CE","En_CEP":"63190-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Nicostrato Nuvens","En_Num":"241","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Santana do Cariri","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["m\u00fasica"],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16225,"name":"Forr\u00f3 de Carlos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.89028742373364","longitude":"-38.6808013916016"},"shortDescription":"** Artista Maranguapense **\nMusico, Cantor, Compositor e Sanfoneiro. \nContato para shows: (85) 98888-8588\nInstagram: forro_de_carlos\n#forrodecarlos","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-15 09:59:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13576,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13576,"subsite":null,"emailPublico":"forrodecarlos@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98888-8588","En_CEP":"61940-150","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Maranguape","En_Estado":"CE","instagram":"@forro_de_carlos","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[2069,2071,2072,2073],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Forr\u00f3","#Forr\u00f3deCarlos"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16228,"name":"Tradi\u00e7\u00e3o de Reis","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.97363086041534","longitude":"-38.7463320493043"},"shortDescription":"Somos um grupo Adulto do Distrito de Penedo da Cidade de Maranguape onde resgatando a cultura de Reisado na nossa comunidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-15 11:50:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13577,"updateTimestamp":null,"parent":16226,"user":13577,"subsite":null,"emailPublico":"brennoc40.bd@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98628-1206","En_CEP":"61956-000","En_Num":"20","En_Complemento":"Mercadinho penedo","En_Bairro":"Penedo","En_Municipio":"Maranguape","En_Estado":"CE","site":"","endereco":"Rua Jose da Silva, 20, Mercadinho penedo, Penedo, 61956-000, Maranguape, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Jose da Silva","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#NataldeLuz","#Reisado"],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16230,"name":"Eunilo Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98150504932825","longitude":"-39.364013671875"},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo, com interesse em fotografia contempor\u00e2nea, Antropologia Visual, Eventos.","longDescription":"Fot\u00f3grafo, com interesse em fotografia contempor\u00e2nea, Antropologia Visual, Eventos.\n\nS\u00edntese de Trabalhos\n* Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga\n* Festival de Jazz e Blues\n* Mostra Guaramiranga Junina\n* Mostra dos Dramas de Guaramiranga\n* Fot\u00f3grafo da Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da Arte de Guaramioranga - AGUA\n* Festival Junino de Pacoti\n* Pra\u00e7a da M\u00fasica de Guaramiranga\n* Natal Guaramiranga de Luzes\n* Projeto Guaramiranga em F\u00e9rias\n* Maloca do Drag\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2017-08-15 17:01:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13579,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-23 15:13:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13579,"subsite":null,"emailPublico":"euniloslack@gmail.com","endereco":"Conjunto Frei Domingos, 593, Beco da Cl\u00e1udia, Centro, 62766-000, Guaramiranga, CE","En_CEP":"62766-000","En_Nome_Logradouro":"Conjunto Frei Domingos","En_Num":"593","En_Complemento":"Beco da Cl\u00e1udia","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Guaramiranga","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","telefonePublico":"(85) 9717-2027","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#artesvisuais #Fotografia #foto #imagem #arte #vida"],"area":["Fotografia","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16321,"name":"REISADO BOI ESTRELA DE S\u00c3O JOAQUIM","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.44102230371796","longitude":"-39.44091796875"},"shortDescription":"Trata-se de um dos grupos de boi de reisado que mant\u00e9m um dos reisados mais originais e tradicionais do Cear\u00e1. O grupo mant\u00e9m a originalidade da apresenta\u00e7\u00e3o tal qual era no princ\u00edpio dos meados do s\u00e9culo vinte.","longDescription":"No distrito de S\u00e3o Joaquim, munic\u00edpio de Senador Pompeu, Estado do Cear\u00e1, um grupo de agricultores mant\u00e9m a tradi\u00e7\u00e3o de reisado de caretas h\u00e1 mais de 55 anos. \u00c9 uma atra\u00e7\u00e3o esperada pelas pessoas da comunidade, durante todo o ano. Geralmente acontece nos meses de dezembro e janeiro, dentro do ciclo natalino, encerrando a brincadeira no dia 06 de janeiro alusivo ao dia de Reis. Crian\u00e7as, jovens e adultos se re\u00fanem nos terreiros das comunidades por onde os brincantes passam, para assistirem \u00e0 brincadeira que encanta e diverte a todos. \nO reisado de caretas \u00e9 caracter\u00edstico da regi\u00e3o Sert\u00e3o Central do Cear\u00e1, folguedo composto de cortejo, abri\u00e7\u00e3o de portas, sapateados e apresenta\u00e7\u00e3o das figuras: Ema, Boi, Burrinha, Jumento e Z\u00e9 Bundinha. Esse folguedo \u00e9 permeado de uma musicalidade intensa, que anima e conduz a dramaticidade e as figuras. Um misto de profano e sagrado. \u00c9 resultante da fus\u00e3o de diversos elementos de diferentes tradi\u00e7\u00f5es e \u00e9pocas, que ao longo do tempo foram incorporados e assimilados por gera\u00e7\u00f5es de brincantes, resultando no reisado de boi de caretas, um reisado de retorno. \nRepresenta o retorno dos Reis Magos da visita ao Menino Jesus. Por isso as mascaras (m\u00e1scaras de couro), para n\u00e3o serem reconhecidos por Herodes. As figuras principais s\u00e3o a burrinha e o boi, por serem animais que estavam no local do nascimento do Menino Jesus. Trata-se de um dos grupos reisados de caretas mais original e tradicional do Cear\u00e1. Devido ao isolamento da comunidade que est\u00e1 situada no sop\u00e9 da serra, limite dos munic\u00edpios de Senador Pompeu e Pedra Branca. \nO grupo mant\u00e9m a originalidade da apresenta\u00e7\u00e3o tal qual era no princ\u00edpio do s\u00e9culo XX, n\u00e3o tendo sofrido influ\u00eancias modernas. Jo\u00e3o In\u00e1cio e Jo\u00e3o Andr\u00e9 s\u00e3o os mestres do grupo, assim como todos os brincantes, aprenderam a tradi\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de seus pais, quando ainda crian\u00e7as assistindo as brincadeiras nos terreiros dos povoados. \nPara o mestre Jo\u00e3o In\u00e1cio de 89 anos, a brincadeira o torna mais feliz e motivado, mesmo com a idade avan\u00e7ada mant\u00e9m uma pequena propriedade no sop\u00e9 da serra de Pedra Branca e juntamente aos filhos tira da terra o suficiente para a sobreviv\u00eancia da fam\u00edlia. Senador Pompeu Mestres: Jo\u00e3o In\u00e1cio e Jo\u00e3o Andr\u00e9.\nO ato de brincar no reisado de boi de caretas \u00e9 um misto de prazer e devo\u00e7\u00e3o, envolvendo o sagrado e o profano em um s\u00f3 espa\u00e7o, sendo algo m\u00e1gico, ancestral. O folguedo encanta e diverte, com m\u00fasica, dan\u00e7a, poesia, drama, presentes no versejar dos caboclos mestres, na execu\u00e7\u00e3o de coreografias pelos caretas em torno das figuras e na teatraliza\u00e7\u00e3o da morte do boi. \nAs figuras t\u00eam forte simbologia, representam a liga\u00e7\u00e3o do ser humano com a natureza e a terra. O boi \u00e9 uma figura encantadora, m\u00e1gica, sagrada, ele \u00e9 sacrificado e ressuscita, a ema est\u00e1 ligada \u00e0 natureza, \u00e0 nossa fauna e figuras como o Z\u00e9 Bundinha e o Jumento est\u00e3o voltados mais para a comicidade, o l\u00fadico, fazendo a intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico e provocando o riso. \nOs mestres t\u00eam a preocupa\u00e7\u00e3o em repassar a tradi\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as e jovens, mantendo no grupo crian\u00e7as aprendizes e jovens brincantes, que s\u00e3o instru\u00eddos pelos mestres. O grupo de reisado de caretas do S\u00e3o Joaquim tamb\u00e9m participa de viv\u00eancias com crian\u00e7as e adolescentes no sentido de repassar a tradi\u00e7\u00e3o para as novas gera\u00e7\u00f5es, como aconteceu na comunidade de Engenheiro Jos\u00e9 Lopes, tamb\u00e9m distrito de Senador Pompeu, onde 20 crian\u00e7as integrantes do Projeto Cultivando Vida e Arte no Semi\u00e1rido participaram de viv\u00eancias com o grupo. \nAs crian\u00e7as e adolescentes, aprenderam a respeitar, admirar e vivenciaram na pr\u00e1tica as dan\u00e7as, os cantos e dramas que envolvem a tradi\u00e7\u00e3o. Possibilitou um aprendizado diferenciado, contextualizado, onde as crian\u00e7as interagiram diretamente com os mestres, com os caretas, com os m\u00fasicos e as figuras. Quando crian\u00e7as t\u00eam contato direto, vivenciam a tradi\u00e7\u00e3o, absorvem espontaneamente os c\u00f3digos culturais, que passam a fazer parte da sua identidade cultural. \nA comunidade de S\u00e3o Joaquim tem uma rela\u00e7\u00e3o muito forte com a tradi\u00e7\u00e3o, sente orgulho do grupo que foi titulado pela Secretaria da Cultura, Tesouros Vivos do Cear\u00e1. \u00c9 uma rela\u00e7\u00e3o de admira\u00e7\u00e3o e respeito, de crian\u00e7as, jovens, adultos e idosos. \u201cA gente vive neste p\u00e9 de serra, a nossa divers\u00e3o \u00e9 o reisado, desde crian\u00e7a que eu gosto de ver os caretas brincando, \u00e9 uma divers\u00e3o muito boa para todos os moradores\u201d, afirma Dona Angelita, 78 anos. A brincadeira, termo usado pelos integrantes do grupo, acontece nos terreiros das casas, como manda a tradi\u00e7\u00e3o, envolvendo diversas comunidades, com todas as faixas et\u00e1rias de p\u00fablico, participando, interagindo com os brincantes. Isso promove a integra\u00e7\u00e3o, a socializa\u00e7\u00e3o e o fortalecimento da identidade cultural da comunidade. \nA brincadeira de reisado de caretas \u00e9 para os brincantes um elemento fundamental no sentido de superar as adversidades da regi\u00e3o semi\u00e1rida. O ritual que a envolve apresenta simbologias diversas que est\u00e3o ligadas ao fortalecimento do indiv\u00edduo, do grupo e da comunidade. Nesse aspecto o reisado transcende o ato de brincar e passa a elevar, fortalecer, tanto os brincantes como aos que assistem. \nA cultura \u00e9 fundamental no sentido de buscar alternativas de conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido, tamb\u00e9m liga o homem e a mulher do sert\u00e3o \u00e0 sua terra, dando sentido \u00e0 exist\u00eancia. \n\nO grupo foi titulado pela Secretaria da Cultura do estado do Cear\u00e1 como Patrim\u00f4nio Vivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1, foi ganhador do Pr\u00eamio Culturas Populares Mestra Dona Isabel, edi\u00e7\u00e3o 2009, do Minist\u00e9rio da Cultura, ganhador do Edital Cear\u00e1 Natal de Luz -- Pr\u00eamio aos Grupos de Tradi\u00e7\u00f5es Natalinas nos anos de 2009, 2010, 2011, 2015 e 2016.","createTimestamp":{"date":"2017-08-23 11:23:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10310,"updateTimestamp":null,"parent":12174,"user":10310,"subsite":null,"En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"DISTRITO DE S\u00c3O JOAQUIM DE CIMA","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"adv.leonardo.almeida@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro","M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16367,"name":"Banda Valter da Costa Carmo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0252829086093","longitude":"-39.3398094177246"},"shortDescription":"Banda Municipal com 10 naipes sob Reg\u00eancia do Maestro Walter C\u00e9lio Lima de Oliveira e 52 integrantes.","longDescription":"A Banda de M\u00fasica de Pacatuba denominada oficialmente de Banda Municipal Valter da Costa Carmo foi recomposta no ano de 1997 pelo  ent\u00e3o prefeito Valter da Costa Carmo Filho. Composta em sua maioria por jovens e adolescentes que pertenciam a rede p\u00fablica municipal de ensino, com o objetivo de tirar os jovens da ociosidade a Banda de M\u00fasica foi oficialmente apresentada a popula\u00e7\u00e3o de Pacatuba no ano de 1998 sob a reg\u00eancia dos maestros: Capit\u00e3o da Policia Militar do estado do Cear\u00e1 senhor Francisco das Chagas de Souza e Sargento Maciel. Ainda no ano de 1998 a Banda come\u00e7ou a figurar como parte integrante da estrutura municipal. Apoio este que foi revogado em 2016, que resulltou na cria\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o dos M\u00fasicos de Pacatuba, respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o do Cortejo de 8 de Outubro data em que se comemora o anivers\u00e1rio do munic\u00edpio e anivers\u00e1rio da banda, ainda no mesmo ano a Uni\u00e3o dos m\u00fasicos foi respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 natal com artes onde reuniram diversas atra\u00e7\u00f5es e um p\u00fablico de cerca de 300 pessoas na pra\u00e7a Henrique da Justa no centro da cidade.\nDentre seus 19 anos de exist\u00eancia a banda j\u00e1 formou diversos m\u00fasicos com reconhecimento nacional e participou de diversas apresenta\u00e7\u00f5es dentro do estado do Cear\u00e1, hoje a banda conta com 1 maestro titular, 3 diretores membros da banda e cerca de 52 m\u00fasicos instrumentistas que fazem parte da sua forma\u00e7\u00e3o principal, al\u00e9m disso a banda conta com cerca de 30 outros m\u00fasicos iniciantes, e estando hoje apoiada pela Secretaria de Cultura do Munic\u00edpio de Pacatuba no qual ao integrantes recebem uma bolsa mensal de incentivo.\nMaestro Titular\/Tesoureiro: Tenente Coronel Walter C\u00e9lio Lima de Oliveira.\nDiretores:\nLailson Albano de Sousa - Regente\/Presidente\nDanilo C\u00e9sar Fernandes - Vice-presidente\nTereza Cristina Vasconcelos - Rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e assuntos externos","createTimestamp":{"date":"2017-08-25 13:44:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11541,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-23 11:22:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11541,"subsite":null,"endereco":"Rua Major Crisanto 1906, 1906 , Centro, 61801-205, Pacatuba, CE","En_CEP":"61801-205","En_Nome_Logradouro":"Rua Major Crisanto 1906","En_Num":"1906","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Pacatuba","En_Estado":"CE","telefonePublico":"","emailPublico":"bandamunicipalpacatuba@gmail.com","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQUlymEQZrvYFDTlo86Wj6w?view_as=subscriber","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16506,"name":"Euzimar","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Eu Sou Maria Euzimar, membro do grupo de articuladores da Cultura Camponesa","longDescription":"Eu Sou Maria Euzimar, membro do grupo de articuladores da Cultura Camponesa de Santana, Monsenhor Tabosa, Ce.","createTimestamp":{"date":"2017-08-30 15:57:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9433,"updateTimestamp":null,"parent":11058,"user":9433,"subsite":null,"emailPublico":"euzimarpereira@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9266-7756","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Patrim\u00f4nio Imaterial","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16721,"name":"Isabel Cristina Silva de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.4177276927057","longitude":"-39.2802085541189"},"shortDescription":"Sou Isabel Cristina da Comunidades Quilombola dos Caetanos em Capuan - Caucaia - CE. MULHER NEGRA E Quilombola","longDescription":"Mim chamo Cristina Quilombola, sou quilombola da comunidade dos Caetanos em Capuan Caucaia - CE. Atualmente Presidente da Associa\u00e7\u00e3o - ARQCCC, Movimento Quilombola do Cear\u00e1 - CEQUIRCE e sou Coordenadora Nacional da CONAQ. Hoje temos um ponto de cultura na comunidades QUILOMBOCULT, onde desenvolvemos a\u00e7\u00f5es e festejos culturais voltados a nossas tradi\u00e7\u00f5es e a ancestralidade do nosso povo. vivenciar cada momento fomentando a realidade da nossas crian\u00e7as, juventudes, adultos e idosos atrav\u00e9s de nossas tradi\u00e7\u00f5es culturais.","createTimestamp":{"date":"2017-09-06 19:00:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13902,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-04 21:16:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13902,"subsite":null,"emailPublico":"quilombolascapuan@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 3342-9510","endereco":"avenida professora Leticia Marques Cavalcante, 1966, ap\u00f3s a pra\u00e7a do capuan, Capuan, 61615-000, Caucaia, CE","En_CEP":"61615-000","En_Nome_Logradouro":"avenida professora Leticia Marques Cavalcante","En_Num":"1966","En_Complemento":"ap\u00f3s a pra\u00e7a do capuan","En_Bairro":"Capuan","En_Municipio":"Caucaia","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[40639],"spaces":[1494],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura LGBT","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Artesanato","Cultura Negra","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Quilombola","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Cultura Afro-brasileira","Comunica\u00e7\u00e3o","Cinema","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Artes integradas","Gastronomia","Esporte","Fotografia","Meio Ambiente","Sa\u00fade"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17415,"name":"Ivaneide Florencio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1971443","longitude":"-39.3004901"},"shortDescription":"Produtora Cultural, Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Canudos, entidade Privada sem Fins Lucrativos que atende a regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central com projetos de arte, cultura e outras atividades e uma das idealizadoras do projeto Quiarte.","longDescription":"Secret\u00e1ria Executiva do Sistema Maior de Comunica\u00e7\u00e3o, com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea cultural, umas das idealizadoras da Quiarte \u2013 Mostra de Arte e Cultura de Quixeramobim, realizadora de eventos culturais, na regi\u00e3o do sert\u00e3o central cearense, diretora-presidente da Funda\u00e7\u00e3o Canudos, j\u00e1 participou de confer\u00eancias, semin\u00e1rios, debates e workshop sobre arte e cultura e inclus\u00e3o social.","createTimestamp":{"date":"2017-10-03 17:07:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8285,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-12 13:05:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9597,"user":8285,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3441-1209","En_CEP":"63800-000","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Teixeira de Freitas, 199 A , Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Teixeira de Freitas","En_Num":"199 A","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["QUIARTE","SERT\u00c3O CENTRAL","FUNDA\u00c7\u00c3O CANUDOS"],"area":["Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17513,"name":"Maracatu Infantil Na\u00e7\u00e3o Canind\u00e9 2020 - Loas para Esperan\u00e7ar  (LOAS, CONTOS E BRINCADEIRAS)","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.4189453125"},"shortDescription":"O Maracatu Infantil Na\u00e7\u00e3o Canind\u00e9 surgiu em 2016, em Canind\u00e9 afim de transmitir as crian\u00e7as um pouco sobre a hist\u00f3ria do Maracatu e suas influ\u00eancias na cultura.\nCom movimentos b\u00e1sicos do Maracatu e confec\u00e7\u00e3o de adere\u00e7os dos personagens que comp\u00f5e o cortejo podemos desenvolver a percep\u00e7\u00e3o dos movimentos em rela\u00e7\u00e3o ao ritmo da dan\u00e7a e da musica do Maracatu.","longDescription":"\"Maracatu \u00e9 uma brincadeira que se toca, canta e dan\u00e7a em um cortejo para coroar reis negros. Existem muitos maracatus em muitos lugares do Brasil.\nOs negros, quando eram escravos aqui no Brasil sentiam muita saudade da \u00c1frica. Come\u00e7aram ent\u00e3o a fazer suas dan\u00e7as, seus cantos, enfim, suas festas para lembrar de casa.\nOs portugueses proibiam suas festas, mas eles muito espertos, descobriram um jeito de engan\u00e1-los, vestindo, por exemplo reis africanos com as roupas e gestos dos nobres portugueses. Assim, eles podiam fazer suas festas sem que ningu\u00e9m os incomodassem.\"\n\nEssa foi a explica\u00e7\u00e3o tirada do Livro Brincadeiras Musicais do Grupo Palavra Cantada Volume 4 para iniciar o projeto Maracatu Infantil Na\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o em Canind\u00e9.\n\nSob a influencia cultural do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Iracema de Fortaleza e do Grupo Txai Cia de Dan\u00e7a tamb\u00e9m de Fortaleza, que vieram no inicio de 2016 ao nosso munic\u00edpio realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o na escola,idealizamos um Maracatu infantil para repassar aos alunos um pouco sobre a hist\u00f3ria do Maracatu e suas influ\u00eancias na cultura regional, tamb\u00e9m apresentamos alguns movimentos b\u00e1sicos do Maracatu e confeccionamos alguns adere\u00e7os dos personagens que comp\u00f5e um cortejo de Maracatu,  desenvolvendo a percep\u00e7\u00e3o dos movimentos de seu pr\u00f3prio corpo em rela\u00e7\u00e3o ao ritmo da dan\u00e7a e da m\u00fasica do Maracatu.\n\nO resultado desse trabalho de pesquisa foi a Cria\u00e7\u00e3o do Grupo MARACATU INFANTIL NA\u00c7\u00c3O CANIND\u00c9 composto inicialmente por 25 crian\u00e7as alunos da escola e acompanhada pelo n\u00facleo gestor e pelos pais dos alunos.\n\nJ\u00e1 em 2017 nos apresentamos com as CALUNGAS na ESCOLA DE TEMPO INTEGRAL FREI ORLANDO, na ESCOLA PROFISSIONALIZANTE JOS\u00c9 VIDAL  no dia da sua inaugura\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a do GOVERNADOR CAMILO SANTANA, na ESCOLA MARIA AGLA\u00ca  e no dia da  Consci\u00eancia negra no Polo de Artes de Canind\u00e9.","createTimestamp":{"date":"2017-10-04 19:46:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8258,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-30 10:12:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9565,"user":8258,"subsite":null,"emailPublico":"marisacaninde@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 98804-1731","En_CEP":"62700-000","endereco":"Bairro Santa Luzia, s\/n, Rua Padre Joaquim da Rocha, bairro, 62700-000, Canind\u00e9, CE","En_Nome_Logradouro":"Bairro Santa Luzia","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"bairro","En_Municipio":"Canind\u00e9","En_Estado":"CE","En_Complemento":"Rua Padre Joaquim da Rocha","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Maracatu Infantil","Cultura Popular","Canind\u00e9"],"area":["Dan\u00e7a","Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17687,"name":"Maracatu Na\u00e7\u00e3o Baobab","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0187164124181","longitude":"-39.4134521484375"},"shortDescription":"No dia 04 de mar\u00e7o de 1994, nascia o grupo em meio a uma reuni\u00e3o de amigos, da\u00ed a idealiza\u00e7\u00e3o do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Baobab. Criado por amantes da arte da cidade de Fortaleza com a finalidade de divulgar as nossas tradi\u00e7\u00f5es descendentes da \u00c1frica no nosso estado.","longDescription":"No dia 04 de mar\u00e7o de 1994, nascia o grupo em meio a uma reuni\u00e3o de amigos, da\u00ed a idealiza\u00e7\u00e3o do Maracatu Na\u00e7\u00e3o Baobab. Criado por amantes da arte da cidade de Fortaleza com a finalidade de divulgar as nossas tradi\u00e7\u00f5es descendentes da \u00c1frica no nosso estado. Durante a nossa trajet\u00f3ria nunca deixamos de desfilar para o povo, durante o Carnaval de Rua de Fortaleza, que tanto aprecia e valoriza a cultura do maracatu cearense e sempre pedimos as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus e dos orix\u00e1s, para reverenciar o baob\u00e1 ou baobab.","createTimestamp":{"date":"2017-10-08 15:40:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8300,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-03 20:16:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9616,"user":8300,"subsite":null,"emailPublico":"janainabaobab@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98800-1899","En_CEP":"60442-430","En_Nome_Logradouro":"Rua Am\u00e9rico Fac\u00f3","En_Num":"11","En_Bairro":"Bela Vista","En_Municipio":"Fortaleza","site":"https:\/\/www.facebook.com\/Manacao","endereco":"Rua Am\u00e9rico Fac\u00f3, 11 , Bela Vista, 60442-430, Fortaleza, CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["maracatu"],"area":["Cultura Popular","Cultura Negra","Patrim\u00f4nio Imaterial","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18450,"name":"Cia Lamparim de Circo e Teatro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1903927","longitude":"-39.3025959"},"shortDescription":"O grupo Lamparim \u00e9 uma companhia de circo-teatro que dedica-se ao estudo do Palha\u00e7o e suas diversas t\u00e9cnicas.","longDescription":"A Cia Lamparim \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o de circo e teatro que se dedica \u00e0 cria\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas com o desenvolvimento de projetos culturais. Criada em 2012, o grupo atua de forma continuada em Quixeramobim-Ce e cidades vizinhas.\n \n\u00b7 Focos: arte de palha\u00e7os, teatro de rua, teatro em espa\u00e7os alternativos, arte educa\u00e7\u00e3o e redes comunit\u00e1rias de cultura. \n\n\u00b7 Bases da atua\u00e7\u00e3o: rela\u00e7\u00e3o consigo mesmo, com o espa\u00e7o, com o colega, com o p\u00fablico e com a situa\u00e7\u00e3o.\n\n \u00b7 Bases do of\u00edcio: ensaio, estudo\/reflex\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o\/comunica\u00e7\u00e3o.\n\n \u00b7 Princ\u00edpios: motiva\u00e7\u00e3o, dedica\u00e7\u00e3o, colabora\u00e7\u00e3o, respeito, justi\u00e7a. \n\nDialogamos com artistas e grupos c\u00eanicos, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, escolas, empresas, ongs, centros culturais e comunidades, sempre buscando novas modalidades para o of\u00edcio art\u00edstico e alternativas de sustentabilidade que n\u00e3o dependam dos mercados e circuitos tradicionais. \n\nAs apresenta\u00e7\u00f5es da companhia acontecem geralmente em pra\u00e7as, parques, e outros espa\u00e7os p\u00fablicos, com acesso livre e gratuito \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, composta por pessoas de todas as idades e realidades sociais. Os projetos e a\u00e7\u00f5es s\u00e3o viabilizados atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es de grupos e de empresas brasileiras; parcerias com grupos teatrais e prestadores de servi\u00e7o; convites pontuais; a\u00e7\u00f5es em rede; apoio do gentil p\u00fablico (chap\u00e9u do artista de rua). \n\nHIST\u00d3RICO\n\n2012 \u2013 No dia 23 de dezembro deste ano \u00e9 fundado a Cia Lamparim de circo e teatro na cidade de Quixeramobim\/Ce, encabe\u00e7ado pelo Jonh Wellington e por amigos. Realiz\u00e1vamos anima\u00e7\u00f5es de eventos para sustentabilidade do grupo. \n \n2013 \u2013 Grupo foca suas a\u00e7\u00f5es na sustentabilidade do grupo atrav\u00e9s de cortejos, anima\u00e7\u00f5es e pe\u00e7as tem\u00e1ticas, abrangemos nossa atua\u00e7\u00e3o com a figura do palha\u00e7o. \n \n2014 \u2013 Neste ano o grupo busca uma rotina de treinamento com as t\u00e9cnicas circenses procurando maior aprofundamento da t\u00e9cnica. \n \n2014 \u2013 Neste ano a Cia Lamparim participou do X Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1 (CE) com a esquete \"CONTOS DE FARSAS\" \u2013 Indicado a melhor ator Coadjuvante e Premiado com Diretor Revela\u00e7\u00e3o. \n \n2015-Neste ano a Cia \u00e9 convidada a participa da 28\u00ba Romaria de Canudos-(BA) com os espet\u00e1culo \u201cANTONIO CONSELHEIRO QUEM \u00c9S TU?\" e o \"MON\u00d3LOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM\". Neste mesmo ano a Cia Lamparim volta a participa do XI Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1-(CE) com as esquetes \"PARA RISOS\" na categoria infantil e na categoria adulta \"MON\u00d3LOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM\"- Premiado com melhor maquiagem (categoria infantil) melhor ator Coadjuvante (categoria adulta) e com o trof\u00e9u de terceiro lugar da categoria infantil. \n \n2015- Neste ano a Cia Lamparim participou da Tenda Sesc Itinerante com o Show de Palha\u00e7os\u2013Quixeramobim (CE). \n \n2016- A Cia Lamparim participou do I Festival Regional de Piquet Carneiro de Artes C\u00eanicas -(CE) com o espet\u00e1culo \u201cSER T\u00c3O PALHA\u00c7O\u201d- Premiado com melhor maquiagem e Melhor Ator Revela\u00e7\u00e3o (Talys Barros). \n \n2016- A Cia Lamparim participou da Tenda Sesc Itinerante com o Show de Palha\u00e7os\u2013Quixeramobim (CE) . \n \n2016- A Cia Lamparim participou do projeto Pra\u00e7a das Artes com o Espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS na cidade de Fortaleza (CE). \n \n2016- A Cia Lamparim participou do projeto Arte na Pra\u00e7a nas cidades de Madalena (CE) Itatira (CE) Ocara (CE) Quixeramobim (CE). \n2017- A Cia Lamparim participou do III V\u00f4mito Art\u00edstico da cidade de Iguatu (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O. \n \n2017- A Cia Lamparim participou do XXVI Banartes da cidade de Banabui\u00fa (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O. \n \n2017- A Cia Lamparim participou do projeto Arte na Pra\u00e7a nas cidades de Chorozinho (CE) Senador Pompeu (CE) Pedra Branca (CE) Ibicuitinga (CE) Santa Isabel (CE). \n \n2017- A Cia Lamparim participou da VII Mostra Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura de Canoa Quebrada (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O. \n \n2017- A Cia Lamparim participou do Festival da cultura Icoense ICOZEIRO da cidade de Ico (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O. \n \n2017- A Cia Lamparim participou do 42\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Jaguaretama (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7O. \n \n2018- A Cia Lamparim participou da programa\u00e7\u00e3o Portas Abertas do Theatro Jos\u00e9 de Alencar em Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do IV V\u00f4mito Art\u00edstico da cidade de Iguatu (CE) com o espet\u00e1culo MONOLOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A QUIXERAMOBIM. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do 27\u00b0 Banartes da cidade de Banabui\u00fa-CE com o espet\u00e1culo A PELEJA DE JO\u00c3O NA TERRA SEM GR\u00c3O. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do 43\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Quixer\u00e9 (CE). \n \n2018- A Cia Lamparim participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica do Teatro da Ribeira dos Ic\u00f3s na cidade de Ic\u00f3 (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do projeto Arte na Pra\u00e7a na cidade de Jaguaribara(CE). \n \n \n2018- A Cia Lamparim participou do Festival da cultura Icoense ICOZEIRO 2018 da cidade de Ic\u00f3 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou da III SEMANA DE ARTE E CULTURA \u201cO PULSO AINDA PULSA\u201d na cidade de Senador Pompeu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou da VIII Mostra Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura de Canoa Quebrada (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do 14\u00b0 Festival Louco em Cena na cidade de Barbalha (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2018- A Cia Lamparim participou do Circuito UFC Arte no Interior na cidade de Quixad\u00e1 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n \n2019-Organizou o 47\u00ba Mergulho teatral na cidade de Quixeramobim \n \n2019- Participou da FESTA DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O na cidade de Senador Pompeu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou do I Sert\u00e3o & Arte Pop Music, na cidade de Quixeramobim(CE). \n \n2019- Participou da Escola de teatro de Acopiara na cidade de Acopiara(CE) com Oficina e com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou do PETECA na cidade de Itatira (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou do Arte na Pra\u00e7a na cidade de Canid\u00e9 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da palta do Theatro Jos\u00e9 de Alencar na cidade de Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n \n2019- Organizou e participou da PAIX\u00c3O DE CRISTO 2019 na cidade de Quixeramobim (CE). \n \n2019- Participou da VIII SEMANA CULTURAL DO SENHOR DO BONFIM na localidade do km 20 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da FESTA DAS CRIAN\u00c7AS na cidade de Madalena (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Apresentou o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS no SESC CENTRO na cidade de Fortaleza (CE). \n \n2019- Participou da FAICQ 2019 na cidade de Quixeramobim (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou do 49\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade de Russas (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da MOSTRA MEU SANTAR\u00c9M na comunidade de Santar\u00e9m (CE) com oficina e os espet\u00e1culos A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS e o PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O. \n \n2019- Participou da Banartes 2019 na cidade de Banabui\u00fa (CE) com a esquete tetaral \"O CONTO DE FARSAS\" PREMIADO COM O SEGUNDO LUGAR. \n \n2019- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da I MOSTRA DE TEATRO CAJAZEIRENSE na cidade de Cajazeiras (PB) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da I MOSTRA DE CULTURAS SESC SERT\u00c3O CENTRAL na cidade de Quixada (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e na cidade de Quixeramobim (CE) com cortejo artistico. \n \n \n \n \n2019- Participou do 6\u00b0 FESTIVAL INTERNACIONAL DE CIRCO DO CEARA na cidade de Paracuru (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e com cortejo artistico. \n \n2019 \u2013Participou do XII Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1 (CE) com as esquetes teatrais na categoria adulta \"A PELEJA DE JO\u00c3O NA TERRA SEM G\u00c3O\" \"O CONTO DE FARSAS\" e \"O NATAL DOS PALHA\u00c7OS'  na categoria infantil da Cia Lamparim\u2013 premiado com a medalha de melhor ator Coadjuvante (Atila Pereira) e Premiado com o trofeu de terceiro lugar na categoria infatil. \n \n2019 \u2013Organizou o Q CENA I FESTIVAL DE RUA DE ESQUESTES TEATRAIS na cidade de Quixeramobim-CE \n \n2019- Participou do ICOZEIRO 2019  na cidade de Ico (CE)com os espet\u00e1culos \"Palha\u00e7arabia\" e o \"Ser T\u00e3o Palha\u00e7os\". \n \n2019- Executou as apresenta\u00e7\u00f5es do edital do TEMPORADA DE ARTE CEARENSE 2018 no DRAG\u00c3O DO MAR na cidade de Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS. \n \n2019- Participou da SEMANA DE ARTES INTEGRADAS DO SESC na cidade de Iguatu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou do ARTE NA PRA\u00c7A na cidade de Parambu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n \n2019- Participou da XV FESTIVAL NACIONAL LOUCOS EM CENA na cidade de Barbalha (CE) com o espet\u00e1culo PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O. \n \n2019- Participou da IV SENAMA DE ARTE E CULTURA DO INSTITUTO TRILHAS na cidade de Pedra Branca (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS. \n\n 2019- Participou da FEIRA INTERNACIONAL DE NEG\u00d3CIOS CRIATIVOS E COLABORATIVOS na cidade de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.","createTimestamp":{"date":"2017-11-24 15:00:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5141,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-06 19:45:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5482,"user":5141,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/CiaLamparim\/","site":"","emailPublico":"jonhwellington@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9412-1692","endereco":"Rua Antonio Bezerra, 430, casa, Monteiro de Morais, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Monteiro de Morais","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio Bezerra","En_Num":"430","instagram":"@cialamparim","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[1342],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","circo","musica","arte","artesanado","palha\u00e7o","palha\u00e7aria","humor","comedia","cultura","reciclagem"],"area":["Circo","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Arte de Rua","Artesanato","Economia Criativa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18772,"name":"PesquisAtores","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Grupo de Estudos e Pr\u00e1ticas de Teatro da Universidade Estadual do Cear\u00e1.","longDescription":"O grupo \u00e9 composto tanto por participantes oriundos da universidade, como da comunidade, tendo experi\u00eancia ou n\u00e3o em artes, para produ\u00e7\u00e3o de trabalhos art\u00edsticos e acad\u00eamicos, que despertem a reflex\u00e3o cr\u00edtica.  ","createTimestamp":{"date":"2017-12-15 12:22:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15465,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 22:41:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15465,"subsite":null,"emailPublico":"jairoreges@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99946-2728","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/jairo.reiges","site":"https:\/\/www.facebook.com\/PesquisAtores\/","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[18774],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Performance","Arte","C\u00eanicas","Oficina","Workshop"],"area":["Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19415,"name":"Jadna Filgueiras","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musicista","longDescription":"Musicista em busca de novos conhecimentos art\u00edsticos culturais. toco viol\u00e3o, guitarra, violino, cavaquinho, flauta doce e algumas percuss\u00f5es. gosto de todos os estilos musicais, mas os meus preferidos s\u00e3o: bossa nova, chorinho e mpb.","createTimestamp":{"date":"2018-01-12 14:54:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15924,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-02 19:19:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15924,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCzVhOKd-8fu6QC7pDXgyzWA","emailPublico":"jdna10lilian@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9413-0838","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19417,"name":"Israeli Costa Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.407958984375"},"shortDescription":"Estudo m\u00fasica na Organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o Governamental (ONG) Tapera das Artes a 5 anos, e desde ent\u00e3o venho aprimorando meus estudos de \"Viola de Cordas\" na institui\u00e7\u00e3o por meio de v\u00e1rios projetos que permitem esse processo, como: Participa\u00e7\u00e3o de concerto com grandes mestres da m\u00fasica Brasileira, e grandes nomes exterior ao pa\u00eds tamb\u00e9m.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-01-12 15:45:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15926,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-03 19:33:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15926,"subsite":null,"emailPublico":"israely2507@gmail.com","telefonePublico":"(85)98952-5380","En_CEP":"61700-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Lopes de Queiroz","En_Num":"54","En_Complemento":"Pr\u00f3x. Tapera das Artes","En_Bairro":"Tapera","En_Municipio":"Aquiraz","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Raimundo Lopes de Queiroz, 54, Pr\u00f3x. Tapera das Artes, Tapera, 61700-000, Aquiraz, CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19738,"name":"PedroTuba","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08000109380862","longitude":"-39.3925094604492"},"shortDescription":"sou uma pessoa proativa.","longDescription":"Musico Tubista e percussionista, com experiencia em inicia\u00e7\u00e3o musical,reg\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o de banda de musica.","createTimestamp":{"date":"2018-02-04 23:29:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16200,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-05 11:28:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16200,"subsite":null,"emailPublico":"pedrojuniorifce@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99980-8725","endereco":"Rua Antonio de Castro, 789, Casa, Padre Assis Monteiro, 62940-000, Morada Nova, CE","En_CEP":"62940-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio de Castro","En_Num":"789","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Padre Assis Monteiro","En_Municipio":"Morada Nova","En_Estado":"CE","instagram":"@pedroslakers","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20075,"name":"GRUPO CULTURAL DE DOM MAURICIO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95961502469801","longitude":"-39.385986328125"},"shortDescription":"GRUPO EXISTENTE A MAIS DE 30 ANOS, PROMOVENDO CULTURA NO MUNIC\u00cdPIO DE QUIXAD\u00c1.","longDescription":"Grupo destinado a promover cultura popular, teatro, cursos de artes, folclore, preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, produ\u00e7\u00e3o de filmes curtas e longa metragem, na comunidade de Dom Maur\u00edcio e no munic\u00edpio de Quixad\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2018-03-02 10:37:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16487,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-25 17:12:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16487,"subsite":null,"emailPublico":"grupoculturaldedommauricio@gmail.com","endereco":"DOM MAURICIO, SN, CENTRO CULTURAL, CENTRO, 63945-000, QUIXAD\u00c1, CE","En_CEP":"63945-000","En_Nome_Logradouro":"DOM MAURICIO","En_Num":"SN","En_Complemento":"CENTRO CULTURAL","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"QUIXAD\u00c1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","site":"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/502991536382870\/?epa=SEARCH_BOX","children":[21550,30491,34576,44198],"spaces":[1457,1975],"projects":[1518],"ownedOpportunities":[],"events":[3012,3176,4519,5069],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["GRUPO CULTURAL"],"area":["Cultura Popular","Arte de Rua","Artes Visuais","Artesanato","Cinema","Cultura Estrangeira (imigrantes)","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Museu","R\u00e1dio","Teatro","Patrim\u00f4nio Imaterial","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20420,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE MORADORES DO BAIRRO COHAB I","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9760326113846","longitude":"-39.4213485717773"},"shortDescription":"A associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro COHAB, foi fundada em 15 de dezembro de 2007, e ao longo dos anos vem promovendo a\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, culturais e esportiva  na comunidade, dentre os eventos promovidos por esta entidade destaca-se o Chit\u00e3o de Quixel\u00f4, festa Junino com apresenta\u00e7\u00f5es de quadrilhas Juninas, feiras culturais e venda de comidas tipicas.","longDescription":"HIST\u00d3RICO DE FUNDA\u00c7\u00c3O DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE MORADORES DO\nBAIRRO COHAB I\nA Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro COHAB I de Quixel\u00f4 Ceara, foi fundada\nem 15 de dezembro de 2007. A referida associa\u00e7\u00e3o surgiu da necessidade\ndo moradores que perceberam que a comunidade precisava ter uma entidade\nlegalmente constitu\u00edda, para assim transformar algumas a\u00e7\u00f5es em projetos e\ncaptar recursos junto as esferas de governo, seja, Municipal, Estadual e\nFederal.\nMesmo sem estar com uma associa\u00e7\u00e3o legalmente constitu\u00edda, os moradores\ndo Bairro COHAB, sempre realizaram muitas atividades, todas essas\natividades, s\u00e3o a\u00e7\u00f5es do cunho Comunit\u00e1rias, tais como: Semanas Culturais,\neventos Carnavalescos, Natalinos, Esportivos.\nAp\u00f3s a funda\u00e7\u00e3o associa\u00e7\u00e3o o bairro passou a ter uma agenda cultural e\nesportiva, al\u00e9m de muitas a\u00e7\u00f5es em \u00e1rea da Sa\u00fade, Meio Ambiente,\nEcon\u00f4mico e social. Forma\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 e pol\u00edtica, para adolescentes e jovens\ntamb\u00e9m \u00e9 desenvolvido no bairro e nas adjac\u00eancias.\nUma das conquistas da Associa\u00e7\u00e3o foi uma articula\u00e7\u00e3o junto ao poder P\u00fablico\nMunicipal para constru\u00e7\u00e3o de um CRAS(Centro de Refer\u00eancia em\nAssist\u00eancia, e um CEI( Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil), tais equipamento\nvalorizam o bairro, bem como servem de espa\u00e7o para realiza\u00e7\u00f5es de v\u00e1rias\natividades, l\u00fadicas, educacionais e culturais.\nEst\u00e1 prestes a ser Inaugurada no Bairro COHAB uma areninha de Futebol\nSociety, mais um equipamento que vem pra comunidade, onde poder\u00e1 ser\ndesenvolvidas atividades esportivas, com crian\u00e7as, jovens, adultos e idosos.\nTodas essas conquistas s\u00e3o frutos da uni\u00e3o dos moradores, o bairro conta\ntamb\u00e9m com um gin\u00e1sio poliesportivo, espa\u00e7o muito adequado para\nrealiza\u00e7\u00e3o de eventos esportivos e sociais, \u00e9 o local aonde a comunidade se\nencontra para celebrar os momentos festivos e realizar grandes eventos\nculturais, tais como: Chit\u00e3o de Quixel\u00f4, S\u00e3o Jo\u00e3o de Todos,( eventos com\nfestivais de quadrilhas, amostra cultural junina, feira cultual), CARNACOHAB\n( Carnaval do Bairro COHAB), Natal das Crian\u00e7as da COHAB (Evento\nnatalino voltado para crian\u00e7as de 01 as 10 anos com distribui\u00e7\u00e3o de\npresentes, guloseimas, alimenta\u00e7\u00e3o). Caretas de Quixel\u00f4 (evento Realizado\nna semana santa, que mantem viva a tradi\u00e7\u00e3o da festa dos caretas e da\nmalha\u00e7\u00e3o do judas, evento esse que sempre conta com a participa\u00e7\u00e3o maci\u00e7a\ndas pessoas da sede de Quixel\u00f4).\nEm mar\u00e7o de 2019 a associa\u00e7\u00e3o passou por um processo de renova\u00e7\u00e3o,\nmais precisamente no dia 11 de mar\u00e7o de 2018 realizou-se Assembleia Geral\nneste foi eleita e empossa a nova diretoria da mesma, dentro novo processo\nde renova\u00e7\u00e3o tem uma vasta agenda de atividades que comemoram os 29\nanos de funda\u00e7\u00e3o do bairro e 12 anos de funda\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o de\nASSOCIA\u00c7\u00c3O DE MORADORES DO BAIRRO COHAB \/AMOBAC\nFUNDADA EM 15 DE DEZEMBRO DE 2007\/ CNPJ 09.404.190\/0001-87\n- QUIXEL\u00d4 \/ CEARA\nmoradores, iniciando em mar\u00e7o e terminando em setembro de 2019, com\nrealiza\u00e7\u00e3o de competi\u00e7\u00f5es esportivas, atividades culturais. Ao longo de 2019\no bairro estar\u00e1 em festa uma vez que comemora ao anivers\u00e1rio de 29 e a abre\nconsequentemente, as comemora\u00e7\u00f5es alusivas ao 30 anos de sua funda\u00e7\u00e3o\nque deve ser marcado por grandes eventos no ano de 2020.","createTimestamp":{"date":"2018-03-12 17:01:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16788,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 18:21:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":29496,"user":16788,"subsite":null,"emailPublico":"ambc18@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 3579-1265","endereco":"RUA CICERO RODRIGUES 45, 045 , COHAB I, 63515-000, QUIXELO, CE","En_CEP":"63515-000","En_Nome_Logradouro":"RUA I N\u00ba 16 COHAB","En_Num":"016","En_Bairro":"COHAB I","En_Municipio":"QUIXELO","En_Estado":"CE","En_Complemento":"Centro","site":"https:\/\/www.facebook.com\/AMOBAC2019\/?modal=admin_todo_tour","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[21411],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","Cultura Popular","Cultura LGBT","Cultura Afro-brasileira","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Esporte","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sa\u00fade","Audiovisual"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20976,"name":"Leandro Gon\u00e7alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1937758","longitude":"-39.304841"},"shortDescription":"Produtor Cultural. Acad\u00eamico em Geografia pelo IFCE-campus Quixad\u00e1, Diretor teatral, Dan\u00e7arino, Maquiador art\u00edstico, Presidente do Instituto Sol do Meu Sert\u00e3o e amante da arte.\u00a0","longDescription":"- Ator, dan\u00e7arino, maquiador art\u00edstico  e diretor teatral. Co-fundador do grupo \u201cLamberage de Arte e Cultura\u201d. Vencedor do XI Festival de Esquetes Teatrais em Quixad\u00e1-Cear\u00e1 no ano de 2015, no qual lhe rendeu o segundo lugar na categoria infantil (A Princesa P\u00e9rola), melhor adere\u00e7o c\u00eanico na categoria adulta (Jo\u00e3o Grilo). \n\n- Fundador da Cia Sense de Arte e Cultura (2014), com o objetivo de manter e propagar a arte, assim, acreditando que atrav\u00e9s do teatro a Cia possa expandir a magia e a beleza da arte de encenar, sendo capaz de manter a chama acesa para essa arte para que ela possa continuar viva, e alegrando a todos que assistem e praticam.\n\n- Participou como figurante no filme \u00c1rea Q, no ano de 2011. \n- Monitor de teatro em diversas escolas na sede do munic\u00edpio de Quixeramobim.  \n-Participou de Quadrilhas Juninas como Cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 e Ra\u00edzes Nordestinas.\n\n- Nos anos de 2017 e 2018 cresceu sua experi\u00eancia no per\u00edodo junino, sendo articulador de cria\u00e7\u00e3o de tem\u00e1tica junina, tornando-se coordenador t\u00e9cnico do projeto junino Sol do Meu Sert\u00e3o da Cidade de Quixeramobim-Ce.\n\n-Orientador art\u00edstico do Projeto AMBIART nos anos de 2016, 2017, 2018 e 2019. Vencedor nas etapas regionais em Quixad\u00e1 e Bicampe\u00e3o na etapa Estadual (Fortaleza) no Cear\u00e1 Cientifico. \n\n- Um artista vers\u00e1til, preparado para atuar do drama \u00e1 com\u00e9dia, no teatro, na rua.","createTimestamp":{"date":"2018-03-23 15:54:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17261,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 20:51:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17261,"subsite":null,"endereco":"Rua Ant\u00f4nio Saraiva, 149 , Monteiro de Morais, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Monteiro de Morais","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Saraiva","En_Num":"149","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"leandro_mr2006@hotmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/leandro.goncalves.77398","instagram":"@leandrosgon.1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21550,"name":"Neuton","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.4134521484375"},"shortDescription":"Profissional integrante do Grupo Cultural de Dom Mauricio, com mais de 20 anos de participa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da cultural regional, dan\u00e7as, quadrilhas juninas, teatro e espet\u00e1culos em geral.","longDescription":"Profissional integrante do Grupo Cultural de Dom Mauricio, com mais de 20 anos de participa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da cultural regional, dan\u00e7as, quadrilhas juninas, teatro e espet\u00e1culos em geral.","createTimestamp":{"date":"2018-04-02 09:29:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16487,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-25 17:15:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":20075,"user":16487,"subsite":null,"emailPublico":"neutonqx@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99670-1817","En_CEP":"63900-000","En_Nome_Logradouro":"RUA JOS\u00c9 RODRIGUES DA SILVA 276 APT","En_Num":"276","En_Complemento":"EM FFRENTE A CHURRASCARIA BRASIL","En_Bairro":"CAMPO VELHO","En_Estado":"CE","endereco":"RUA JOS\u00c9 RODRIGUES DA SILVA 276 APT, 276, EM FFRENTE A CHURRASCARIA BRASIL, CAMPO VELHO, 63900-000, Quixad\u00e1, CE","En_Municipio":"Quixad\u00e1","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte Digital","Arte de Rua","Artesanato","Cinema","Cultura Digital","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21983,"name":"Marionetes do Tempo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.11282977849945","longitude":"-39.4010925292969"},"shortDescription":"Marionetes do Tempo \u00e9 uma banda do munic\u00edpio de Russas, no interior do Cear\u00e1, formada por quatro jovens. Com trabalhos autorais e uma sonoridade mais puxada para o rock, suas letras geralmente falam sobre coisas da vida, pensamentos e sonhos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-05-06 22:40:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17985,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-02 13:08:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17985,"subsite":null,"emailPublico":"marionetesdotempo@gmail.com","En_CEP":"62900-000","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/marionetesdotempo\/","instagram":"@marionetesdotempo","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica, Marionetes, Tempo, Josu\u00e9, Hamilton, Pedro, Henrique, Ver\u00edssimo, Jhonata, Feitosa, Sol, Lomprinha, Talita, Oficarte, Beh\u00fa, Diego Yvis, Teatro,","Russas, Cear\u00e1, Fortaleza, Mossor\u00f3, Desv\u00e1rio, Isabelle, Cola\u00e7o,","Ty\u00eata, galp\u00e3o das artes, passarinha, atados ao ch\u00e3o, anaful\u00f4,"],"area":["M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22742,"name":"Antonilza Farias Ferreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"NILZA FARIAS MULHER PRETA , MILITANTE LGBTQ+ CRIOU O COLETIVO ARTE DE AMAR EM SUA TRAJET\u00d3RIA FUNDOU O GRUPO CULTURAL LGBTQI+ ARTE DE AMAR  A BIBLIOTECA COMUNIT\u00c1RIA LGBTQI+ LUMA DE ANDRADE, CINE CLUBE LGBT E A PARADAPELA DIVERSIDADE SEXUAL DE MESSEJANA .\nPRESIDENTE DA ONG. UNI\u00c3O DO POVO DE SANTA EDWIGES E PRESIDENTE DO GRUPO CULTURAL LGBTQI+ ARTE DE AMAR E O PONTO DE CULTURA LGBTQ+ ARTE DE AMAR.","longDescription":"NILZA FARIAS NEGRA, MILITANTE LGBT INICIOU SUA TRAJET\u00d3RIA EM 2010 FUNDOU O GRUPO CULTURAL LGBTQI+ ARTE DE AMAR  A BIBLIOTECA COMUNIT\u00c1RIA LGBTQI+ LUMA DE ANDRADE, CINE CLUBE LGBT E OS SARA\u00daS COLORIDOS.\nHOJE PRESIDENTE DA ONG. UNI\u00c3O DO POVO DE SANTA EDWINGES E PRESIDENTE DO GRUPO CULTURAL LGBTQI+ ARTE DE AMAR QUE \u00c9 OFICIALIZADO PELA SECULTCE.\n\nUNI\u00c3O DO POVO DE SANTA EDWIGES\nA ONG Uni\u00e3o do Povo de Santa Edwiges\/UPSE localiza-se no centro do Conjunto Curi\u00f3, na cidade de Fortaleza-Estado do Cear\u00e1 -Brasil, a comunidade surgiu da forma\u00e7\u00e3o de um mutir\u00e3o habitacional, sob a orienta\u00e7\u00e3o do governo estadual. Em 1997 foram constru\u00eddas 1.370 casas no Conjunto S\u00edtio Curi\u00f3, atualmente, j\u00e1 s\u00e3o cerca de 8.600 pessoas morando no bairro, que \u00e9 preenchido de fruteiras e cercado por resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica. Formado por 26 comunidades de bairros diferentes cada uma com 50 fam\u00edlias, hoje conta, em media, com 7.500 pessoas. A vulnerabilidade social \u00e9 demonstrada principalmente pela viol\u00eancia familiar ao desemprego de 40% da comunidade masculina e 75% da comunidade feminina. Ali\u00e1s, O futebol feminino \u00e9 um dos destaques da comunidade.\n\nGRUPO CULTURAL LGBTQI+ ARTE DE AMAR\nEm 2004 esta ONG lan\u00e7ou o Projeto Arte de Amar com atividades esportivas e s\u00f3cio culturais para este p\u00fablico dentre as quais se destaca a Biblioteca LGBTT Arte de Amar que com seu \u201cCaf\u00e9 Colorido da leitura\u201d foi poss\u00edvel promover a integra\u00e7\u00e3o deste p\u00fablico, atrav\u00e9s de atividades de arte e cultura. Oferecendo apoio \u00e0 programa\u00e7\u00e3o cultural e\/ou educativa (rodas de leitura,recita\u00e7\u00e3o de poemas, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, oficinas de media\u00e7\u00e3o de leitura e produ\u00e7\u00e3o de textos, semin\u00e1rios, exibi\u00e7\u00e3o de filmes (cinema com pipoca), exposi\u00e7\u00f5es, etc.).A promo\u00e7\u00e3o das atividades da Biblioteca LGBTT como do Caf\u00e9 Colorido se d\u00e1 atrav\u00e9s de integrantes do mesmo, por meio de panfletagem nos bares e inferninhos, como tamb\u00e9m nas redes sociais como blog,FACEBOOK E SITE.","createTimestamp":{"date":"2018-05-23 15:00:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8114,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 15:45:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9387,"user":8114,"subsite":null,"site":"HTTPS:\/\/ARTEDEAMAR.ORG","emailPublico":"uniaostaedwiges@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98513-5344","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura lgbt","direitos","cultura popular","educa\u00e7\u00e3o","esporte e lazer","literatura","milit\u00e2ncia lgbt","negros e minorias","teatro","crian\u00e7as","idosos","dan\u00e7a","economia criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Esporte","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o cultural","Teatro","Cinema","Cine Clube","Audio Visual","Arte de Rua"],"area":["Cultura LGBT","Cultura Popular","Cultura Negra","Arte de Rua","Arte Digital","Artes Visuais","Artes integradas","Audiovisual","Artesanato","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Fotografia","Jornalismo","Leitura","Literatura","Meio Ambiente","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","M\u00eddias Sociais","Sa\u00fade","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":23327,"name":"LORENA ALBUQUERQUE SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.10188707006232","longitude":"-39.3859514594078"},"shortDescription":"M\u00c3E, ESTUDANTE, MILITANTE SOCIAL, ARTISTA, MUSICISTA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-05-26 11:11:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":19273,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-25 00:14:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":19273,"subsite":null,"emailPublico":"L.ALBUQUERQUE22@GMAIL.COM","endereco":"RUA CORONEL LUCIO, 28B, APARTAMENTO, CENTRO, 63700-000, CRATE\u00daS, CE","En_CEP":"63700-000","En_Nome_Logradouro":"ON\u00c9LIA TELES","En_Num":"319 D","En_Complemento":"CASA","En_Bairro":"VEN\u00c2NCIOS","En_Municipio":"CRATE\u00daS","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":23524,"name":"Disney dos Santos Bezerra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1714726602418","longitude":"-39.1995191574097"},"shortDescription":"Professor e Coordenador do Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o da EEEP Monsenhor Odorico de Andrade. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-05-28 14:26:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":19469,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 16:52:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":19469,"subsite":null,"emailPublico":"disney.santos@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3437-4364","endereco":"Rua Chermont Alves de Oliveira , 4600, EEEP Monsenhor Odorico de Andrade , Jos\u00e9 \u00d3smio , 63660-000, Tau\u00e1, CE","En_CEP":"63660-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tau\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua Chermont Alves de Oliveira ","En_Num":"4600","En_Complemento":"EEEP Monsenhor Odorico de Andrade ","En_Bairro":"Jos\u00e9 \u00d3smio ","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/disneyd.santos","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Professor T\u00e9cnico","Administra\u00e7\u00e3o","Recursos Humanos","Dan\u00e7a","M\u00fasica"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":23991,"name":"Alanna Paiva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante de violoncelo na Escola de M\u00fasica de Sobral.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-05-30 13:05:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":19918,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-26 13:59:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":19918,"subsite":null,"emailPublico":"alannapaiva1@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24341,"name":"Diego de Paula","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.86110097830995","longitude":"-39.3310546875"},"shortDescription":"Profissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\n- Especialista em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Escolar pelo UFCE Campus Canind\u00e9\n- Especialista em car\u00e1ter de Resid\u00eancia pela ESP em Sa\u00fade Mental Coletiva\n- EspecialIzando em Arte e Educa\u00e7\u00e3o pela UVA- Campus Canind\u00e9 ( em curso )\n- Servidor Municipal do Cargo Monitor de Artes do Munic\u00edpio de Canind\u00e9\n- Professor Eletista da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa- Uva","longDescription":"Core\u00f3grafo e Professor de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea e Dan\u00e7as Populares, j\u00e1 trabelhei em elabora\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios espet\u00e1culos, onde h\u00e1 mais ou menos 20 anos trabalho nesse \u00e2mbito. J\u00e1 produzi e coreografei alguns grupos juninos como: Cora\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o de Canind\u00e9, Flor de Coroat\u00e1 de Croat\u00e1, Flor do Sert\u00e3o de Canind\u00e9. J\u00e1 elaborei alguns eventos culturais como: Carnaval, Natal, Folclore, Desfiles C\u00edvicos, Produ\u00e7\u00e3o Cultural de Eventos e entre outros. Como tamb\u00e9m j\u00e1 dancei em alguns grupos juninos. Atualmente tamb\u00e9m jurado de quadrilhas juninas desde 2013, atuo como pesquisador dos Ciclos Juninos do Estado do Cear\u00e1","createTimestamp":{"date":"2018-06-06 19:24:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20245,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-09 00:23:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20245,"subsite":null,"endereco":"Jos\u00e9 Veloso Juc\u00e1, 2385, Ap 01, Alto Guaramiranga, 62700-000, Canind\u00e9, CE","En_CEP":"62700-000","En_Nome_Logradouro":"Jos\u00e9 Veloso Juc\u00e1","En_Num":"2385","En_Complemento":"Ap 01","En_Bairro":"Alto Guaramiranga","En_Municipio":"Canind\u00e9","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Sa\u00fade","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24519,"name":"Aurenice Barroso Camilo da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.09094417503339","longitude":"-39.3507957458496"},"shortDescription":"\u2022 Realiza Eventos Culturais com crian\u00e7as, adolescente e a 3\u00aa idade\n\u2022 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Novo Mil\u00eanio\n\u2022 Fundadora da Quadrilha Explos\u00e3o Junina do Vila Velha\n\u2022 Promotora do Festival de Quadrilha do Vila Velha\n\u2022 Diretora da FEJUC\n\u2022 Estudiosa da Cultura Popular","longDescription":"AURENICE BARROSO CAMILO DA SILVA\nFones: (85) 98764.7821 \/ 99692.1516\nEmail: aurenicebarroso.2010@hotmail.com\n\nAtividades Culturais\n\u2022 Realiza Eventos Culturais com crian\u00e7as, adolescente e a 3\u00aa idade\n\u2022 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Novo Mil\u00eanio\n\u2022 Fundadora da Quadrilha Explos\u00e3o Junina do Vila Velha\n\u2022 Promotora do Festival de Quadrilha do Vila Velha\n\u2022 Diretora da FEJUC\n\u2022 Estudiosa da Cultura Popular\n\nExperi\u00eancia Cultural\n\u2022 Coordenadora do Projeto de Literatura Infantil no Vila Velha\n\u2756 Ano: 2004 a 2007\n\u2022 Curso de Jurados Anual da FEJUC\n\u2022 Curso de Jurada da SECULT\n\u2022 Jurada da FEJUC e da FEQUAJUCE\n\u2022 Curso de Semin\u00e1rio da Cultura\n\u2022 Curso Introdu\u00e7\u00e3o ao Estudo da Cultura\n\u2756 Ano: 2010\n\u2022 Semin\u00e1rio de Capacita\u00e7\u00e3o de Jurados SESC\n\u2022 Membro do Comit\u00ea Gestor da SECULT\n\nPrincipais Festivais como Jurados\n\u2022 Festival Junino de Quadrilhas Juninas do Pagode Sertanejo\n\u2022 Festival de Quadrilhas Juninas do SESC Ativo\n\u2022 Festival de Quadrilhas Juninas do Vila Velha \u2013 IV\n\u2022 Etapas de Festivais Cear\u00e1 Junino\n\u2022 Festival de Quadrilhas Juninas Luiz Gonzaga \/ Conjunto Cear\u00e1\n\u2022 Etapa Classificat\u00f3ria Festival Rede Globo Nordeste no Conjunto\nCear\u00e1\n\u2022 Jurada do Festival de Quadrilha Junina Escolar (Iguatu)\n\u2756 Ano: 2009\n\u2022 Avaliadora do Cear\u00e1 Junino\n\u2756 Ano: 2008 a 2017\n\u2022 Jurada da etapa Semifinal do SESC Ativo (Beira-Mar)\n\u2756 Ano: 2014\n\u2022 Jurada da etapa Final do SESC Ativo (Iparana)\n\u2756 Ano: 2015","createTimestamp":{"date":"2018-06-13 09:03:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20403,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 22:13:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20403,"subsite":null,"endereco":"Rua P, 162 , Vila Velha IV, 60349-180, Fortaleza, CE","En_CEP":"60349-180","En_Nome_Logradouro":"Rua P","En_Num":"162","En_Bairro":"Vila Velha IV","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[39433],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24599,"name":"Artelaria Produ\u00e7\u00f5es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.08624209261071","longitude":"-39.4002727791667"},"shortDescription":"A ARTELARIA PRODU\u00c7\u00d5ES \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o, sem fins lucrativos, que trabalha com produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e forma\u00e7\u00e3o de novos criadores.","longDescription":"A ARTELARIA PRODU\u00c7\u00d5ES \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o, sem fins lucrativos, que trabalha com produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e forma\u00e7\u00e3o de novos criadores. Idealizada em 2003 por um grupo de atores, bailarinos, circenses e contadores de hist\u00f3rias( arte-educadores), formados pelo Curso de Arte Dram\u00e1tica (CAD) da Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC) e pelo curso t\u00e9cnico em dan\u00e7a do SENAC IACC. A associa\u00e7\u00e3o institucionaliza suas a\u00e7\u00f5es em 2007, atuando nas \u00e1reas do circo, dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica e artes visuais - performance , incentivando a forma\u00e7\u00e3o de plateia atrav\u00e9s da circula\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, interc\u00e2mbios, resid\u00eancias e de a\u00e7\u00f5es formativas na cidade de Fortaleza e no interior do estado do Cear\u00e1. Em 2017 passa a ocupar o espa\u00e7o Galp\u00e3o da Vila junto a outros coletivos art\u00edsticos no intuito de fortalecer a gest\u00e3o que iniciar\u00e1 o primeiro Co Laborat\u00f3rio em Artes Circenses.","createTimestamp":{"date":"2018-06-16 12:17:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14022,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-05 21:12:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16869,"user":14022,"subsite":null,"site":"https:\/\/artelariaproducoes.wixsite.com\/artelaria","emailPublico":"artelariaproducoes@gmail.com","endereco":"Rua Vila Dem\u00e9trios, 156 , Benfica, 60040-210, Fortaleza, CE","En_CEP":"60040-210","En_Nome_Logradouro":"Rua Vila Dem\u00e9trios","En_Num":"156","En_Bairro":"Benfica","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Circo","Dan\u00e7a","Literatura","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25013,"name":"Jefferson Ham\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0499387251739","longitude":"-39.2627445235848"},"shortDescription":"Produtor cultural\/\/ Fundador presidente da Casa do Artista Amador","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-07-11 16:19:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20768,"updateTimestamp":{"date":"2018-07-17 20:06:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20768,"subsite":null,"site":"https:\/\/fb.me\/CasadoArtistaFortalezaCe","En_Bairro":"Bom futuro","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Arte de Rua","Artesanato","Cultura LGBT","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo","Cultura Digital","Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25221,"name":"Elias Jos\u00e9 da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01981083652089","longitude":"-39.3320846557617"},"shortDescription":"Educador popular, poeta, escritor e compositor, natural da cidade do Crato, Cear\u00e1, residente em Fortaleza. \"Arte, cultura e sa\u00fade\" evidencia sua atua\u00e7\u00e3o como poeta e compositor. Autor dos livros: \"Diversidade Po\u00e9tica - Lutas de Paz, Cantos de Amor\" \"Sa\u00fade e Cultura em S\u00ednteses Criativas e do CD \"Sa\u00fade e cultura em versos e can\u00e7\u00f5es.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-07-23 09:49:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20962,"updateTimestamp":{"date":"2018-07-23 12:46:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20962,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.recantodasletras.com.br\/autores\/saudecultura","emailPublico":"eliasjsus@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99191-7475","endereco":"Rua Humberto Lomeu, 3231 , Granja Lisboa, 60540-492, Fortaleza, CE","En_CEP":"60540-492","En_Nome_Logradouro":"Rua Humberto Lomeu","En_Num":"3231","En_Bairro":"Granja Lisboa","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes integradas","Economia Criativa","Literatura","Sa\u00fade","Educa\u00e7\u00e3o","Livro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25337,"name":"Giuliano de Freitas Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.07406995161146","longitude":"-39.3328549526632"},"shortDescription":"Luther; Percussionista e Produtor Cultural.","longDescription":"Instrutor de Luthieria, Mar\u00e7o de 2010 a Dezembro de 2011;\nInstrutor de Percuss\u00e3o de Abril de 2012 a Dezembro de 2012;\nMembro do Movimento Politico Umbandista\/CE, de Mar\u00e7o de 2013 atualmente;\nProdutor cultural da Tradicional Festa de Yemanj\u00e1 de 2013 atualmente;\nCoordenador do Grupo Cultural Toque de Senzala, de 2014 atualmente.","createTimestamp":{"date":"2018-07-31 13:50:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21057,"updateTimestamp":{"date":"2018-08-09 16:41:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21057,"subsite":null,"emailPublico":"giulianofreitas61@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98669-1910","endereco":"Rua Medell\u00edn, 2920, Pr\u00f3ximo a UPA Bom Jardim, Granja Lisboa, 60540-000, Fortaleza, CE","En_CEP":"60540-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Medell\u00edn","En_Num":"2920","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a UPA Bom Jardim","En_Bairro":"Granja Lisboa","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26006,"name":"Antonio Araujo de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.99244978849039","longitude":"-39.3837547302246"},"shortDescription":"Eu gosto de  de quadrilha junina ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-09-02 15:00:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21612,"updateTimestamp":{"date":"2018-09-02 15:27:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21612,"subsite":null,"emailPublico":"toinhobrasil@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 8712-2633","endereco":"Rua Pedro Brasil, 729 , centro, 61700-000, Aquiraz, CE","En_CEP":"61700-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Brasil","En_Num":"729","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Aquiraz","En_Estado":"CE","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26152,"name":"Elitania Mota dos Reis","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Agente de Leitura","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-09-15 19:32:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21742,"updateTimestamp":{"date":"2018-09-28 15:10:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21742,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Leitura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27943,"name":"Regina  Levy","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Cultural h\u00e1 30 anos, Criadora do dan\u00e7a em foco - Feestival Internacional de V\u00eddeo & Dan\u00e7a, h\u00e1 16 anos, Atua como freelancer na \u00e1rea de artes c\u00eanicas e d\u00e1 aulas de produ\u00e7\u00e3o cultural pelo pa\u00eds.","longDescription":"Curr\u00edculo de Regina Levy\n\nRegina Levy atua como consultora independente em produ\u00e7\u00e3o cultural (Produ\u00e7\u00e3o Executiva e Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o) e curadora desde 1997. \n\u00c9 Publicit\u00e1ria pela UFF e Rela\u00e7\u00f5es-P\u00fablicas pela FACHA, com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Marketing, pela ESPM. E tornou-se MEI \u2013 Micro Empreendedor Individual (CNPJ 14.933.724\/0001-00) em 2012. \n\u00c9, desde 2003, e anualmente, diretora\/curadora e produtora executiva do projeto pr\u00f3prio dan\u00e7a em foco \u2013 Festival Internacional de V\u00eddeo & Dan\u00e7a, no Rio de Janeiro e em diversas capitais do pa\u00eds. \nJ\u00e1 participou de Festivais como: PODFest \u2013 Festival de Po\u00e9ticas Digitais, Panorama de Dan\u00e7a, Festival do Rio de Cinema, Rio Cello Encounter e Dan\u00e7a Crian\u00e7a, e de outros projetos aut\u00f4nomos nacionais e internacionais , em pe\u00e7as de teatro, cias de dan\u00e7a, e junto ao artista pl\u00e1stico Heleno Bernardi e sua obra \u201cEnquanto Falo, As Horas Passam\u201d, no Brasil e no exterior. \nAl\u00e9m disso, em 2012, foi respons\u00e1vel pela curadoria do Mostra Funarte de Dan\u00e7a e Teatro\/Mambemb\u00e3o e avaliadora do Festival Internacional de Dan\u00e7a de Recife. E foi jurada na Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do edital Pr\u00eamio Funarte de Dan\u00e7a Klauss Vianna 2013; e como parecerista: na Comiss\u00e3o de Classifica\u00e7\u00e3o no Edital \u201cA\u00e7\u00f5es Locais\/RJ 2016\u201d, e na Funcultura Pernambuco em 2018.\nFranc\u00f3fona (sendo de origem francesa), e tamb\u00e9m fluente em ingl\u00eas, j\u00e1 participou de projetos como o Courants du Monde convidada pelo Minist\u00e8re de la Culture e Maison des Cultures du Monde,  Paris\/Rennes\/Lille\/Roubaix - Fran\u00e7a, em novembro\/2010. E do Dance Camera West (10\u00ba anivers\u00e1rio do festival) com participa\u00e7\u00e3o em debate na UCLA - Universidade da Calif\u00f3rnia - Los Angeles, sobre a \u201cVideodan\u00e7a na Am\u00e9rica do Sul\u201d, em julho\/2011.\nDesde 2006 ministra cursos sobre: \u2018Elabora\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais\u2019, em diversas institui\u00e7\u00f5es, no Rio de Janeiro como: SENAC, UniverCidade, Cin\u00e9dia Cena Criativa, Criativa Social, Espa\u00e7o Telezoom, Casa Nuvem, Centro Coreogr\u00e1fico do RJ, Conservat\u00f3rio de M\u00fasica, e foi convidada para ministrar seus cursos no Curso T\u00e9cnico: Profissional de Carnaval no CIETH \u2013 Instituto Portela Cultural; e tamb\u00e9m para circular com seu curso no \u201cCircuito Funarte de Oficinas de Dan\u00e7a na Regi\u00e3o Norte\u201d, em outros Estados pelo Brasil. Em 2015 foi selecionada no edital \u201cViva o Talento\u201d da SMCRJ para ministrar seus cursos, no Centro Municipal de Cultura e Cidadania Calouste Gulbenkian, em 2016, gratuitamente, com grande sucesso de interesse\/p\u00fablico.","createTimestamp":{"date":"2018-12-10 19:26:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23238,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-10 21:03:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23238,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[27947],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Artes integradas","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28707,"name":"Rita Gorette N. Randam","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Executiva com larga experi\u00eancia na \u00e1rea audiovisual, j\u00e1 produziu diversos filmes de curta, m\u00e9dia e longa-metragem, al\u00e9m de s\u00e9ries para TV. Atuou tamb\u00e9m na Gest\u00e3o P\u00fablica (TV Educativa da Bahia) por quase 10 anos, com foco na \u00e1rea de fomento \u00e0 produ\u00e7\u00e3o audiovisual.","longDescription":"Produtora Executiva com larga experi\u00eancia na \u00e1rea audiovisual, j\u00e1 produziu diversos filmes de curta, m\u00e9dia e longa-metragem, al\u00e9m de s\u00e9ries para TV. Atuou tamb\u00e9m na Gest\u00e3o P\u00fablica (TV Educativa da Bahia) por quase 10 anos, com foco na \u00e1rea de fomento \u00e0 produ\u00e7\u00e3o audiovisual.","createTimestamp":{"date":"2019-01-16 20:29:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23913,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-16 22:11:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23913,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Produ\u00e7\u00e3o Executiva","Produ\u00e7\u00e3o","Audiovisual","Cinema","S\u00e9rie TV"],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28910,"name":"Prefeitura Municipal de Quixeramobim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.19736228055882","longitude":"-39.2978338524699"},"shortDescription":"Gest\u00e3o Cultural. Produtor Cultural .","longDescription":"Joaquim Pontes Brito - Gerente de Cultura e Turismo","createTimestamp":{"date":"2019-01-28 13:16:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20202,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-07 14:08:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":24289,"user":20202,"subsite":null,"emailPublico":"joaquimbrito52@hotmail.com","endereco":"Rua Dr. \u00c1lvaro Fernandes, 36\/42 , Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr. \u00c1lvaro Fernandes","En_Num":"36\/42","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","telefonePublico":"(88) 3441-1326","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29136,"name":"Balne\u00e1rio do Deci","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05954643823025","longitude":"-39.4104909896851"},"shortDescription":"Restaurante e Bar","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-02-04 16:55:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24281,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-04 17:55:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24281,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/balneariododeci","telefonePublico":"(88) 99269-5406","En_CEP":"63360-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Aurora","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"S\/C","En_Bairro":"Zona Rural","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[29142],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29146,"name":"AFOX\u00c9 ALA BAB\u00c1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.407958984375"},"shortDescription":"Desde sua funda\u00e7\u00e3o, o AFOX\u00c9 ALA BAB\u00c1, para atingir o seu objetivo, pautou-se por uma filosofia que prioriza a Educa\u00e7\u00e3o, a Arte e a Cultura como elementos fundamentais para a supera\u00e7\u00e3o de muitos dos problemas sociais, particularmente do racismo e da discrimina\u00e7\u00e3o, da viol\u00eancia e da criminalidade que envolvem crian\u00e7as, jovens e adolescentes negros e moradores dos bairros perif\u00e9ricos.","longDescription":"No dia 05 de janeiro de 2015,  no distrito de  Penedo  um grupo de baianos compraram os hectares de terras da margem do a\u00e7ude do penedo, e l\u00e1 nos reun\u00edamos para trazer nossa cultura onde junt\u00e1vamos brancos e negros, sempre erramos discrinados mais a cada dia os moradores foram gostando e j\u00e1 participam dos ensaios no sitio do Nanau...","createTimestamp":{"date":"2019-02-04 19:36:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24106,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-26 03:22:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":28927,"user":24106,"subsite":null,"emailPublico":"marciomaraguape@bol.com.br","telefonePublico":"(85) 3497-4424","endereco":"Rua Jose da Silva 465, 465 , Penedo, 61956-000, Maranguape, CE","En_CEP":"61956-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Maranguape","En_Nome_Logradouro":"Rua Jose da Silva 465","En_Num":"465","En_Bairro":"Penedo","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30205,"name":"Paixao nordestina","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"GRUPO JUNINO","longDescription":"grupo junino que mobiliza e organiza a juventude local","createTimestamp":{"date":"2019-04-24 13:41:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25045,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 18:38:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":30101,"user":25045,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99489-6172","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30526,"name":"Bruno Soares","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95961502469801","longitude":"-39.4288158416748"},"shortDescription":"Atua como Fotografo regi\u00e3o do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9, oferecendo diversos servi\u00e7os como cobertura de eventos, registro de formaturas, casamento, books diversos, antropologia visual, foto publicit\u00e1ria, e gastron\u00f4mica.","longDescription":"Fot\u00f3grafo, atuando a 11 anos, dentre eles como professor de oficinas, al\u00e9m realizar diversos servi\u00e7os como cobertura de eventos, registro de formaturas, casamento, books diversos, antropologia visual, foto publicit\u00e1ria e gastron\u00f4mica. Como educador foi professor do Clubinho da Fotografia da ECOS - Escola Livre de Comunica\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da Arte de Guaramiranga-AGUA e do curso de fotografia OBAS - Organiza\u00e7\u00e3o Barreira Amigos Solid\u00e1rios. \nAtua ainda fazendo registro fotogr\u00e1fico de importantes festivais dentre eles destaca-se o Festival Nordestino de Teatro de Guaramiranga, onde realiza cobertura fotogr\u00e1fica de todo o festival h\u00e1 11 anos, Festival Jazz & Blues, al\u00e9m de registrar outros eventos como o Lan\u00e7amento do show autoral \u201cO Som da Montanha\u201d, E-day \u2013 FANOR e Feira do Livro, Escola Livre de Teatro Boca Rica, UNILAB & CANAL FUTURA \u2013 \u201cPorque a Pobreza? \u201d e Festival Litoral de Dan\u00e7a, e do Movimenta UNILAB e Projeto Amazonas \u2013 Ci\u00eancia Na Luta Contra C\u00e2ncer de Mama.  \nComo volunt\u00e1rio realizou registo fotogr\u00e1fico do festival de F\u00e9rias Arte em Flor Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da Arte de Guaramiranga- AGUA, onde foi volunt\u00e1rio.","createTimestamp":{"date":"2019-05-05 22:22:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25375,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 10:07:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25375,"subsite":null,"emailPublico":"brunobernades@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99792-3625","endereco":"Conjunto Frei Domingos, S\/N , Centro, 62766-000, Guaramiranga, CE","En_CEP":"62766-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Guaramiranga","En_Nome_Logradouro":"Conjunto Frei Domingos","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","site":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100006459587863","instagram":"@bsfotografias_","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100006459587863","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Fotografia","Cinema","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31802,"name":"Jo\u00e3o Paulo Gon\u00e7alves de Brito","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01066211349249","longitude":"-39.4586377154337"},"shortDescription":"Produtor Cultural com viv\u00eancias em teatro desde 2004, Mobiliza causas culturais regionais no Distrito de Engenheiro Jos\u00e9 Lopes, Forma\u00e7\u00e3o Profissional  no Servi\u00e7o Social com inscri\u00e7\u00e3o no CRESS n\u00ba 11.963. Mobilizador  de causas  Pol\u00edtico socioculturais de enfrentamento a pobreza e a\u00e7\u00e3o social, atua no INCP de Senador Pompeu CE (INSTITUTO NACIONAL DE COMBATE A POBREZA) como Assistente Social.","longDescription":"Sou um Jovem estudante e amante da arte e da Cultura, em di\u00e1rios processos de transforma\u00e7\u00e3o e Buscas incessantes de conhecimento cultural. Sempre em movimentos culturais, procuro desenvolver meu melhor.Atualmente desempenho tamb\u00e9m, fun\u00e7\u00f5es como professor de Servi\u00e7o Social e mobilizo causas culturais na minha comunidade. Sou estudante do Curso de Artes Visuais da UECE. Presta consultoria e assessoria social ao Coletivo \"Parada dos caretas\" Grupo tradicional e Cultural do distrito de Engenheiro Jos\u00e9 Lopes, cidade de Senador Pompeu CE.\nAPROVADO no 1\u00ba Edital Cultura dendicasa, arte para o mundo, com o Trabalho CINE BERRADEIRA VISUAL.\nARTISTA PRESENTE , lotado na EEMTI Liceu de Senador Pompeu CE e Escola de Tempo Integral de Mineirol\u00e2ndia, Pedra Branca CE","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:29:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26421,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 14:39:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26421,"subsite":null,"emailPublico":"joaopaulojpgb@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99982-3559","endereco":"Rua Ant. Alves Vitoriano, 05, em frente Cart\u00f3rio, centro, 63602-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63602-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant. Alves Vitoriano","En_Num":"05","En_Complemento":"em frente Cart\u00f3rio","En_Bairro":"centro","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/joaopaulojpgb","instagram":"@joaopaulojpgb","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[31809,34286,34343],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","artes","musica","cultura"],"area":["Teatro","M\u00fasica","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Cultura Digital","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Artes Visuais","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32008,"name":"RICARDO OLIVEIRA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pedagogo e M\u00fasico Multi-instrumentista. Propriet\u00e1rio da Escola Oliveira Cursos & Arte, fundada no dia 03 de novembro de 2012, no Munic\u00edpio de Senador Pompeu, registrada no CNPJ 17.107.750\/0001-60. Desenvolve diversos cursos art\u00edsticos e culturais, tendo como seu carro chefe a m\u00fasica. Desde a sua funda\u00e7\u00e3o tem constru\u00eddo grande abrang\u00eancia educacional e art\u00edstica, devido ao trabalho realizado.","longDescription":"Pedagogo e M\u00fasico Multi-instrumentista. Propriet\u00e1rio da Escola Oliveira Cursos & Arte, fundada no dia 03 de novembro de 2012, no Munic\u00edpio de Senador Pompeu, registrada no CNPJ 17.107.750\/0001-60. Desenvolve diversos cursos art\u00edsticos e culturais, tendo como seu carro chefe a m\u00fasica. Desde a sua funda\u00e7\u00e3o tem constru\u00eddo grande abrang\u00eancia educacional e art\u00edstica, devido ao trabalho realizado.","createTimestamp":{"date":"2019-05-29 16:04:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26591,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 15:59:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26591,"subsite":null,"emailPublico":"musicoricardooliveira@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99601-2463","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCYoQrBueDjpa9ynXOeJzusg?reload=9","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Teatro","Cultura Popular","Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32095,"name":"Davi Pontes ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95961502469801","longitude":"-39.3848705291748"},"shortDescription":"Sou Davi Pontes, 22 anos, cursando licenciatura em m\u00fasica pela a ufc, gosto de cantar e tocar instrumentos, frase que me define: t\u00e1 vivo \u00e9 diferente de viver...","longDescription":"Davi Pontes, 22 anos, estudante de m\u00fasica da ufc, gosto de cantar e tocar instrumentos, frase que me define: t\u00e1 vivo \u00e9 diferente de viver","createTimestamp":{"date":"2019-05-30 18:11:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26670,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 18:56:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26670,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCaRS1rbxEMmXndjB2uk4AKA\/videos","emailPublico":"david.pontes-ferreira@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99246-8985","endereco":"S\u00edtio s\u00e3o f\u00e9lix 1, s\/n, s\/c, rural , 62380-000, Guaraciaba do Norte, CE","En_CEP":"62380-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Guaraciaba do Norte","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio s\u00e3o f\u00e9lix 1","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"s\/c","En_Bairro":"rural ","useOpportunityTab":"false","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32178,"name":"Albert Winicius Silva Bezerra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06016628579034","longitude":"-39.4138598442078"},"shortDescription":"Trombonista da banda zequinha freitas","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-31 14:15:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26747,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 23:04:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26747,"subsite":null,"endereco":"Rua H (Cj Res Meruoca), 101 , Novo Recanto, 62045-090, Sobral, CE","En_CEP":"62045-090","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Sobral","En_Bairro":"Novo Recanto","En_Nome_Logradouro":"Rua H (Cj Res Meruoca)","En_Num":"101","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32707,"name":"Luiz Guilherme","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.26600788280548","longitude":"-39.55078125"},"shortDescription":"Aluno Seduc","longDescription":"SEDUC - aluno da escola professor ant\u00f4nio valmir da s\u00edlva\n2 ano do ensino m\u00e9dio do curso de edf\u00edca\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 12:31:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27222,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 13:00:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27222,"subsite":null,"emailPublico":"alveslopesluizguilheme@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98646-8184","endereco":"nossa senhora dos prezeres, 119, casa, pq.soledade, 61600-000, caucaia, CE","En_CEP":"61600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"caucaia","En_Bairro":"pq.soledade","En_Nome_Logradouro":"nossa senhora dos prezeres","En_Num":"119","En_Complemento":"casa","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32729,"name":"Victor Emanuel Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico contra-baixista a mais de 5 anos, atuando na igreja evang\u00e9lica e nas bandas municipais de Marco e Morrinhos.","longDescription":"Sou m\u00fasico contra-baixista a mais de 5 anos, atuando na igreja evang\u00e9lica e nas bandas municipais de Marco e Morrinhos.","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 13:50:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27243,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 16:15:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27243,"subsite":null,"emailPublico":"Victoremauelll0603@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99913-9530","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33706,"name":"Rowenikke Alves In\u00e1cio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atuo e tenho interesse em diversas \u00e1reas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-30 11:00:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28136,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-02 19:24:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28136,"subsite":null,"emailPublico":"rowenikke6darkshell@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Filosofia","Educa\u00e7\u00e3o","Sociologia","Antropologia","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35038,"name":"PONTO DE IDEIA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.10188707006232","longitude":"-39.407958984375"},"shortDescription":"O PONTO DE IDEIA oferece servi\u00e7os de assessoria, elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento de projetos para Organiza\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Privadas, oferecendo servi\u00e7os de qualidade e tendo como objetivo a conquista do m\u00e1ximo de recursos or\u00e7ament\u00e1rios para Institui\u00e7\u00f5es com que a empresa trabalha.","longDescription":"A Empresa ASSESSORIA E PROJETOS \u2013 PONTO DE IDEIA vem atuando no mercado desde 2018, realizando servi\u00e7os de assessoria, elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento de projetos para Organiza\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Privadas, oferecendo servi\u00e7os de qualidade e tendo como objetivo a conquista do m\u00e1ximo de recursos or\u00e7ament\u00e1rios para Institui\u00e7\u00f5es com que a empresa trabalha. \n\nTratamos nossos clientes como pessoas \u00fanicas, oferecendo atendimento personalizado e exclusivo. O nosso neg\u00f3cio \u00e9 assessorar e elaborar projetos para organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas. A partir de entrevistas, t\u00e9cnicas participativas e din\u00e2micas de grupo, reconstru\u00edmos com os clientes, as etapas de seu projeto conectando-o com as melhores oportunidades dispon\u00edveis no setor p\u00fablico e privado.","createTimestamp":{"date":"2019-09-10 20:52:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5086,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-10 22:51:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5424,"user":5086,"subsite":null,"site":"http:\/\/pontodeideia.site.com.br\/","emailPublico":"pontodeideia2018@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98105-1479","endereco":"Raimundo Xavier da Silva, 148, Rua, Cardeais, 62823-000, Jaguaruana, CE","En_CEP":"62823-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jaguaruana","En_Bairro":"Cardeais","En_Nome_Logradouro":"Raimundo Xavier da Silva","En_Num":"148","En_Complemento":"Rua","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35272,"name":"Alan Rodrigo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94251293780668","longitude":"-39.2639136314392"},"shortDescription":"Escritor residente em Limoeiro do Norte, no Estado do Cear\u00e1, tenho 20 anos e atualmente estou produzindo uma trilogia chamada Cr\u00f4nicas da Meia-noite, tendo j\u00e1 prontas duas da tr\u00eas obras. Pretendo me formar em Letras e Cinema.","longDescription":"Escritor residente em Limoeiro do Norte, no Estado do Cear\u00e1, tenho 20 anos e atualmente estou produzindo uma trilogia chamada Cr\u00f4nicas da Meia-noite, tendo j\u00e1 prontas duas da tr\u00eas obras. Pretendo me formar em Letras e Cinema.","createTimestamp":{"date":"2019-09-20 11:15:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29407,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-24 12:33:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29407,"subsite":null,"site":"https:\/\/thepowerof5.tumblr.com","emailPublico":"alanwritter18@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99781-8313","endereco":"R. Prof. Juraci Chaves de Andrade, 517, Pr\u00f3ximo \u00e0 F\u00e1brica de Pimenta, Bom Jesus do Cruzeiro, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Bom Jesus do Cruzeiro","En_Nome_Logradouro":"R. Prof. Juraci Chaves de Andrade","En_Num":"517","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo \u00e0 F\u00e1brica de Pimenta","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100031001025305","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["audiovisual"],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35339,"name":"Roberta","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Art\u00edstica Cultural atrav\u00e9s do projeto DOC SERT\u00c3O. Professora de Hatha Yoga, certificada pelo Alian\u00e7a do Yoga. Estudo as corporeidades e suas resist\u00eancias. Umbandista! Integrante do ALGUEIRO, coletivo que atua na cidade e no Assentamento Cana\u00e3 com cinema, fotografia, cineclubes, resgate da mem\u00f3ria, montagens, corpo&c\u00e2mera.","longDescription":"Produtora Art\u00edstica Cultural do Projeto Doc Sert\u00e3o.\nCoordenou atrav\u00e9s do projeto Doc Sertao Oficinas de Corpo&C\u00e2mera no ''\u00c9 n\u00f3s da comunidade'', na cidade de Quixeramobim-ce, ''Fotografia em Molduras, ''Uso da C\u00e2mera''.\nCoordenou a\u00e7\u00f5es na ocupa\u00e7\u00e3o \"Ocupe a Ponte\" com rodas de conversas sobre ''O patriarcado e a Redu\u00e7\u00e3o de Danos Antiproibicionista'' a rela\u00e7\u00e3o do corpo feminino e as drogas l\u00edcitas ou il\u00edcitas, sempre algo que se objetifica, satisfazendo as correntes patriarcais. \nAtualmente realizando filmagens para um curta-metragem chamado ''Gira-Mundo'' onde vem trazendo o contexto afro-brasileiro como ritual\u00edsticas de ''movimentos conscientes'', onde visa levar os fundamentos da Umbanda atrav\u00e9s de suas viv\u00eancias videogr\u00e1ficas, a dan\u00e7a, a fuma\u00e7a, a mulher e a transexual de terreiro.\nCoordenou uma Oficina de ''Saberes Inici\u00e1ticos da Luz'' com pr\u00e1ticas de consci\u00eancia corporal e saberes erveiros tradicionais, no ''Memorial Ant\u00f4nio Conselheiro''.\nProfessora de Hatha Yoga formada no espa\u00e7o N\u00facleo Sol, localizado em Fortaleza-ce.\nEmpreendendora independente de cosm\u00e9ticos naturais e maquiagens veganas desde 2017.","createTimestamp":{"date":"2019-09-26 10:13:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29462,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 22:59:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29462,"subsite":null,"emailPublico":"robertanivealima@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99651-7320","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["corpo","audiovisual","yoga","fotografia"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","Fotografia","Patrim\u00f4nio Imaterial","Arte de Rua","Artes integradas","Artesanato","Cinema","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35354,"name":"Alan Avelino de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Homem Negro. Capoeirista. Graduando em Hist\u00f3ria pela FECLESC\/UECE. Pesquisa a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais na aplica\u00e7\u00e3o da Lei 10.639\/03. Formado em Audiovisual - Cinema Documental e outras linguagens. Atuando no contexto da luta anti-racista no Sert\u00e3o Central, utilizando do cinema como ferramenta pedag\u00f3gica.","longDescription":"Capoeirista. Graduando em Hist\u00f3ria pela FECLESC\/UECE. Pesquisa a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais no contexto da Lei 10.639\/03 - que torna obrigat\u00f3rio o ensino da hist\u00f3ria e cultura africana e afro-brasileira -, no qual foi bolsista volunt\u00e1rio no projeto de mesmo nome. Tamb\u00e9m foi bolsista da Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o da UECE no Projeto de Extens\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais em di\u00e1logo com a comunidade Quilombola S\u00edtio Veiga em Quixad\u00e1. Atualmente \u00e9 bolsista no N\u00facleo de Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da FECLESC - CIENTE (trabalhando na \u00e1rea de audiovisual). Formado em Audiovisual - Cinema Documental e outras linguagens pelo projeto DOC. SERT\u00c3O (2016). Integrante do ALGUEIRO (N\u00facleo de Arte, Pesquisa e Produ\u00e7\u00e3o), grupo situado na cidade de Quixeramobim. Participou da concep\u00e7\u00e3o, montagem e fez monitoria na Exposi\u00e7\u00e3o Textos peregrinos \u2013 Conselheiro e seus manuscritos, instala\u00e7\u00f5es sonoras e videogr\u00e1ficas sobre os universos das figuras messi\u00e2nicas e do canga\u00e7o. Tamb\u00e9m do Cine de 5\u00aa \u2013 2015 \/ 2016 Exibi\u00e7\u00e3o de filmes brasileiros, se\u00e7\u00f5es gratuitas no Memorial Antonio Conselheiro, realizadas todas as quinta-feiras. - atividade realizada pelo ALGUEIRO. Coordenou a\u00e7\u00f5es na ocupa\u00e7\u00e3o \"Ocupe a Ponte\" com trabalhos de forma\u00e7\u00e3o em arte e esporte, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, em Quixeramobim. Fez som direto do curta A G\u00eanese de Cima: uma hist\u00f3ria n\u00e3o escrita, projeto contemplado pelo XII Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo (Selecionado para o 28\u00ba Cine Cear\u00e1, Mostra Olhar do Cear\u00e1, Categoria \"Pertencer a um Territ\u00f3rio\"). Trabalhou no projeto contemplado pelo X Edital de Incentivo as Artes, intitulado Resid\u00eancia Art\u00edstica: Pousos&Pausas, no qual aplicou a oficina NARRATIVAS AUDIOVISUAIS: Um Di\u00e1logo entre o Eu e o Outro (2018). Fez a sonoplastia do curta Bad\u00fa Maravilha, projeto tamb\u00e9m fomentado pelo Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo. Atualmente atuando nos projetos Identidade Resistente: Pesquisa e Mem\u00f3ria do Povo Negro de Quixeramobim (fazendo fotografia e montagem) - projeto aprovado pelo XI Edital de Incentivo as Artes -, e DOC. SERT\u00c3O (2019), no qual atua como monitor em atividades que levam o audiovisual para escolas e comunidades quixeramobinenses. Atuando no contexto da luta anti-racista no Sert\u00e3o Central, utilizando do cinema como ferramenta pedag\u00f3gica.","createTimestamp":{"date":"2019-09-29 13:53:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29473,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 14:06:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29473,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"alan.avelinoof@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Hist\u00f3ria","Cinema","Audiovisual","Cultura Afro-brasileira","Artes Visuais","Cultura Negra","Fotografia","Filosofia","Sociologia","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35900,"name":"Cl\u00e9bia Barbosa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3. Suburbana. Nordestina. Mulher. Sempre achei que as constru\u00e7\u00f5es que se fazem no particular, no \u00edntimo, tinham um pouco de coletivo, de pluralidade. Tendo isso me mente passei a olhar as intera\u00e7\u00f5es que se fazem cotidianamente com outros olhos, agora mais n\u00edtidos e menos focalizados.","longDescription":"Forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica conclu\u00edda no Col\u00e9gio Assis Bezerra, no ano de 1990.\n\nProjeto Escola de Cinema no Sert\u00e3o (2014) \nForma\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Cinema e Audiovisual\nConte\u00fado Program\u00e1tico:\nM\u00f3dulo I\nInicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Fotografia \nCarga hor\u00e1ria: 40 h\/a\nM\u00f3dulo II\nCinema de Anima\u00e7\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o.\nCarga hor\u00e1ria: 100 h\/a\nM\u00f3dulo III\nCinema e V\u00eddeo.\nRoteiro, produ\u00e7\u00e3o e linguagem audiovisual.\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos em document\u00e1rio e fic\u00e7\u00e3o. \nCarga hor\u00e1ria: 140 h\/a\nMinistrado por Ricardo Juliani, Alex Meira e professores convidados. \n\nPatrim\u00f4nio na Tela- IPHANAQ (2014)\nCurso de Hist\u00f3ria, linguagem e T\u00e9cnicas de document\u00e1rio.\n1\u00aa Oficina Hist\u00f3ria do Cinema\/do pr\u00e9-cinema aos prim\u00f3rdios (20horas).\n2\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o Linguagem Audiovisual (20horas).\n3\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara de V\u00eddeo (20horas) Pr\u00e1ticas de grava\u00e7\u00e3o I.\n4\u00aa Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o ao som de V\u00eddeo (20horas).\n5\u00aa Pr\u00e1tica de Grava\u00e7\u00e3o II (20horas).\n6\u00aa Analise F\u00edlmica (20horas)\n7\u00aa Linguagem, Teoria e Est\u00e9tica do Document\u00e1rio (20horas)\n8\u00aa Pr\u00e1ticas de Grava\u00e7\u00e3o III (20horas)\n9\u00aa Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Edi\u00e7\u00e3o (20horas)\n10\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/Decupagem. Pequenas Fic\u00e7\u00f5es (20horas)\n11\u00aa Document\u00e1rio Contempor\u00e2neo (20horas)\n12\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/ Micro-document\u00e1rios (40horas) \n13\u00aa Pesquisa em Document\u00e1rio (20horas)\n14\u00aa Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Document\u00e1rio (65horas)\nMinistrado por Alexandre Veras e professores convidados.\n\nProjeto Escola de Cinema no Sert\u00e3o em parceria com o Instituto Federal do Cear\u00e1 (IFCE) \nCurso de forma\u00e7\u00e3o em Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo (2016)  \nPrograma: Adobe Premiere\nMinistrado por Rui Ferreira\n\nCurta-Metragem\n\u201cBad\u00fa Maravilha\u201d\nProjeto Contemplado no XIII Edial Cer\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo.\nFun\u00e7\u00f5es: Produtora.","createTimestamp":{"date":"2019-11-05 09:54:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29944,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-02 11:46:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29944,"subsite":null,"emailPublico":"clebia.b.freitas@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Artesanato","Cultura Popular","Hist\u00f3ria","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35961,"name":"F\u00e1tima de Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O que somos n\u00f3s? \nSe n\u00e3o mem\u00f3rias, afetos, desejos, medos, saudades, dos que foram...","longDescription":"Tive dei in\u00edcio as atividades fotogr\u00e1ficas em meados de 2012, junto com uma turma na cidade de Quixeramobim, mas precisamente com crian\u00e7as nas escolas de alguns bairros perif\u00e9ricos da cidade. \n\tEm 2014 participei da turma do \u201cDoc. Sert\u00e3o\u201d, que teve com respons\u00e1vel pedag\u00f3gico o produtor, professor e realizador Alexandre Veras. As aulas foram divididas em m\u00f3dulos, descritos a seguir:\n\nPatrim\u00f4nio na Tela- IPHANAQ (2014)\nCurso de Hist\u00f3ria, linguagem e T\u00e9cnicas de document\u00e1rio.\n1\u00aa Oficina Hist\u00f3ria do Cinema\/do pr\u00e9-cinema aos prim\u00f3rdios (20horas).\n2\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o Linguagem Audiovisual (20horas).\n3\u00aa Oficina Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara de V\u00eddeo (20horas) Pr\u00e1ticas de grava\u00e7\u00e3o I.\n4\u00aa Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o ao som de V\u00eddeo (20horas).\n5\u00aa Pr\u00e1tica de Grava\u00e7\u00e3o II (20horas).\n6\u00aa Analise F\u00edlmica (20horas)\n7\u00aa Linguagem, Teoria e Est\u00e9tica do Document\u00e1rio (20horas)\n8\u00aa Pr\u00e1ticas de Grava\u00e7\u00e3o III (20horas)\n9\u00aa Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Edi\u00e7\u00e3o (20horas)\n10\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/Decupagem. Pequenas Fic\u00e7\u00f5es (20horas)\n11\u00aa Document\u00e1rio Contempor\u00e2neo (20horas)\n12\u00aa Exerc\u00edcios de Realiza\u00e7\u00e3o\/ Micro-document\u00e1rios (40horas) \n13\u00aa Pesquisa em Document\u00e1rio (20horas)\n14\u00aa Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos de Document\u00e1rio (65horas)\nMinistrado por Alexandre Veras e professores convidados.\n\n\tAp\u00f3s as aulas, exerc\u00edcios de produ\u00e7\u00e3o foram elaborados alguns projetos para editais, nesse processo, fui contemplada no XII Edital Cear\u00e1 de Cinema e V\u00eddeo, na categoria de curta-metragem document\u00e1rio Interior, com o projeto \u201cA g\u00eanese de cima, uma hist\u00f3ria n\u00e3o escrita\u201d. No projeto fui pesquisadora e co-roteirista. O curta-metragem teve diversas exibi\u00e7\u00f5es, a de mais expressividade fora no 28\u00b0 Cine Cear\u00e1, Mostra Olhar do Cear\u00e1, Categoria \"Pertencer a um territ\u00f3rio\".","createTimestamp":{"date":"2019-11-09 09:51:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29992,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-07 11:08:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29992,"subsite":null,"emailPublico":"silva.mf.freitas@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cinema","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36075,"name":"Cia Mei Dia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.38633568952052","longitude":"-39.2167282104492"},"shortDescription":"Projeto voltado com o conceito de desterritorializa\u00e7\u00e3o e movimento por meio da dan\u00e7a. Movimentar-se, tornar um ser em ato no meio da correria do dia-a-dia. Desterritorializar, romper os muros e transform\u00e1-los em pontes, invadir o espa\u00e7o, trazendo hist\u00f3rias, alteridades e sonhos. A Companhia de Dan\u00e7a Mei dia prop\u00f5e uma integra\u00e7\u00e3o de estudantes de diversos cursos e a comunidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-11-14 10:41:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30081,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-14 11:18:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30081,"subsite":null,"endereco":"Rua Porf\u00edrio Sampaio, (85) 3366-9409 , Pici, 60430-540, Fortaleza, CE","En_CEP":"60430-540","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Fortaleza","En_Bairro":"Pici","En_Nome_Logradouro":"Rua Porf\u00edrio Sampaio","En_Num":"(85) 3366-9409","instagram":"@ciameidia","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36350,"name":"HENRIQUE          ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.28788741401132","longitude":"-39.287109375"},"shortDescription":"Sou poeta, escritor, cordelista, contista, cronista e romancista.","longDescription":"Sou s\u00f3cio da ALMECE (Academia de Letras dos Munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1) patrono da cadeira n\u00ba 80, s\u00f3cio da ACE (Associa\u00e7\u00e3o Cearense de Escritores). J\u00e1 fiz o lan\u00e7amento de um livro intitulado Terras do Brasil \"Cear\u00e1\" no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura. j\u00e1 publiquei 6 livros intitulados: Gruta de Ubajara \"Beleza Magistral do Brasil\" com vers\u00e3o em ingl\u00eas: Ubajara Cave \"Eternal Splendor Brazil\", Ubajara \"Cana\u00e3 da Ibiapaba\", Ibiapaba \"Quatro S\u00e9culos de Caminhada\",  Cear\u00e1 \"Encanto do Brasil\", Tiangu\u00e1 \"Bela Hist\u00f3ria, Eterna Mem\u00f3ria\", Terras do Brasil \"Cear\u00e1\". Premia\u00e7\u00f5es: 1\u00ba lugar (categoria romance) Secult-Ce \u2013 2006 com o livro Terras do Brasil\"Cear\u00e1\" ; 15\u00ba lugar \u2013 Pr\u00eamio de Literatura Unifor 2009 CONTOS com o conto o Jornal e o P\u00e3o; men\u00e7\u00e3o honrosa no I concurso Nacional de Poesia da cidade de Cordeiro-RJ Trof\u00e9u Cec\u00edlia Meireles com a poesia intitulada Brado de Paz, participei da antologia 4\u00ba Concurso Liter\u00e1rio Pague Menos, obtendo o 64\u00ba lugar com a poesia Estupendo Basil , obtive o 5\u00ba lugar no II concurso liter\u00e1rio Jos\u00e9 Alcides Pinto (categoria cr\u00f4nica) realizado pela UVA (Universidade Vale do Acara\u00fa).  Atualmente vivo da literatura, sendo vendedor aut\u00f4nomo dos livros que escrevo.","createTimestamp":{"date":"2019-11-26 15:12:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30303,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 18:02:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30303,"subsite":null,"endereco":"RUA FRANCISCO DE ASSIS FREIRE, S\/N, CASA, GRIJALVA FERREIRA DA COSTA, 62350-000, UBAJARA, CE","En_CEP":"62350-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Ubajara","En_Bairro":"GRIJALVA FERREIRA DA COSTA","En_Nome_Logradouro":"RUA FRANCISCO DE ASSIS FREIRE","En_Num":"00","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36650,"name":"Lucas de Almeida Azevedo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, graduando em Hist\u00f3ria\/Licenciatura, monitor do projeto Doc Sert\u00e3o, estudante de audiovisual e design gr\u00e1fico.","longDescription":"Tecladista na Nova Banda Nova at\u00e9 o ano de 2017, integrante no auto-organizado OCUPE A PONTE de Quixeramobim, produtor art\u00edstico cultural e assessor de m\u00eddias sociais no coletivo Casa Algueiro. Monitor no projeto Doc Sert\u00e3o nas \u00e1reas de montagem, edi\u00e7\u00e3o, \u00e1udio, v\u00eddeo, roteiro e fotografia em atividade no Assentamento Nova Cana\u00e3. Graduando na licenciatura em Hist\u00f3ria pela FECLESC\/UECE e bolsista CAPES de inicia\u00e7\u00e3o a doc\u00eancia pelo PIBID at\u00e9 2019.","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 21:26:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30557,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-06 09:43:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30557,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"lucasaazevedo96@hotmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["fotografia","audiovisual","m\u00fasica","hist\u00f3ria","m\u00eddias sociais"],"area":["Audiovisual","M\u00fasica","Cinema","Fotografia","Hist\u00f3ria","Design","M\u00eddias Sociais","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36653,"name":"R\u00faben Jos\u00e9 de Asevedo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Negro, perif\u00e9rico, LGBT.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 21:56:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30560,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-11 22:18:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30560,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99427-0861","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Cinema","Patrim\u00f4nio Imaterial","Arte de Rua","Dan\u00e7a","Fotografia","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36654,"name":"Francisco Chagas da Silva Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Neto Camorim, professor da rede p\u00fablica estadual do Cear\u00e1, membro da Ong. Iphanaq desde a sua fundacao em 2004 e militante cultural ha 10 anos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 22:09:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30561,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-11 22:30:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30561,"subsite":null,"emailPublico":"netocamorim@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2149-4803","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cultura Afro-brasileira","Cinema","Cultura Negra","Economia Criativa","Hist\u00f3ria","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38045,"name":"Sebasti\u00e3o Dias","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.20084549134145","longitude":"-39.2921948432922"},"shortDescription":"Graduado em Arquitetura e Urbanismo pela Universidade de Fortaleza e nascido em Quixeramobim-CE, desenvolvo projetos paisag\u00edsticos e luminot\u00e9cnicos, al\u00e9m de ser pesquisador na \u00e1rea de pol\u00edticas p\u00fablicas, ecologia e paisagem cultural. Atuo no segmento da comunica\u00e7\u00e3o visual e desenvolvo projetos de identidade visual, naming e branding.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-14 15:31:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31649,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-14 15:45:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31649,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/sebastiaodias.arq\/","emailPublico":"sebastiaodias.neto@gmail.com","endereco":"Rua Bougival Le\u00e3o, 939 , Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Bougival Le\u00e3o","En_Num":"939","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["design","paisagismo","landscape architecture","arquitetura paisag\u00edstica","landscape","paisagem","cultura","arquitetura","comunica\u00e7\u00e3o visual"],"area":["Arquitetura-Urbanismo","Comunica\u00e7\u00e3o","Design","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38466,"name":"Z\u00e9 filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.04293857760748","longitude":"-39.4425534456968"},"shortDescription":"Jos\u00e9 Oliveira Silva (Z\u00e9 Filho), nascido na cidade de Pedro II Piau\u00ed. Come\u00e7ou sua vida art\u00edstica aos 16 anos cantando na banda da escola. De l\u00e1 pra c\u00e1 vem mantendo ativo uma carreira s\u00f3lida de cantor compositor, mostrando o que h\u00e1 de mais belo na m\u00fasica rom\u00e2ntica brasileira. Tem 21 CD's gravados.","longDescription":"Jos\u00e9 Oliveira Silva (Z\u00e9 Filho), nascido na cidade de Pedro II Piau\u00ed. Come\u00e7ou sua vida art\u00edstica aos 16 anos cantando na banda da escola. De l\u00e1 pra c\u00e1 vem mantendo ativo uma carreira s\u00f3lida de cantor compositor, mostrando o que h\u00e1 de mais belo na m\u00fasica rom\u00e2ntica brasileira. Tem 21 CD's gravados.","createTimestamp":{"date":"2020-03-30 10:12:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31975,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 19:10:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31975,"subsite":null,"endereco":"CE, 10, Casa, F\u00e1tima, 62300-000, Vi\u00e7osa Do Cear\u00e1, CE","En_CEP":"62300-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Vi\u00e7osa Do Cear\u00e1","En_Bairro":"F\u00e1tima","En_Nome_Logradouro":"CE","En_Num":"10","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5946],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38787,"name":"Antonio de P\u00e1dua Alves Feij\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.192896","longitude":"-39.3029384"},"shortDescription":"M\u00fasico\/Compositor atuando atualmente como baixista da banda Quixeramobinense Forr\u00f3 Do Bunitim!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:35:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32273,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:44:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32273,"subsite":null,"emailPublico":"paduafeijao@gmail.com","endereco":"Rua Presidente Castelo Branco , 660, Duplex, Monteiro de Morais, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Monteiro de Morais","En_Nome_Logradouro":"Rua Presidente Castelo Branco ","En_Num":"660","En_Complemento":"Duplex","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Forro"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38800,"name":"FORRO TAPERA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98022245077095","longitude":"-39.4190311431885"},"shortDescription":"FORR\u00d3 TAPERA o mesmo que forro de casa de taipa)foi criada no ano de 2007 na cidade de Barbalha, provindo da influencia musical do forro pe de serra unindo, tradi\u00e7ao e a apureza do forro ao mais apurado estilo tecnico, fazendo com que ninguem resista ao impulso de dan\u00e7a agarradinho ao som do melhor ritmo nordestino,","longDescription":"FORR\u00d3 TAPERA o mesmo que forro de casa de taipa)foi criada no ano de 2007 na cidade de barbalha,provindo da influencia musical do forro pe de serra.o grupo vem participando de varios eventos da regi\u00e3o do cariri e cidades vizinhas,ja gravou seu primeiro cd demostrativo e esta se preparando para lan\u00e7ar o seu mais novo trabalho, com musicas ineditas, unindo, tradi\u00e7ao e a apureza do forro ao mais apurado estilo tecnico, fazendo com que ninquem resista ao impuso de dan\u00e7a agarradinho ao som do melhor ritmo nordestino, vem sempre fazendo uma homenagen ao rei do bai\u00e3o \\\"Luiz Gonzaga\\\" que \u00e9 sua constante fonte de ispira\u00e7\u00e3o\n\nO show do forro tapera tem dura\u00e7\u00e3o media de duas horas e encanta pela habilidade e talento dos musicos que sentem prazer em tocar e cantar, provocando eufuria no pubrico, que dan\u00e7a e levanta a poeira do sal\u00e3o, deixando aquele qostinho de quero mais, na dan\u00e7a e nos ouvidos.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:53:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32284,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 21:18:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32284,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/forro.tapera","emailPublico":"forrotapera@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98801-1168","endereco":"avenida 17 de agosto, 180 , casa, cirolandia, 63180-000, barbalha, CE","En_CEP":"63180-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"barbalha","En_Bairro":"cirolandia","En_Nome_Logradouro":"avenida 17 de agosto","En_Num":"180","En_Complemento":"casa","twitter":"https:\/\/twitter.com\/eforrotapera","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/forro.tapera","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38837,"name":"F\u00e1bio J\u00fanior Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95089301563768","longitude":"-39.427854269743"},"shortDescription":"Ol\u00e1 meu nome \u00e9 Fabio Junior (Juninho) sou cantor e compositor.","longDescription":"Fabio Junior da Silva \n*Juninho \n\n  Sou cantor e compositor cearense nasceu em Juazeiro do norte-CE.\n  Iniciei minha carreira musical atrav\u00e9s de um grupo de dan\u00e7a POP, de onde surgiu a vontade de cantar. \n  Logo comecei a cantar na banda da igreja cat\u00f3lica e conquistei quatro edi\u00e7\u00f5es consecutivas de festivais de m\u00fasicas com m\u00fasicas autorais.\n Participei das edi\u00e7\u00f5es de, \u00eddolos 2009. XFactor Brasil 2016. \n  E agora com minha carreira solo com shows de palco, shows em barzinho cantando na noite como cover, e com trabalho autoral. \n  Ap\u00f3s um largo tempo de experi\u00eancia, lancei musicas autorais, um clipe musical.\n\n\n\nContato para show: 88 988589926\nEmail: juninhosilva.lovely@gmail.com\nInstagram: Juninho_musica","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 21:05:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32319,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 19:58:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32319,"subsite":null,"emailPublico":"juninhosilva.lovely@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98858-9926","endereco":"nao, 221, proximo a igreja de nossa senhora auxiliadora, Antonio vieira, 63022-230, Juazeiro do norte, CE","En_CEP":"63022-230","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Juazeiro do norte","En_Bairro":"Antonio vieira","En_Nome_Logradouro":"nao","En_Num":"221","En_Complemento":"proximo a igreja de nossa senhora auxiliadora","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38879,"name":"AMAILDON","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00daSICO\/PRODUTOR\/COMPOSITOR!","longDescription":"Tecladista Arranjador!","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 23:01:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32357,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 23:20:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32357,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99240-5386","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39058,"name":"Maria Edymylla Torres","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Mylla Torres, \u00e9 cantora, compositora e instrumentista Quixeramobinense, que busca resgatar a ess\u00eancia da m\u00fasica nordestina. Em seu repert\u00f3rio viaja nos ritmos, do samba ao reggae, do pop rock nacional ao forr\u00f3, afinal nossa cultura \u00e9 diversa e os ritmos s\u00e3o livres.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 15:13:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32525,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-13 13:39:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32525,"subsite":null,"emailPublico":"contatomyllatorres@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99707-1096","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/edymylla.torres","instagram":"@myllatorresoficial ","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","R\u00e1dio","Arquitetura-Urbanismo","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39177,"name":"Ana e Jo\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ana e Jo\u00e3o Forr\u00f3 das Antigas","longDescription":"Ana e Jo\u00e3o cantores e compositores que atuam na m\u00fasica h\u00e1 mais de 10 anos. individualmente eles j\u00e1 ingressaram em v\u00e1rias bandas do Cariri e Sert\u00e3o Central do Cear\u00e1,tendo como o ponto alto em comum de suas carreiras uma marcante passagem pela banda de forr\u00f3 Mastruz com Leite,onde gravaram v\u00e1rios CD\u00b4S e DVD\u00b4S.\nHoje seguem carreira como Dupla,cantando em barzinhos e festas particulares na Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central do Cear\u00e1,levando em seu repert\u00f3rio uma mistura de forr\u00f3 das antigas e sertanejo","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 23:03:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32623,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 19:41:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32623,"subsite":null,"emailPublico":"anaejoaomusica@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98906-5285","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","instagram":"@anaejoaooficial","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39294,"name":"ASSOCIACAO COMUNITARIA RAIZES NORDESTINAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1924425","longitude":"-39.3011994"},"shortDescription":"Entidade sem fins lucrativos da Cidade de Quixeramobim\/CE que tem como atividades o fomento a cultura e arte.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 15:32:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14417,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 15:37:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":17376,"user":14417,"subsite":null,"emailPublico":"belarminocaio97@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99635-3953","endereco":"Rua Jos\u00e9 Marques Filho, 364 , Centro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Marques Filho","En_Num":"364","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39572,"name":"TALITA FERREIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1937476","longitude":"-39.2939986"},"shortDescription":"Estudante de Jornalismo nascida no sert\u00e3o","longDescription":"...","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 20:16:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32956,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 20:17:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32956,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/talitahmachado","endereco":"tabeliao miguel camara, 16 , centro, 63800-000, quixeramobim, CE","En_CEP":"60125-101","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Fortaleza","En_Bairro":"Dionisio Torres","En_Nome_Logradouro":"Rua Tib\u00farcio Cavalcanti","En_Num":"2777","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","En_Complemento":"apto 104","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Cinema","Audiovisual","Artes Visuais","Jornalismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40135,"name":"Elias da Silva Carneiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.30976617194368","longitude":"-39.3310546875"},"shortDescription":"Elias Carneiro - musico acompanhante (Sanfoneiro)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 11:21:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33451,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 12:20:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33451,"subsite":null,"emailPublico":"eliascarneiro68@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99975-9501","endereco":"Rua Pedro Olimpio de Sousa, 2656, Rua Pedro Olimpio de Sousa 2656, Bom Nome, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Bom Nome","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Olimpio de Sousa","En_Num":"2656","En_Complemento":"Rua Pedro Olimpio de Sousa 2656","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40629,"name":"SILVANDRA DE SOUZA BEZERRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.22224651322738","longitude":"-39.3063354492188"},"shortDescription":"Professora (Educa\u00e7\u00e3o Especial) e Artes\u00e3 (Croch\u00ea, Bordados, MDF, Decopagem)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-15 13:10:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33848,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-15 13:57:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33848,"subsite":null,"emailPublico":"silvandra1@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99785-7855","endereco":"Av. Joaquim Alves Diniz, 96 , CENTRO, 63400-000, CEDRO, CE","En_CEP":"63400-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"CEDRO","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"Av. Joaquim Alves Diniz","En_Num":"96","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Moda"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41346,"name":"Genilson Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.99224671393715","longitude":"-39.4351887702942"},"shortDescription":"BAIXISTA DA BANDA FALCOES DO FORR\u00d3 E CEGUINHO DE SOLONOPOLE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-27 08:59:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34468,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-09 11:07:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34468,"subsite":null,"endereco":"AV. TOTO RABELO, 1168 , ALTO VISTOSO, 63620-000, SOLONOPOLE, CE","En_CEP":"63620-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"SOLONOPOLE","En_Bairro":"ALTO VISTOSO","En_Nome_Logradouro":"AV. TOTO RABELO","En_Num":"1168","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/genilson101","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41975,"name":"Gil Tony","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.3972734076909","longitude":"-39.2189598083496"},"shortDescription":"Cantor, Violonista, Baterista e Facilitador de m\u00fasica na fabrica\u00e7\u00e3o do instrumento Flauta6 confeccionado pelo pr\u00f3prio com cano de pvc.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-13 16:43:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34980,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-15 01:24:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34980,"subsite":null,"emailPublico":"rodrigues.giltony5@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99950-4940","endereco":"Rua M\u00e1rio Guimar\u00e3es Peixoto, 1236 , Pitombeira, 62930-000, Limoeiro do Norte, CE","En_CEP":"62930-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Limoeiro do Norte","En_Bairro":"Pitombeira","En_Nome_Logradouro":"Rua M\u00e1rio Guimar\u00e3es Peixoto","En_Num":"1236","En_Complemento":"","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artesanato","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42465,"name":"Coral de Maria","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Somos um grupo formado por homens e mulheres, alguns membros vem desde cria\u00e7\u00e3o do grupo, no ano de 1994, no caso h\u00e1 26 anos. Come\u00e7ou com alguns jovens animando novenas em resid\u00eancias e por interm\u00e9dio de um padre do Semin\u00e1rio S\u00e3o Jos\u00e9, que deu entrada no meio das grandes celebra\u00e7\u00f5es, ordena\u00e7\u00f5es Sacerdotais e Festividades em todas as cidades da regi\u00e3o da Ibiapaba.","longDescription":"No in\u00edcio, nos anos de 1994 a 2000, o Coral de Maria teve um grande impacto na sociedade tianguaense, pois at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o existia nenhum grupo grande de jovens que animassem em celebra\u00e7\u00f5es e tampouco outras festividades locais e regionais.\n\nAos poucos e com intensidade, as apresenta\u00e7\u00f5es foram crescendo, e a popula\u00e7\u00e3o cobrava mais e mais apari\u00e7\u00f5es do Coral em inaugura\u00e7\u00f5es, festa de casamento ou em eventos maiores. Veio ent\u00e3o o primeiro CD como promocional, que teve como t\u00edtulo: Em ensaio foi muito bem aceito.\n\nOutras cidades ent\u00e3o come\u00e7aram a pedir tamb\u00e9m a presen\u00e7a do Coral, em diversas ocasi\u00f5es e, mais um CD foi lan\u00e7ado com muito mais aceita\u00e7\u00e3o \"SIMPLICIDADE E AMOR\", sendo assim, em seguida atendendo a mais pedidos foi feito uma colet\u00e2nea com as m\u00fasicas j\u00e1 gravadas. \n\nEnfim, o Coral de Maria continua com intensidade cumprindo com os compromissos os quais tamb\u00e9m continuam avan\u00e7ando dia a dia.","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 15:50:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35396,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 14:24:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35396,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","emailPublico":"coraldemariatiangua2018@gmail.com","instagram":"@coralde.maria","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["coraldemaria","serradaibiapaba","tiangua"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42744,"name":"Jonas Holanda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06905782678403","longitude":"-39.4189453125"},"shortDescription":"Capoeirista e Artes\u00e3.","longDescription":"Capoeirista e artes\u00e3","createTimestamp":{"date":"2020-06-25 14:05:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35619,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 15:54:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35619,"subsite":null,"emailPublico":"holandaj543@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2137-1206","endereco":"Roncador, s\/n, Prox. Ao Sal\u00e3o comunitario, Sabiaguaba, 62540-000, Amontada, CE","En_CEP":"62540-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Amontada","En_Bairro":"Sabiaguaba","En_Nome_Logradouro":"Roncador","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Prox. Ao Sal\u00e3o comunitario","useOpportunityTab":"true","instagram":"@formigacecab","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[2100],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["capoeira","Artes\u00e3","cultura","musicalidade","arteista","musico"],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42794,"name":"Secult Quixeramobim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1987353","longitude":"-39.2985112"},"shortDescription":"A secretaria de cultura e turismo de Quixeramobim busca promover, difundir, resguardar e valorizar a cultura e seus m\u00faltiplos segmentos, atrav\u00e9s de pol\u00edticas p\u00fablicas democr\u00e1ticas, permitindo acesso a diversidade cultural e ao patrim\u00f4nio material e imaterial de forma criativa e sustent\u00e1vel.","longDescription":"Com o come\u00e7o do novo quadri\u00eanio (2017- 2020) a gest\u00e3o municipal Cuidando bem do cora\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, deu inicio h\u00e1 uma nova etapa para a cultura do nosso munic\u00edpio, fortalecendo os apoios aos diversos grupos , movimentos e manifesta\u00e7\u00f5es culturais. Assim como tamb\u00e9m estreitando as rela\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o tornando o incentivo a cultura e aos fomentos de forma mais abrangente  com a comunidade local, com os fazedores de cultura e  agentes culturais, tanto da sede como da zona rural e toda  sociedade civil. facilitando assim o acesso a essas pol\u00edticas que devem ter apoio e incentivo do poder publico.\n\nNos \u00faltimos anos tem sido trabalhado de forma que haja um dialogo harm\u00f4nico entre todos esses segmentos, para que tenha fortalecimento entre as a\u00e7\u00f5es que s\u00e3o desencadeadas, e permane\u00e7a em nosso povo o desejo da continuidade e respeito as nossas tradi\u00e7\u00f5es que tanto agregam valores em nosso meio. Por  isso a Secretaria de Cultura e Turismo, realiza essas a\u00e7\u00f5es para que possa beneficiar todo o povo de nossa terra.","createTimestamp":{"date":"2020-06-25 21:20:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35661,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 15:49:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35661,"subsite":null,"emailPublico":"secultquixeramobim@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3441-1113","endereco":"RUA ABILIO SILVA, S\/N, MEMORIAL ANTONIO CONSELHEIRO, CENTRO, 63800-000, QUIXERAMOBIM, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"QUIXERAMOBIM","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA ABILIO SILVA","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"MEMORIAL ANTONIO CONSELHEIRO","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#prefeituradequixeramobim","#secultquixeramobim","#pmq","#secult"],"area":["Antropologia","Arquitetura-Urbanismo","Arte Digital","Arte de Rua","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria","Jornalismo","Meio Ambiente","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sa\u00fade","Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42940,"name":"FABIO RODRIGUES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0564044431916","longitude":"-39.4011783599854"},"shortDescription":"FORMADO EM TEATRO, MONITOR DE CAPOEIRA, NO PROJETO MAIS EDU\u00c7AO. L\u00cdDER DA PASTORAL DA CRIAN\u00c7A. EX-INTEGRANTE DO GRUPO CULTURAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTERA\u00c7\u00c3O -UNILAB. HOJE ATUAL PRESIDENTE DO  GRUPO JUNINO (ARRAIA DOS SONHOS).","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-27 15:47:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35659,"updateTimestamp":null,"parent":42792,"user":35659,"subsite":null,"endereco":"FRANCISCO CIRILINO , 00, PROXIMO AO CAMPO VILA NOVA, ANTONIO DIOGO, 62790-000, REDEN\u00c7AO, CE","En_CEP":"62790-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"REDEN\u00c7AO","En_Bairro":"ANTONIO DIOGO","En_Nome_Logradouro":"FRANCISCO CIRILINO ","En_Num":"00","En_Complemento":"PROXIMO AO CAMPO VILA NOVA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43015,"name":"ELEMENTARES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Somos um grupo do munic\u00edpio(Pindoretama),n\u00f3s fazemos varias apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a e musicais.Nossa professora se chama Alice Silva.Levamos arte por onde passamos.\n\n\nN\u00f3s siga no instagram:@elementares_","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-29 09:12:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35838,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 19:12:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35838,"subsite":4,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43141,"name":"L\u00edvia  Lima Adriano","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Realizo trabalho social,canto,toco viol\u00e3o na Igreja,dez de crian\u00e7a quis ser envolvida com a arte participando de pe\u00e7as teatrais e grupos musicais...","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 09:28:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35949,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 09:45:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35949,"subsite":4,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43142,"name":"Fl\u00e1vio Marques dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05863803987133","longitude":"-39.4134092330933"},"shortDescription":"Fotografias de aves encontradas em nosso munic\u00edpio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 09:31:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35950,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 09:51:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35950,"subsite":null,"emailPublico":"fm_marquesproducoes@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 9619-9645","endereco":"Francisco Ferreira da Cunha, 339 , Centro, 62650-000, Uruburetama, CE","En_CEP":"62650-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Uruburetama","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Francisco Ferreira da Cunha","En_Num":"339","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44338,"name":"Jorge Bass","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.4277000427246"},"shortDescription":"M\u00fasico baixista no Grupo Cultural Folia no Sert\u00e3o. Atua juntamente com os demais, durante todo o ano, atrav\u00e9s de ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es do grupo, dessa forma, contribuindo para a movimenta\u00e7\u00e3o cultural no munic\u00edpio de Itatira.","longDescription":"M\u00fasico baixista no Grupo Cultural Folia no Sert\u00e3o. Atua juntamente com os demais, durante todo o ano, atrav\u00e9s de ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es do grupo, dessa forma, contribuindo para a movimenta\u00e7\u00e3o cultural no munic\u00edpio de Itatira.","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 22:10:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36967,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 14:14:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36967,"subsite":null,"endereco":"Vila Nova, s\/n , Cachoeira BR , 62728-000, Itatira, CE","En_CEP":"62728-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itatira","En_Bairro":"Cachoeira BR","En_Nome_Logradouro":"Vila Nova","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cultura Popular"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44493,"name":"Guilherme","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Servidor p\u00fablico do munic\u00edpio de Eus\u00e9bio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-06 12:02:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37091,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 13:54:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37091,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44544,"name":"Iara Portela           ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.3319005314201","longitude":"-39.3842522799969"},"shortDescription":"Musicista e Professora de M\u00fasica da cidade de Barbalha-CE.","longDescription":"Iara Portela, sou cantora, professora e compositora da cidade de Barbalha-CE. Comecei a cantar com 12 anos de idade. Em 2014, comecei a estudar t\u00e9cnica vocal e canto l\u00edrico. Hoje estou matriculada na Universidade Federal do Cariri, cursando m\u00fasica.Estou com projeto de levar a Bossa Nova para o Cariri. J\u00e1 realizei v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es com a Bossa Nova, MPB. Tamb\u00e9m dou aulas de m\u00fasica na minha comunidade.","createTimestamp":{"date":"2020-07-06 13:51:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37130,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:45:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37130,"subsite":null,"endereco":"Rua Cinobilina Callou, 425A , Cirolandia, 63180-000, Barbalha, CE","En_CEP":"63180-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Barbalha","En_Bairro":"Cirolandia","En_Nome_Logradouro":"Rua Cenobilina Callou","En_Num":"425","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","En_Complemento":"A","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45276,"name":"Maria do Socorro Fernandes Castro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SE DESTACA POR SER GUIA DA DAN\u00c7A DE S\u00c3O GON\u00c7ALO COMO TAMB\u00c9M POR SER COORDENADORA DO GRUPO DE MEDICINA ALTERNATIVA,  E ANIMADORA DOS CANTOS E DAS CELEBRA\u00c7\u00d5ES RELIGIOSAS DA COMUNIDADE QUILOMBOLA SERRA DO EVARISTO. \u00c9 MESTRA DOS SABERES POPULARES RECONHECIDA PELA A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 POR SEU TRABALHO DE INCENTIVO A CULTURA E SABERES LOCAIS.","longDescription":"MARIA DO SOCORRO FERNANDES CASTRO\nComunidade Quilombola Serra do Evaristo  s\/n\nCEP: 62.760-000 - Baturit\u00e9 \/Ce.\n\n\tMaria do Socorro Fernandes Castro, negra, servidora p\u00fablica municipal aposentada,casada, natural de  Baturit\u00e9, nasceu em 08 de agosto de 1965 e \u00e9 filha do casal Francisco Antonio Fernandes  e  Francisca da Silva Fernandes ambos j\u00e1 falecidos que foram dos primeiros moradores negros a desbravarem a serra e a come\u00e7ar o povoado que hoje vem a ser conhecido por Comunidade Quilombola da Serra do Evaristo.\n\tM\u00e3e de fam\u00edlia exemplar de 3 filhos: Ana  C\u00e1ssia Fernandes, Felipe Fernandes e Levi Fernandes, Dona Socorro, como assim \u00e9 conhecida, \u00e9 uma das principais respons\u00e1veis pela preserva\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o da Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e0s  gera\u00e7\u00f5es futuras na Comunidade Quilombola da Serra do Evaristo, localidade em que reside desde que nasceu. \n\tSe destaca n\u00e3o s\u00f3 por ser Guia da Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo como tamb\u00e9m por ser coordenadora do Grupo de Medicina Alternativa e animadora dos Cantos e das Celebra\u00e7\u00f5es Religiosas  da Comunidade.  Mant\u00e9m viva a tradi\u00e7\u00e3o da ladainha de Nossa Senhora rezada em latim, que \u00e9 cantada durante a festa da padroeira da Serra do Evaristo, Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o.\n\tLideran\u00e7a inconteste na Serra do Evaristo, h\u00e1 25 anos utiliza seus conhecimentos acumulados no \u00e2mbito familiar e  em capacita\u00e7\u00f5es  sobre as plantas medicinais para ajudar as pessoas no restabelecimento de sua sa\u00fade. O sucesso desse trabalho coordenado por Dona Socorro \u00e9 tamanho que tem sido objeto de estudo por universit\u00e1rios da UNILAB (Universidade da Integra\u00e7\u00e3o Luso Brasileira) e IFCE (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia do  Cear\u00e1) dentre outros.\n\tEm 2009, foi esse trabalho realizado por Dona Socorro, premiado no Edital Cultura Populares do Minist\u00e9rio da Cultura - Edi\u00e7\u00e3o Dona Izabel. Uma iniciativa que destinava-se reconhecer e premiar Mestres e Grupos\/Comunidades pelo desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es e trabalhos, individuais ou coletivos, de fortalecimento  de express\u00f5es culturais populares,\n\tExerceu a fun\u00e7\u00e3o de professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil na comunidade de 1984 at\u00e9 2016. \u00c9 membro da diretoria da Associa\u00e7\u00e3o da Comunidade Kolping da Serra do Evaristo. Foi reconhecida pela c\u00e2mara municipal de Baturit\u00e9, atrav\u00e9s da Lei Municipal n\u00ba 1.825, 25.10.2018, com o t\u00edtulo de Mestre dos saberes e fazeres das culturas populares. \n\tA Comunidade Quilombola da Serra do Evaristo tem em Dona Socorro o reconhecimento de Mestra e incentivadora da cultura e saberes locais. Todos os que a procuram percebem seu entusiasmo e generosidade na transmiss\u00e3o dos saberes e conhecimentos que traz consigo.","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 20:54:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37741,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 22:18:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37741,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Quilombola","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45846,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola Jaguaribana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.3207052599439","longitude":"-39.3178367614746"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola Jaguaribana \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos, que promove a Cultura Camponesa, a Educa\u00e7\u00e3o do e no Campo, a Agreocologia e a Conviv\u00eancia com o Semi\u00e1rido no Vale do Jaguaribe - Cear\u00e1.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola Jaguaribana (AEFAJA) \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos, situada em Tabuleiro do Norte, com o objetivo de promover a Cultura Camponesa, a Educa\u00e7\u00e3o do e no Campo, a Agroecologia e a Conviv\u00eancia com o Semi\u00e1rido na regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe, - Cear\u00e1. Desenvolve dois projetos sociais, de car\u00e1ter educacional e cultural: a EFA Jaguaribana Z\u00e9 Maria do Tom\u00e9 e a Escola de M\u00fasica Sons da Terra. Realiza ainda alguns eventos culturais anuais, como as Festas da Colheita e o Festival do Mungunz\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 09:34:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38188,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 09:47:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45821,"user":38188,"subsite":null,"emailPublico":"coordenaefajag@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99627-9567","endereco":"S\u00edtio Currais de Cima, s\/n, zona rural, zona rural, 62960-000, Tabuleiro do Norte, CE","En_CEP":"62960-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tabuleiro do Norte","En_Bairro":"zona rural","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Currais de Cima","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"zona rural","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Educa\u00e7\u00e3o do Campo","Cultura Popular","Conviv\u00eancia com o Semi\u00e1rido","Agroecologia","Escola de M\u00fasica"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45968,"name":"Arthur Alves do Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"TRABALHAMOS COM ARTES MUSICAIS PARA LEVAR ALEGRIA PARA O PUBLICO","longDescription":"Arthuzinho Bora Forrozar","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 20:25:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38303,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 21:16:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38303,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46337,"name":"Francisco H\u00e9lio de Souza Alexandre","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"musica minha vida","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 17:21:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38615,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 16:21:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38615,"subsite":null,"emailPublico":"alexandrehelio04@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99678-9690","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46564,"name":"Nicolas Lopes do Amaral","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0581143743557","longitude":"-39.4134521484375"},"shortDescription":"Aqui todo mundo sabe que eu sou um multiinstrumentista, toco de tudo um pouco ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 13:54:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38806,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 13:59:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38806,"subsite":null,"endereco":"Serrinha, 00 , Zona Rural, 62215-000, Ipaporanga, CE","En_CEP":"62215-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Ipaporanga","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Serrinha","En_Num":"00","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46631,"name":"Rosinha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou artes\u00e3; fabrico brinquedos populares e realizo oficinas. Cantora de autoria pr\u00f3pria e percussionista.","longDescription":"J\u00e1 atuei em diversas \u00e1reas da musicalidade; Tocando percuss\u00e3o, Afox\u00e9, Maracatu, MPB, e Composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias. Atualmente trabalho nas minhas composi\u00e7\u00f5es e fa\u00e7o artesanato; brinquedos populares.","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 19:19:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38869,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 15:09:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38869,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99422-4210","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46843,"name":"Gustavo Ponciano Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator, monitor de teatro e um apaixonado pela arte, atua a 9 anos em grupos na regi\u00e3o de Eus\u00e9bio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 15:10:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39051,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 15:45:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39051,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Grupo de Teatro do NAEC"],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47151,"name":"Jos\u00e9 Aldamir Martins Damasceno","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06153422313204","longitude":"-39.413183927536"},"shortDescription":"m\u00fasico percurssionista.","longDescription":"M\u00fasico tarolista da banda J. ratinho.\nM\u00fasico free lancer.","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 09:59:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39296,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 10:16:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39296,"subsite":null,"endereco":"Rua S\u00edvio Rabelo, 2681 , monte, 62700-000, Canind\u00e9, CE","En_CEP":"62700-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Canind\u00e9","En_Bairro":"monte","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00edvio Rabelo","En_Num":"2681","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47265,"name":"Sonia Maria Sousa Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sempre achei muito encantador minha m\u00e3e tricotar e desde sempre fui apaixonada por artesanato e ecologia.  Me deparei com artesanato atual que junta a ecologia sustentabilidade respons\u00e1vel, e preserva\u00e7\u00e3o que agrega valores e desenvolvimento para mim e minha comunidade. Amamos tran\u00e7ar, desenvolver produtos com a fibra da bananeira. ","longDescription":"Sempre achei muito encantador minha m\u00e3e tricotar e desde sempre fui apaixonada por artesanato e ecologia.  Me deparei com artesanato atual que junta a ecologia sustentabilidade respons\u00e1vel, e preserva\u00e7\u00e3o que agrega valores e desenvolvimento para mim e minha comunidade. Amamos tran\u00e7ar, desenvolver produtos com a fibra da bananeira. ","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 16:32:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39393,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 17:51:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39393,"subsite":null,"emailPublico":"sonia.nas3550@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98214-4191","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47285,"name":"MARIA FRANCYDALVA DE CASTRO BARBOSA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06905782678403","longitude":"-39.4034957885742"},"shortDescription":"SOU FRANCYDALVA E TRABALHO NA FABRICA\u00c7\u00c3O DE DOCES DE BANANA CASEIRO, E ARTESANATO.","longDescription":"SOU FRANCYDALVA E TRABALHO NA FABRICA\u00c7\u00c3O DE DOCES DE BANANAS CASEIRA E ARTESANATOS, FIZ UM CURSO DE REAPROVEITAMENTO DA BANANA, CURSO DA FIBRA DA BANANEIRA, CROCH\u00ca, E PINTURA.","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 17:19:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39412,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 18:18:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39412,"subsite":null,"endereco":"RUA JOAQUIM SIM\u00c3O, S\/N, AO LADO DO CAMPO GRANDE., GUASSI, 62790-000, REDEN\u00c7\u00c3O, CE","En_CEP":"62790-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"REDEN\u00c7\u00c3O","En_Bairro":"GUASSI","En_Nome_Logradouro":"RUA JOAQUIM SIM\u00c3O","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"AO LADO DO CAMPO GRANDE.","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["PRODU\u00c7\u00c3O CULTURAL,","CULIN\u00c1RIA","OBRA DE ARTES\u00c3O"],"area":["Artesanato","Gastronomia","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47834,"name":"Banda de Lata Crian\u00e7a Feliz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95961502469801","longitude":"-39.3837547302246"},"shortDescription":"Coordenador do Grupo","longDescription":"Coordenador da Banda de Lata Crian\u00e7a Feliz e membro do grupo h\u00e1 mais de oito anos;\nEstudante do curso de Tecnologia do Agroneg\u00f3cio; \nNo grupo atualmente desenvolve atividades com as crian\u00e7as que est\u00e3o se preparando para fazer parte do grupo;\nJovem assentado que participa das organiza\u00e7\u00f5es que existem dentro do assentamento","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 13:39:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39874,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 15:38:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39874,"subsite":null,"emailPublico":"israellegorio@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3441-3551","endereco":"Assentamento Recreio, S\/N , Distrito de Bel\u00e9m, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Distrito de Bel\u00e9m","En_Nome_Logradouro":"Assentamento Recreio","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48018,"name":"Francisco Gilvan do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0569975760757","longitude":"-39.4147932529449"},"shortDescription":"Graduado e estagiario na capoeira, grupo cord\u00e3o de ouro do municipio de Horizonte-ce","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 08:43:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40027,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 09:34:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40027,"subsite":null,"endereco":"Rua mathes, 285 , Alto Alegre, 62899-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Alto Alegre","En_Nome_Logradouro":"Rua mathes","En_Num":"285","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48038,"name":"yago souza da silva              ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.95414240501575","longitude":"-39.407958984375"},"shortDescription":"T\u00e9cnico de \u00e1udio m\u00fasico com em mixagens e grava\u00e7\u00f5es de \u00c1udio visual","longDescription":"SOU T\u00c9CNICO DE \u00c1UDIO \u00c1UDIO VISUAL M\u00daSICO \nVOU MOSTRA UM POUCO DO MEU TRABALHO","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 09:29:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40045,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 18:36:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40045,"subsite":null,"emailPublico":"iagomix31@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99778-6281","endereco":"RUA , 117, CASA, conjunto cohab , 63600-000, senador pompeu, CE","En_CEP":"88997-78","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"conjunto cohab","En_Nome_Logradouro":"RUA D","En_Num":"117","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["\u00e1udio","m\u00fasica","banda","eventos","\u00c1UDIO VISUAL","PARTE T\u00c9CNICA"],"area":["Design","Fotografia","Audiovisual","\u00d3pera","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48106,"name":"J CARDOSO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.02254687830634","longitude":"-39.4074010848999"},"shortDescription":"Trabalho com pintura em telas e mural, escultura, aerografia.","longDescription":"Trabalho com pintura em telas e mural, escultura e aerografia. \nComecei profissionalmente aos 16 anos pra complementar a renda. J\u00e1 fiz trabalhos tanto locais como fora da cidade e do estado, como Fortaleza, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo.","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:52:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40097,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 11:42:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40097,"subsite":null,"emailPublico":"jcardosocj@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99614-7815","endereco":"RUA PADRE ANGELIN, 722 , BOA VISTA, 62250-000, IPU, CE","En_CEP":"62250-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"IPU","En_Bairro":"BOA VISTA","En_Nome_Logradouro":"RUA PADRE ANGELIN","En_Num":"722","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Arte de Rua","Cultura Ind\u00edgena","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48871,"name":"Atelier Rosa do Deserto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"trabalha com artesanato h\u00e1 mais de 10 anos, come\u00e7ou com enfeites de parede de gesso e jarros com flores de E.VA e atualmente montou um atelier em sua pr\u00f3pria casa onde comercializa produtos artesanais em cer\u00e2mica, cimento e gesso, para decora\u00e7\u00e3o de casa e jardins.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 11:42:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40728,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 12:06:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40728,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49233,"name":"Pedro Vinicius","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05469450751221","longitude":"-39.429038465023"},"shortDescription":"Produtor Audiovisual\/Filmmaker e Designer, trabalho na \u00e1rea desde 2017 e j\u00e1 cheguei a produzir v\u00eddeos para grandes festivais como o Festival Dos inhamuns.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 12:41:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41029,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-22 20:39:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41029,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/primordialpublicidade\/","emailPublico":"primordialpublicidade@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99868-6904","endereco":"Per\u00edmetro Irrigado, Varzea do boi, 129 , Sede Distrital, 63660-000, Tau\u00e1, CE","En_CEP":"63660-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tau\u00e1","En_Bairro":"Sede Distrital","En_Nome_Logradouro":"Per\u00edmetro Irrigado, Varzea do boi","En_Num":"129","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49277,"name":"Flavio da Silva Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.28788741401132","longitude":"-39.287109375"},"shortDescription":"FORR\u00d3 SHOW E FL\u00c1VIO DOS TECLADOS","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 14:53:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41067,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 17:23:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41067,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/flavio.flavioshow","emailPublico":"flavioforroshow1@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98117-9049","endereco":"MARRU\u00c1S DOS PAIVA, S\/N, ZONA RURAL, POVOADO, 62255-000, PIRES FERREIRA, CE","En_CEP":"62255-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"PIRES FERREIRA","En_Bairro":"POVOADO","En_Nome_Logradouro":"MARRU\u00c1S DOS PAIVA","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"ZONA RURAL","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50103,"name":"Neto Franklin","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05317052353988","longitude":"-39.4166171550751"},"shortDescription":"Artesanato","longDescription":"Ensinando a customizar","createTimestamp":{"date":"2020-07-31 08:36:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41691,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 15:44:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41691,"subsite":null,"endereco":"PRA\u00c7A OSMAR MARINHO, 141 , PUTIU, 62760-000, BATURITE, CE","En_CEP":"62760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"BATURITE","En_Bairro":"PUTIU","En_Nome_Logradouro":"PRA\u00c7A OSMAR MARINHO","En_Num":"141","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ARTESANATO"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50355,"name":"CAROL CAETANO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOU ATLETA E ARTISTA. GOSTO DE DAN\u00c7A, M\u00daSICA, MAQUIAGEM, MODA. CURSO PSICOLOGIA NA UNIATENEU, ONDE SOU BOLSISTA, ATLETA DO PFC\/ATENEU E CONQUISTEI MUITOS T\u00cdTULOS. TAMB\u00c9M FIZ PARTE DA JUNINA MEL DE ABELHA, ONDE FUI DESTAQUE EM FESTIVAIS REGIONAIS, COMO MELHOR RAINHA EM 2017 E 2018.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-01 21:13:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41905,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-02 04:14:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41905,"subsite":null,"instagram":"@carollcaettano","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["JUNINA","IRAU\u00c7UBA","FUTSAL","MEL DE ABELHA","DAN\u00c7A","ESPORTE","CAROL CAETANO"],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Esporte","Moda"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50585,"name":"Francisco Luciano de Andrade Filho","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou amante da cultura nordestina, de Agr\u00f4nomo virei artes\u00e3o, trabalho com que gosto, com amor e dedica\u00e7\u00e3o.","longDescription":"ARTES\u00c3O Em artigos de Sola em geral: Cabe\u00e7adas, r\u00e9deas, cabrestos, bainha para facas, rabichos, coleiras, chap\u00e9u, ETCs...","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 16:43:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42106,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 19:00:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42106,"subsite":null,"emailPublico":"lucianoandrade041@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99407-8716","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50594,"name":"Yure Nogueira Pinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.37539777447475","longitude":"-39.5858001708984"},"shortDescription":"Vocalista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 18:23:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42114,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 18:58:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42114,"subsite":null,"emailPublico":"yuredovale123@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99927-3092","endereco":"Casa, 739, Rua: Professor Cavalcate, Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Casa","En_Num":"739","En_Complemento":"Rua: Professor Cavalcate","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50965,"name":"Cleitinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.3207052599439","longitude":"-39.3068504333496"},"shortDescription":"Musico Percussionista","longDescription":"Sou percussionista, toco em banda, em espa\u00e7os p\u00fablicos e privados","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 13:05:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42431,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 17:59:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42431,"subsite":null,"endereco":"Rua Dr.Bernardo de Castro, 492, Proximo ao Mercantil Agnaldo, Alto Brilhante, 63660-000, Tau\u00e1, CE","En_CEP":"63660-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tau\u00e1","En_Bairro":"Alto Brilhante","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr.Bernardo de Castro","En_Num":"492","En_Complemento":"Proximo ao Mercantil Agnaldo","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51475,"name":"Tom Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Baixista\/Violonista da Banda Flor de Lis","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-08 10:55:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42869,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-09 19:59:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42869,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Flor de Lis","Tomas","Tom Araujo","Hidrol\u00e2ndia da Paix\u00e3o","Paixao de Cristo"],"area":["M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51551,"name":"Sara de Ara\u00fajo Silva                 ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A m\u00fasica a dan\u00e7a me ensinaram que a vida \u00e9 muito mais que morrer, \u00e9 sentir, ver, ouvir, enfim VIVER... ","longDescription":"Dan\u00e7o quadrilha desde os meus nove anos de idade, participo desde ent\u00e3o em v\u00e1rios eventos culturais da cidade, incluindo teatro e m\u00fasica ( toco flauta doce) dentro da qualdrilha trabalhamos com artesanato, teatro m\u00fasica, fui rainha em 2012 nos outros anos apenas dancei como destaque na fila da frente. Mais este ano fui coroa rainha da minha agremia\u00e7\u00e3o e se Deus quiser pr\u00f3ximo ano vou representar com garra esse titulo.","createTimestamp":{"date":"2020-08-09 22:41:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42934,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 23:00:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42934,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Cultural","\u00d3pera","Audiovisual","Artes Visuais","Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51653,"name":"Alziene Vital","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Agente respons\u00e1vel pelo grupo Uni\u00e3o Junina, onde atuo como dan\u00e7arina e coreografa.","longDescription":"Aquilo que chamamos de cultura nada mais \u00e9 que nossa pr\u00f3pria identidade. Os nossos costumes, tradi\u00e7\u00f5es e cren\u00e7as s\u00e3o tra\u00e7os que moldam toda a nossa hist\u00f3ria e confirmam nossa exist\u00eancia no espa\u00e7o-tempo. Com essa vis\u00e3o e entendendo que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que um povo transcenda as gera\u00e7\u00f5es sem compreender que tudo aquilo que lhes foi ensinado dever\u00e1 ser repassado que pleiteamos uma oportunidade de mostrarmos nosso grupo cultural por todo o Cear\u00e1 e para al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es e eventos assumimos o compromisso de garantir a continuidade de nossa cultura nas gera\u00e7\u00f5es vindouras. \nO grupo cultural Uni\u00e3o Junina come\u00e7ou a se mobilizar e reunir-se no ano de 2017 na vila sede do distrito de Marru\u00e1s \u2013 Tau\u00e1, Ce \u2013 com o intuito de despertar nos jovens da referida vila a import\u00e2ncia de reconhecer nossas tradi\u00e7\u00f5es e manter viva nossa hist\u00f3ria, assim que somos reconhecidos pelas fortes marca\u00e7\u00f5es culturais presentes no nosso dia-a-dia. Da religiosidade a agricultura, dos esportes as contribui\u00e7\u00f5es a todos os campos do conhecimento, nosso Marru\u00e1s segue firme na hist\u00f3ria do Munic\u00edpio de Tau\u00e1, sendo assim, era imprescind\u00edvel nos colocar a disposi\u00e7\u00e3o para reavivar aquilo que \u00e9 marca de nossa exist\u00eancia. \nA princ\u00edpio a ideia da Uni\u00e3o Junina era sermos um grupo de quadrilha, manifesta\u00e7\u00e3o que tem um apelo fort\u00edssimo em toda a regi\u00e3o. A partir da\u00ed nos reun\u00edamos semanalmente para tra\u00e7armos repertorio e coreografia e posteriormente come\u00e7amos a ensaiar para apresenta\u00e7\u00f5es futuras. No mesmo ano nos apresentamos em diversas vilas adjacentes ao distrito porem, por falta de verba, muitas vezes tivemos que nos reinventar para nos adaptar as adversidades. Continuamos firmes nos anos que se seguiam e em 2019 j\u00e1 particip\u00e1vamos tamb\u00e9m de demais eventos da vila como festa de padroeiro e gincanas culturais. \n     A quadrilha Uni\u00e3o Junina teve sua primeira apresenta\u00e7\u00e3o no ano de 2017, o grupo inicialmente era composto por 16 (dezesseis) componentes de todas as idades e reunia-se para ensaiar em uma quadra onde inicialmente tivemos a ajuda de uma coreografa que por vista permaneceu no grupo a dois anos.  Como a maioria dos grupos, formou se com um intuito de animar as festas de S\u00e3o Jo\u00e3o da vizinhan\u00e7a. O grupo manteve a tradi\u00e7\u00e3o junina tanto na comunidade como nos munic\u00edpios vizinhos e encaramos o desafio de fazer apresenta\u00e7\u00f5es para al\u00e9m das fronteiras da comunidade, apesar de muitas vezes n\u00e3o termos verba para nos deslocar para as comunidades vizinhas, mas com a ajuda da comunidade era poss\u00edvel.\n   O sentimento de devo\u00e7\u00e3o que une o grupo, faz a cada ano nos manter vivos para continuarmos com a nossa tradi\u00e7\u00e3o de manter a cultura e a import\u00e2ncia de cada momento que \u00e9 vivido, sem falar no reconhecimento dos moradores da nossa comunidade como dos outros lugares n\u00e3o s\u00f3 como admiradores mais tamb\u00e9m como parceiros. \u00c9 o caso de grupos juninos de outras comunidades que vem abrilhantar mais a nossa festa, enfim a determina\u00e7\u00e3o, o esfor\u00e7o, a dedica\u00e7\u00e3o e a f\u00e9 s\u00e3o os nossos elementos mais importantes que nos asseguram a cada ano que passa nos abrilhantar mais ainda o nosso grupo Uni\u00e3o Junina.\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-08-10 13:23:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43029,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 17:09:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43029,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51851,"name":"Banda Farra da Tonha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13471463401444","longitude":"-39.375"},"shortDescription":"O grupo farra da tonha foi criado em 28\/07\/2018, na cidade de Reden\u00e7\u00e3o-CE, mostrando o trabalho de p\u00e9 de serra na cidade.. Atualmente, vem fazendo apresenta\u00e7\u00f5es, inaugura\u00e7\u00f5es de estabelecimentos comerciais , lojas , festas publicas e privadas etc; Sempre buscando divulgar a cultura musical do forr\u00f3 p\u00e9 de serra. Somos filhos da terra da Regi\u00e3o de acarape e Reden\u00e7\u00e3o.","longDescription":"O grupo farra da tonha foi criado em 28\/07\/2018, na cidade de Reden\u00e7\u00e3o-CE, mostrando o trabalho de p\u00e9 de serra na cidade.. Atualmente, vem fazendo apresenta\u00e7\u00f5es, inaugura\u00e7\u00f5es de estabelecimentos comerciais , lojas , festas publicas e privadas etc; Sempre buscando divulgar a cultura musical do forr\u00f3 p\u00e9 de serra. Somos filhos da terra da Regi\u00e3o de acarape e Reden\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-08-11 14:24:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42558,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-11 14:51:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":51106,"user":42558,"subsite":null,"emailPublico":"elianolopes82@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9771-8596","endereco":"Rua castro alvares, 171, centro comunit\u00e1rio, centro, 62790-000, Reden\u00e7\u00e3o, CE","En_CEP":"62790-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Reden\u00e7\u00e3o","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"Rua castro alvares","En_Num":"171","En_Complemento":"centro comunit\u00e1rio","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["forro","reden\u00e7\u00e3o","musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51961,"name":"Vanessa Lopes da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.20036468118346","longitude":"-39.3288230895996"},"shortDescription":"Quadrilheira\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:02:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43283,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:06:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43283,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o Justino Flores, S\/N , Centro, 63240-000, Abaiara, CE","En_CEP":"63240-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Abaiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Justino Flores","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52569,"name":"edisom batista","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou coreografo \u00e1 10 anos, diretor da quadrilha de minha comunidade.","longDescription":"Coreografo e dan\u00e7arino, diretor da quadrilha paix\u00e3o nordestina de riacho verde","createTimestamp":{"date":"2020-08-24 22:17:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43764,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 22:56:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43764,"subsite":null,"emailPublico":"edisombatista@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99682-3962","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52633,"name":"Francisco Jos\u00e9 Pinto Chaves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.25506782821355","longitude":"-39.342041015625"},"shortDescription":"Secretario de Cultura , Turismo e Esporte e Juventude","longDescription":"Professor  Fundamental, Medio e Universit\u00e1rio","createTimestamp":{"date":"2020-08-25 10:53:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43804,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-25 11:27:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43804,"subsite":null,"emailPublico":"ticoxaves@gmail.com","telefonePublico":"(85) 89195-5191","endereco":"Caxitore, S\/N, Casa, Centro, 62666-000, Umirim, CE","En_CEP":"62666-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Umirim","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Caxitore","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","site":"https:\/\/umirim.ce.gov.br","children":[52657],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52741,"name":"Anderson Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05537848232571","longitude":"-39.4065856933594"},"shortDescription":"\"Erga essa cabe\u00e7a, mete o p\u00e9 e vai na f\u00e9\nManda essa tristeza embora\nBasta acreditar que um novo dia vai raiar\nSua hora vai chegar\"","longDescription":"Eu sou o Samba!","createTimestamp":{"date":"2020-08-25 19:16:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43898,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 16:40:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43898,"subsite":null,"emailPublico":"plocsamba@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99836-1915","endereco":"rua cosmo e dami\u00e3o, 75 , Pavuna, 61809-26, Pacatuba, CE","En_CEP":"61809-26","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Pacatuba","En_Bairro":"Pavuna","En_Nome_Logradouro":"rua cosmo e dami\u00e3o","En_Num":"75","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#pagodeesamba"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53103,"name":"Jos\u00e9 M\u00e1rcio Coelho Bezerra J\u00fanior","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coordenador de grupo junino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 18:50:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44130,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 19:31:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44130,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53581,"name":"Turma do Riso","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A TURMA DO RISO \u00e9 um grupo de teatro de humor regionalizado. Criado em 2017 na comunidade de Taboquinha em Milagres\/CE, o grupo realiza apresenta\u00e7\u00f5es para p\u00fablicos de todas as idades.  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 12:24:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44530,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-01 18:10:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44530,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[6071],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53870,"name":"Tiago Conrado   ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor, violonista e tecladista, compositor, produtor musical e professor de canto coral e viol\u00e3o, trabalha no meio cultural e musical desde 2015. Apaixonado por harmonia vocal.","longDescription":"M\u00fasico desde os 10 anos, mas trabalha com m\u00fasica ao vivo desde 2016, onde trabalhou em v\u00e1rios grupos musicais, como o grupo G\u00eanesis, sendo seu trabalho mais recente o grupo Musical VIP e Sergiany Cruz. Est\u00e1 desde 2015 inserido no meio junino, como violonista, compositor e produtor da Regional de Luz, banda da Quadrilha junina Sol do Meu Sert\u00e3o. Em 2017, adentra no projeto Jovens na Conquista, que trabalha m\u00fasica como inser\u00e7\u00e3o social, sendo professor de m\u00fasica e canto, onde continua, atualmente. Trabalhou tamb\u00e9m em uma parceria com o Instituto Sol de Arte e Cultura e o SESC de Quixeramobim, em 2018, sendo regente do Coral de Luz, no projeto \"Natal de Luz\". Tem experi\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em canto coral, al\u00e9m de atuar como backing vocal em suas apresenta\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 10:49:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44773,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:41:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44773,"subsite":null,"emailPublico":"tiagokonrad1@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98139-7024","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tiago.conradodasilva","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["voz e vio\u00e3o, musica ao vivo, coral, musica, violonista"],"area":["Cultura Popular","\u00d3pera","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53932,"name":"Grupo Junino Para\u00edso dos Caipiras","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05779910613689","longitude":"-39.4147707056254"},"shortDescription":"O Grupo Junino Para\u00edso dos Caipiras foi fundado em 01\/05\/1989. Em 31 anos de exist\u00eancia fez 144 apresenta\u00e7\u00f5es em logradouros p\u00fablicos e privados da  regi\u00e3o do Cariri. Participou de 30 festivais e conquistou 10 t\u00edtulos. O para\u00edso dos caipiras prima pelo estilo tradicional e trabalha, geralmente, com temas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 15:53:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44817,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 17:25:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44817,"subsite":null,"emailPublico":"suelanho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99245-8468","endereco":"R. Sete de Setembro, 348 , Santa Luzia, 63122-420, Crato, CE","En_CEP":"63122-420","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Crato","En_Bairro":"Santa Luzia","En_Nome_Logradouro":"R. Sete de Setembro","En_Num":"348","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54126,"name":"NEL CEDRO DOS TECLADOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.22224651322738","longitude":"-39.35302734375"},"shortDescription":"profissional na \u00e1rea musical .","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-05 12:40:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44985,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-05 13:57:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44985,"subsite":null,"emailPublico":"nelcedro28@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99723-4504","endereco":"vivo ao em frente ao colegio aurea jatai mota, 83, em frente ao psf ana alves, alto rilhante, 63660-000, tau\u00e1, CE","En_CEP":"63660-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"tau\u00e1","En_Bairro":"alto rilhante","En_Nome_Logradouro":"vivo ao em frente ao colegio aurea jatai mota","En_Num":"83","En_Complemento":"em frente ao psf ana alves","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nel.cedro.7","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54211,"name":"SAM SILVA (MUSICO \/PRODUCER\/ ATOR)","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.13471463401444","longitude":"-39.4716795533895"},"shortDescription":"DJ e Producer. Meu trabalho \u00e9 realizado desde 2014 na arte da m\u00fasica eletr\u00f4nica, produ\u00e7\u00e3o, mixagem de faixas \u00e1udio digitais e artes c\u00eanicas. Atualmente, trabalho individualmente como DJ. Englobando todas as plataformas digitais possiv\u00e9is, meu trabalho como producer transforma os novos hits em remix. Como DJ realizo eventos privados e p\u00fablicos da minha regi\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-06 23:14:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45061,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 15:32:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45061,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sam.lopes1995","instagram":"@djsamsilva","site":"https:\/\/www.instagram.com\/djsamsilva\/","En_CEP":"63660-000","En_Num":"698","En_Complemento":"AV \/ PROX. A TERMINAL RODOVI\u00c1RIO ","En_Bairro":"TAUAZINHO","En_Municipio":"Tau\u00e1","En_Estado":"CE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[6089],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Fotografia","M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54409,"name":"Onofre Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou um jovem m\u00fasico, atualmente resido na cidade de Mauriti-CE, tenho como instrumento musical o contrabaixo(baixo), toco em bandas\/grupos de forr\u00f3 da minha regi\u00e3o.","longDescription":"M\u00fasico, j\u00e1 fui baixista de uma banda\/grupo L\u00e9o Sats,","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 20:27:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45232,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 12:07:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45232,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54476,"name":"Projeto Negritude Do Sert\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.35352135533732","longitude":"-39.3507957458496"},"shortDescription":"Tradi\u00e7\u00f5es Culturais","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 09:58:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45281,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 10:04:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":54463,"user":45281,"subsite":null,"emailPublico":"dadinhanet@gmail.com","telefonePublico":"(85) 8205-9708","endereco":"Parque beija Flor, S\/N, Pr\u00e9dio, S\u00e3o Francisco, 63635-000, Milh\u00e3, CE","En_CEP":"63635-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Milh\u00e3","En_Bairro":"S\u00e3o Francisco","En_Nome_Logradouro":"Parque beija Flor","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00e9dio","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54614,"name":"Ailton  Lima                                     ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.1903927","longitude":"-39.3025959"},"shortDescription":"Integrante da Cia Lamparim desde 2016, \u00e9 ator, palha\u00e7o e musico. Iniciou sua carreira art\u00edstica em 2014 no grupo Lamberagem de Arte e Cultura, onde atuava como ator mirim. Brincante do grupo de reisado do mestre Piau\u00ed desde 2008, tamb\u00e9m trabalha na \u00e1rea da musica como percussionista, atuando em varias bandas na cidade de Quixeramobim-Ce, e regi\u00e3o.","longDescription":"Cursos\n\nCURSANDO ENSINO FUNDAMENTAL (8\u00b0 e 9\u00b0)\nMaio\/2017 a Agosto\/2017 \u2013 ARTCULTURA- SECRETARIA DE CULTURA E TURISMO\nDE QUIXERAMOBIM (CE)\n\u2022 Cursos de capacita\u00e7\u00e3o em Artes Circenses- B\u00e1sico (120h)\nAgosto\/2017 a Novembro\/2017 \u2013 ARTCULTURA- SECRETARIA DE CULTURA E\nTURISMO DE QUIXERAMOBIM (CE)\n\u2022 Cursos de capacita\u00e7\u00e3o em Artes Circenses- Intermedi\u00e1rio (120h)\nDezembro\/2016 \u2013 OFICINA DESCOBRINDO O PALHA\u00c7O- CIA LAMPARIM DE CIRCO\nE TEATRO DE QUIXERAMOBIM (CE)\n\u2022 Cursos de palha\u00e7aria b\u00e1sico (12h)\nDezembro\/2017 \u2013 OFICINA DESCOBRINDO O PALHA\u00c7O- CIA LAMPARIM DE CIRCO\nE TEATRO DE QUIXERAMOBIM (CE)\n\u2022 Cursos de palha\u00e7aria intermedi\u00e1rio (12h)\nAgosto\/2017 a Novembro\/2017 \u2013 ARTCULTURA- SECRETARIA DE CULTURA E\nTURISMO DE QUIXERAMOBIM (CE)\n\u2022 Cursos de capacita\u00e7\u00e3o em percuss\u00e3o- b\u00e1sico (120h)\n\nExperi\u00eancia Profissional\n\nJANEIRO\/2017 AGOSTO\/2017-CIRCO DO BABALU SHOW \u2013 QUIXERAMOBIM-CE\n\u2022 Mestre de Cena, Dublagens, Bilheteiro, palha\u00e7o, cuspido de fogo.\nFEVEREIRO\/2014- RODEIO ESPORA DE PRATA-QUIXERAMOBIM\n\u2022 Salva vidas de rodeio\nJANEIRO\/2017- DIAS ATUAIS- LAMPARIM ANIMA\u00c7\u00d5ES-QUIXERAMOBIM\n\u2022 Palha\u00e7o, malabarista, animador.\nAGOSTO\/2017- DIAS ATUAIS- BANDA FORROZ\u00c3O MALICUIA-QUIXERAMOBIM\n\u2022 Percussionista.\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o em: Festivais de Teatro etc.\n\n2014- Participou como Ator da Quarta Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo de Quixeramobim (CE)\n2015- Participou da Fanfarra da Escola Virg\u00edlio T\u00e1vora-Quixeramobim (CE)\n2016- Participou da Fanfarra da Escola Virg\u00edlio T\u00e1vora-Quixeramobim (CE)\n2016- Participou como Palha\u00e7o do projeto Arte na Pra\u00e7a nas cidades de Pedra Branca(CE)\nSenador Pompeu (CE)\n2016- Participou como brincante de reisado do mestre Piau\u00ed \u2013XI ECONTRO DOS MESTRES\nDO MUNDO- LIMOEIRO DO NORTE (CE)\n2017- Participou da Fanfarra da Escola \u00c1lvaro Carneiro-Quixeramobim (CE)\n2017- Participou do VII FESTIVAL DA CULTURA ICOENSEICOZEIRO (CE)\n2018- Participou como palha\u00e7o do VLIII MERGULHO TEATRALJAGUARETAMA (CE)\n2018- Participou da programa\u00e7\u00e3o Portas Abertas do Theatro Jos\u00e9 de Alencar em Fortaleza\n(CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n2018- Participou do IV V\u00f4mito Art\u00edstico da cidade de Iguatu\n(CE) com o espet\u00e1culo MONOLOGO DO VAQUEIRO EM LOUVOR A\nQUIXERAMOBIM.\n2018- Participou do 43\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na\ncidade de Quixer\u00e9 (CE).\n2018- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica do Teatro da Ribeira dos Ic\u00f3s na cidade de Ic\u00f3 (CE)\ncom o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n2018- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com\no espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n2018- Participou do projeto Arte na Pra\u00e7a na cidade de\nJaguaribara(CE).\n2018- Participou do Festival da cultura Icoense ICOZEIRO 2018 da cidade de Ic\u00f3 (CE) com\no espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA\nDE DOIS.\n2018- Participou da III SEMANA DE ARTE E CULTURA \u201cO PULSO AINDA PULSA\u201d na\ncidade de Senador Pompeu (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A\nMARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2018- Participou da VIII Mostra Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura de Canoa Quebrada (CE)\ncom o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA\nDIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2018- Participou do 14\u00b0 Festival Louco em Cena na cidade de Barbalha (CE) com o\nespet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE\nDOIS.\n2018- Participou do Circuito UFC Arte no Interior na cidade de Quixad\u00e1 (CE) com o\nespet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE\nDOIS.\n2019-Organizou o 47\u00ba Mergulho teatral na cidade de Quixeramobim\n2019- Participou da FESTA DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O na cidade de Senador Pompeu (CE) com o\nespet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE\nDOIS.\n2019- Participou do I Sert\u00e3o & Arte Pop Music, na cidade de Quixeramobim(CE).\n2019- Participou da Escola de teatro de Acopiara na cidade de Acopiara(CE) com Oficina e\ncom o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA\nDE DOIS.\n2019- Participou do PETECA na cidade de Itatira (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A\nESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou do Arte na Pra\u00e7a na cidade de Canid\u00e9 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL,\nA ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou da palta do Theatro Jos\u00e9 de Alencar na cidade de Fortaleza (CE) com o\nespet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE\nDOIS.\n2019- Organizou e participou da PAIX\u00c3O DE CRISTO 2019 na cidade de Quixeramobim\n(CE).\n2019- Participou da VIII SEMANA CULTURAL DO SENHOR DO BONFIM na localidade\ndo km 20 (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA\nDUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou da FESTA DAS CRIAN\u00c7AS na cidade de Madalena (CE) com o espet\u00e1culo\nA INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Apresentou o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA\nDIN\u00c2MICA DE DOIS no SESC CENTRO na cidade de Fortaleza (CE).\n2019- Participou da FAICQ 2019 na cidade de Quixeramobim (CE) com o espet\u00e1culo A\nINCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou do 49\u00b0 Mergulho Teatral Movimento Teatral do vale do Jaguaribe na cidade\nde Russas (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA\nDUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou da MOSTRA MEU SANTAR\u00c9M na comunidade de Santar\u00e9m (CE) com\noficina e os espet\u00e1culos A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA\nDIN\u00c2MICA DE DOIS e o PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O.\n2019- Participou da Banartes 2019 na cidade de Banabui\u00fa (CE) com a esquete tetaral \"O\nCONTO DE FARSAS\" PREMIADO COM O SEGUNDO LUGAR.\n2019- Participou da ocupa\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Casa de Arte Criar na cidade de Varjota (CE) com o\nespet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE\nDOIS.\n2019- Participou da I MOSTRA DE TEATRO CAJAZEIRENSE na cidade de Cajazeiras (PB)\ncom o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA\nDE DOIS.\n2019- Participou da I MOSTRA DE CULTURAS SESC SERT\u00c3O CENTRAL na cidade de\nQuixada (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA\nDUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e na cidade de Quixeramobim (CE) com cortejo artistico.\n2019- Participou do 6\u00b0 FESTIVAL INTERNACIONAL DE CIRCO DO CEARA na cidade de\nParacuru (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA\nDUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS, e com cortejo artistico.\n2019 \u2013Participou do XII Festival de Esquetes Teatrais de Quixad\u00e1 (CE) com as esquetes\nteatrais na categoria adulta \"A PELEJA DE JO\u00c3O NA TERRA SEM G\u00c3O\" \"O CONTO DE\nFARSAS\" e \"O NATAL DOS PALHA\u00c7OS' na categoria infantil da Cia Lamparim\u2013 premiado\ncom a medalha de melhor ator Coadjuvante (Atila Pereira) e Premiado com o trofeu de terceiro\nlugar na categoria infatil.\n2019 \u2013Organizou o Q CENA I FESTIVAL DE RUA DE ESQUESTES TEATRAIS na cidade\nde Quixeramobim-CE\n2019- Participou do ICOZEIRO 2019 na cidade de Ico (CE)com os espet\u00e1culos\n\"Palha\u00e7arabia\" e o \"Ser T\u00e3o Palha\u00e7os\".\n2019- Executou as apresenta\u00e7\u00f5es do edital do TEMPORADA DE ARTE CEARENSE 2018 no\nDRAG\u00c3O DO MAR na cidade de Fortaleza (CE) com o espet\u00e1culo SER T\u00c3O PALHA\u00c7OS.\n2019- Participou da SEMANA DE ARTES INTEGRADAS DO SESC na cidade de Iguatu\n(CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA\nDIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou do ARTE NA PRA\u00c7A na cidade de Parambu (CE) com o espet\u00e1culo A\nINCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou da XV FESTIVAL NACIONAL LOUCOS EM CENA na cidade de Barbalha\n(CE) com o espet\u00e1culo PRECISA-SE DE PALHA\u00c7O.\n2019- Participou da IV SENAMA DE ARTE E CULTURA DO INSTITUTO TRILHAS na\ncidade de Pedra Branca (CE) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A ESTUPENDA, A\nMARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.\n2019- Participou da FEIRA INTERNACIONAL DE NEG\u00d3CIOS CRIATIVOS E\nCOLABORATIVOS na cidade de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o espet\u00e1culo A INCR\u00cdVEL, A\nESTUPENDA, A MARAVILHOSA DUPLA DIN\u00c2MICA DE DOIS.","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 17:26:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45407,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 16:52:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45407,"subsite":null,"endereco":"Rua: Antonio Bezerra, 447, casa de andar , Monteiro de Morais , 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Bairro":"Monteiro de Morais","En_Nome_Logradouro":"Rua: Antonio Bezerra","En_Num":"447","En_Complemento":"casa de andar","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ailton.gomes.564813","instagram":"@palha\u00e7o-estilingue","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["bumba meu boi","palha\u00e7o","circo","teatro","teatro de rua","musica","percuss\u00e3o","reisado","malabares"],"area":["Patrim\u00f4nio Cultural","Arte de Rua","Teatro","Circo","Cultura Popular","Humor","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54623,"name":"Ronaldo Guilherme       ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico e compositor.","longDescription":"Como m\u00fasico, fa\u00e7o apresenta\u00e7\u00f5es em estabelecimentos com m\u00fasica ao vivo, em eventos particulares e em locais p\u00fablicos, como pra\u00e7as e algumas institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Meu recente projeto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 composi\u00e7\u00e3o diz respeito a publica\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas autorais em meu canal no YouTube.","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 18:22:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45413,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 10:39:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45413,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqjfazk4TGbIMVUa8V88AwA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55079,"name":"Mister Quixeramobim","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A Produtora Mister Quixeramobim, exerce dentro de eventos culturais o papel de produ\u00e7\u00e3o apoio e organiza\u00e7\u00e3o dos mesmos. Al\u00e9m de anualmente realizar o evento Mister Quixeramobim.","longDescription":"A Produtora Mister Quixeramobim, exerce dentro de eventos culturais o papel de produ\u00e7\u00e3o apoio e organiza\u00e7\u00e3o dos mesmos. Al\u00e9m de anualmente realizar o evento Mister Quixeramobim. Alem disso, treinamos jovens, no intuito de conseguirem ingressar em carreira de modelos. Projetos sociais chamada beleza pelo bem.","createTimestamp":{"date":"2020-09-11 08:37:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45833,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 09:13:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45833,"subsite":null,"emailPublico":"contatoalissonramos@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98123-6129","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55507,"name":"M\u00e1rcia Almeida    ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou M\u00e1rcia, da cidade de Quixeramobim, toco e canto na noite. E tamb\u00e9m trabalho com fotografia.","longDescription":"Desde os meus 12 anos que eu vivo no meio da m\u00fasica, toco alguns instrumentos e tamb\u00e9m canto, componho. E antes dessa pandemia esse era meu meio de sustento","createTimestamp":{"date":"2020-09-12 12:31:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46244,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-12 13:08:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46244,"subsite":null,"emailPublico":"marcya_cris2010@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Artes Visuais","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55748,"name":"Centro Cultural Jovens na Conquista","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97765724615113","longitude":"-39.2792129516602"},"shortDescription":"CENTRO CULTURAL VOLTADO PARA ATIVIDADES CULTURAIS COMO ARTES, M\u00daSICA, TEATRO E FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E PESSOAL. TAMB\u00c9M ATUA COMO SUPORTE PARA A ESCOLA CORONEL VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA, EM ALGOD\u00d5ES.","longDescription":"O Centro Cultural Jovens na Conquista foi inaugurado em setembro de 2017, com o objetivo de abrigar diversas a\u00e7\u00f5es e o Projeto Jovens na Conquista que existe desde o ano de 2006, na comunidade de Algod\u00f5es. O Projeto visa o desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o atrav\u00e9s de atividades com crian\u00e7as, adolescentes, jovens, adultos e idosos. Desenvolve atividades art\u00edsticas como aulas de: m\u00fasica, viol\u00e3o, teatro, artesanato. Desenvolve brincadeiras infantis, atividades de conta\u00e7\u00e3o de est\u00f3rias e saraus uma vez por m\u00eas. Al\u00e9m de cursos profissionalizantes como corte e costura.\nO espa\u00e7o conta com uma sala de m\u00fasica, uma sala de eventos, uma sala de artes, uma sala de costura, uma brinquedoteca, uma sala para atendimentos diversos, um cyber caf\u00e9 e outros.\nDisp\u00f5e de viol\u00f5es e um piano para as aulas de m\u00fasica e apresenta\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2020-09-14 08:04:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46482,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 10:00:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46482,"subsite":null,"emailPublico":"centroculturaljovensnaconquista@outlook.com","site":"https:\/\/www.facebook.com\/centroculturaljovensnaconquista\/photos\/?ref=page_internal","telefonePublico":"(88) 3441-5048","endereco":"Vila de Algod\u00f5es, s\/n, Pra\u00e7a de Algod\u00f5es, Dami\u00e3o Carneiro, 63800-000, Quixeramobim, CE","En_CEP":"63800-000","En_Nome_Logradouro":"Vila de Algod\u00f5es","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Pra\u00e7a de Algod\u00f5es","En_Bairro":"Dami\u00e3o Carneiro","En_Municipio":"Quixeramobim","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Artes integradas","Artesanato","Teatro","M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56995,"name":"Pisadinha de Luxo  A pisadinha dos Vaqueiros","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.05247158438115","longitude":"-39.4124221801758"},"shortDescription":"A Banda Pisadinha de Luxo \u00e9 uma banda brasileira  de forr\u00f3 oriunda da cidade de Porteiras-CE, fundada em setembro de 2014, pelo sanfoneiro e empres\u00e1rio Paulo Henrique, conhecido no meio art\u00edstico como Paulinho do Acordeon, tendo como vocalista Diego Souza e logo ganhou seu espa\u00e7o nas principais casas de shows da regi\u00e3o onde passou a levar para seus shows um grande numero de p\u00fablico. \nAtualmente a banda  que era formada apenas pelo seu empres\u00e1rio e sanfoneiro Paulinho e no vocal Diego Souza, hoje tem um n\u00famero expressivo de integrantes e participa de v\u00e1rios eventos por todo o Brasil. A banda conta com mais de 10 CD's gravados, al\u00e9m de 4 clipes onde vem emplacando um sucesso atr\u00e1s do outro com as m\u00fasicas: \"O ESPINHA\u00c7O DO VEI e TU TA QUERENDO\" com mais de 15 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. A banda hoje est\u00e1 com um novo sucesso com a m\u00fasica: \"S\u00d3 EU QUE AMEI\". J\u00e1 gravada na voz de v\u00e1rios artistas com Wesley Safad\u00e3o.\nCom Grande Notoriedade no cen\u00e1rio forrozeiro nacional, percorrendo todo o Brasil, onde tem em seus shows sempre grandes multid\u00f5es . A banda tornou-se conhecida pelo o seu diferencial por possuir seu estilo pr\u00f3prio, por isso que hoje tornou-se um fen\u00f4meno nacional.","longDescription":"A Banda Pisadinha de Luxo \u00e9 uma banda brasileira  de forr\u00f3 oriunda da cidade de Porteiras-CE, fundada em setembro de 2014, pelo sanfoneiro e empres\u00e1rio Paulo Henrique, conhecido no meio art\u00edstico como Paulinho do Acordeon, tendo como vocalista Diego Souza e logo ganhou seu espa\u00e7o nas principais casas de shows da regi\u00e3o onde passou a levar para seus shows um grande numero de p\u00fablico. \nAtualmente a banda  que era formada apenas pelo seu empres\u00e1rio e sanfoneiro Paulinho e no vocal Diego Souza, hoje tem um n\u00famero expressivo de integrantes e participa de v\u00e1rios eventos por todo o Brasil. A banda conta com mais de 10 CD's gravados, al\u00e9m de 4 clipes onde vem emplacando um sucesso atr\u00e1s do outro com as m\u00fasicas: \"O ESPINHA\u00c7O DO VEI e TU TA QUERENDO\" com mais de 15 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. A banda hoje est\u00e1 com um novo sucesso com a m\u00fasica: \"S\u00d3 EU QUE AMEI\". J\u00e1 gravada na voz de v\u00e1rios artistas com Wesley Safad\u00e3o.\nCom Grande Notoriedade no cen\u00e1rio forrozeiro nacional, percorrendo todo o Brasil, onde tem em seus shows sempre grandes multid\u00f5es . A banda tornou-se conhecida pelo o seu diferencial por possuir seu estilo pr\u00f3prio, por isso que hoje tornou-se um fen\u00f4meno nacional.","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 14:47:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47040,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 09:30:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":56325,"user":47040,"subsite":null,"En_CEP":"63270-000","En_Municipio":"Porteiras","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57005,"name":"Ulisses de Almeida Barbos  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou um apaixonado pela m\u00fasica,toco violao e guitarra,pretendo atrav\u00e9s dessa arte levar encantamento e leveza a vida das pessoas","longDescription":"Participei de eventos realizados pela secretaria de cultura e o SESC no municipio em que resido.","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 15:19:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47601,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 16:39:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47601,"subsite":null,"emailPublico":"selmacirino@gmail.com","site":"https:\/\/mapacultural.secult.ce.gov.br\/agentes\/edita\/57005\/#\/tab=sobre","telefonePublico":"(88) 99253-4406","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57123,"name":"Flavia Landim de Araujo  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Eu sou Flavia Landim de Araujo, tenho 22 anos, sou filha natural de Jardim-CE, trabalho com artesanato fazendo la\u00e7os de fita.","longDescription":"Eu sou Flavia Landim de Araujo, sou artes\u00e3, fa\u00e7o la\u00e7os de fita. Desde pequena sempre me interessei por pe\u00e7as de artesanato. Mas precisamente aos meus quinze anos comecei fazer pesquisas na internet e me identifiquei bastante com o trabalho feito com fitas. Comecei a fazer la\u00e7os sob encomenda e pouco tempo depois j\u00e1 fazia para estoque. Passei a inovar e fazer pe\u00e7as diferentes. Em novembro de 2019 fiz um curso atrav\u00e9s da Secretaria de Assitencia Social do Municipio de Jardim-ce, chamado LA\u00c7OS E FITAS, onde aperfei\u00e7oei ainda mais o meu trabalho. ","createTimestamp":{"date":"2020-09-18 08:43:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47692,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 09:43:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47692,"subsite":null,"emailPublico":"flavialandim44@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98132-5382","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE QUIXERAMOBIM","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE QUIXERAMOBIM","geoMunicipio":"QUIXERAMOBIM","geoMunicipio_cod":"QUIXERAMOBIM","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]