[{"id":5719,"name":"Ilya","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8613964","longitude":"-38.4701562"},"shortDescription":"ILYA lan\u00e7ou Doces N\u00e1ufragos atrav\u00e9s do selo cearense-paulistano \u00cdndigo Azul em 2018 e desde ent\u00e3o vem estabelecendo parcerias e conquistando um p\u00fablico cada vez mais s\u00f3lido. Sua obra contribui com a m\u00fasica contempor\u00e2nea somando a representa\u00e7\u00e3o da voz da mulher, brasileira, latina-americana, nordestina, m\u00e3e e artista.","longDescription":"ILYA lan\u00e7ou seu primeiro disco solo, \u201cDoces N\u00e1ufragos\u201d, em 2018. Sua caminhada teve in\u00edcio com o lan\u00e7amento do primeiro single e videoclipe da m\u00fasica \u201cCan\u00e7\u00f5es de Mar\u201d .  O show j\u00e1 viajou Am\u00e9rica do sul, do Norte e Europa com shows no palco do New Morning em Paris como parte da programa\u00e7\u00e3o da renomada feira de neg\u00f3cios da m\u00fasica MaMA.  Em 2019 participou Brasil Summerfest em Nova York, e do circuito Sofar Sounds em S\u00e3o Francisco. No Brasil, alcan\u00e7ou centros culturais, casas noturnas e palcos de festivais como Maloca Drag\u00e3o, F\u00e9rias na PI, Circula CCBNB, Sala Ita\u00fa Cultural, al\u00e9m de ter sido destaque na lista de melhores m\u00fasicas do Spotify na SIM SP no mesmo ano.  ILYA faz parte da aceleradora de projetos Porto Drag\u00e3o Cear\u00e1, que incentiva a exporta\u00e7\u00e3o da m\u00fasica cearense para o Brasil e para o mundo. As m\u00fasicas do \u00e1lbum Doces N\u00e1ufragos se encontram nas programa\u00e7\u00f5es de r\u00e1dios internacionais como Radio Nova em Paris, WFMU e WKCR em Nova York, na Radio Naba em Riga (Balc\u00e3s), al\u00e9m das r\u00e1dios brasileiras Beach Park FM, Eldorado, Radio USP, Ecoa, entre outras.","createTimestamp":{"date":"2016-03-02 23:12:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5354,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 11:50:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5354,"subsite":null,"site":"","emailPublico":"ilya.contato@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99212-0017","endereco":"Av Eus\u00e9bio de Queiroz , 5400, casa 309, Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Av Eus\u00e9bio de Queiroz","En_Num":"5400","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","En_Complemento":"casa 309","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[31051],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Teatro","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6044,"name":"Pablo Garcia da Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9044063","longitude":"-38.4563137"},"shortDescription":"Pesquisador e Professor de teoria, viol\u00e3o, etnomusicologia e pr\u00e1tica de conjunto no Curso de M\u00fasica da Universidade Estadual do Cear\u00e1. Mestre em m\u00fasica pela Universidade de Bras\u00edlia.\nBandolinista, guitarrista e violonista.","longDescription":"Pesquisador e Professor  de teoria, viol\u00e3o, etnomusicologia e pr\u00e1tica de conjunto no Curso de M\u00fasica da Universidade Estadual do Cear\u00e1. Mestre em m\u00fasica pelo programa de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o M\u00fasica em Contexto na Universidade de Bras\u00edlia, defendendo disserta\u00e7\u00e3o sobre tradi\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o, elementos do jazz e choro e os processos de mistura entre g\u00eaneros musicais na obra de K-ximbinho (2009). Possui gradua\u00e7\u00e3o no programa de Bacharelado Geral em M\u00fasica pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 (2002). Coordenador do Grupo de Choro da UECE pelo programa de bolsas de inicia\u00e7\u00e3o art\u00edstica ligada \u00e0 PROEX. Integra o Grupo de Pesquisa em M\u00fasica, Cultura e Educa\u00e7\u00e3o Musical da Universidade Estadual do Cear\u00e1, nas linhas Etnomusicologia e Antropologia da M\u00fasica e Educa\u00e7\u00e3o musical e forma\u00e7\u00e3o docente na Licenciatura em M\u00fasica, certificados pelo CNPQ.\nAtua como bandolinista, guitarrista e violonista.","createTimestamp":{"date":"2016-03-16 22:23:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5592,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-18 12:26:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5592,"subsite":null,"emailPublico":"pgcosta@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98802-4218","endereco":"Rua Santa Rita de Cassia, S\/N, Jardins do Lago Q.11 L.16, Urucunema, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Rita de Cassia","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Jardins do Lago Q.11 L.16","En_Bairro":"Urucunema","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","En_CEP":"61760-000","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica Instrumental Brasileira","Choro","Grupo Musical"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6943,"name":"Jaderson Gon\u00e7alves Nobre","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.87416687312278","longitude":"-38.4516763687134"},"shortDescription":"Sou um artista\/educador que trabalho com diversas linguagens: circo, capoeira, xadrez, permacultura, humor, teatro e filosofia, buscando integrar as artes e saberes e responsabilidade social.","longDescription":"Sou membro do grupo art\u00edstico Circolando Anima\u00e7\u00e3o que vem atuando no estado do cear\u00e1 h\u00e1 5 anos nas linguagens de circo e teatro de bonecos.Gradua\u00e7\u00e3o e mestrado em filosofia na \u00e1rea da Est\u00e9tica pela UECE onde desenvolvi uma pesquisa acerca da rela\u00e7\u00e3o entre os saberes po\u00e9ticos e cient\u00edficos. Sou tamb\u00e9m professor de capoeira desde o ano de 2006, atualmente fa\u00e7o parte do grupo de capoeira \u00c1gua de beb\u00ea sobre a supervis\u00e3o do mestre Roberio Ratto.\nNo mundo do circo trabalho com a linguagens de malabarismo, equilibrismo e acrobacia. \nSou membro fundador da Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR Sr. Juarez, localizada na cidade de Eus\u00e9bio, onde ensino a 4 anos circo, capoeira e teatro de bonecos.","createTimestamp":{"date":"2016-06-08 18:07:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6236,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 20:50:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6236,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99966-6802","endereco":"Rua Djanira Pinheiro Ellery, 71 , Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Djanira Pinheiro Ellery","En_Num":"71","En_Bairro":"Guaribas","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","emailPublico":"nobre_jaderson@hotmail.com","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","instagram":"@circolandoanimacao","children":[7031],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Cultura Negra","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artes integradas","Teatro","Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6952,"name":"irlana melo andrade ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8747857","longitude":"-38.4491606"},"shortDescription":"Trabalho com arte circense a 7 anos no Estado do Cear\u00e1, onde desenvolvo trabalhos c\u00eanico, anima\u00e7\u00f5es de festas e aulas de circo. sou professora de circo a 5 anos na cidade de Eus\u00e9bio. fa\u00e7o parte de um grupo de teatro de bonecos e um grupo de brincantes - BREU. Organizei a 6 e 7 conven\u00e7\u00e3o cearense de circo e a 20 conven\u00e7\u00e3o brasileira de circo.","longDescription":"Fa\u00e7o parte do grupo Circolando, grupo art\u00edstico cultural, que atua no estado do Cear\u00e1 h\u00e1 7 anos, com a linguagem de circo, teatro de bonecos e cultura popular.Amante da diversidade art\u00edstica atuo como artista circense, capoeirista, bonequeira e pesquisadora na \u00e1rea de literatura cearense.Professor e produtor cultural no \u00e2mbito do circo.","createTimestamp":{"date":"2016-06-08 19:46:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6243,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 08:10:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6243,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 98847-1731","endereco":"rua Djanira Pinheiro Ellery, 99 , Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"rua Djanira Pinheiro Ellery","En_Num":"99","En_Bairro":"Guaribas","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/irlana.melo?fref=ts","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"circolandoanimacao@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Cultura Popular","Circo","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7031,"name":"Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR Sr. Juarez","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8744134","longitude":"-38.4560755"},"shortDescription":"A associa\u00e7\u00e3o CircoLar \u2013 Sr. Juarez tem por finalidade apoiar e desenvolver a arte, cultura,esporte e educa\u00e7\u00e3o, na cidade de Eus\u00e9bio, por meio da arte circense, capoeira, teatro de bonecos, teatro, futebol e cultura popular, alem de nosso anual arraiar circoLAR.","longDescription":"MISS\u00c3O:\nA Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR Sr. Juarez tem como compromisso facultar o desenvolvimento sociocultural a crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, econ\u00f4mica, hist\u00f3rica, educacional e moral. Ampliar o desenvolvimento educacional por meio do ensino de artes e acesso a culturas, sejam elas culturas populares ou globais. Fortalecer os la\u00e7os familiares e comunit\u00e1rios. Fomentar a aprecia\u00e7\u00e3o por arte, cultura, educa\u00e7\u00e3o e esporte, entendendo que o acesso a estes \u00e2mbitos do saber e conv\u00edvio humano, colaboram para um desenvolvimento social mais respons\u00e1vel e de direito. Propiciar saberes que possam vir a colaborar ao acesso de uma profiss\u00e3o digna, justa e respons\u00e1vel que lhe proporcione uma qualidade de vida adequada. Ser um espa\u00e7o de lazer, paz e conviv\u00eancia entre as crian\u00e7as e adolescentes, e os pais deles. Respeitar e incentivar a liberdade das crian\u00e7as e adolescentes e ensinar-lhe a respeitar e incentivar a liberdades dos outros com quem convivem.\nDessa forma, entendemos que o projeto que se apresenta, com a estrutura\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o e dos cursos a serem realizados, atende a princ\u00edpios existentes no Estatuto da Crian\u00e7a e Adolescente \u2013 ECA, este como detentores de direitos a serem implementados pelas politicas publicas e complementadas por organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil como a Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR.\n\nO PROJETO:\n\nA Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR Sr. Juarez, localizada na cidade de Eus\u00e9bio, um projeto que nasceu a partir do desejo de dar continuidade ao apoio social que o Sr. Juarez prestava a sua comunidade. Fundada em 2014, a Associa\u00e7\u00e3o CircoLAR \u00e9 o que d\u00e1 concretude a este sonho. Sua exist\u00eancia est\u00e1 intimamente vinculada com o coletivo de profissionais que nele atuam e acreditam profundamente na arte como instrumento de transforma\u00e7\u00e3o. Quase sem apoio, abriga hoje crian\u00e7as e adolescentes iniciantes nas artes do circo. Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fomentar em uma estrutura adequada todos que nos procuram ofertando aulas e atividades formativas que envolvem o l\u00fadico, o protagonismo e a responsabilidade social.  Enfrentando severas dificuldades, vamos no decorrer deste projeto elencar informa\u00e7\u00f5es sobre os nossos fazeres e nossas demandas. \nUma escola gratuita e aberta \u00e0 comunidade, que em quase sua totalidade encontra-se em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica. Sua manuten\u00e7\u00e3o se d\u00e1 por a\u00e7\u00f5es e doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias, o que garante o atendimento ao p\u00fablico de todas as faixas et\u00e1rias, mesmo tendo seu foco de concentra\u00e7\u00e3o crian\u00e7as e adolescentes. Mesmo com uma estrutura f\u00edsica prec\u00e1ria, recebe aproximadamente 50 beneficiados, com cursos de qualifica\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o art\u00edstica voltada para sustentabilidade, com aulas de segunda a s\u00e1bado. Entre as atividades formativas est\u00e3o: circo, teatro, cultura popular e m\u00fasica, como tamb\u00e9m a\u00e7\u00f5es complementares como o futebol, assim como ofertamos tamb\u00e9m a\u00e7\u00f5es transversais como: a permacultura, sem esquecer que o grupo tamb\u00e9m se organiza para a brincadeira no per\u00edodo junino com uma quadrilha infanto-juvenil e um bloco de carnaval. \nO intuito \u00e9 incentivar e possibilitar a inclus\u00e3o social atrav\u00e9s das artes aos seus alunos, que s\u00e3o em sua grande maioria de baixa renda. Assim como informar e garantir que os direitos individuais e coletivos das crian\u00e7as e adolescentes sejam respeitados, tais como os protegendo para que n\u00e3o sejam objetos de qualquer forma de neglig\u00eancia, discrimina\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia, crueldade e opress\u00e3o.  A institui\u00e7\u00e3o entende que garantir o empoderamento e o protagonismo juvenil efetiva a garantia destes direitos. \nOs processos de repasse de conhecimento no campo art\u00edstico abrem portas para di\u00e1logos transversais. No caso da Ass. Circolar a escolha da linguagem do circo como principal auxiliou para discuss\u00f5es sobre supera\u00e7\u00e3o, solidariedade, colabora\u00e7\u00e3o, empatia, responsabilidade social entre outros temas, \u00e9 atrav\u00e9s deste segmento art\u00edstico que as outras artes c\u00eanicas v\u00e3o chegando e se estruturam. Utilizamos como metodologia oficinas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas de malabarismo, equilibrismo, acrobacia solo e palha\u00e7aria, al\u00e9m de atividades de confec\u00e7\u00e3o de figurinos e constru\u00e7\u00e3o de equipamentos a partir de material reciclado. J\u00e1 no teatro no dedicamos ao teatro de bonecos, e na cultura popular nosso foco s\u00e3o as m\u00fasicas com seus toques e as dan\u00e7as tradicionais populares.","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 15:41:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6236,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-27 11:13:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6943,"user":6236,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99966-6802","endereco":"rua Djanira Pinheiro Ellery, 71 , Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"rua Djanira Pinheiro Ellery","En_Num":"71","En_Bairro":"Guaribas","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","site":"https:\/\/www.instagram.com\/circolar_sr_juarez\/","emailPublico":"associocaocircolar@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["humor","circo","teatro","capoeira","cultura negra","meio ambiente","cultura"],"area":["Circo","Comunica\u00e7\u00e3o","Esporte","Educa\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro","Artesanato","Cultura Negra","Filosofia","Gastronomia","Meio Ambiente","Literatura","Humor"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8507,"name":"Via de Comunica\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8898746","longitude":"-38.4532554"},"shortDescription":"A Via de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 um \u201cbureau\u201d de planejamento e coordena\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os qualificados nas \u00e1reas de Produ\u00e7\u00e3o Cultural, Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. Nossas projetos difundem e valorizam a riqueza e a diversidade das express\u00f5es culturais, fortalecem as rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de nossos clientes e benefici\u00e1rios e garante sucesso na organiza\u00e7\u00e3o de nossos eventos.","longDescription":"A Via de Comunica\u00e7\u00e3o atua no planejamento e coordena\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os qualificados nas \u00e1reas de Produ\u00e7\u00e3o Cultural, Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. H\u00e1 20 anos no mercado, vem desenvolvendo importantes eventos culturais no Cear\u00e1 e em outros estados, pautada no compromisso de oferecer sempre propostas inovadoras, onde a diversidade e a riqueza das programa\u00e7\u00f5es s\u00e3o a t\u00f4nica de cada evento. Entre os principais eventos est\u00e3o o Festival JAzz & Blues de Guaramiranga, Festival Nordestino de Teatro, Festival Internacional de Trovadores e Repentistas, Festival Flores da Serra, Bienal Internacional do Livro do Cear\u00e1, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, dentre outros. Buscamos durante o desenvolvimento de nossos projetos oferecer solu\u00e7\u00f5es criativas e eficazes, prestando um atendimento personalizado e fazendo de cada a\u00e7\u00e3o uma realiza\u00e7\u00e3o \u00fanica, com otimiza\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, materiais e humanos. Nossa empresa agrega diferenciais decisivos para o sucesso dos projetos que desenvolve: o capital intelectual de toda a equipe e a ampla experi\u00eancia na \u00e1rea. Para isso, colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do mercado uma equipe de profissionais qualificados para prestar servi\u00e7os que primam pela qualidade. A democratiza\u00e7\u00e3o da cultura e a promo\u00e7\u00e3o de eventos de alto n\u00edvel s\u00e3o os principais focos das produ\u00e7\u00f5es de nossa empresa.","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 10:58:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7497,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:21:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8504,"user":7497,"subsite":null,"emailPublico":"viadecomunicacao@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3114-7878","endereco":"Pra\u00e7a 23 de Junho, 10, Sala 20, Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Pra\u00e7a 23 de Junho","En_Num":"10","En_Complemento":"Sala 20","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","site":"http:\/\/viadecomunicacao.com.br\/","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8560,"name":"Arley  Fran\u00e7a","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Maestro de Bandas e orquestras, criou e reestruturou bandas e orquestras infanto-juvenis nos munic\u00edpios de Fortaleza, Pindoretama, Guai\u00faba, Eus\u00e9bio, Cascavel, Chorozinho, Beberibe, Trairi, Guaramiranga, Milh\u00e3, Mulungu e Itapaj\u00e9 nos \u00faltimos vinte anos. Atua como diretor art\u00edstico da Orquestra de Sopros de Pindoretama desde 1999.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 20:42:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7541,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-25 23:09:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7541,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.sinfoniabr.org","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Maestro Regente","Dirigente de Orquestra"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8698,"name":"DANIELLI  PARENTE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Cultural.","longDescription":"Atuo no segmento cultural desde 1994, criando, desenvolvendo e executando projetos culturais. Atualmente meu trabalho tem foco no servi\u00e7o de elabora\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de projetos para as Leis de Incentivo \u00e0 cultura e editais p\u00fablicos.","createTimestamp":{"date":"2016-10-21 13:20:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7639,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-21 13:57:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7639,"subsite":null,"emailPublico":"danielliparente@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99981-7778","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8760,"name":"Leandro Kemps","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ao longo dos anos venho acumulando experi\u00eancias e trabalhos com diretores em diversos projetos audiovisuais para document\u00e1rios, publicidade, s\u00e9ries, institucionais, clipes e campanhas pol\u00edticas.","longDescription":"Formado em Publicidade e Propaganda pela Est\u00e1cio\/FIC, sempre atuando na \u00e1rea do audiovisual, inclusive por influ\u00eancia familiar, iniciei minha trajet\u00f3ria profissional aos 17 anos, editando um programa para a TVC. Ap\u00f3s uma temporada de estudos de dois anos em Londres, volto ao Cear\u00e1 para dar continuidade aos meus objetivos profissionais, que inclu\u00edam editar e dirigir filmes. Em 2014, fui contemplado com uma bolsa de estudos na SICA - Sindicato de la Industria Cinematogr\u00e1fica Argentina. Durante o per\u00edodo de oito meses, fiz os cursos de Assist\u00eancia de Dire\u00e7\u00e3o (n\u00edveis I e II) e Corre\u00e7\u00e3o de Cor. Nesse per\u00edodo, tive a oportunidade de trabalhar na montagem do curta metragem LGBT Mi Mejor Amigo (http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/k2YsFnoPrxlJVv7UcrL), do diretor argentino Mart\u00edn Deus e tambem desenvolvi um projeto autoral, Un Film que Hace Bien, que retrata a vida dos artistas que se apresentam nas ruas, muitas vezes sem a devida valoriza\u00e7\u00e3o. Nos \u00faltimos dez anos, venho acumulando experi\u00eancias e trabalhos com diretores e produtoras de v\u00eddeo em diversos projetos audiovisuais para document\u00e1rios, publicidade, s\u00e9ries, institucionais, clipes e campanhas pol\u00edticas. Assim tenho desenvolvido a sensibilidade necess\u00e1ria para realizar meu trabalho, a partir de uma percep\u00e7\u00e3o agu\u00e7ada dos objetivos a serem atingidos.","createTimestamp":{"date":"2016-10-24 23:38:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7671,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 18:45:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7671,"subsite":null,"emailPublico":"leandrokemps@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98581-4348","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[19725],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9489,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O ARTESANIAS DO CEAR\u00c1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O ARTESANIAS DO CEAR\u00c1","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Artesanias do Cear\u00e1 foi constitu\u00edda em Mar\u00e7o de 2011, para orientar o desenvolvimento e promo\u00e7\u00e3o de projetos na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o cultural desenvolvendo um conjunto de a\u00e7\u00f5es voltadas para o fortalecimento de grupos produtivos ligados ao artesanato, cultura e moda, atrav\u00e9s de um processo de agrega\u00e7\u00e3o de valor.\n\nTem como Miss\u00e3o: Integrar designers de moda com artes\u00f5es, provendo a troca de experi\u00eancias e saberes, viabilizando a produ\u00e7\u00e3o da moda que incorpore o artesanato e o design como diferencial.\n \nCom o objetivo de efetivamente representar os interesses desse setor, em sua forma\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o dos mais representativos agrupamentos de empres\u00e1rios produtores dessa linha de produtos no estado do Cear\u00e1, quais sejam: \n\n.  SENAC - Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial\n.  SEBRAE - Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas\n.  FIEC - Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Cear\u00e1.\n. SINDCONFEC\u00c7\u00d4ES - Sindicato das Ind\u00fastrias de Confec\u00e7\u00e3o de Roupas e Chap\u00e9us de Senhoras no Estado do Cear\u00e1","createTimestamp":{"date":"2016-12-26 14:14:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8195,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-08 13:42:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8195,"subsite":null,"emailPublico":"dragaofashion@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 3261-3656","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","site":"http:\/\/dfhouse.com.br","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[9563],"spaces":[],"projects":[222],"ownedOpportunities":[],"events":[856],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9766,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o da Luz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.87140087231357","longitude":"-38.4577488899231"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Luz \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental, criada em 12 de fevereiro de 2004  e tem como objetivo oferecer oportunidade de desenvolvimento humano \u00e0 crian\u00e7as, adolescentes e jovens da comunidade de Eus\u00e9bio, al\u00e9m de realizar a\u00e7\u00f5es e eventos que visam a propaga\u00e7\u00e3o de uma Cultura de paz e N\u00e3o Viol\u00eancia.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o da Luz visa proporcionar desenvolvimento humano e social \u00e0 crian\u00e7as, adolescentes e jovens da Comunidade de Eus\u00e9bio-CE atrav\u00e9s do acesso \u00e0 Projetos Sociais nas \u00e1reas de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte contribuindo para a melhoria da qualidade de vida dos seus benefici\u00e1rios. \n\nAtualmente a Esta\u00e7\u00e3o da Luz desenvolve os seguintes Projetos: \n-Escola Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o: Oferece educa\u00e7\u00e3o gratuita \u00e0 174 crian\u00e7as do  Infantil III ao 6\u00ba ano. A Escola tem como diferencial a ado\u00e7\u00e3o do Programa Educare que aplica ao curr\u00edculo tradicional a  Educa\u00e7\u00e3o em Valores Humanos.\n- Vida e Esporte: Oferece \u00e0  454 crian\u00e7as e adolescentes com faixa et\u00e1ria de 07 \u00e0 17 anos aulas de futebol. O Projeto possui tr\u00eas n\u00facleos de atua\u00e7\u00e3o, a saber: no munic\u00edpio do Eus\u00e9bio-CE, e em Fortaleza nos bairros Cidade 2000 e na Messejana. Em 2017 a Esta\u00e7\u00e3o da Luz implantou o Projeto Vida e Esporte \u2013 Ritmo e Movimento, onde \u00e9 ensinada a modalidade gin\u00e1stica r\u00edtmica  para 90 alunas de 05 a 12 anos residentes em  Eus\u00e9bio, visando a inclus\u00e3o social atrav\u00e9s do esporte.\n-Tocando a Vida: Tem capacidade para atender at\u00e9 100 crian\u00e7as e adolescentes com faixa et\u00e1ria de 07 \u00e0 17. No Projeto \u00e9 ofertado capacita\u00e7\u00e3o musical por meio de aulas de flauta, viol\u00e3o e percuss\u00e3o, al\u00e9m de desenvolvimento social;\n-Jovens Profissionais: Oferece qualifica\u00e7\u00e3o profissional na \u00e1rea da economia criativa a jovens, com faixa et\u00e1ria entre 17 a 24 anos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. Em 2017 foi realizado nos meses de fevereiro a setembro o Esta\u00e7\u00e3o Futuro, que proporcionou em parceria com o Instituto Cooperforte a capacita\u00e7\u00e3o de 20 jovens na \u00e1rea de manuten\u00e7\u00e3o de computadores.\n-Mostra Brasileira de Teatro Transcendental: Evento art\u00edstico-cultural realizado anualmente no Estado do Cear\u00e1). \n\nEm parceria com a produtora Esta\u00e7\u00e3o Luz Filmes realiza obras cinematogr\u00e1ficas ligadas \u00e0 uma Cultura de Paz e Espiritualidade, tais como:  Bezerra de Menezes, O Di\u00e1rio de um Esp\u00edrito (2008), As M\u00e3es de Chico Xavier (2011), dentre outros. Atualmente desenvolve o longa metragem Bate-Cora\u00e7\u00e3o e Divaldo.\n\nPelo trabalho edificante que desenvolve, a Esta\u00e7\u00e3o da Luz vem colhendo diversos reconhecimentos, dentre elas o Premio Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq, concedido \u00e0 Escola Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o. Na ocasi\u00e3o \u00fanica institui\u00e7\u00e3o escolhida do Nordeste por priorizar a causa da inf\u00e2ncia, al\u00e9m da conquista do Selo de Responsabilidade Cultural da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1, por dois anos consecutivos pelo Evento Mostra Brasileira de Teatro Transcendental.\n\nA Esta\u00e7\u00e3o da Luz possui assento e participa ativamente dos Conselhos Estadual e Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, bem como dos Conselho Municipais de Esporte, Seguran\u00e7a Alimentar e Educa\u00e7\u00e3o, visando fortalecimento da rede socioassistencial.","createTimestamp":{"date":"2017-01-04 15:54:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7453,"updateTimestamp":{"date":"2017-10-18 23:50:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8454,"user":7453,"subsite":null,"site":"http:\/\/associacao.estacaoluz.org.br\/","emailPublico":"contato@estacaoluz.org.br","telefonePublico":"(85) 3260-5140","endereco":"Rua Zild\u00eania, S\/N , Tamatanduba, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Zild\u00eania","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Tamatanduba","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/AssociacaoEstacaoDaLuz\/","children":[],"spaces":[],"projects":[255,256,258,259,260,261,273,274,275,276,278,279,290,291,292,293,296,297,300,301,302,303,305,306,307,308,784],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Cultura","#estacaodaluz","#teatrotranscendental","#musica","#audiovisual","#tocandoavida"],"area":["Teatro","M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Audiovisual","Esporte","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10016,"name":"Layson Galeno","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Possui forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea administrativa. Atualmente exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Geral da ONG Associa\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o da Luz. Possui vasta experi\u00eancia na \u00e1rea de Projetos sociais e culturais, bem como na \u00e1rea de capta\u00e7\u00e3o de recursos e presta\u00e7\u00e3o de contas junto \u00e0 institui\u00e7\u00f5es governamentais nos tr\u00eas n\u00edveis: Federal, Estadual e municipal.","longDescription":"Coordenador da Associa\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o da Luz h\u00e1 aproximadamente dois anos, acompanha de perto as atividades da institui\u00e7\u00e3o. Ressalta-se que o mesmo possui mais de 10 anos na entidade onde exercia outras fun\u00e7\u00f5es. Na \u00e1rea cultural apoia o evento Mostra Brasileira de Teatro Transcendental desde 2007. Tamb\u00e9m possui experi\u00eancia na \u00e1rea cinemat\u00f3grafica apoiando as produ\u00e7\u00f5es realizadas pela Luz filmes produ\u00e7\u00f5es, ramifica\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o da Luz.","createTimestamp":{"date":"2017-01-12 15:22:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8617,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-19 09:53:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8617,"subsite":null,"emailPublico":"layson@estacaoluz.org.br","telefonePublico":"(85) 3260-5140","site":"http:\/\/www.estacaoluz.org.br","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[25908],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cinema","Teatro","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10282,"name":"SANA \/ FUNDACAO CULTURAL NIPONICA BRASILEIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8759151","longitude":"-38.4631831"},"shortDescription":"A Funda\u00e7\u00e3o Cultural Nip\u00f4nica Brasileira \u00e9 a gestora do Festival Sana.","longDescription":"A FCBN \u00e9 a gestora do Festival SANA,  um dos maiores eventos de Cultura Pop no Brasil e o 1\u00b0 lugar no Norte e Nordeste, que re\u00fane em torno de 100.000 pessoas anualmente. Com 16 anos de tradi\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos acontecimentos tur\u00edsticos de Fortaleza e do Cear\u00e1. Acontece em Janeiro e Julho, estrategicamente marcadas para aproveitar a cidade movimentada.\nNo \u00e2mbito econ\u00f4mico e comercial, o evento atrai v\u00e1rios p\u00fablicos diferentes, cujo interesse alinha-se no cen\u00e1rio atual da Economia Criativa, focado especialmente em tecnologia, internet, games, m\u00fasica e, principalmente, por divers\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 14:12:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8813,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-22 15:04:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10280,"user":8813,"subsite":null,"emailPublico":"diretoria@fcnb.org.br","telefonePublico":"(85) 3260-5558","endereco":"Rodovia CE 040, 5811,  km 06 Bloco C, Amador, 61760-000, Euzebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rodovia CE 040","En_Num":"5811","En_Complemento":"km 06 Bloco C","En_Bairro":"Amador","En_Municipio":"Euzebio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Festival SANA"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10702,"name":"Francisco de Abreu","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Administrador, produtor cultura e ator. Atuo na Administra\u00e7\u00e3o publica na \u00e1rea Cultural a 11 anos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-30 08:58:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9111,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-30 09:54:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9111,"subsite":null,"emailPublico":"leoabreucultura@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 98808-5288","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10704,"name":"Alan  Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8832899","longitude":"-38.4244142"},"shortDescription":"Estudante de cinema e audiovisual, ator, roteirista, fot\u00f3grafo e diretor de arte.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-30 09:07:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9113,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 08:39:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9113,"subsite":null,"emailPublico":"alansantos.sp@gmail.com","telefonePublico":"","endereco":"Rua Bela Fonte, 239 , Olho D'agua, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Bela Fonte","En_Num":"239","En_Bairro":"Olho D'agua","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11612,"name":"Weverton Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.89015897434849","longitude":"-38.4514617919922"},"shortDescription":"Estudante de Turismo, futuro Turism\u00f3logo; Ator; Produtor Cultural; Atuo na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-17 09:35:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9886,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-17 10:16:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9886,"subsite":null,"En_CEP":"61760-000","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Turismo","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11872,"name":"Rondinelly Bezerra da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Violoncelista, estudou no Brasil e na Fran\u00e7a, toca em eventos populares e classicos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-22 17:04:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10067,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-31 11:48:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10067,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"rondycello@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11915,"name":"St\u00e9lio Torquato Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8834531","longitude":"-38.4302288"},"shortDescription":"Sou doutor em Letras, professor de Literatura na UFC, pesquisador de literatura popular e escritor, com v\u00e1rias obras premiadas na \u00e1rea do cordel.","longDescription":"Al\u00e9m de escritor, promovo oficinas liter\u00e1rias, palestras e pesquisas na \u00e1rea da literatura. Tamb\u00e9m posso participar de recitais de poesia e de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias.","createTimestamp":{"date":"2017-02-23 14:00:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10104,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-03 10:42:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10104,"subsite":null,"emailPublico":"profstelio@yahoo.com.br","endereco":"Rua Jos\u00e9 Bento, 1913 , Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Bento","En_Num":"1913","En_Bairro":"Guaribas","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/StelioTorquato\/","telefonePublico":"(85) 98770-2056","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12568,"name":"APAE - EUS\u00c9BIO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8847996","longitude":"-38.4580028"},"shortDescription":"A APAE \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais de Eus\u00e9bio \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o Civil, beneficente, com atua\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o, trabalho, profissionaliza\u00e7\u00e3o, defesa e garantia de direitos, esporte, cultura, lazer, estudo, pesquisa e outros, sem fins lucrativos ou de fins n\u00e3o econ\u00f4micos e com dura\u00e7\u00e3o indeterminada.","longDescription":"A APAE-Eus\u00e9bio foi fundada em 9 de dezembro de 1997, em assembleia geral que envolveu pais de pessoas deficientes, professores, profissionais, autoridades locais e a comunidade geral. Esta a\u00e7\u00e3o foi idealizada pelo sonho da Senhora Marta Gon\u00e7alves em proporcionar \u201cuma vida melhor\u201d para as crian\u00e7as e jovens deficientes do munic\u00edpio e munic\u00edpios vizinhos. Uma luta que vem sendo escrita na historia do munic\u00edpio expressando-se no respeito \u00e1s pessoas com defici\u00eancia e familiares, acreditando na capacitada dos deficientes para diminuir as barreiras sociais e arquitet\u00f4nicas por meio de a\u00e7\u00f5es efetivas com o intuito de proporcionar uma melhor qualidade de vida e autonomia das pessoas com defici\u00eancia. \nEste ano de 2017 \u00e9 especial, pois a APAE-EUS\u00c9BIO comemora 20 anos de exist\u00eancia compromissada com a causa da pessoa com defici\u00eancia e sempre pensando no bem estar das pessoas com defici\u00eancia do munic\u00edpio e seus familiares. Atendemos 162 crian\u00e7as, adolescentes e adultos no Atendimento Educacional Especializado \u2013 AEE, apoio \u00e1 fam\u00edlia, apoio \u00e1 inclus\u00e3o escolar e social, atividades esportivas como v\u00f4lei, futebol e atletismo, atividades culturais como coral dos surdos e teatro, participa\u00e7\u00e3o em eventos esportivos como corrida de rua da UNIFOR e jogos paral\u00edmpicos cearense (modalidade atletismo), contamos ainda com as oficinas de costura e artesanato para as m\u00e3es dos alunos atendidos. Nosso intuito \u00e9 promover a socializa\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o dos alunos na sociedade, garantindo a qualidade de vida, autonomia, aten\u00e7\u00e3o integrada em todo ciclo da vida e inclus\u00e3o social das pessoas com defici\u00eancia e proporcionando um acolhimento as familiares.","createTimestamp":{"date":"2017-03-08 13:00:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7674,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-08 13:41:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8765,"user":7674,"subsite":null,"emailPublico":"apaeusebio@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 3260-3855","endereco":"av. Eus\u00e9bio de Queiroz, 6344 , Pires Fa\u00e7anha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"av. Eus\u00e9bio de Queiroz","En_Num":"6344","En_Bairro":"Pires Fa\u00e7anha","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12573,"name":"Anderson Gaspar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8740721","longitude":"-38.4489174"},"shortDescription":"ator, diretor, dramaturgo, m\u00fasico, instrutor de teatro e produtor e gestor de cultura","longDescription":"Ator por profiss\u00e3o, m\u00fasico por hobby, dire\u00e7\u00e3o e dramaturgia por ser auto de data, agente cultural por necessidade mas todos tem em comum minha paix\u00e3o pelo que fa\u00e7o.\n    Desde pouco tempo iniciado nas artes c\u00eanicas e demais tenho dado aulas afim de n\u00e3o s\u00f3 forma novos p\u00fablicos inteligentes e participativos e principalmente apaixonados, como tamb\u00e9m aprender com os mesmo e assim desde cedo descobri um amor por escrever e dirigir tanto quanto atuar, para mim o palco n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 uma extens\u00e3o como \u00e9 um direto reflexo dos anseios daqueles que l\u00e1 em cima est\u00e3o, aprende que ser um artista por muitas vezes significa ter um minuto de inspira\u00e7\u00e3o e varias horas de total dedica\u00e7\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2017-03-08 14:04:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10658,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 18:12:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10658,"subsite":null,"endereco":"rua: santa cec\u00edlia, 50, casa 2, centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Nome_Logradouro":"rua: santa cec\u00edlia","En_Num":"50","En_Complemento":"casa 2","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura","educa\u00e7\u00e3o","teatro","musica","anima\u00e7\u00e3o"],"area":["Teatro","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13074,"name":"MARIANA L\u00d3PEZ MATIAS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8228799","longitude":"-38.4211096"},"shortDescription":"Doutora em Pol\u00edtica Social pela Universidade de Bras\u00edlia - UNB. Experi\u00eancias na \u00e1rea social (munic\u00edpio, estado e federal). Desenvolvimento de Projetos Sociais com indiv\u00edduos\/fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social. Professora da Universidade de Fortaleza - UNIFOR. Consultora do Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Desenvolvimento - PNUD. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-17 16:09:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11066,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-17 16:44:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11066,"subsite":null,"emailPublico":"marilopez.matias@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98207-1707","endereco":"Av. Litor\u00e2nea, 2040, Quadra J3 - Lote 06, Cararu, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Litor\u00e2nea","En_Num":"2040","En_Complemento":"Quadra J3 - Lote 06","En_Bairro":"Cararu","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Pesquisa","Sociologia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13960,"name":"Ant\u00f4nio Cl\u00e1udio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8067039","longitude":"-38.4391421"},"shortDescription":"- Amante do movimento Junino;\n - Pesquisador da Cultura Popular;  \n - Produtor de Festivais Juninos e Culturais;\n - Folclorista;\n - Dan\u00e7arino;\n - Presidente da Quadrilha Junina Luar das Dunas;\n - Coordenador do Centro Popular de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura;\n - Ex-Coordenador do Setor de Trabalho e Gera\u00e7\u00e3o de Renda na Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social.","longDescription":"Morador de comunidades, viu a cultura como um elemento transformador da sociedade. Para tanto, iniciou suas atividades como dan\u00e7arino, tendo, posteriormente, engajado-se em diversas vertentes culturais, especialmente no que tange ao movimento junino.","createTimestamp":{"date":"2017-04-25 10:04:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11730,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 02:11:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11730,"subsite":null,"emailPublico":"claudio2017luaraquiraz@gmail.com","telefonePublico":"(85) 8883-8340","endereco":"Rua Francisco Ernesto, 422 , Sabiaguaba, 60835-365, Fortaleza, CE","En_CEP":"60835-365","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Ernesto","En_Num":"422","En_Bairro":"Sabiaguaba","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[13961],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quadrilha Junina","Quadrilha Junina LUar das Dunas","Comunidades","teatro","m\u00fasica","dan\u00e7a","artesanato","economia criativa","produ\u00e7\u00e3o cultural","cultura","movimento junino"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Artesanato","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13961,"name":"Quadrilha Junina Luar das Dunas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8067039","longitude":"-38.4391421"},"shortDescription":"A Quadrilha Junina Luar das Dunas foi fundada em 1\u00ba de junho de 2000, com o objetivo de promover e divulgar as manifesta\u00e7\u00f5es da cultura junina do nosso estado.","longDescription":"A Quadrilha Junina Luar das Dunas, criada no ano 2000, formada inicialmente por jovens do Bairro Lagoa Redonda, realizava apresenta\u00e7\u00f5es nos col\u00e9gios e para a comunidade.\n\nCom o passar do tempo, o grupo foi crescendo e no intuito de expandir suas atividades e ampliar a promo\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es populares, passou a se apresentar em outros bairros de Fortaleza, levando acesso gratuito a cultura, em forma de quadrilha junina a milhares de pessoas.\n\nFundada por jovens da comunidade, que passaram alguns anos a frente da quadrilha, a principio era conhecida popularmente como a quadrilha de jovens da Lagoa Redonda, em meados de 2013 com uma nova estrutura, novos integrantes e presid\u00eancia, a quadrilha passou por transforma\u00e7\u00f5es inclusive em seu nome, passando s\u00f3 ent\u00e3o a receber o nome de Quadrilha Luar das Dunas.\n\nAtualmente conta com cerca de 65 pessoas entre brincantes, apoio, regional e dire\u00e7\u00e3o, tendo a frente de sua coordena\u00e7\u00e3o o senhores Claudio Silva e Maria Janaina C\u00e2mara, \"atuais presidentes\", que fazem parte da comiss\u00e3o da quadrilha acompanhando todas suas manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais.\n\nTendo sua atual sede na Sabiaguaba - Lagoa Redonda, agrega em sua forma\u00e7\u00e3o, dan\u00e7arinos do bairro e comunidades vizinhas. A comunidade tem a Quadrilha Junina Luar das Dunas como principal fonte de entretenimento e manifesta\u00e7\u00e3o cultural ajudando a mudar a realidade de jovens daquele bairro tirando-os da ociosidade e por muitas vezes da marginaliza\u00e7\u00e3o existente no local.\n\nHist\u00f3rico anual resumido:\n2000 \u2013 Funda\u00e7\u00e3o da Quadrilha Junina Luar das Dunas;\n2001 \u2013 Primeiras apresenta\u00e7\u00f5es nos bairros de Fortaleza;\n2002 \u00e1 2016 - Participa\u00e7\u00f5es em Festivais competitivos, realizados em Pra\u00e7as, Escolas, Gin\u00e1sios e outros locais;\n2013 \u2013 Participa\u00e7\u00f5es em Festivais na cidade de Fortaleza e cidades vizinhas;\n2013 \u2013 A Quadrilha Junina Luar das Dunas participou de Festivais de grande relev\u00e2ncia em Fortaleza e outras cidades;\n2014 \u2013 Filiou-se pela primeira vez em uma entidade representativa do movimento junino - Federa\u00e7\u00e3o dos Eventos Juninos do Cear\u00e1 (FEJUC);\n2014 \u2013 Consagrada Campe\u00e3 do Festival Junino Lagoa Redonda;\n2015 \u2013 Consagrada Campe\u00e3 do Festival do S\u00edtio Guarda, participou de v\u00e1rios festejos juninos de Fortaleza;\n2016 \u2013 Por falta de apoio e condi\u00e7\u00f5es financeiras passou por muitas dificuldades, apresentando-se somente na comunidade e bairros vizinhos;\n2017 \u2013 Participou de v\u00e1rios festejos juninos, percorrendo v\u00e1rios bairros de seu munic\u00edpio e cidades vizinhas.\n2018 \u2013 Se apresentou em mais de 30 eventos juninos em Fortaleza e no interior do estado, levando o tema \u201cO Julgamento do Rei do Bai\u00e3o\u201d.","createTimestamp":{"date":"2017-04-25 10:30:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11730,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 21:49:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13960,"user":11730,"subsite":null,"emailPublico":"claudio2017luaraquiraz@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98883-8340","endereco":"Rua Francisco Ernesto, 422 , Sabiaguaba, 60835-365, Fortaleza, CE","En_CEP":"60835-365","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Ernesto","En_Num":"422","En_Bairro":"Sabiaguaba","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quadrilha Junina LUar das Dunas","Luar das Dunas","Quadrilha Junina","Movimento Junino","Dan\u00e7a","Teatro","M\u00fasica","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura"],"area":["Artesanato","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Hist\u00f3ria","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","M\u00fasica","Economia Criativa","Patrim\u00f4nio Material","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14863,"name":"Williane Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musicista que est\u00e1 sempre na luta","longDescription":"Trompista da Orquestra Sinf\u00f4nica da Uece e da Banda de M\u00fasica de Eus\u00e9bio e dos grupos de c\u00e2mara Cear\u00e1 Brass Quinteto e 4 In F quarteto de trompas.","createTimestamp":{"date":"2017-06-21 12:08:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12336,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 18:15:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12336,"subsite":null,"emailPublico":"maria.williane@aluno.uece.br","telefonePublico":"(85) 98916-2954","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["m\u00fasica","literatura","artesanato","renda de bilro"],"area":["M\u00fasica","Literatura","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16907,"name":"Banda Municipal de Eus\u00e9bio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.88996630023405","longitude":"-38.4528565406799"},"shortDescription":"Fundada em 1991, funcionando no N\u00facleo de Arte e Cultura Alu\u00edsio Bruno (NAEC), junto \u00e0 SECULT-Eus\u00e9bio e mantida pela Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio","longDescription":"Maestro Titular: Walter C\u00e9lio\nMaestro Assistente: Tarc\u00edsio Lima\n\nFlautas: Diego Ara\u00fajo \nClarinetes: Ruth Cavalcante, Rosangela Zanja, Francisco de Assis\nSaxofones: Bergson Clay, Joelder Amora, Carlos Eduardo, Robson, Klebiano Fa\u00e7anha, Thais Dantas, Marcos Santana\nTrompetes: Nino Neves, Jean Carlos, Cl\u00e9sio\nTrompas: Williane Sousa\nTrombones: Carlos Hon\u00f3rio, Carlos Fernando, Aristides Silva, Augusto Cruz\nBombardinos: Clebston\nTuba: Paulo\nBaixo el\u00e9trico: Werner de Castro\nBateria: Carlos Alexandre\nPercuss\u00e3o: Leide Daiana, Felipe Wagner\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Welligton Sousa\nCoordena\u00e7\u00e3o Musical: Jos\u00e9 Hon\u00f3rio","createTimestamp":{"date":"2017-09-12 21:12:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8242,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 19:18:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9543,"user":8242,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.eusebio.ce.gov.br\/","telefonePublico":"(85) 3260-4745","endereco":"Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, 4508-4570 , Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Eus\u00e9bio de Queiroz","En_Num":"4508-4570","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","emailPublico":"walterceliooliveira@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BMMEusebio","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","instagram":"@bandamunicipaldeeusebio","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Banda de M\u00fasica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17114,"name":"Tiago de Alencar","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Poeta Visual e Musico de Fortaleza","longDescription":"Poeta Visual e M\u00fasico\n__\n\nLocus (foto in loco) \nMissjane\nDuo Coletivo\nAssocia\u00e7\u00e3o dos Amigos da Casa de Frei Tito de Alencar","createTimestamp":{"date":"2017-09-22 10:41:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14187,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-27 09:49:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":14187,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/tiagodalencar","emailPublico":"tiagodalencar@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Fotografia","M\u00fasica","Arte de Rua","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21405,"name":"Larissa Paiva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.90809888189411","longitude":"-38.4938621520996"},"shortDescription":"Atua e pesquisa na \u00e1rea da dan\u00e7a, idealizando interven\u00e7\u00f5es e ministrando oficinas. Integra e articula com coletivos de periferia que atuam com articula\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria nas favelas. Sua \u00e1rea de pesquisa \u00e9 relacionada a mulher negra perif\u00e9rica, suas especificidades e desdobramentos cotidianos. Tem interesse nas artes c\u00eanicas e visuais, tamb\u00e9m atuando na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Dan\u00e7arina independente com experi\u00eancia em Dan\u00e7as Urbanas, A\nfricanas, Jazz, Ballet e Dan\u00e7a Afro-Contempor\u00e2nea.\n\nJ\u00e1 integrou grupos de dan\u00e7as urbanas locais e independentes com os quais competiu tr\u00eas vezes no FENDAFOR, e tamb\u00e9m tr\u00eas vezes no Festival Cearense de Hip hop.\nIntegra e atua como dan\u00e7arina no grupo Samille Ervelly - Cover Beyonc\u00e9, desde 2014.\nJ\u00e1 fez parte de diversas academias de dan\u00e7a em Fortaleza, como: Ballet Lucimeyre Aires; Usina M de Dan\u00e7a e Academia de dan\u00e7a Goretti Quintela.\n\nEm 2016 inicia sua carreira solo na \u00e1rea da dan\u00e7a, tra\u00e7ando sua pesquisa a partir da sua trajet\u00f3ria enquanto mulher negra e perif\u00e9rica, idealizando interven\u00e7\u00f5es a serem realizadas em espa\u00e7os de resist\u00eancia: Em 2016, no Sarau Natorart (Carlito\/Pirambu); 2017, no Sarau Ra\u00edzes da Periferia (Oit\u00e3o Preto), .\n\nEm 2017 continua a realizar e idealizar diversas articula\u00e7\u00f5es com os coletivos de periferia e atuando na favela em que reside, com atividades como cinemas comunit\u00e1rios (Cine Natora), campeonato de futebol  (Natora Champions League, que j\u00e1 teve tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es), trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental (Leste Limpa), etc.\nAinda nesse mesmo ano participou do F\u00f3rum Social Mundial em Salvador - BA, no qual foi como representante do Coletivo Natora, afim de fortalecer articula\u00e7\u00f5es.\n\nEm 2018 articulou e realizou a edi\u00e7\u00e3o do Sarau Natorart no Maloca Drag\u00e3o, onde tamb\u00e9m levou uma interven\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a.\nAinda neste mesmo ano, realizou oficina de Dan\u00e7as africanas em uma escola p\u00fablica do Grande Bom Jardim, para crian\u00e7as do ensino fundamental. (Imagem em anexo)\nTamb\u00e9m fez parte do processo formativo te\u00f3rico-pr\u00e1tico \"Mulheres Negras Resistem\".\nNo final de 2018, participou do Encontro Nacional de Mulheres Negras, em Goi\u00e2nia, onde enquanto representante juvenil na comiss\u00e3o do estado do Cear\u00e1, com a qual realizou eventos anteriores afim de realizar a viagem, como a \"Sexta Preta\", evento cultural e art\u00edstico que acontecia na Pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia, em Fortaleza; e o Encontro Estadual de Mulheres Negras do Cear\u00e1.\n \nEm 2019, continua atuando no Coletivo Natora, pautando os direitos humanos e a vida da juventude negra na periferia.\nTamb\u00e9m retoma e integra o projeto de interc\u00e2mbio Periferia e o Escambau, com o qual realiza a terceira edi\u00e7\u00e3o em uma ida ao Rio de Janeiro, na qual fortaleceram articula\u00e7\u00f5es e viv\u00eancias no Complexo do Alem\u00e3o e Complexo da Mar\u00e9. Tamb\u00e9m nesse interc\u00e2mbio organizou e fortaleceu na realiza\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 2 anos do Slam Laje, batalha de poesia que acontece no Complexo do Alem\u00e3o, na qual tamb\u00e9m levou uma pequena mostra do seus trabalho mais recente no qual se dedica atualmente intitulado de \"Corponegra\", onde pauta o corpo da mulher negra e a resinifica\u00e7\u00e3o dele no \u00e2mbito da dan\u00e7a.\n\"Corponegra\" \u00e9 seu mais recente trabalho e o qual vem ampliando sua pesquisa e composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica para transformar-lhe em um espet\u00e1culo, pautando o corpo da mulher negra em di\u00e1spora.","createTimestamp":{"date":"2018-03-27 23:55:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17590,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-01 17:50:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17590,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/dizpreta\/","emailPublico":"larissapaiva.098@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98505-1434","endereco":"Travessa onze de julho, 70 , Carlito Pamplona, 60311-720, Fortaleza, CE","En_CEP":"60311-720","En_Nome_Logradouro":"Travessa onze de julho","En_Num":"70","En_Bairro":"Carlito Pamplona","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/dizpreta","instagram":"@dizpreta","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["povopreto","cria\u00e7\u00e3o","ancestralidade","arte","corpovivo","improviso","espet\u00e1culo","autocuidado"],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Cultura Negra","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Artes Visuais","Arte de Rua","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Cultura Afro-brasileira","Fotografia","Leitura","M\u00eddias Sociais","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22000,"name":"Priscila Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.85973732822827","longitude":"-38.4479266405106"},"shortDescription":"Sou Coordenadora de Teatro do munic\u00edpio de Eus\u00e9bio - Ce, atriz, artes\u00e3, maquiadora. Fa\u00e7o parte do SET da RMF.","longDescription":"Coordenadora de teatro da Secretaria de Cultura de Eus\u00e9bio, atriz.","createTimestamp":{"date":"2018-05-09 09:57:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18002,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-21 18:24:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18002,"subsite":null,"emailPublico":"priscilamoreira.cultur@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98888-6360","endereco":"Rua Estrada do Fio, 2697, Pr\u00f3ximo a Ce-010, Timb\u00fa, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Estrada do Fio","En_Num":"2697","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Ce-010","En_Bairro":"Timb\u00fa","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[1644,1645],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5523],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["setja"],"area":["Teatro","Gest\u00e3o Cultural","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25413,"name":"Leonardo Pereira de Oliveira      ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator\/humorista, facilitador teatral, diretor. Licenciado em Teatro pela Universidade Federal do Cear\u00e1. Professor.","longDescription":"Ator e diretor de cena. Humorista. Facilitador Teatral. Graduado de Teatro Licenciatura na UFC.","createTimestamp":{"date":"2018-08-03 14:30:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21119,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 19:37:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21119,"subsite":4,"emailPublico":"leodioliveira@gmail.com","site":"https:\/\/www.instagram.com\/leodioliveiraoficial\/","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","humor","com\u00e9dia","interpreta\u00e7\u00e3o","ator","comediante","educa\u00e7\u00e3o"],"area":["Teatro","Outros","Comunica\u00e7\u00e3o","Humor","Cinema","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25636,"name":"Circolando","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8747857","longitude":"-38.4491606"},"shortDescription":"Grupo art\u00edstico que vem desenvolvendo h\u00e1 5 anos, no estado do Cear\u00e1, um trabalho na cena circense e de teatro de bonecos. Composto pelos artistas Jaderson Nobre e Irlana Andrade, representando Chico Tripa e Maria Chiquinha respectivamente. Malabarismo, equilibrismo, acrobacia, cultura popular, m\u00fasica e literatura, costura e pintura... s\u00e3o os tons que comp\u00f5e o cen\u00e1rio do grupo","longDescription":"Seguimos na bisca de uma integralidade entre saberes. Literatura cearense, musica e cultura popular, comidas, cheiros e roupas... \u00e9 neste ambiente que o grupo circoLando vem desenvolvendo sua pesquisa. Circo, Teatro de bonecos e capoeira s\u00e3o os caminhos desta empreitada. no contramovimento deste movimento apressado e excludente, higienizante, buscamos o aproximar-se o olho no olho, o abra\u00e7o. S\u00f3 o di\u00e1logo entre linguagem cient\u00edfica e saber popular, po\u00e9tico, pode criar um campo de encontros respeitosos e permissivos. Esta \u00e9 nossa luta, uma","createTimestamp":{"date":"2018-08-09 19:56:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21295,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-20 06:35:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21295,"subsite":null,"endereco":"Rua Djanira Pinheiro Ellery, 99, S\/c, Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Nome_Logradouro":"Rua Djanira Pinheiro Ellery","En_Num":"99","En_Complemento":"S\/c","En_Bairro":"Guaribas","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artes integradas","Pesquisa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25782,"name":"Cid Guerreiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor, m\u00fasico e compositor, diretor presidente do Instituto Tribo do Guerreiro de Deus.","longDescription":"O cantor e compositor baiano Cid Guerreiro iniciou sua carreira em cima de um trio el\u00e9trico e faz na mistura de ritmos (baianos, caribenhos, latinos e africanos) o seu diferencial. \nM\u00fasicas de sua autoria fazem a festa nos carnavais de todo o pa\u00eds. Entre as mais conhecidas est\u00e3o as que foram cantadas pela apresentadora Xuxa: Ilari\u00ea, Tindolel\u00ea e Pinel Por Voc\u00ea que h\u00e1 mais de 30 anos levantam um p\u00fablico de todas as idades pelo mundo inteiro. \nCid morou 15 anos no Rio de Janeiro, onde fez das suas m\u00fasicas o ar que respira. Com uma temporada de 2 anos na Argentina, consagrou sua carreira internacional com 2 cds gravados em espanhol, inclusive sendo considerado Artista Revela\u00e7\u00e3o com os hits Dulce Obs\u00e9ssion e Tereza.\nDe volta ao Brasil, fixou-se no Esp\u00edrito Santo durante 4 anos e atuou como apresentador do programa de tv Tribo do Guerreiro (do qual tamb\u00e9m \u00e9 criador), realizando trabalho social voltado \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o dos adolescentes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza, ao combate \u00e0s drogas e ao desenvolvimento da arte e cultura. \nDurante todo esse tempo, Cid nunca esqueceu sua origem e sempre investiu em projetos de percuss\u00e3o dando oportunidade \u00e0 nomes que se tornaram grandes refer\u00eancias neste celeiro musical chamado Bahia: Tony Mola, Gustavo de Dalva, Pururu, Capim, Nego Jorge, Charles Viana, Jarr\u00e3o, Jorge M\u00e3o de On\u00e7a - todos com carreiras internacionais. \nMudou-se para Fortaleza h\u00e1 10 anos, onde continuou executando seus projetos pessoais, como o lan\u00e7amento em 2017 do seu primeiro dvd gravado nos ribeirinhos do Par\u00e1 e tamb\u00e9m da estreia do primeiro bloco evang\u00e9lico do mundo no carnaval de Salvador (HOPE).\nAtualmente, atrav\u00e9s do Instituto Tribo Guerreiro de Deus, Cid tem investido na vida de crian\u00e7as e adolescentes com a\u00e7\u00f5es e programas sociais ligados \u00e0 cultura, m\u00fasica e arte, comemorando ao lado das fam\u00edlias e comunidades locais resultados significativos e emocionantes na vida de todos os envolvidos.","createTimestamp":{"date":"2018-08-16 00:41:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21417,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-19 18:34:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21417,"subsite":4,"emailPublico":"cid.guerreiro@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98544-3333","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[26904],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["PERCUSS\u00c3O","CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","M\u00daSICA","EDUCA\u00c7\u00c3O","CULTURA"],"area":["M\u00fasica","Teatro","Esporte","Circo","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26638,"name":"cinema","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8879281","longitude":"-38.4910453"},"shortDescription":"FORMA\u00c7AO EM T\u00c9CNICO EM AUDIOVISUAL","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-23 11:37:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22011,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-30 11:36:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":26504,"user":22011,"subsite":4,"endereco":"Guatemala, 712, Guatemala ou Dona Alexandrina, Padre Andrade, 60360-550, Fortaleza, CE","En_CEP":"60360-550","En_Nome_Logradouro":"Guatemala","En_Num":"712","En_Complemento":"Guatemala ou Dona Alexandrina","En_Bairro":"Padre Andrade","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"philipepalheta@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 8615-9778","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28477,"name":"ANDRE LIMA VIEIRA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Co-Fundador da empresa Onanim desenvolvedora do jogo Trajes Fatais","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-01-09 14:27:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23724,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-09 14:40:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23724,"subsite":4,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29520,"name":"claudiana neves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8632377","longitude":"-38.4694971"},"shortDescription":"Graduada em Recursos Humanos,MBA em Marketing, Agente cultural na Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio.","longDescription":"Agente Cultural h\u00e1 10 anos na secretaria de Cultura e turismo de eus\u00e9bio, amante da arte e da cultura local","createTimestamp":{"date":"2019-02-20 07:58:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24597,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-20 08:12:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24597,"subsite":null,"emailPublico":"claudiana.cultura@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 3260-4745","endereco":"av. eusebio de queiroz, 4600, secretaria de cultura e turismo, centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Nome_Logradouro":"av. eusebio de queiroz","En_Num":"4600","En_Complemento":"secretaria de cultura e turismo","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29552,"name":"Adalberto Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.86500927870464","longitude":"-38.4456789493561"},"shortDescription":"Trabalho na secretaria de cultura e turismo de Eus\u00e9bio e sou Diretor de dan\u00e7a e cultura popular.\nAtor, Bailarino, coreografo, artista plastico, figurinista e maquiador.\nSou respons\u00e1vel direto pela cria\u00e7\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o de todos os  figurinista da Paix\u00e3o de Cristo de Eus\u00e9bio desde.\nFa\u00e7o parte do SET da RMF.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-02-21 17:19:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24622,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 20:57:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24622,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 3260-4745","endereco":"Rua Isabel Nunes Alves, 45, pr\u00f3ximo ao galp\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o, Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Nome_Logradouro":"Rua Isabel Nunes Alves","En_Num":"45","En_Complemento":"pr\u00f3ximo ao galp\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o","En_Bairro":"Guaribas","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"adalbertosilva.asa@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29553,"name":"Felipe Karo\u00e7o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8832829","longitude":"-38.4297835"},"shortDescription":"Animador I Apresentador I Recreador I Produtor Cultural I Filho de Deus","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-02-21 17:40:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24623,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 09:05:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24623,"subsite":null,"emailPublico":"promoluzardo@gmail.com","endereco":"rua Jose Bento, 1927 , Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Guaribas","En_Nome_Logradouro":"rua Jose Bento","En_Num":"1927","instagram":"@felipekaroco","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#tiokaro\u00e7o"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","Humor","M\u00eddias Sociais","Teatro","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29596,"name":"Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.88874602981955","longitude":"-38.4539160132408"},"shortDescription":"Prefeitura de Eus\u00e9bio, junto ao seu N\u00facleo de Artes, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, atende 1.200 pessoas, sem limite de idade, em diversos cursos. A cultura no Eus\u00e9bio tem possibilitado a muitas crian\u00e7as e jovens um novo vislumbre para o futuro, almejando fundamentar cada vez mais nosso objetivo, \u00e9 que sempre estamos desenvolvendo a\u00e7\u00f5es de forte impacto cultural e social na cidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-02-25 15:19:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24651,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-28 10:08:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24651,"subsite":null,"site":"http:\/\/eusebio.ce.gov.br\/","En_CEP":"61760-00","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Num":"150","En_Bairro":"Autodromo - Eus\u00e9bio-CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","endereco":"Rua Edmilson Pinheiro,  Autodromo - Eus\u00e9bio, 150 , Autodromo - Eus\u00e9bio-CE, 61760-00, Eus\u00e9bio, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Edmilson Pinheiro,  Autodromo - Eus\u00e9bio","children":[29598],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes Visuais","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29598,"name":"Francisco Alexsandro de Abreu Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Francisco Alexsandro de Abreu Lima:\n\u2022\tInicia\u00e7\u00e3o Teatral \u2013 Instituto Drag\u00e3o do Mar - 1999\n\u2022\tIII CDT - Col\u00e9gio de Dire\u00e7\u00e3o Teatral \u2013 2000-2002\n\u2022\tGrupo Bagaceira de Teatro \u2013 2002-2008\n\u2022\tGrupo Mirante de Teatro Unifor \u2013 2003-2017","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-02-25 17:37:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24651,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-28 10:09:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":29596,"user":24651,"subsite":null,"site":"http:\/\/eusebio.ce.gov.br\/","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29698,"name":"Francisco Girlano Silva de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8914932","longitude":"-38.4480174"},"shortDescription":"Artista circense","longDescription":"Artista circense onde trabalho com teatro e capoeira.","createTimestamp":{"date":"2019-03-08 16:10:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24704,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-08 16:19:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24704,"subsite":null,"endereco":"rua Santo Ant\u00f4nio, 43, Mercadinho Ponto Certo, Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Nome_Logradouro":"rua Santo Ant\u00f4nio","En_Num":"43","En_Complemento":"Mercadinho Ponto Certo","En_Bairro":"Guaribas","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Circo","Cultura Negra","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30222,"name":"JEMIMA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Projeto de Fotografia de Diferentes Naturezas","longDescription":"Fotos de diferentes naturezas.","createTimestamp":{"date":"2019-04-24 19:38:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25140,"updateTimestamp":{"date":"2019-04-24 20:00:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25140,"subsite":null,"emailPublico":"jemimaburkhalter@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99948-0059","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30789,"name":"Bruna Ene","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora e compositora cearense. Ap\u00f3s experi\u00eancias como vocalista de bandas, Bruna Ene iniciou sua carreira solo em 2017. Seu primeiro EP solo gravado em 2018, teve clipes gravados na Fran\u00e7a, Alemanha e Portugal, onde fez uma tour em espa\u00e7os culturais. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-13 09:16:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25583,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 10:54:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25583,"subsite":null,"site":"https:\/\/brunaene.com.br\/","emailPublico":"producaobrunaene@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/brunaene","instagram":"@brunaene","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31051,"name":"ILYA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ILYA lan\u00e7ou Doces N\u00e1ufragos atrav\u00e9s do selo cearense-paulistano \u00cdndigo Azul em 2018 e desde ent\u00e3o vem estabelecendo parcerias e conquistando um p\u00fablico cada vez mais s\u00f3lido. Sua obra contribui com a m\u00fasica contempor\u00e2nea representando a voz da mulher, brasileira, latina-americana, nordestina, m\u00e3e e artista.","longDescription":"ILYA experimenta composi\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o em seu aclamado \u00e1lbum debut, Doces N\u00e1ufragos. A artista concentra em nove can\u00e7\u00f5es, originais e de parceiros, uma pluralidade musical que flerta com o rock em meio \u00e0 psicodelia tropical brasileira. O disco contou com produ\u00e7\u00e3o musical de Daniel Groove e Claudio Mendes, co-produ\u00e7\u00e3o por Klaus Sena e foi lan\u00e7ado pelo selo \u00cdndigo Azul em Setembro de 2018. Est\u00e1 trilhando bonito pelo Brasil e al\u00e9m-mar com destaques de lan\u00e7amentos em S\u00e3o Paulo na Sala Ita\u00fa Cultural e em Paris na sala New Morning, dividindo palco com a banda Bixiga 70 e em Nova York para o Brazil Summerfest 2019.\n\nIlya nasceu em Fortaleza, \u00e9 formada em Moda e em Teatro com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Desenho e Pintura em Tela. Assina trabalhos como figurinista para espet\u00e1culos de teatro\/dan\u00e7a e atua na cena musical autoral desde 2014, com a banda Tripulantes da Sabiabarca. Come\u00e7ou a exercitar composi\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da dupla de m\u00fasica eletr\u00f4nica Mantra Coit\u00e9 em 2016. Em Janeiro de 2018 deu in\u00edcio \u00e0 caminhada solo com o single Can\u00e7\u00f5es de Mar, m\u00fasica que entrou pra lista das melhores m\u00fasicas do ano de 2018 pela SIM S\u00e3o Paulo e Spotify. Tamb\u00e9m faz parte dos artistas cearenses que comp\u00f5em a aceleradora de projetos Porto Drag\u00e3o (CE).","createTimestamp":{"date":"2019-05-17 16:15:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5354,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-28 18:15:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5719,"user":5354,"subsite":null,"site":"http:\/\/ilya.com.br","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","ceara","video clipe","show","cantora","compositora","artista","banda","coletivo"],"area":["M\u00fasica","Artes Visuais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31554,"name":"Eliakim","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico Baterista ","longDescription":"M\u00fasico Baterista que atua em igrejas e em projetos de extens\u00e3o como a big band de jazz do IFCE , que estudou no conservat\u00f3rio alberto nepomuceno .","createTimestamp":{"date":"2019-05-24 19:12:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26186,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-24 19:29:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26186,"subsite":null,"emailPublico":"drummerseliakim@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99109-1092","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31725,"name":"Thayson oliveira alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.87156214452379","longitude":"-38.4814455360174"},"shortDescription":"cantor,composito,e musico","longDescription":"sou cantor ,compositor e musico","createTimestamp":{"date":"2019-05-27 17:03:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26348,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-27 23:35:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26348,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/thayson.oliveira.39948","emailPublico":"thaysono104@gmail.com","endereco":"praias,pra\u00e7as, 1128, casa, Cristo Redentor, 60335-080, Fortaleza, CE","En_CEP":"60335-080","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Fortaleza","En_Nome_Logradouro":"praias,pra\u00e7as","En_Num":"1128","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Cristo Redentor","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/thayson.oliveira.39948","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33022,"name":"Leivyson Iarley","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Um garoto(a)  interativo, mas t\u00edmido, que gosta de  se aprofundar nas artes.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 16:06:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27522,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 08:28:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27522,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/leivyson_amaral\/","emailPublico":"leivyson234amaral8@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99856-0169","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33328,"name":"Tain\u00e1 de Paula Cartaxo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8663984","longitude":"-38.4342747"},"shortDescription":"Tain\u00e1 Cartaxo engenheira civil, s\u00f3cia da H2U Escrit\u00f3rio Virtual. Espa\u00e7o de coworking. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-13 10:16:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27790,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-14 17:20:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27790,"subsite":null,"emailPublico":"tainacartaxo@h2uescritoriovirtual.com.br","telefonePublico":"(85) 98200-2789","endereco":"Rua Walter Bezerra de S\u00e1, 125 , Dionisio Torres, 60150-165, Fortaleza, CE","En_CEP":"60150-165","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Fortaleza","En_Bairro":"Dionisio Torres","En_Nome_Logradouro":"Rua Walter Bezerra de S\u00e1","En_Num":"125","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34381,"name":"Matheus Oliveira Coutinho","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor","longDescription":"Cantor, de Fortaleza, Cear\u00e1, defensor dos valores regionais como parte fundamental da identidade do nosso povo.","createTimestamp":{"date":"2019-08-21 08:55:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28712,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 10:20:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28712,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"kbradapeste@outlook.com","telefonePublico":"(85) 99613-0027","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34540,"name":"Rafael Rolim Farias","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Brincante, ator, m\u00fasico e batuqueiro. Pesquisador da cultura popular. Educador e mediador de processos educacionais. Professor colaborador e coordenador pedag\u00f3gico do Projeto de Extens\u00e3o ARTE NA ESCOLA da Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE. Articulador Institucional da SECULT\/NAEC - Eus\u00e9bio\/CE. Desenvolve trabalhos na \u00e1reas das Artes, Cultura, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade.","longDescription":"Brasileiro, brincante, ator, percussionista, cordelista e pesquisador da Cultura Popular Brasileira. Atuou como professor da Universidade Estadual do Cear\u00e1, onde atualmente \u00e9 coordenador pedag\u00f3gico do Projeto de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria Arte na Escola (2017-2019). Foi professor do Curso de Licenciatura em Teatro, do Instituto de Cultura e Arte - ICA, da Universidade Federal do Cear\u00e1 - UFC (2015-2107). Possui gradua\u00e7\u00e3o em Direito pela Universidade Paulista. \u00c9 Mestre em Artes C\u00eanicas pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da Universidade Federal da Bahia - UFBA, onde pesquisou o Reisado de Congo do Cariri cearense.  Participou de diversos grupos e companhias teatrais em S\u00e3o Paulo\/SP, Salvador\/BA, Fortaleza\/CE e Eus\u00e9bio\/CE, onde destaca-se a Companhia de Teatro Sinceramente C\u00ednicos\/SP (1999-2001), Circo Escola Picadeiro\/SP (1999-2002), Grupo \u00c1gua de Beber\/CE (2002-2003), Brincantes Cord\u00e3o do Caro\u00e1 - UFC\/CE (2004-2007), Reisado Nossa Senhora das Dores (2007-2008) e Banda Ful\u00f4 da Aurora\/CE (2007-2008), Bando Cumat\u00ea\/BA (2012-2015) e Brincantes do Eus\u00e9bio - BReu\/CE (2019-2020). Entre os anos de 2004 e 2007, desenvolveu pesquisas e realizou apresenta\u00e7\u00f5es em diversas regi\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, em especial nas cidades de Sobral (registro etnogr\u00e1fico dos Bois e Reisados do munic\u00edpio - Projeto Monumenta\/IPHAN), Quixad\u00e1 (Cria\u00e7\u00e3o do Reisado do Boi Renescer), Juazeiro do Norte (Mestrado sobre o grupo Discipulos de Mestre Pedro), Crato (pesquisa e vivencias com a Banda Caba\u00e7al Irm\u00e3os Aniceto), Fortalez (Boi Cear\u00e1 - Mestre Z\u00e9 Pio). Foi vencedor do Pr\u00eamio Brasken\/2010 de Teatro, Melhor Espet\u00e1culo Infanto-Juvenil, com O P\u00e1ssaro do Sol, da Cia. Roda Teatro de Bonecos. Em 2011, participou como mediador\/facilitador, contratado junto ao IPHAN, do I Ciclo de Semin\u00e1rios de Constru\u00e7\u00e3o do Plano de Salvaguarda da Capoeira da Bahia. Como cordelista, destaca-se a publica\u00e7\u00e3o dos cordeis \"O Samba Dessa Na\u00e7\u00e3o\" e \"Sorria Voc\u00ea Est\u00e1 Sendo Filmando, pela Editora Tupinanquin. Atuou como docente de artes c\u00eanicas (teatro, dan\u00e7a e m\u00fasica) no ensino fundamental, na cidade de Salvador\/BA. Nos anos de 2011 e 2015, idealizou, coordenou e atuou nos grupos culturais e art\u00edsticos, Bando Cumat\u00ea e o Bloco de Samba De Hoje a Oito, ambos na cidade de Salvador\/BA. Ressalta-se, aqui o trabalho de pesquisa, pr\u00e1tica e te\u00f3rica, do Bando Cumat\u00ea, tendo como refer\u00eancia principal os mestres da cultura popular, entre eles Mestre Ant\u00f4nio Evangelista (Juazeiro do Norte\/CE) e Mestre Ti\u00e3o Carvavalho (Corurupu\/MA). Em 2016 atuando como educador popular da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, criou o Grupo Folia Sa\u00fade e Arte, trabalho desenvolvido com os Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Fortaleza, inspirado nas brincadeiras do Reisado cearense. Entre 2016 e 2019, como bolsista de Extens\u00e3o Tecnol\u00f3gica da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 - ESP, atuou na coordena\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o\/facilita\u00e7\u00e3o de processos criativos (oficinas e viv\u00eancias em percuss\u00e3o popular) e formativos (rodas de conversa e exposi\u00e7\u00f5es dialogadas), junto a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua do centro da cidade de Fortaleza\/CE (Pra\u00e7a do Ferreira e adjac\u00eancias). Atualmente \u00e9 Gerente de Articula\u00e7\u00e3o Institucional da Secretaria de Cultura e Turismo do Munic\u00edpio do Eus\u00e9bio. Atua ainda como brincante e coordenador do Grupo Brincantes do Eus\u00e9bio - BReu Desenvolve trabalhos nas \u00e1reas de  Teatro, M\u00fasica, Dan\u00e7a, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura Popular, Patrim\u00f4nio Imaterial e Produ\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Cultura.","createTimestamp":{"date":"2019-08-26 18:46:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28835,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:15:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28835,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","emailPublico":"rafaelrolimf@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98604-4444","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Brincante","Ator","Batuqueiro","Cultura Popular","Manisfesta\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas Tradicionais","Oralidade","tradi\u00e7\u00e3o","Mem\u00f3ria","cultura","arte"],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica","Teatro","Artes integradas","Circo","Educa\u00e7\u00e3o","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35384,"name":"Jessica","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9085801","longitude":"-38.5052"},"shortDescription":"FA\u00c7O PARTE DE UM MINIST\u00c9RIO DE TEATRO E DAN\u00c7A.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-10-01 13:22:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29503,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-02 17:35:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29503,"subsite":null,"emailPublico":"jessicamissil.123@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98166-2004","endereco":"TRAVESSA BARA\u00daNA 55, 55, CASA, PARQUE DOIS IRM\u00c3O, 60743-216, FORTALEZA, CE","En_CEP":"60743-216","En_Estado":"CE","En_Municipio":"FORTALEZA","En_Bairro":"PARQUE DOIS IRM\u00c3O","En_Nome_Logradouro":"TRAVESSA BARA\u00daNA 55","En_Num":"55","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35818,"name":"Francisca Elle da Fonseca Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jornalista em forma\u00e7\u00e3o, fot\u00f3grafa e aprendiz em audiovisual ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-10-29 10:02:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29880,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-29 10:30:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29880,"subsite":4,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36633,"name":"Coletivo Artivistas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.90809888189411","longitude":"-38.47412109375"},"shortDescription":"Coletivo formado por jovens do interior e periferia de Acarape e Reden\u00e7\u00e3o. Principal  Atividade Cultural: Virada Cultural no Dia da Consci\u00eancia Negra em Acarape.","longDescription":"O termo \u201cartivista\u201d utilizado para nomear o Coletivo, faz refer\u00eancia a associa\u00e7\u00e3o dos termos arte e ativismo, e revela que existe uma liga\u00e7\u00e3o entre essas \u00e1reas. Essa rela\u00e7\u00e3o \u00e9 pensada teoricamente por Chaia (2007) que afirma: \u201cque mesmo com caracter\u00edsticas pr\u00f3prias, a pol\u00edtica e a arte estendem-se pelo dom\u00ednio comum da pr\u00e1xis humana, afetam a percep\u00e7\u00e3o do mundo e fatos da pol\u00edtica atingem as mais diferentes esferas da sociedade\u201d.\n       O coletivo tem o objetivo de mediar o di\u00e1logo dos grupos com o poder p\u00fablico municipal. Dessa forma, o Coletivo Artivistas atua colaborativamente na assessoria de comunica\u00e7\u00e3o para ajudar a divulgar os eventos dos grupos, cria\u00e7\u00e3o da identidade visual dos mesmos. Al\u00e9m disso, o Coletivo contribui no planejamento, produ\u00e7\u00e3o, e divulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es propostas pelos grupos e procura, articular parcerias que viabilizaram a obten\u00e7\u00e3o de equipamentos de som e instrumentos musicais para a realiza\u00e7\u00e3o dos seus eventos.          \nO Coletivo \u00e9 formado por um n\u00facleo: Margarida Lima de Moura Nascimento, autora desse projeto, produtora cultural, ativista do movimento estudantil, diretora de Cultura do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes e aluna do curso de Antropologia da UNILAB; Jean Alves, professor de teatro, licenciado em artes c\u00eanicas pelo IFCE, membro do grupo Cactos, Coordenador de juventude da Kolping; e Flaviano Sousa Vieira, professor de Capoeira do Grupo Camu\u00e1. O restante do coletivo \u00e9 composto por colaboradores. Os colaboradores do coletivo participam das atividades e a\u00e7\u00f5es do Artivistas, contribuindo com equipamentos de som, luz, divulga\u00e7\u00e3o, impress\u00f5es de folders, hospedagem solid\u00e1ria e at\u00e9 pequenos financiamentos.\nO Coletivo Artivistas, busca colaborar com a capta\u00e7\u00e3o de recursos, para  projetos culturais que atendam as demandas da juventude do munic\u00edpio, propondo a realiza\u00e7\u00e3o de uma \u201cVirada Cultural no Dia da Consci\u00eancia Negra\u201d, por entender que a maioria das manifesta\u00e7\u00f5es culturais do munic\u00edpio fazem refer\u00eancias a matrizes africanas e afro brasileiras, tais como; O Grupo de Capoeira Camu\u00e1, com o projeto ABC do Camu\u00e1 que atua na periferia e zonas rurais de Acarape e Reden\u00e7\u00e3o. O Grupo de dan\u00e7a Uz Turbinados Du Swing , que mistura o estilo de dan\u00e7a e m\u00fasica baiana, com o funk carioca, criado por jovens da periferia de Acarape; o Grupo Alcateia que se apropriou da linguagem do Hip Hop e organiza a Batalha da Feirinha em Acarape; o grupo de Teatro Cactus da Juventude Kolping, na comunidade de Cantagalo (Distrito de Acarape) que proporciona o acesso a arte e a cultura popular para crian\u00e7as e jovens da comunidade e entorno.\nA realiza\u00e7\u00e3o do evento, tem como objetivos: a) a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os para apresenta\u00e7\u00f5es culturais dos grupos; b) a forma\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o art\u00edstica de seus membros; c) o acesso e difus\u00e3o da arte e da cultura afro brasileira; d) a ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os p\u00fablicos atrav\u00e9s da arte; e) O fortalecimento das express\u00f5es de matrizes africanas no munic\u00edpio.\n\tO evento mobilizou o poder p\u00fablico municipal, professores da UNILAB, grupos culturais de Acarape, e artistas de Fortaleza. A atividade foi financiada pela Secretaria de Cultura, Esporte e Juventude do munic\u00edpio de Acarape, atrav\u00e9s de um repasse de valor solicitado em of\u00edcio e detalhado em um projeto apresentado \u00e0 mesma. professores contribu\u00edram financeiramente e com empr\u00e9stimos de equipamentos de som, c\u00f3pias de folders, transporte de artistas, compra de tintas, pinc\u00e9is e sprays de tintas. A Virada Cultural teve duas edi\u00e7\u00f5es, nos anos de 2016 e 2017. Com a parceria de coletivos art\u00edsticos de jovens das periferias de Fortaleza  como o Coletivo As Nega de M\u00fasica de Terreiro, do Bairro Pirambu Fortaleza; Armando Siba, membro da Crew Biografia das Ruas, com grupos de graffiti da Vila Uni\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o no Festival Concreto - Fortaleza; com o Fot\u00f3grafo Leo Silva, do Coletivo \u201cTentalize\u201d, do Bairro Jangurussu - Fortaleza; com o professor de m\u00fasica Vanildo Franco, da Escola de M\u00fasica de Guaramiranga; e com o percussionista Sam Alves, do Bairro Curi\u00f3 de Fortaleza.\n        O Coletivo tamb\u00e9m contribui com a forma\u00e7\u00e3o dos jovens que passaram a criar alternativas e produzirem seus eventos, entre eles : a realiza\u00e7\u00e3o das duas edi\u00e7\u00f5es do Festival de Dan\u00e7a de Acarape idealizado pelo grupo Uz Kanalhas Du Swing e absorvido pelas Secretarias de Cultura e Juventude \u2013 que apoiou o evento que foi inserindo na agenda de eventos culturais da cidade. O Festival de Dan\u00e7a ocorreu em 2017 e 2018, mobilizando os diversos grupos de dan\u00e7a do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 e Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza. \n\tO ano de 2018 foi tamb\u00e9m emblem\u00e1tico para os jovens, ano que teve como marco o desmembramento da Secretaria de Cultura, Esporte e Juventude, e deu origem \u00e0 Secretaria de Juventude do munic\u00edpio de Acarape. Ainda nesse mesmo ano realizou-se a I Edi\u00e7\u00e3o do Festival da Juventude, idealizado e realizado pela Secretaria de Juventude de Acarape. O Evento apresentou um show de talentos que premiava as atra\u00e7\u00f5es mais votadas. O festival teve uma grande participa\u00e7\u00e3o dos jovens de Acarape, Reden\u00e7\u00e3o e Barreiras, contando ainda com a presen\u00e7a de convidados o grupo Caba\u00e7al Palmares \u2013 grupo de extens\u00e3o universit\u00e1ria da Unilab. \n\tO Artivistas tamb\u00e9m colaborou com a inser\u00e7\u00e3o do jovem de Acarape dentro dos debates acad\u00eamicos e nas produ\u00e7\u00f5es de conte\u00fados acad\u00eamicos. Podemos citar como exemplo o TCC da estudante do curso de Bacharelado em Humanidades, Estelany Silveira Soares, sob orienta\u00e7\u00e3o do professor Dr. Ricardo Nascimento, do Instituto de Humanidades da Unilab,  que teve como tema \u201cNeo Tribalismo em Acarape-Ce: coletividade e resist\u00eancia atrav\u00e9s da Cultura Popular\u201d. A estudante acompanhou as atividades do Coletivo e descreveu a import\u00e2ncia da atua\u00e7\u00e3o do mesmo:\nA pesquisa tem como foco o estudo das atividades culturais de um grupo denominado \u201cArtivistas\u201d que atrav\u00e9s da articula\u00e7\u00e3o e do fomento de atividades culturais no munic\u00edpio de Acarape-Ce, promovem o resgate da cultura popular e afro-brasileira, gerando o debate e a reflexibilidade em torno da cria\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que assegurem aos artistas locais visibilidade, espa\u00e7os para se apresentarem e valoriza\u00e7\u00e3o das suas performances atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es pensadas a partir da realidade em que esses grupos est\u00e3o diretamente inseridos. (SOARES, 2017, p. 2).","createTimestamp":{"date":"2019-12-11 02:20:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5280,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-11 02:45:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5634,"user":5280,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/artivistasacarape\/photos\/?ref=page_internal","endereco":"Estrada Velha, 08, Estrada que liga Palmares ao Auroras, S\u00e3o Benedito, 62785-000, Acarape, CE","En_CEP":"62785-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acarape","En_Bairro":"S\u00e3o Benedito","En_Nome_Logradouro":"Estrada Velha","En_Num":"08","En_Complemento":"Estrada que liga Palmares ao Auroras","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Coletivos de Juventude Negra","#Maci\u00e7oDeBaturit\u00e9","#Capoeira","#Dan\u00e7a","#HipHop","#Teatro","#CulturaPopular"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37019,"name":"Glayco Correia Sales","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8740721","longitude":"-38.4489174"},"shortDescription":"Eu Sou Ator\/Humorista com Forma\u00e7ao Jornalistica, um dos Criadores do Humor Stand UP no Ceara","longDescription":"Ator\/Huomorista Stand Up\/ Jornalista e Redator","createTimestamp":{"date":"2020-01-08 21:43:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30863,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-08 22:11:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30863,"subsite":null,"emailPublico":"gsalesstandup10@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9933-6831","endereco":"Rua Santa Cecilia, 1940, casa, Guaribas, 61760-000, Eusebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eusebio","En_Bairro":"Guaribas","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Cecilia","En_Num":"1940","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37230,"name":"RUTH ALVES CAVALCANTE","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musicista, executo instrumento de sopro Clarinete.","longDescription":"Musicista da Banda Municipal de Eus\u00e9bio, desde o ano de 2006. Executo instrumento de sopro (clarinete), participo da Paix\u00e3o de Cristo no Munic\u00edpio com o trabalho de musicista, na Coordena\u00e7\u00e3o de M\u00fasica ou no grupo de canto da Secult do Eus\u00e9bio.","createTimestamp":{"date":"2020-01-23 06:49:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31019,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-23 07:37:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31019,"subsite":null,"emailPublico":"ruthalvesrosa@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98876-3832","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37569,"name":"Fran\u00e7a e Banda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8745645","longitude":"-38.4622143"},"shortDescription":"Cantor, compositor e interprete com predile\u00e7\u00e3o para as musicas de culturas popularares tradicionais com especial aten\u00e7\u00e3o para o Forr\u00f3 e seus diversos g\u00eaneros, Fran\u00e7a j\u00e1 participou de  bandas de renome no can\u00e1rio nacional, como \u00e9 o caso da Banda Mastruz com Leite, atualmente produz um espet\u00e1culo de not\u00f3rio apelo cultural, art\u00edstico e perform\u00e1tico Intitulado \"S\u00f3 Sucessos de Forr\u00f3 das Antigas\"","longDescription":"Fran\u00e7a \u00e9 o sucesso das antigas que nunca foi esquecido pelo p\u00fablico. Assim surgiu a necessidade de matar a saudade com algo novo e diferente. Seu show \u00e9 pra cima e faz a alegria dos forrozeiros com os inesquec\u00edveis hits de forr\u00f3.\n\nCom a voz experiente, inconfund\u00edvel e marcante, Fran\u00e7a j\u00e1 tem mais de 20 anos de carreira. Estourou os grandes sucessos da banda cearense Mastruz com Leite, considerada a pioneira do movimento forrozeiro. L\u00e1 ele ficou quase oito anos e gravou discos consagrados e campe\u00f5es de vendas, entre eles, o primeiro CD ao vivo de forr\u00f3.\n\nDepois dessa trajet\u00f3ria, Fran\u00e7a decidiu trilhar seu pr\u00f3prio caminho e seguiu em carreira solo. J\u00e1 s\u00e3o quase 20 CD\u2019s, 3 DVD\u2019s e um MP3 com 225 m\u00fasicas com as participa\u00e7\u00f5es de Alcimar Monteiro, Dorgival Dantas, Waldonys, Gen\u00e1rio do Acordeon, Marcos Farias, al\u00e9m de seus parceiros K\u00e1tia Cilene, Bete Nascimento e Adu\u00edlio Mendes. Recentemente o CD autoral trouxe novas participa\u00e7\u00f5es como Samira Show, Vicente Nery,Frank Aguiar,Tony Guerra e a banda baiana Seu Maxixe.\n\nEm 2020 Fran\u00e7a lan\u00e7a em todas as plataformas digitais o CD S\u00e3o Jo\u00e3o na Bahia 3 - gravado nos shows realizados nos festejos juninos de 2019. Foram quase 30 apresenta\u00e7\u00f5es em diferentes cidades da Bahia e Minas Gerais, onde deve voltar agora em 2020 com seus sucessos das antigas em um show pra fazer a galera arrastar a chinela como se fazia antigamente.","createTimestamp":{"date":"2020-02-17 12:31:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31281,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-23 18:18:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31281,"subsite":null,"emailPublico":"fracacantoroficial@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98812-8787","endereco":"Rua Acilon Gon\u00e7alves Pinto, 555, Casa 06, Residencia Villa Lobos, Guaribas, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Guaribas","En_Nome_Logradouro":"Rua Acilon Gon\u00e7alves Pinto","En_Num":"555","En_Complemento":"Casa 06, Residencia Villa Lobos","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37936,"name":"ANG\u00c9LICA SOUZA ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8729315","longitude":"-38.4648975"},"shortDescription":"AMO DAN\u00c7AR QUADRILHA","longDescription":"DANCA\n\nDAN\u00c7ARINA DE QUADRILHA JUNINA DESDE 2002 NA CIDADE DE EUS\u00c9BIO SENDO RAINHA POR V\u00c1RIOS ANOS EM  GRUPOS DA CIDADE.","createTimestamp":{"date":"2020-03-10 10:01:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31569,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 12:04:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31569,"subsite":null,"emailPublico":"angelicasouzadasilva@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98660-6020","endereco":"AVENIDA, 559, CASA, CENTRO, 61760-000, EUS\u00c9BIO, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"EUS\u00c9BIO","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"AVENIDA","En_Num":"559","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37977,"name":"CAMILA LELIS","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ol\u00e1, sou Camila Lelis produtora de eventos culturais, shows e corporativos. Trabalho desde a idealiza\u00e7\u00e3o de um projeto a execu\u00e7\u00e3o . Tenho forma\u00e7\u00e3o e especializa\u00e7\u00e3o em marketing e j\u00e1 cursei 4 per\u00edodos de artes c\u00eanicas na Universidade Federal do Cear\u00e1.","longDescription":"Administradora pela Universidade Est\u00e1cio | FIC e atualmente mestranda em Marketing; possui quinze anos de experi\u00eancia no mercado de Marketing e Eventos em Fortaleza, com habilidade em trabalhos em equipe. Deu in\u00edcio na \u00e1rea de promo\u00e7\u00e3o de eventos, atuando como promotora em desfiles, shows e a\u00e7\u00f5es de r\u00e1dios. Trabalhou na R\u00e1dio Lideran\u00e7a FM em 2008\/2009 como Auxiliar de Produ\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, na organiza\u00e7\u00e3o de eventos como Fortal e shows diversos. Foi Coordenadora de Eventos e Projetos na Radio Cidade de Comunica\u00e7\u00e3o em 2010\/2011, administrando eventos e projetos na \u00e1rea de marketing, tais como a Bienal do Livro, shows e outras \u00e1reas de interesse da empresa. Em Novembro de 2011 embarcou em uma experi\u00eancia de trabalho em um transatl\u00e2ntico com capacidade para at\u00e9 3.000 passageiros onde atuou como Guest Service em uma rota na Europa, experi\u00eancia enriquecedora.\nTrabalhou na empresa Porto Freire Engenharia de Julho de 2012 \u00e0 Maio de 2013, atuando na \u00e1rea de Marketing \/ Relacionamento com o Cliente. Nesse mesmo per\u00edodo realizou projetos para a\u00e7\u00f5es de marketing e eventos na Ag\u00eancia Infinito Promo\u00e7\u00f5es e Ag\u00eancia Target entre outras. Hoje atua como freelancer em Eventos Culturais e corporativos para diversas empresas.\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-03-11 11:00:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31599,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-27 12:03:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31599,"subsite":null,"emailPublico":"leliseventos@hotmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artes Visuais","Artes integradas","Artesanato","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Economia Criativa","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Gastronomia","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Literatura","M\u00fasica","R\u00e1dio","Teatro","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38262,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Casa de Abra\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Casa de Abra\u00e3o \u00e9 uma Entidade de Direito Privado, sem fins lucrativos, atua intersetorialmente e transversalmente com outras pol\u00edticas p\u00fablicas na aten\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o, acolhimento e reinser\u00e7\u00e3o social de pessoas com transtornos decorrentes do uso, abuso e depend\u00eancia de subst\u00e2ncias psicoativas.","longDescription":"Miss\u00e3o\nRealizamos a Preven\u00e7\u00e3o  do uso das drogas atrav\u00e9s de projetos com foco na Arte, cultura e esporte.\n\nO Acolhimento ocorre com  pessoas com transtornos decorrentes do uso, abuso e depend\u00eancia de subst\u00e2ncias psicoativas.   \n\nReinser\u00e7\u00e3o social ocorre por meio de projetos voltados para o fortalecimento dos v\u00ednculos familiares, a educa\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o profissional.\n\nVis\u00e3o\n\nSer refer\u00eancia nos resultados dos projetos de  Preven\u00e7\u00e3o, acolhimento, e reinser\u00e7\u00e3o social \n\nValores\n\nAmor, humildade, respeito, responsabilidade, igualdade, compromisso, \u00e9tica e espiritualidade, \nRespeitando a Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira e a Carta de \"Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos\" onde os indiv\u00edduos t\u00eam direito a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o, independentemente de g\u00eanero, etnia, nacionalidade, ideologia pol\u00edtica, orienta\u00e7\u00e3o sexual e sobretudo o direito \u00e0 livre express\u00e3o de id\u00e9ias.","createTimestamp":{"date":"2020-03-24 12:14:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31803,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-24 14:39:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31803,"subsite":9,"site":"https:\/\/www.casadeabraao.org\/","emailPublico":"casadeabraao_vidas@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98621-3258","instagram":"@casadeabraao","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[38254],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ong","comunidade terapeutica","dependencia quimica","preven\u00e7\u00e3o","saude","drogas","cuidado","promo\u00e7\u00e3o","vida","familia","amor prorio"],"area":["Antropologia","Artesanato","Economia Criativa","Esporte","Gest\u00e3o Cultural","Sociologia","Sa\u00fade","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38537,"name":"Laleton Alencar","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PROJETOS CULTURAIS","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 10:11:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32037,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 10:15:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32037,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39160,"name":"Rafael Pinto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Baterista, cantor, multinstrumentista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 21:33:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32611,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 16:32:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32611,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/rpontofael\/","emailPublico":"rpontofael@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99749-5798","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39214,"name":"Palha\u00e7o Estouro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Recrea\u00e7\u00e3o infantil , levando anima\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as e jovens. Contadores de historias b\u00edblicas atrav\u00e9s da arte.","longDescription":"Recrea\u00e7\u00e3o infantil , levando anima\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as e jovens. Contadores de historias b\u00edblicas atrav\u00e9s da arte. Dupla de palha\u00e7os (palha\u00e7o estouro e a boneca estourete).","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 09:58:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32657,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 14:19:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32657,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Arte de Rua","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39308,"name":"Sy Gomes Barbosa   ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8629975","longitude":"-38.459151"},"shortDescription":"\u00c9 corpa travesti, negra, de 20 anos de idade e resist\u00eancia. \u00c9 estudante do \u00faltimo semestre do curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal do Cear\u00e1. Pesquisadora da multisensorialidade e do processo sinest\u00e9sico. Como artista, tem desenvolvido trabalhos emperformance, m\u00fasica, artes visuais e design h\u00e1 pelo menos 4 anos. Em pesquisa com a obra \"Travestis s\u00e3o como plantas\"","longDescription":"(todos os trabalhos podem ser comprovados pelo link: https:\/\/www.linktree.com.br\/synestesya \u2013 em que est\u00e3o organizados os links). Criadora da Synestesya, instala\u00e7\u00e3o de arte digital e programa\u00e7\u00e3o multim\u00eddia, projeto vencedor da Feira da M\u00fasica 2019, ocorrida em Fortaleza-CE. Cantora e compositora no Projeto Noodles. E, mais recentemente do Projeto Sy + Perigo, com Fabr\u00edcio Ribeiro (DJ Perigo). Co-criadora e produtora da Festa G\u00e1rgula. Co-criadora e produtora do LOOKINHO, escambo de roupas para pessoas trans. Artista visual que lan\u00e7ou sua primeira obra na exposi\u00e7\u00e3o \u201cElementos para uma cirurgia no cora\u00e7\u00e3o\u201d (Porto Drag\u00e3o - 2019). Performer viva e em movimento, seu programa \u201cProcura-sy ou quando minha banda acabou\u201d (setembro de 2019), foi publicado na s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o da Revista Desvio (UFRJ), como artigo, com fotos de Natali Carvalho. Mais recentemente fez parte do projeto \u201cEntre o Segredo e a Palavra Bifurcada\u201d, apresentado como 3 a\u00e7\u00f5es na Vila das Artes (fevereiro de 2020), com Castiel Vitorino Brasileiro  (ES) e Pedro Silva (Pretinho da Silva - CE), apresentando sua a\u00e7\u00e3o \u201ccomo fazer essa semente brotar?\u201d.  Fez parte da II Mostra Sistema Aberto, na galeria Sem T\u00edtulo (CE), produzida pelo espa\u00e7o e pelo Coletivo WE (Eduardo Bruno e Wlad\u00edrio Castro), com fotos de sua a\u00e7\u00e3o \u201cPanflet\u00e1rio Sy\u201d e uma a\u00e7\u00e3o intitulada \u201cSegredos panflet\u00e1rios\u201d, por ocasi\u00e3o dessa mostra, seus lambes panflet\u00e1rios sa\u00edram no caderno Verso, do Di\u00e1rio do Nordeste, na se\u00e7\u00e3o de artes visuais, com a manchete: \u201cNovas propostas\u201d, em 12 de fevereiro de 2020. As mais recentes apresenta\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas da artista t\u00eam sido com o projeto coletivo \u201cTerra Prometida\u201d, em 24\/01, no Teatro Jos\u00e9 de Alencar e 10\/03, no Porto Drag\u00e3o. A Terra Prometida \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o independente de um coletive de pessoas TRANS, esse coletive t\u00eam o intuito de promover um di\u00e1logo sobre divindade e espiritualidade para e com as pessoas LGBTQIA+, em especial as pessoas transg\u00eaneres! Envolvides em um grande show\/musical o coletive tr\u00e1s hinos e cantos religiosos reformulados e ressignificados dentro da viv\u00eancia excludente que a f\u00e9 e a figura do Deus \u201chomem\u201d tr\u00e1s \u00e0s Travestis, Transg\u00eaneres e o p\u00fablico LGBQIA+. Coletivo formado por: Ellicia Marie, Muriel Cruz, Duda Jaguar, Yara Canta, Sy Gomes, Ella Monstra, Silvia Miranda, Raoni e outres. Sy est\u00e1 atualmente dedicada completamente a sua pesquisa chamada \u201cTravestis s\u00e3o como plantas\u201d, tendo j\u00e1 recebido convites para expor um de seus trabalhos em S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s de uma iniciativa travesti no Levante Nacional Trovoa, ainda sem data, por conta da situa\u00e7\u00e3o atual de pandemia. \"Cultivarei um lugar e nele brotar\u00e3o peda\u00e7os de c\u00e9u\"","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 16:14:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32739,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 21:42:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32739,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/synestesyaa\/","emailPublico":"synestesyaa@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98515-7636","endereco":"R. Nossa Senhora de F\u00e1tima, 66, 66 , coa\u00e7u, 61760-000, eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"coa\u00e7u","En_Nome_Logradouro":"R. Nossa Senhora de F\u00e1tima, 66","En_Num":"66","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[40845],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["performance","travesti","est\u00e9ticas macumbeiras"],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Audiovisual","Cultura LGBT","Cultura Negra","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39493,"name":"Thiago Mendon\u00e7a","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pianista, arranjador, diretor musical e regente de orquestras e coros","longDescription":"Thiago Mendon\u00e7a possui mais de 15 anos de experi\u00eancia no cen\u00e1rio musical de Fortaleza. \u00c9 formado em M\u00fasica pela UECE e possui especializa\u00e7\u00e3o em Artes com \u00canfase em M\u00fasica tamb\u00e9m pela UECE. Atualmente dirige, rege e confecciona arranjos para espet\u00e1culos musicais com orquestra nos principais teatros da cidade, como o aclamado \"Hist\u00f3ria das Can\u00e7\u00f5es\" que trouxe releituras com banda\/orquestra\/vozes dos principais sucessos do cearense Raimundo Fagner. Tamb\u00e9m atua no mercado de m\u00fasica para eventos sociais  desde 2008, atualmente comp\u00f5e a Bella Vox Music Band. Integrou a banda Rubber Soul Beatles Cover durante 10 anos (2003-2013) com quem realizou in\u00fameras apresenta\u00e7\u00f5es nos mais variados espa\u00e7os do Cear\u00e1 e em estados vizinhos. Entre os anos de 2007 e 2008 realizou um interc\u00e2mbio nos EUA onde trabalhou acompanhando ao piano um cantor local da ciadade de Helena (MT), Brunce Anfinson, al\u00e9m de tocar piano em restaurantes e resorts das cidades de Bozeman e Big Sky, no estado de Montana. Tamb\u00e9m atua como professor de piano, viol\u00e3o e teoria musical desde 2005. Participou do Coral da Uece durante toda o curso de M\u00fasica e rege corais, sobretudo infantis, desde 2010.","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 23:34:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32893,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-08 16:01:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32893,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/thiagomendonca.br\/","emailPublico":"thiagomendonca.sj@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99660-1766","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39624,"name":"Banda Corsel73","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Banda de pop rock, mpb, sertanejo e forro. Tocamos de tudo e fazemos shows particulares e em bares.","longDescription":"Banda formada por duas vozes violao\/guitarra bateria e samplers. Tocamos todos os estilos de musica, repertorio de ate 4 horas","createTimestamp":{"date":"2020-04-05 16:44:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33001,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 16:27:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33001,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","site":"https:\/\/www.youtube.com\/bandacorsel73","emailPublico":"bandacorsel73@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99749-5798","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39847,"name":"LIA ELALY","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Elaine Pereira da Silva, com o nome art\u00edstico Lia Elaly, \u00e9 graduada em pedagogia com especualiza\u00e7\u00f5es em Atendimento Educacional Especializado e em Gest\u00e3o Escolar, servidora do munic\u00edpio de Aquiraz-CE,  \u00e9 atriz da Cia de Teatro Macuna\u00edma pertencente ao munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-CE. Seu primeiro trabalho art\u00edstico foi em 2005 na encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo na cidade de Eus\u00e9bio.","longDescription":"Elaine Pereira da Silva, com o nome art\u00edstico Lia Elaly, \u00e9 graduada em pedagogia com especualiza\u00e7\u00f5es em Atendimento Educacional Especializado e em Gest\u00e3o Escolar, servidora do munic\u00edpio de Aquiraz-CE,  \u00e9 atriz da Cia de Teatro Macuna\u00edma pertencente ao munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-CE. Seu primeiro trabalho art\u00edstico foi em 2005 na encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo na cidade de Eus\u00e9bio, sobre a dire\u00e7\u00e3o de Tarc\u00edsio Christianne. Em seguida esteve em projetos sociais com pe\u00e7as educativas como: O Auto da Camisinha de Jos\u00e9 Mapurunga, Aula de Lixo e Dengue de Alo\u00edsio Bruno, Saltimbancos de Chico Buarque, entre outros. Participou da capacita\u00e7\u00e3o em teatro ofertado pela Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio, esteve em laborat\u00f3rio de pesquisa teatral pela Cia de Teatro Inquieta. J\u00e1 desenvolveu pe\u00e7as teatrais em diversas tem\u00e1ticas pelo N\u00facleo de Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Alo\u00edsio Bruno e tamb\u00e9m pela Bico Kids, empresa de anima\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas da qual \u00e9 s\u00f3cia.","createTimestamp":{"date":"2020-04-07 13:36:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33194,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 14:26:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33194,"subsite":null,"emailPublico":"liaelaly@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98720-0689","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lia.elaly","instagram":"@liaelaly","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","Lia Elaly","anima\u00e7\u00e3o","educa\u00e7\u00e3o"],"area":["Teatro","Artes integradas","Dan\u00e7a","Humor","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39899,"name":"Bico Kids","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Grupo de Anima\u00e7\u00e3o de festas e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas","longDescription":"Grupo de Anima\u00e7\u00e3o de festas e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas","createTimestamp":{"date":"2020-04-07 20:12:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33237,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-05 11:30:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33237,"subsite":null,"emailPublico":"bicokids.bk@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98720-0689","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/bico.kids.7","instagram":"@bicokids.bk","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura","teatro","artes"],"area":["Teatro","Educa\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Artes Visuais","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40300,"name":"Mauro Cesar de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, compositor e publicit\u00e1rio. \nVocalista da Banda O Verbo desde o ano de 2001.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 23:49:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33589,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 22:32:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33589,"subsite":null,"emailPublico":"mauroviana3@yahoo.com.br","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["pop rock nacional","rocknacional","musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42836,"name":"Francisco Alexsandro de Abreu Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coordenador Administrativo da Secult Eus\u00e9bio\nAtor e diretor de atores da CIA de Teatro Macuna\u00edma\nAtor do Grupo de Teatro Mirante da UNIFOR\nP\u00f3s graduado em Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.","longDescription":"Coordenador Administrativo da Secult Eus\u00e9bio\nAtor e diretor de atores da CIA de Teatro Macuna\u00edma\nAtor do Grupo de Teatro Mirante da UNIFOR\nP\u00f3s graduado em Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.","createTimestamp":{"date":"2020-06-26 10:14:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35683,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-26 10:32:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35683,"subsite":null,"emailPublico":"alexsandroabreu.cultur@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98718-0730","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42844,"name":"Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8613964","longitude":"-38.4701562"},"shortDescription":"Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio, org\u00e3o vinculado a Prefeitura Municipal  de Eus\u00e9bio.\nAtuamos na gest\u00e3o cultural do municipio.","longDescription":"Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio, org\u00e3o vinculado a Prefeitura Municipal  de Eus\u00e9bio.\nAtuamos na gest\u00e3o cultural do munic\u00edpio.\nAtuante no munic\u00edpio realizando diversas atividades culturais (encena\u00e7\u00e3o Paix\u00e3o de Cristo, feiras culturais, Projetos para publico geral), apoio aos artistas locais.","createTimestamp":{"date":"2020-06-26 11:11:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35682,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-26 11:51:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42840,"user":35682,"subsite":null,"emailPublico":"adm.cultur@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3260-4745","endereco":"Avenida Eus\u00e9bio de Queiroz, 4600 , Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Eus\u00e9bio de Queiroz","En_Num":"4600","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43083,"name":"Grupo BREU_Brincantes do Eus\u00e9bio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Grupo BREU - Brincantes do Eus\u00e9bio \u00e9 um coletivo art\u00edstico e cultural que atua na \u00e1rea das culturas populares tradicionais brasileiras e, em especial nordestina, situado na cidade do Eus\u00e9bio\/CE. Os reisados, os bumbas-meu-boi, as bandas cabacais, os cocos, os maneiros-pau, as cirandas e a arte circense s\u00e3o nossas maiores inspira\u00e7\u00f5es. Desenvolve trabalhos nas \u00e1reas das Artes, Cultura e Educa\u00e7\u00e3o.","longDescription":"O Grupo BREU - Brincantes do Eus\u00e9bio \u00e9 um coletivo art\u00edstico e cultural que atua na \u00e1rea das culturas populares tradicionais brasileiras e, em especial nordestina, situado na cidade do Eus\u00e9bio\/CE. Os reisados, os bumbas-meu-boi, as bandas cabacais, os cocos, os maneiros-pau, as cirandas e a arte circense s\u00e3o nossas maiores inspira\u00e7\u00f5es.\n\nO BREU tem como foco primordial do seu trabalho o fomento, a difus\u00e3o, a valoriza\u00e7\u00e3o e o fortalecimento de nossa cultura, brasileira, nordestina, cearense e eusebiense. \u00c9 composto por artistas, educadores, pesquisadores e colaboradores, brincantes das mais diversas \u00e1reas das artes, da cultura e da educa\u00e7\u00e3o, que vem desenvolvendo trabalhos e projetos para os mais variados p\u00fablicos, numa perspectiva dial\u00f3gica, libert\u00e1ria, emancipadora, diversa e plural. \n\nApresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, oficinas e mobiliza\u00e7\u00f5es sociais e culturais s\u00e3o as principais a\u00e7\u00f5es que o Grupo desenvolve enquanto pr\u00e1tica art\u00edstica e educacional, atuando em parcerias com associa\u00e7\u00e3os culturais e art\u00edsticas, ongs, escolas, movimentos sociais e institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas. Como destaque de nossas a\u00e7\u00f5es, podemos citar partipa\u00e7\u00f5es em eventos culturais e art\u00edsticos, entre eles: a atua\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o do Palco Aberto, evento p\u00fablico e gratuito, realizado mensalmente nas pra\u00e7as e logradouros p\u00fablicos da cidade do Eus\u00e9bio\/CE; a participa\u00e7\u00e3o e a mobiliza\u00e7\u00e3o do I EITA - Eus\u00e9bio Invocado Trazendo Arte, festival de cultura popular do munic\u00edpio; a apresenta\u00e7\u00e3o no I Ubuntu - Dia da Cosnci\u00eancia Negra do Eus\u00e9bio; a realiza\u00e7\u00e3o do cortejo de encerramento da 20\u00aa Conven\u00e7\u00e3o Brasileira de Malabares e Circo.  \n\nCom rela\u00e7\u00e3o as oficinas o BREU vem trabalhando em diversas \u00e1reas do conhecimento, entre elas o circo (perna de pau, malaberes e acrobacias), o teatro (t\u00e9cnicas de encena\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o de figurino, cen\u00e1rios e adere\u00e7os), a m\u00fasica (percuss\u00e3o popular, p\u00edfano e composi\u00e7\u00f5es), as dan\u00e7as e as manifesta\u00e7\u00f5es populares de tradi\u00e7\u00e3o oral (resiados, sambas, cocos, cirandas e bandas caba\u00e7ais). Aqui ressalta-se que buscamos trabalhar sempre na perspecitva da inclus\u00e3o social e comunit\u00e1ria, priorizando a\u00e7\u00f5es que fortale\u00e7am os la\u00e7os identit\u00e1rios, constitutivos de nossos saberes e fazeres tradicionais. \n\nO BREU atua ainda na articula\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o com movimentos socias e populares da cidade. Como destaque a parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Circolar Sr. Juarez, onde o BREU vem desenvolvendo a\u00e7\u00f5es formativas nas \u00e1reas das artes c\u00eanicas (m\u00fasica, teatro e circo), organiza\u00e7\u00e3o do Carnaval comunit\u00e1rio, apoio as a\u00e7\u00f5es beneficentes da Circolar (distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas), educa\u00e7\u00e3o alimentar e permacultura.","createTimestamp":{"date":"2020-06-29 21:09:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35896,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 00:50:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35896,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cultura Popular Tradicional","Percuss\u00e3o Popular","Teatro Popular","Dan\u00e7as Populares","Oralidade","Batuques","Cantigas","Arte Circense"],"area":["Arte de Rua","Artes integradas","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Circo","Cultura Afro-brasileira","Literatura","Patrim\u00f4nio Imaterial","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43316,"name":"Raul Kelvym","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9023696","longitude":"-38.4525239"},"shortDescription":"Artista Musico Interprete e Compositor que vem levantando a bandeira da boa musica cultural nordestina.\nVocalista, Sanfoneiro \nBanda RAUL&ARY Forr\u00f3 Bom de Dan\u00e7ar !\nEUS\u00c9BIO-CE","longDescription":"MUSICO : Vocalista, Sanfoneiro Interprete  e Compositor.","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 19:50:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36108,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 05:49:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36108,"subsite":null,"emailPublico":"raulkelvym@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98832-0659","endereco":"Avenida Coronel C\u00edcero S\u00e1, 559, Casa 01, Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Coronel C\u00edcero S\u00e1","En_Num":"559","En_Complemento":"Casa 01","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44490,"name":"Juscelino Alves Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9058687","longitude":"-38.4546639"},"shortDescription":"Agente Cultural na Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio\/CE.\nAux. ADM da Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e designer gr\u00e1fico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-06 11:53:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37090,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 08:38:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37090,"subsite":null,"endereco":"Rua da rosas, 132, cs 16, Urucunema, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Urucunema","En_Nome_Logradouro":"Rua da rosas","En_Num":"132","En_Complemento":"cs 16","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44780,"name":"tamires bezerra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"agente cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-07 08:37:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37334,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 08:50:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37334,"subsite":null,"emailPublico":"tamiresbezerra@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98504-9998","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45097,"name":"daniel henrique da silva pereira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"militante cultural na cidade de Eus\u00e9bio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 10:44:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37588,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 10:52:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37588,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 3260-2628","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Cultura LGBT","Cultura Popular","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45262,"name":"Luiz Romerio de Assis","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho unicamente como m\u00fasico. \nJ\u00e1 passei por vairas bandas. \nSustento minha fam\u00edlia  com minha arte da m\u00fasica. Atualmente trabalho de free lancer.","longDescription":"Sou baixista, j\u00e1 passei por varias bandas, por exemplo, Mastruz com leite, Canario do Reino, Caviar com Rapadura, Felip\u00e3o, entre outras. \nO sustento da minha fam\u00edlia depende do meu trabalho.","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 19:33:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37728,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 19:35:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37728,"subsite":null,"emailPublico":"romeriordbass@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99687-8531","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45591,"name":"Maciel Eduardo da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.89867940776724","longitude":"-38.4510111808777"},"shortDescription":"Ator e produtor cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 10:45:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38002,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 15:45:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38002,"subsite":null,"endereco":"rua Bahia, 169 , Parque Hawai, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Parque Hawai","En_Nome_Logradouro":"rua Bahia","En_Num":"169","emailPublico":"macieleduardo.cultur@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99810-5680","En_Complemento":"","instagram":"@maciel.eduardo.cultura","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45905,"name":"wanessa santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8754206","longitude":"-38.474451"},"shortDescription":"Trabalhando atualmente na area da cultura, ficando cada vez mais apaixonada","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 13:40:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38244,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 13:21:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38244,"subsite":null,"endereco":"casa, 128, prox. deposito O Cleb\u00e3o, parque havai, 61760-000, eusebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"eusebio","En_Bairro":"parque havai","En_Nome_Logradouro":"casa","En_Num":"128","En_Complemento":"prox. deposito O Cleb\u00e3o","instagram":"@mwanessasf","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46207,"name":"Jose Wilson Bezerra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.900621","longitude":"-38.4580088"},"shortDescription":"M\u00fasico","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 10:05:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38510,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 10:10:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38510,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99223-2301","endereco":"rua, 325 , Centro, 62870-000, Pacajus, CE","En_CEP":"62870-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Pacajus","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"rua","En_Num":"325","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46719,"name":"Maria Madalena Marques Matsunobu","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho h\u00e1 20 anos com bijuterias e artesanatos. Fa\u00e7o parte da AARTE - Associa\u00e7\u00e3o de Artes\u00e3os do Eus\u00e9bio. na qual estou Presidente em exerc\u00edcio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:08:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38945,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 22:11:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38945,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46736,"name":"Maria Nilza de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"AUXILIAR ADMINISTRATIVO DO POLO DE ATENDIMENTO DO SANTO ANTONIO","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:30:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38961,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:41:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38961,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46905,"name":"Jonas Coelho do Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3o, trabalho com brinquedos e madeira a mais de 13 anos na cidade de Eus\u00e9bio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 19:24:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39099,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 19:35:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39099,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46960,"name":"Ernesto Araujo de Freitas Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9023696","longitude":"-38.4525239"},"shortDescription":"quadrilha Arraia das Guaribas teve incio do dia 01 de mar\u00e7o de 2010, no bairro das Guaribas em Eus\u00e9bio. Com as crian\u00e7a das comunidade de 10 anos ate 14 anos","longDescription":"quadrilha Arraia das Guaribas teve incio do dia 01 de mar\u00e7o de 2010, no bairro das Guaribas em Eus\u00e9bio. Com as crian\u00e7a das comunidade de 10 anos ate 14 anos","createTimestamp":{"date":"2020-07-18 11:11:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39152,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 13:38:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39152,"subsite":null,"emailPublico":"filhoernesto80@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3260-1258","endereco":"Av cicero Sa, 649, Churrascaria Palito, Centro, 61760-000, Eusebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eusebio","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Av cicero Sa","En_Num":"649","En_Complemento":"Churrascaria Palito","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47475,"name":"maria Renata Mazza Carneiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9206986","longitude":"-38.504186"},"shortDescription":"trabalho com eventos  com produ\u00e7\u00e3o e burocracia dos eventos que a empresa promove","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 12:25:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39565,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 11:13:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39565,"subsite":null,"emailPublico":"renatamazza01@gmail.com","telefonePublico":"(85) 4105-1017","endereco":"avenida vinte e tr\u00eas de junho, 604, br 116 km 19, jabuti, 61760-000, eusebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"eusebio","En_Bairro":"jabuti","En_Nome_Logradouro":"avenida vinte e tr\u00eas de junho","En_Num":"604","En_Complemento":"br 116 km 19","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","instagram":"@clsprodutora","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47479,"name":"Rosimeire Coelho do Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Eu sou Rosimeire, sou artes\u00e3... Trabalho com: Madeira, manualidades, mamulengo e sementes.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 12:32:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39569,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:20:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39569,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47498,"name":"Carlos Jos\u00e9 Felipe Da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Amante por Esportes e apaixonado por cultura","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:23:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39587,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 15:39:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39587,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47499,"name":"Niv\u00e2nia Vidal Ribeiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou servidora p\u00fablica do Naec","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:24:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39588,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:32:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39588,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47505,"name":"Daniele Eduardo daSilva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Monitora de artes apaixonada pela arte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:33:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39594,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:37:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39594,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47510,"name":"Ana Paula do Nascimento Hon\u00f3rio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cultura viva!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:38:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39599,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:43:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39599,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47513,"name":"Francisco Anderson Rodrigues Monteiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou bailarino, core\u00f3grafo, ator, diretor","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:46:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39602,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:50:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39602,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47583,"name":"ANA MARCIA TAVARES DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho na secretaria de cultura de Eus\u00e9bio h\u00e1 6 meses.Fa\u00e7o parte da produ\u00e7\u00e3o de todos os eventos da Cultura.","longDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de Eventos","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 18:18:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39660,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 18:47:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39660,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47592,"name":"THIAGO MENDES DE OLIVEIRA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"TRABALHO NA SECRETARIA DE CULTA COMO AGENTE CULTURAL","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 18:51:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39669,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 18:56:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39669,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47607,"name":"ALEXANDRE DA SILVA LIMA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho na secretaria de cultura de Eus\u00e9bio na assessoria de musica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 19:44:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39680,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 19:51:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39680,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47672,"name":"Andr\u00e9 Tio Grilo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9041571","longitude":"-38.5047828"},"shortDescription":"Animador I Empreendedor I Graduado em RH","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 08:44:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39738,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 08:58:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39738,"subsite":null,"emailPublico":"andregflima09@gmail.com","endereco":"Rua Estrada Guarani, 39, Oficina o Nezim, Santo Antonio, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Santo Antonio","En_Nome_Logradouro":"Rua Estrada Guarani","En_Num":"39","En_Complemento":"Oficina o Nezim","instagram":"@andretiogrilo","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#tiogrilo06"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47939,"name":"MICHEL CAVALCANTE SANTOS","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"TRABALHO NA SECRETARIA DE CULTURAL DE EUS\u00c9BIO HA 5 ANOS NO SETOR DA BIBLIOTECA.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 18:20:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39963,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 18:26:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39963,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Leitura","Literatura","Livro","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48699,"name":"Maria \u00c1urea de Lima Serra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou artes\u00e3 e trabalho com fios e tecidos.","longDescription":"Sou Artes\u00e3 e trabalho com tecidos, bolsas, almofadas, caminho de mesa, bordados...","createTimestamp":{"date":"2020-07-26 10:54:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40584,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-26 11:18:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40584,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99802-7888","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48721,"name":"Josefa Gon\u00e7alves Macedo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Costura Criativa: confec\u00e7\u00e3o de artesanato, costuras em tecidos\/ croch\u00ea ....","longDescription":"Sou Artes\u00e3 trabalho com costuras criativas. sendo elas: chaveiros variados, naninhas para beb\u00e9s ,almofadas com formatos, croch\u00ea, mobiles , pesos de porta,.... variedades de artes. e visando a sustentabilidade com retalhos de tecidos.","createTimestamp":{"date":"2020-07-26 14:46:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40606,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 10:13:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40606,"subsite":4,"emailPublico":"josyayron26@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98153-3945","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48797,"name":"Ana C\u00e9lia do Nascimento Hon\u00f3rio Santana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8923035","longitude":"-38.4442825"},"shortDescription":"Extrovertida, carism\u00e1tica e trabalho com m\u00fasica h\u00e1 11 anos. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 09:28:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40669,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 09:36:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40669,"subsite":null,"endereco":"Rua Itaja\u00ed, 96, Pr\u00f3ximo a pra\u00e7a da Lagoinha, Lagoinha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Lagoinha","En_Nome_Logradouro":"Rua Itaja\u00ed","En_Num":"96","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a pra\u00e7a da Lagoinha","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48802,"name":"Igor Vidal Ribeiro Hon\u00f3rio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.903005","longitude":"-38.4452076"},"shortDescription":"gosta de trabalha em equipe, sempre ajuda no que tiver alcance.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 09:38:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40674,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 09:48:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40674,"subsite":null,"endereco":"Rua Augusto S\u00e1, 156, mercadinho noronha , Parque Havai, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Parque Havai","En_Nome_Logradouro":"Rua Augusto S\u00e1","En_Num":"156","En_Complemento":"mercadinho noronha ","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48873,"name":"Daiana Alc\u00e2ntara","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Agente Cultural na Secretaria de Cultura e Turismo de Eus\u00e9bio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 11:45:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40730,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 11:56:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40730,"subsite":null,"emailPublico":"daianaalvesufc@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3260-4745","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48944,"name":"Alibamar do Vale  Oliveira Monteiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cultura \u00e9 essencial","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 15:24:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40791,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 15:30:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40791,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48966,"name":"Andr\u00e9a Giselle Alves Ramos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Imagine uma nova hist\u00f3ria na sua vida e acredite nela.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 16:12:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40807,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 15:34:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40807,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48971,"name":"Raquel Morais de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Uma banda ,um som.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 16:39:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40810,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 16:51:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40810,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48980,"name":"Raquel Morais de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Uma banda,um som","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 16:52:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40814,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 16:55:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40814,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49146,"name":"Marcos Santos Santana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8923035","longitude":"-38.4442825"},"shortDescription":"Um m\u00fasico carism\u00e1tico","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 10:36:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40955,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 10:43:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40955,"subsite":null,"endereco":"Rua Itaja\u00ed, 096, Pra\u00e7a Da Lagoinha , Lagoinha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Lagoinha","En_Nome_Logradouro":"Rua Itaja\u00ed","En_Num":"096","En_Complemento":"Pra\u00e7a Da Lagoinha ","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49631,"name":"Paulo Sombra de Abreu","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Humorista  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 14:45:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41338,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 14:55:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41338,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49793,"name":"Elennavyla Andressa dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8920652","longitude":"-38.4490847"},"shortDescription":"Professora de bateria ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 09:38:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41458,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 09:43:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41458,"subsite":null,"endereco":"Travessa Pioneiro, 195, casa dos fundos, Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Travessa Pioneiro","En_Num":"195","En_Complemento":"casa dos fundos","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50127,"name":"La\u00e7os da Vov\u00f3","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8911553","longitude":"-38.4489868"},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de la\u00e7os e tiaras infantis","longDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de artesanatos, la\u00e7os, assess\u00f3rios, tiaras, ponto cruz, etc.","createTimestamp":{"date":"2020-07-31 09:44:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35682,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 11:10:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42835,"user":35682,"subsite":null,"emailPublico":"ivangelalafayete01@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99209-0602","endereco":"Rua Santa Adelia, 214 Altos , Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Adelia","En_Num":"214 Altos","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50249,"name":"Silvanira Sampaio de Abreu","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-31 15:44:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41815,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-31 15:54:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41815,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50416,"name":"Dione Afonso  Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"artesanato em bordado e fio e tecidos composicao de retalhos","longDescription":"sou artesa em fios e tecidos e bordado a mao .","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 08:23:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41962,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 13:50:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41962,"subsite":null,"emailPublico":"dioneagomes@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99277-2927","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50692,"name":"Italo de Assis braz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"trabalho como t\u00e9cnico de ilumina\u00e7\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-04 10:42:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42192,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 10:51:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42192,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Arte Digital","Artes Visuais","Design","Comunica\u00e7\u00e3o","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50700,"name":"Cleiton Rodrigues Braz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"trabalho t\u00e9cnica de som","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-04 10:56:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42198,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 11:01:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42198,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","R\u00e1dio","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50879,"name":"ALESSANDRA GOMES DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PRODU\u00c7\u00c3O DE LA\u00c7OS DE FITA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 10:17:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42356,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-08 10:15:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42356,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51119,"name":"Maria Angela Lemos Gomes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"artes\u00e3 de imagens, gesso e pinturas. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-06 10:39:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42569,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 10:46:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42569,"subsite":null,"instagram":"@emporiodelicarte","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51667,"name":"Francisca Jorge Silva Menezes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artesanatos em Croch\u00ea,\nBonecas de Pano e trabalhos com garrafas petes","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-10 14:46:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43043,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 14:58:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43043,"subsite":null,"emailPublico":"franciscamenezes1961@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98636-3509","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51672,"name":"Francisca Jorge Silva Menezes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artesanatos em croch\u00ea, bonecos de pano, trabalhos com garrafas petes ","longDescription":"Artesanatos em croch\u00ea, bonecos de pano, trabalhos com garrafas petes ","createTimestamp":{"date":"2020-08-10 15:04:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43048,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 15:15:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43048,"subsite":null,"emailPublico":"franciscamenezes1961@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98636-3509","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51971,"name":"Dorisneide Moreira Neri","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artesanato em croch\u00ea","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:22:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43291,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:31:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43291,"subsite":null,"emailPublico":"dorisneidemoreira@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98669-9530","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51976,"name":"Denise Oliveira Barbosa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Pintura em tela\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:33:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43294,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:41:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43294,"subsite":null,"emailPublico":"deniseob@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99225-7130","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51979,"name":"Christian Queiroz Bezerra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Processamento de Dados & Estat\u00edstica","longDescription":"O Ceproce trabalha com desenvolvimento de consultoria empresarial, engenharia de formul\u00e1rios e levantamento estat\u00edstico.","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:43:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43296,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 10:52:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43296,"subsite":null,"emailPublico":"ceprocedatacenter@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99956-8267","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52096,"name":"Associarte-Associa\u00e7\u00e3o de Arte, Cultura e Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalhos feito \u00e0 m\u00e3o em v\u00e1rias tipologias:\nCer\u00e2mica, tecidos, madeira...","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 21:07:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43391,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-04 23:15:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43391,"subsite":null,"emailPublico":"associarte12@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98592-6999","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52145,"name":"Alisson de Souza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Vendedor ambulante de pastel e batata","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-20 14:26:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43435,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-20 14:35:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43435,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52153,"name":"Antonia Kamila da Silva Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Servidor p\u00fablico da prefeitura de Eus\u00e9bio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-20 15:33:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43443,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-20 15:37:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43443,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52194,"name":"M\u00aa Meire","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Feirante de comidas t\u00edpicas e bolos","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-21 08:01:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43476,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-21 08:05:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43476,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52248,"name":"Junino Lagoinha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.89811335","longitude":"-38.4425202741387"},"shortDescription":"Quadrilha junina formada por alunos da Escola de Ensino Fundamental Maria de F\u00e1tima Fa\u00e7anha Silveira (Lagoinha) do munic\u00edpio de Eus\u00e9bio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-21 10:56:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43515,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-21 11:07:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43515,"subsite":null,"endereco":"Rua S\u00e3o Miguel, 327 , Lagoinha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Lagoinha","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Miguel","En_Num":"327","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52254,"name":"bboy tijolim king","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"bboy tijolim dan\u00e7arino de atividade relacionadas a cultura  hip-hop,desde 1989, atualmente professor de atividade cultural breaking,no N\u00facleo de Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Alo\u00edsio Bruno - NAEC","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-21 11:05:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43520,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-21 11:23:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43520,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52291,"name":"Jessika Santos sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"BIBLIOTEC\u00c1RIA FORMADA PELA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-21 12:20:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43545,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-21 12:27:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43545,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52348,"name":"Rafaela Marques RA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coordena\u00e7\u00e3o Musical, Banda Raul&Ary , Arte digital, Comunica\u00e7\u00e3o ,Assessoria.\nGrupo Banda Raul&Ary\nEus\u00e9bio-ce Cep: 61760-000\ninstragram: @raulearyoficial\nShows: (85) 98606-9940","longDescription":"Coordena\u00e7\u00e3o Musical, Banda Raul&Ary , Arte digital, Comunica\u00e7\u00e3o ,Assessoria.\nGrupo Banda Raul&Ary\nEus\u00e9bio-ce Cep: 61760-000\ninstragram: @raulearyoficial\nShows: (85) 98606-9940","createTimestamp":{"date":"2020-08-22 22:58:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43590,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-22 23:21:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43590,"subsite":null,"emailPublico":"rafaelamarques231194@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99207-1122","instagram":"@rafinha_marques23","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52350,"name":"Iran Trompetista RA     ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.898192","longitude":"-38.4467049"},"shortDescription":"Musico Profissional \nTrompetista, Produ\u00e7\u00f5es Musicais. Banda de Forr\u00f3\nGrupo Banda Raul&Ary.\nEusebio-ce","longDescription":"M\u00fasico Trompetista!\nGrava\u00e7\u00f5es 988129526\nM\u00fasico Grupo Banda Raul&Ary\n\n@raulearyoficial\nEusebio-Ce 61760-000","createTimestamp":{"date":"2020-08-23 07:23:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43592,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 23:34:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43592,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 98812-9526","endereco":"Rua Paran\u00e1, 32, Casa Bar, Parque Hava\u00ed, 61760-000, Eusebio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Parque Hava\u00ed","En_Nome_Logradouro":"Rua Paran\u00e1","En_Num":"32","En_Complemento":"Casa Bar","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52392,"name":"Francisco Marcio Carneiro Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Tocador de sanfona em festas, bares, eventos particulares e clubes.","longDescription":"Cidad\u00e3o pacato, portador de defici\u00eancia card\u00edaca.","createTimestamp":{"date":"2020-08-24 08:45:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43626,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 08:55:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43626,"subsite":null,"emailPublico":"marciosanfoneiro33@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98685-3921","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52469,"name":"ALEX LOPES DE SOUZA ABREu","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou o Alex do acordeon e tenho uma banda de forr\u00f3\n9 8836-3900","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-24 12:54:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43671,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 13:50:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43671,"subsite":null,"instagram":"@alexdoacordeon_","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52495,"name":"CLAHILTON PEREIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8729315","longitude":"-38.4648975"},"shortDescription":"coreogr\u00e1fo de quadrilha junina","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-24 15:21:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43694,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-25 18:18:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43694,"subsite":null,"emailPublico":"clahiltonpereira@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98885-8895","endereco":"casa, 194 , Pires fa\u00e7anha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Pires fa\u00e7anha","En_Nome_Logradouro":"casa","En_Num":"194","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[52828],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52793,"name":"Enbory Lopes de Souza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou uma artista de artes gr\u00e1ficas ","longDescription":"fa\u00e7o artes gr\u00e1ficos desenho de qualquer modelo,desde os 10 anos \nhistorinhas em quadrinhos etc.","createTimestamp":{"date":"2020-08-26 09:39:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43943,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 10:07:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43943,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99956-5856","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52828,"name":"Quadrilha Junina ABS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.88996630023405","longitude":"-38.4380829334259"},"shortDescription":"A JUNINA ABS FOI FORMADA POR UM GRUPO DE AMIGOS NO ANO DE 2000 NA CIDADE DE EUS\u00c9BIO E HOJE LEVA SUA CULTURA PARA V\u00c1RIAS CIDADES DO CEAR\u00c1.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-26 11:07:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43694,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 11:17:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":52495,"user":43694,"subsite":null,"emailPublico":"clahiltonpereira@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98885-8895","endereco":"rua, 194, casa, Pires Fa\u00e7anha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Pires Fa\u00e7anha","En_Nome_Logradouro":"rua","En_Num":"194","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53298,"name":"Karolayne Barbosa Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.88920630746413","longitude":"-38.4382116794586"},"shortDescription":"dan\u00e7arina de Quadrlha Junina desde 2013","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:11:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44283,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:51:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44283,"subsite":null,"emailPublico":"ko2214451@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98971-2107","endereco":"Rua S\u00e3o Matheus, 91, casa, Pires Fa\u00e7anha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Pires Fa\u00e7anha","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Matheus","En_Num":"91","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[53299],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53299,"name":"Quadrilha Encanto Junino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.88916884301409","longitude":"-38.4381902217865"},"shortDescription":"Quadrilha Encanto Junino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:34:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44283,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:39:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":53298,"user":44283,"subsite":null,"emailPublico":"ko2214451@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98971-2107","endereco":"rua S\u00e3o Matheus 91, 91, casa, Pires Fa\u00e7anha, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Pires Fa\u00e7anha","En_Nome_Logradouro":"rua S\u00e3o Matheus 91","En_Num":"91","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53301,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural Sensa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o jo\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.89426934495723","longitude":"-38.4547126293182"},"shortDescription":"Sensa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-28 15:57:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44285,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 16:06:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44285,"subsite":null,"endereco":"rua coronel cicero s\u00e1, 559, casa, centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"rua coronel cicero s\u00e1","En_Num":"559","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53304,"name":"Francisco Antonio Dos Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Educador popular, Poeta local, Cinegrafista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-28 16:05:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44287,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-28 16:14:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44287,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Cultura Ind\u00edgena","Fotografia","Meio Ambiente","Sa\u00fade"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53531,"name":"VANESSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"COMIDA T\u00cdPICA E ARTESANATO ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 08:14:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44484,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 14:21:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44484,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53533,"name":"ISAIAS","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"MUSICO","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 08:24:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44486,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-01 08:28:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44486,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53767,"name":"Adriano Ferreira Mesquita","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Me chamo Adriano Mesquita, cantor e compositor. Tamb\u00e9m trabalho com produ\u00e7\u00f5es de esquadrias de alum\u00ednio, com servi\u00e7os terceirizados.","longDescription":"Eu me chamo Adriano Ferreira Mesquita, cantor e compositor. Tamb\u00e9m trabalho com produ\u00e7\u00e3o de esquadrias, com servi\u00e7os terceirizados.  Desde crian\u00e7a tenho interesse por m\u00fasicas.","createTimestamp":{"date":"2020-09-02 19:20:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44681,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 20:31:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44681,"subsite":null,"emailPublico":"Qualityadriano@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98738-4249","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54114,"name":"Jo\u00e3o Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalhos em madeira e argila","longDescription":"Sou artes\u00e3o e trabalho com argila com pe\u00e7as decorativas e utilit\u00e1rias. Esculturas em argila, madeira e cimento.\nTrabalho em madeira: M\u00f3veis r\u00fasticos , luminarias ...","createTimestamp":{"date":"2020-09-04 22:11:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44975,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-04 22:40:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44975,"subsite":4,"emailPublico":"artjneto@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98592-6999","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54263,"name":"paulo vitor gomes da silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"com notas musicais correndo na vei\u00e1, desde de muito cedo apaixonado por atividades que venha levar o bem da arte.","longDescription":"com:sete anos de fanfarra municipal escolar, tr\u00eas anos de banda marcial municipal disputados varios campeonatos dentre eles copas estaduais, norte e nordeste e campeonatos nacionais, campe\u00e3o cearense por tr\u00eas anos e vice campeao norte e nordeste e nacional. Cinco anos em uma escola de circo onde estou presente ate hoje onde desenvolvo e participo de atividades de circo e capoeira, ja trabalho proficionalmente com a empresa de anima\u00e7\u00f5es de festas infantis (CIRCOLANDO ANIMA\u00c7AO) onde cuido da parte t\u00e9cnica de montagem de som luz, espetaculos e fotografia.","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 08:19:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45108,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 09:19:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45108,"subsite":null,"emailPublico":"mtvitor.luthai@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99269-8516","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Circo","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54457,"name":"Carlos Eduardo Maciel de Araujo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.86875047038333","longitude":"-38.419189453125"},"shortDescription":"Presidente de quadrilha Junina e dan\u00e7arino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 09:09:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45275,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 09:32:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45275,"subsite":null,"endereco":"Rua olho d\u00e1gua, 1640, casa, olho d\u00e1gua, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"olho d\u00e1gua","En_Nome_Logradouro":"Rua olho d\u00e1gua","En_Num":"1640","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[54473],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54473,"name":"Cumade Neusa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.86866483527923","longitude":"-38.4189963340759"},"shortDescription":"amo o S\u00e3o Jo\u00e3o e quero sempre na vida s\u00e3o jo\u00e3o festejar\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 09:50:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45275,"updateTimestamp":null,"parent":54457,"user":45275,"subsite":null,"endereco":"rua olho dagua, 1640, casa, olho D\u00e1gua, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"olho D\u00e1gua","En_Nome_Logradouro":"rua olho dagua","En_Num":"1640","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54480,"name":"Maria Suzana Martins Frota","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8786145","longitude":"-38.4640531"},"shortDescription":"Fundadora da quadrilha Cumade Zefinha, desde o ano de 2011.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 10:07:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45296,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 10:13:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45296,"subsite":4,"endereco":"Rua Nossa Senhora de Nazar\u00e9, 800, Condom\u00ednio Vivaldi Casa 08, Coit\u00e9, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Bairro":"Coit\u00e9","En_Nome_Logradouro":"Rua Nossa Senhora de Nazar\u00e9","En_Num":"800","En_Complemento":"Condom\u00ednio Vivaldi Casa 08","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55221,"name":"Lucas de Sousa Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Baterista de banda","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:28:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45966,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:33:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45966,"subsite":null,"emailPublico":"djluvasbatera55@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98646-8405","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55281,"name":"Geraldo Gredisson Inacio de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, acordionista","longDescription":"Sou m\u00fasico acordionista, com experi\u00eancia de 30 anos, trabalhei em varias bandas como: Wesley Safad\u00e3o, Furac\u00e3o do Forr\u00f3, e v\u00e1rias outras... Trabalho com produ\u00e7\u00e3o musical, tocando este lindo instrumento, o acordeon!","createTimestamp":{"date":"2020-09-11 13:19:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46022,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 14:55:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46022,"subsite":null,"emailPublico":"gsouzaacordion50@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55597,"name":"PEDRO HENRIQUE ARAUJO DA SILVA ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"sou brincante de quadrilha desde o ano de 2012, participei em diversas quadrilhas do meu bairro como dan\u00e7arino e ator de casamento junino, atualmente sou brincante da quadrilha amor junino.","longDescription":"MEU HISTORICO NO S\u00c3O JO\u00c3O CEARENSE:\n\nQUADRILHA SOSSEGO DO SERT\u00c3O \nANO: 2010 A 2011\nBRINCANTE\n\nQUADRILHA INFANTIL TESOURO NORDESTINO\nANO: 2012,2013,2014\nBRINCANTE\n\nQUADRILHA JUNINA TESOURO NORDESTINO ADULTO\nANOS: 2014,2015\nBRINCANTE\n\nQUADRILHA JUNINA NORDESTINA \nANOS: 2016 E 2018\nBRINCANTE\n\nQUADRILHA INFANTIL TESOURO NORDESTINO\nANOS: 2017 E 2018\nBRINCANTE\n\nQUADRILHA JUNINA CHAPEU DE COURO\nANO: 2019\nBRINCANTE","createTimestamp":{"date":"2020-09-12 23:12:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46334,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 00:31:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46334,"subsite":null,"emailPublico":"pedro.henrique25@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98837-8365","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pedrohenrique.silvaa.3","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56317,"name":"Adriano Rodrigues Belarmino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8616528","longitude":"-38.4597934"},"shortDescription":"presidente da Quadrilha junina Puxando Fogo","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 14:43:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47034,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 14:53:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47034,"subsite":null,"emailPublico":"adrianorodrigues8383@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98884-4599","endereco":"Rua Paraiso, 506, casa, coa\u00e7u, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Paraiso","En_Num":"506","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"coa\u00e7u","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[56322],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56322,"name":"Quadrilha junina Puxando Fogo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.8616528","longitude":"-38.4597934"},"shortDescription":"quadrilha junina da comunidade das Guaribas","longDescription":"quadrilha fundada em 10 de mar\u00e7o de 2007 por um grupo de jovens da comunidade e hoje tendo como presidente  Adriano pois o mesmo incentiva os jovens pra dan\u00e7ar s\u00e3o jo\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 14:55:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47034,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:05:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":56317,"user":47034,"subsite":null,"endereco":"rua paraiso, 506, casa, coa\u00e7u, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"rua paraiso","En_Num":"506","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"coa\u00e7u","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56327,"name":"Maria Jos\u00e9 sousa de lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.828778","longitude":"-38.4366641"},"shortDescription":"quadrilha junina minha vida","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:21:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47042,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:41:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47042,"subsite":null,"emailPublico":"mazezinha_marcelo@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98533-8896","endereco":"rua santa luzia, 01, casa, precabura, 61760-000, eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"rua santa luzia","En_Num":"01","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"precabura","En_Municipio":"eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[56330],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56330,"name":"Quadrilha Junina Raizes da Comunidade","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.828778","longitude":"-38.4366641"},"shortDescription":"quadrilha da comunidade da Precabura","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:42:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47042,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:50:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":56327,"user":47042,"subsite":null,"endereco":"rua santa luzia , 01, casa, precabura, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"rua santa luzia ","En_Num":"01","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"precabura","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56362,"name":"Grupo Triart de Teatro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.9011339","longitude":"-38.4482669"},"shortDescription":"Trabalhamos com apresenta\u00e7\u00f5es culturais de teatro, folclore, recrea\u00e7\u00e3o e lazer para publico de todas as idades principalmente o infantil com produ\u00e7\u00f5es l\u00fadicas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 17:13:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47074,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-20 13:21:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47074,"subsite":null,"emailPublico":"grupotriart@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99706-8185","endereco":"Rua Pioneiro, 67, Pr\u00f3ximo ao SAMU de Eus\u00e9bio , Centro, 61760-000, Eus\u00e9bio, CE","En_CEP":"61760-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pioneiro","En_Num":"67","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Eus\u00e9bio","En_Estado":"CE","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao SAMU de Eus\u00e9bio","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[56365,56368],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Meio Ambiente","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Comunica\u00e7\u00e3o","Arte de Rua","Moda","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56376,"name":"SAMUEL DO NASCIMENTO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"TRABALHO COM MUSICA DA NOITE , SOU GUITARRISTA H\u00c1 12 ANOS","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 18:25:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47084,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 18:35:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47084,"subsite":null,"emailPublico":"samueldaguitaguitar@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99762-6811","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56758,"name":"Messias da SIlva Almeida      ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, produtor e freelancer","longDescription":"Trabalhei com v\u00e1rios artistas da noite de Fortaleza e bandas de Forr\u00f3, como banda do ratinho e outras bandas independentes, no antigo sobre o mar de Iracema fui um dos membros do trabalho do renomado Gerard Presley, tamb\u00e9m gravei com o Fumar e nos projetos gospel. Ainda com um trabalho independente com Rogerinho do acordeon e Massan Neves come\u00e7amos mais a pandemia travou definitivo nosso projeto, e por \u00faltimo o regional Arrai\u00e1 da esperan\u00e7a do s\u00e3o Jo\u00e3o foi o ponta p\u00e9 pra a ru\u00edna art\u00edstica.","createTimestamp":{"date":"2020-09-16 18:49:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47375,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 16:42:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47375,"subsite":null,"emailPublico":"raposaobass@yahoo.com.br","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56854,"name":"Forro Chamego Bom","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"banda de forro chamego bom, ritmos vareados e atualizados.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 09:41:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47468,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 09:51:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47468,"subsite":null,"emailPublico":"jozianenascimento28@gmsil.com","telefonePublico":"(85) 98991-7496","instagram":"@forro.chamegobom_oficial","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","Cultura Popular","Audiovisual","Arte de Rua","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56902,"name":"Francisco Ediuilson da Cruz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Somos uma banda de forr\u00f3 p\u00e9 de serra,chamada Forr\u00f3 dos Constantinos.","longDescription":"Somos uma banda de forr\u00f3 p\u00e9 de serra,chamada Forr\u00f3 dos Constantinos.","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:47:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47513,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:59:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47513,"subsite":null,"emailPublico":"manoediuilson@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"FORTALEZA","geoMunicipio":"EUS\u00c9BIO","geoMunicipio_cod":"EUSEBIO","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]