[{"id":5926,"name":"Gerson Samuel Furtado Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.38182373532828","longitude":"-39.55078125"},"shortDescription":"Luthier, m\u00fasico e regente.","longDescription":"M\u00fasico, trompetista, violonista, luthier de rabecas, regente e arte educador t\u00eam 15 anos de experi\u00eancia em m\u00fasica com participa\u00e7\u00f5es em bandas, grupos musicais, cursos e workshops realizados nos principais eventos de forma\u00e7\u00e3o musical do estado do Cear\u00e1. \nIniciou suas atividades art\u00edsticas aos 10 anos de idade na Congrega\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 do Brasil onde recebeu aulas de inicia\u00e7\u00e3o musical e integrou o grupo da igreja durante 05 anos. Fundador e regente da Orquestra Infantil Unisol e instrutor musical da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Assist\u00eancia a Fam\u00edlia de Itapipoca \u2013 ACAFI, como professor de violino, flauta e teoria musical. \nPrincipais cursos e oficinas que j\u00e1 participou: \n\u00a5\tOficina de Trompete (Festival Eleazar de Carvalho \u2013 80h\/a) \n\n\u00a5\tOficina de Trompete e Pr\u00e1tica de Conjunto (Festival M\u00fasica na Ibiapaba) \n\n\u00a5\tCurso de Musicaliza\u00e7\u00e3o (Instituto de Arte e Cultura Drag\u00e3o do Mar) \n\n\u00a5\tDid\u00e1tica, Reg\u00eancia e Musicaliza\u00e7\u00e3o Infantil (Festival M\u00fasica na Ibiapaba) \n\n\u00a5\tAtualmente comp\u00f5e a Banda de M\u00fasica do Munic\u00edpio de Itapipoca como 1o Trompestista e integra a Banda Dona Zefinha onde participou de diversos eventos e festivais pelo Brasil e exterior.","createTimestamp":{"date":"2016-03-11 12:44:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5505,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-27 22:27:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5505,"subsite":null,"site":"https:\/\/rabecacello.wordpress.com\/","emailPublico":"gsamuelfr@gmail.com","endereco":"Rua Inoc\u00eancio Braga, 2909 , Ladeira, 62500-00, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-00","En_Nome_Logradouro":"Rua Inoc\u00eancio Braga","En_Num":"2909","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Rabeca","Samuel Furtado","Musica Instrumental","Itapipoca","ORQUESTRA UNISOL"],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6269,"name":"Nivea Jorge","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bailarina. Bacharel em Turismo. Forma\u00e7\u00e3o: ballet classico(Escola Ismael Guiser,SP),curso Capacita\u00e7\u00e3o de Bailarino e Ensaiador no Colegio Dan\u00e7a do Ce. Tecnicas:dan\u00e7a moderna,Martha Graham,dan\u00e7as folcloricas,dan\u00e7a contemp. e dan\u00e7as afro brasileiras. Companhias:Camerata Paulista e Grupo Ismael Guiser em SP,Anima  Mens et Corpore em Fort. Atualmente trabalha projetos em parceria com artistas.","longDescription":"Nivea Jorge, cearense, bacharel em Turismo. Iniciei meus estudos em ballet cl\u00e1ssico na Academia Hugo Bianchi. Aos 13 anos mudei-me para S\u00e3o Paulo, onde me formei na Escola de Ballet Ismael Guiser, em 1989, ano que comecei a lecionar. \n\nAl\u00e9m de aulas com Ismael Guiser e Yoko Okada, estudou com  Neide Rossi, Luiz Arrieta, Rui Moreira, Daniel Lupo, Jane Blauth e Sacha Svetlov. Fez aulas de alongamento, moderno, jazz, afro e dan\u00e7a contempor\u00e2nea. \n\nNo mesmo ano entrei para a Companhia Camerata Paulista e depois para o Ballet Ismael Guiser onde dan\u00e7ei 'Auras' de Ismael Guiser, 'Abra\u00e7o' de Luiz Arrieta, 'Setembro' de Daniel Lupo al\u00e9m de participar de performances como a Mostra Rodin Vivo no Museu do Ipiranga. \n\nEntre 1999 a 2001 conclui o curso t\u00e9cnico de \u201cBailarino e Ensaiador\u201d no Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Instituto de Arte e Cultura Drag\u00e3o do Mar. \n\nEm 2005 participei como modelo performer para compor quadros da exposi\u00e7\u00e3o Sonhos e em 2010 da exposi\u00e7\u00e3o Acqua e publica\u00e7\u00e3o do livro de mesmo nome ambos do artista pl\u00e1stico S\u00e9rgio Helle (Fortaleza).\n\nEntre 2007 e 2010 trabalhei na Secretaria de Cultura do Estado no setor de Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o (ASCOM), onde tive a oportunidade de participar de v\u00e1rias produ\u00e7\u00f5es culturais. \n\nDepois de 10 anos distante da dan\u00e7a, retomei a dois anos atr\u00e1s, com a inten\u00e7\u00e3o de construir projetos solo ou em parcerias com artistas.\n\nEm abril de 2014 participei do curso de Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas com Rui Moreira (Belo Horizonte) na Vila das Artes e em 2015 participei do Percursos de Cria\u00e7\u00e3o com Rui Moreira, da Resid\u00eancia Casulo de Cria\u00e7\u00e3o com Silvia Moura (Fortaleza) e da Oficina de arte: criador, int\u00e9rprete e fruidor com Jacqueline Gimenes (S\u00e3o Paulo).\n\nNo mesmo ano apresentei os trabalhos autorais \u201cAl\u00e9m do Cisne\u201d e a instala\u00e7\u00e3o \u201cBarro\u201d na Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es 2015, participei da coreografia \u201cBORI, alimentando sua cabe\u00e7a\u201d de Rui Moreira junto a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o na X Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 e da coreografia \u201cCabe\u00e7as Sagradas\u201d de Gerson Moreno no evento Balaio Negro.\n\nEm 2016, estreei o espet\u00e1culo \u201cSolo de Barro\u201d dentro da Temporada de Arte Cearense 2015\/2016, no Teatro Drag\u00e3o do Mar e em agosto do mesmo ano apresentei o  espet\u00e1culo \"Solo de Barro\" no Dan\u00e7a \u00e0 Deriva - 4\u00aa MOstra Latino Americana de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea em S\u00e3o Paulo onde tamb\u00e9m tive a oportunidade de participar da resid\u00eancia \"Camaleon\" com Yenzer Pinilla e Ingrid Londo\u00f1o (Colombia). Em novembro, a obra foi convidada para fazer parte da programa\u00e7\u00e3o do VII Mem\u00f3rias do Baob\u00e1. \n\nTamb\u00e9m no ano de 2016,  a obra \"Balaias\" foi apresentada na Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es 2016 e Festival Balaio Negro. \n\nEm 2017, a obra \"Balaias\" foi convidada para participar do evento de comemora\u00e7\u00e3o da consci\u00eancia negra na cidade de Itapaj\u00e9.\n\nMoro em Itapipoca, cidade de grande efervesc\u00eancia cultural, o que oportuniza trabalhos de produ\u00e7\u00e3o como no Festival do Litoral Oeste, Mostra Inten\u00e7\u00f5es Perform\u00e1ticas, Festival Balaio Negro e outros.\n\nComo artista e produtora, acredito que somente atrav\u00e9s da democratiza\u00e7\u00e3o da arte e cultura que a popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 se reconhecer como cidad\u00e3o social e coadjuvante do processo cultural. Oferecer ferramentas art\u00edsticas que minimizem os distanciamentos entre classes significa oportunizar o empoderamento sociocultural.","createTimestamp":{"date":"2016-04-18 18:47:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5733,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-11 00:00:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5733,"subsite":null,"emailPublico":"niveajn@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99669-2597","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","site":"http:\/\/niveajn.wixsite.com\/nivea-jorge","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[12847],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Negra","Gest\u00e3o Cultural","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6356,"name":"Cacheado Braga","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.46133262388435","longitude":"-39.57275390625"},"shortDescription":"\u00c9 bailarino da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde 2006, Fot\u00f3grafo e Diretor do N\u00facleo Advento Audiovisual do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","longDescription":"\u00c9 educador social, dan\u00e7arino e  v\u00eddeomaker. Sua trajet\u00f3ria art\u00edstica iniciou em 2005 na Escola de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, onde come\u00e7ou a fazer aulas de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea e na Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE) come\u00e7ou a fazer Teatro do Oprimido. Em 2006, passou a compor o elenco da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o participando de v\u00e1rios espet\u00e1culos de seu repert\u00f3rio, mas sobretudo desenvolvendo trabalhos solo autorais de cunho perform\u00e1tico e conceitual. Em 2008 iniciou a trabalhar com videodan\u00e7a, atrav\u00e9s de uma forma\u00e7\u00e3o desenvolvida pela Bienal Internacional de Dan\u00e7a e Casa de Artes Alpendre. Cacheado Braga participou do Festival Internacional de Videodan\u00e7a de Buenos Aires e o Festival Dan\u00e7a em Foco com v\u00eddeos produzidos na Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o. Atualmente \u00e9 dan\u00e7arino na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca-AARTI e professor de fotografia e de v\u00eddeo-dan\u00e7a no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena onde acompanha o N\u00facleo Advento de audiovisual.\n\nCursos e \u00e1reas de conhecimento>>\nCurso de Forma\u00e7\u00e3o para Facilitadores em Arte\nV\u00eddeo Dan\u00e7a\nEduca\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos\nA Arte como Pedagogia Universal\nProdu\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais\nDan\u00e7a Contempor\u00e2nea, Contato-Improvisa\u00e7\u00e3o\nEnsino de Dan\u00e7a Hoje\nConcep\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o\nElemento de Cultura\nEstatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente\nPlanejamento Participativo\nPerformance\/Dan\u00e7a contempor\u00e2nea\nPerformance Contempor\u00e2nea\nComposi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica\nDan\u00e7a Contempor\u00e2nea, Contato-Improvisa\u00e7\u00e3o\n\nParticipa\u00e7\u00e3o em eventos e projetos>>\nProjeto Quinta com Dan\u00e7a\nCentro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura\nBailarino-Int\u00e9rprete do Espet\u00e1culo \u201cAdvento do Ser\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o agraciado pela III edi\u00e7\u00e3o do Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1.\n\nFestival Nordeste\nMinist\u00e9rio da Cultura \u2013 MINC \nBailarino-Int\u00e9rprete do Espet\u00e1culo \u201cRemanescentes\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n\n\nBienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 \/ de Par em Par\nEditor, fot\u00f3grafo e int\u00e9rprete do v\u00eddeo-dan\u00e7a \u201cMeninos e Homens\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o\nEditor do v\u00eddeo-dan\u00e7a \u201cCompartimentos\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n\n18\u00ba Congresso Nacional da Federa\u00e7\u00e3o dos Arte-Educadores do Brasil\nFedera\u00e7\u00e3o dos Arte\/Educadores do Brasil \u2013 FAEB \nUniversidade Regional do Cariri \u2013 URCA\nApresenta\u00e7\u00e3o Oral do Artigo: EXPRESS\u00d5ES DO ENSINO DE ARTES NAS ESCOLAS DE ITAPIPOCA \u2013 CE, SEDE URBANA\n(Crato-CE)\n\nBienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1\nMostra Nova Cena\nCore\u00f3grafo e performer do Espet\u00e1culo \u201cAus\u00eancia: Submerso\u201d\nMostra Oficial\nBailarino do Espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n\nProjeto Quinta com Dan\u00e7a\nCentro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura\nBailarino-Int\u00e9rprete do Espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o \n(Fortaleza-CE)\nBienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1\nConex\u00e3o Cabo Verde - \u00c1frica\nBailarino-int\u00e9rprete no Espet\u00e1culo de Dan\u00e7a \u201cS\u00f3lidos\u201d da Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o.\n(Cidade de Praia - Cabo Verde \u2013 \u00c1frica)\n\nBienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1\/ De Par em Par\nMostra de V\u00eddeo\nDiretor e Fot\u00f3grafo dos v\u00eddeo-dan\u00e7a \u201cSede\u201d, \u201cSob a Ponte\u201d e \u201cUm pouco mais Perto\u201d\nInterven\u00e7\u00e3o Urbana\nBailarino e Interprete da Performance \u201cLamentos e Gozos da Imperatriz de Itapipoca\u201d da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n(Fortaleza-CE)\n\nV Mostra de Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es\nCia Bal\u00e9 Bai\u00e3o de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea\nCore\u00f3grafo e Int\u00e9rprete da performance \u201cDesjejum\u201d \n\nTemporada de Arte Cearense\nEspet\u00e1culo: int\u00e9rprete-criador no espet\u00e1culo a Inven\u00e7\u00e3o do Bai\u00e3o Teimoso (cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n\nMaloca no Drag\u00e3o\nEspet\u00e1culo: int\u00e9rprete-criador no espet\u00e1culo Prel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas (cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o)\n\nTemporada de Artes C\u00eanicas do Teatro Carlos C\u00e2mara\nEspet\u00e1culo: int\u00e9rprete-criador no espet\u00e1culo Prel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas (cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o)\n\nFestival Latino-Americano de Dan\u00e7a\nDan\u00e7a \u00e0 Deriva\nEspet\u00e1culo: int\u00e9rprete-criador no espet\u00e1culo Prel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas (cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o)\nE Exibi\u00e7\u00e3o do Document\u00e1rio: na Oficina do Seu Z\u00e9, realizado atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Klauss Vianna de Dan\u00e7a\n\nPublica\u00e7\u00f5es Liter\u00e1rias>>\nA defesa do ensino de artes a partir das articula\u00e7\u00f5es entre o movimento de artistas e arte-educadores (representado pela AARTI) e as institui\u00e7\u00f5es educativas de Itapipoca-CE: a perspectiva das redes de movimentos.\nVozes da FACEDI: reflex\u00f5es, experi\u00eancias e perspectivas em educa\u00e7\u00e3o\/Org. Frederico Jorge Ferreira Costa et al. \u2013 Fortaleza: EDUECE, 2010.","createTimestamp":{"date":"2016-05-11 03:32:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5798,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-14 14:34:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5798,"subsite":null,"En_CEP":"62500-000","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cacheadobraga","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","En_Bairro":"coqueiro","instagram":"@cacheadobr","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Itapipoca","AARTI","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","Cinema","Dan\u00e7a"],"area":["Fotografia","Dan\u00e7a","Audiovisual","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6442,"name":"Cia  Rebentos de Dan\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49213196554725","longitude":"-39.5760369300842"},"shortDescription":"Formada por ex-alunos da escola livre de dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, a Cia Rebentos \u00e9 um coletivo de pesquisa, cria\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de dan\u00e7a atuante desde 2009, residente no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena, em Itapipoca\/CE.","longDescription":"Filhos da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o (Itapipoca-CE), a Cia Rebentos surge em um contexto de forma\u00e7\u00e3o da Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, na \u00e9poca a\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o da Cena (hoje, Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena), com uma grade curricular que contemplara aulas continuadas em Dan\u00e7as Negras, Dan\u00e7as Tradicionais Populares, Dan\u00e7a Moderna (Martha Graham), Sistema Laban, Contato Improvisa\u00e7\u00e3o (Steve Paxton), Performance bem como os m\u00e9todos, jogos, linguagens e prepara\u00e7\u00f5es f\u00edsica desenvolvidas pela Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o e sua Corporeidade. \n\nMesmo enquanto alunos de escola, paralelamente \u00e0 forma\u00e7\u00e3o, desenvolveu-se uma pr\u00e1tica no eixo da Cria\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o de obras art\u00edsticas e compartilha destas obras em Itapipoca e na regi\u00e3o.  \nEntre 2009 e 2011 este n\u00facleo dan\u00e7ante aventurou-se em realizar Releituras Livres de espet\u00e1culos hist\u00f3ricos da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, dirigidos pelo Diretor Gerson Moreno (hoje, Diretor e Core\u00f3grafo das duas cias em pauta). No processo de Releitura, al\u00e9m da experi\u00eancia concreta de pesquisa e investiga\u00e7\u00e3o para se conceber o resgate de uma obra, sob a \u00f3tica destes corpos mais recentes e com uma discreta experi\u00eancia de Dan\u00e7a (principalmente em 2009), tamb\u00e9m alcan\u00e7ou-se uma rela\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o (no ato de constru\u00e7\u00e3o das obras) ao passo em que estes jovens dan\u00e7arinos mergulharam enquanto pesquisadores de Dan\u00e7a na hist\u00f3ria de seus formadores, na hist\u00f3ria e Corporeidade da Cia que lhes \u00e9 maior refer\u00eancia, a Bal\u00e9 Bai\u00e3o. \nDe 2012 at\u00e9 os dias atuais, com corpos mais amadurecidos e uma v\u00e1lida experi\u00eancia de circula\u00e7\u00e3o em Mostras, Programas e Festivais (destacando-se a Mostra Arte Caseira, Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es, Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste e Mostra Circula Dan\u00e7a,  8\u00b0 Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, entre outras mais), surge o anseio nestes dan\u00e7arinos e dan\u00e7arinas de aprofundamentos est\u00e9ticos e cria\u00e7\u00e3o de obras in\u00e9ditas, caracterizando a exist\u00eancia de um repert\u00f3rio com obras autorais que ou foram dirigidas\/coreografadas\/mediadas por algum membro da Bal\u00e9 Bai\u00e3o ou s\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o colaborativa do coletivo. \n\nEm seu repert\u00f3rio destaca-se:\n\n- Aborrescentes (2009) | Dire\u00e7\u00e3o por Gerson Moreno;\n- P\u00e1tria Sertaneja (2009) | Releitura Livre (obra originalmente do repert\u00f3rio da Bal\u00e9 Bai\u00e3o) | Media\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Coreografia por Gerson Moreno;\n- Est\u00e9tica (2010) |  Releitura Livre (obra originalmente do repert\u00f3rio da Bal\u00e9 Bai\u00e3o) | Media\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Coreografia por Gerson Moreno e Glaciel Farias;\n- Finitude: meninices para sempre (2011) |  Releitura Livre (obra originalmente do repert\u00f3rio da Bal\u00e9 Bai\u00e3o) | Media\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Coreografia por Gerson Moreno e Viana Junior;\n- Adentro (2012) | Media\u00e7\u00e3o por Cacheado Braga;\n- Arquiteturas Instant\u00e2neas (2013) | Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia por Gerson Moreno; \n- A inven\u00e7\u00e3o do Bai\u00e3o Teimoso (2014) |  Releitura Livre (obra originalmente do repert\u00f3rio da Bal\u00e9 Bai\u00e3o) | Media\u00e7\u00e3o e Coreografia por Gerson Moreno;  \n- Fruta Cor (2014) | Processo colaborativo\/participativo autoral\n- Solos Proibidos em Tempos de Intoler\u00e2ncia (2015) | Dire\u00e7\u00e3o por Gerson Moreno. \n\nNesta caminhada, quando o coletivo deixa de ser turma de Escola de Dan\u00e7a e passa a ser vista e intitulada com o termo \"Companhia\"  (no princ\u00edpio os membros n\u00e3o assimilavam esta nomenclatura, ainda imbu\u00eddos pelo senso de Escola de Dan\u00e7a) , principalmente nas apari\u00e7\u00f5es em eventos e festivais, teve duas etapas de identidade. Em 2010, passa de Escola de Dan\u00e7a para \"Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o Jovem\" (a Escola de Dan\u00e7a se mant\u00e9m com novas turmas). Em 2013 passa de Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o Jovem para \"Cia Rebentos de Dan\u00e7as\", sendo esta identidade a dos dias atuais.\n\nHoje (2016), a Cia se constitui com a seguinte forma\u00e7\u00e3o: \n\n- Coletivo de pesquisa\/cria\u00e7\u00e3o: \n| Rafaela Lima (atuante desde 2009) | \n| Matheus Bruno (atuante desde 2014) |\n| Affonso Andrade (atuante desde 2013)\n| Val\u00e9ria Brand\u00e3o atuante desde 2016|\n|Luana Sousa atuante desde 2016!\nBREVE CURR\u00cdCULO DOS INTERPRETES:\n\nRafaela Lima\n\u00c9 dan\u00e7arina, performer, professora de dan\u00e7a e graduada em Pedagogia pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (Facedi-UECE). Iniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica em 2005 no Projeto social \u201cArticulando\u201d gerenciado pela Prefeitura Municipal e Associa\u00e7\u00e3o de Artes c\u00eanicas de Itapipoca, atuando na modalidade de Dan\u00e7a. Em 2006 a convite de Gerson Moreno participou da Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o e do Grupo bal\u00e9 bai\u00e3o jovem em 2010. Sua base t\u00e9cnica nutre-se de tr\u00eas \u00e1reas distintas: dan\u00e7a moderna (Martha Grawan), performance e o Sistema Laban de estudo do movimento.  \u00c9 bailarina-criadora da Cia Rebentos desde a funda\u00e7\u00e3o em 2013 at\u00e9 os atuais, professora de dan\u00e7a no Programa Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade de Itapipoca (vinculado a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o), onde acompanha crian\u00e7as e adolescentes dos bairros perif\u00e9ricos e Secret\u00e1ria de finan\u00e7as da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca AARTI.\n\n\nMatheus Bruno Santos de Sousa\n\u00c9 natural de Itapipoca, dan\u00e7arino, core\u00f3grafo e professor de dan\u00e7a. Iniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica em 2009 a convite de Gerson Moreno para participar da Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o. Sua forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica nutre-se de tr\u00eas \u00e1reas distintas: Dan\u00e7a circo e teatro. Atualmente acompanha um n\u00facleo de atores-oper\u00e1rios na Empresa DASS de Itapipoca, onde desenvolve jogos e exerc\u00edcios voltados a constru\u00e7\u00e3o do corpo pol\u00edtico em cena, como tamb\u00e9m monta e dirige espet\u00e1culos em sistema de colabora\u00e7\u00e3o a serem apresentados na empresa e regi\u00e3o do Litoral Oeste. Atualmente \u00e9 core\u00f3grafo da Cia de dan\u00e7a Ikan\u00fas que pesquisa e difunde dan\u00e7as urbanas em Itapipoca e \u00e9 bailarino criador na Cia de Dan\u00e7a Rebentos.\n\nVal\u00e9ria Brand\u00e3o\n\u00c9 professora da Rede Estadual de ensino, Arte-educadora, licenciada em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pela Universidade Estadual vale do Acara\u00fa-UVA, graduanda em Servi\u00e7o Social e em processo de especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental pela Universidade Federal do Cear\u00e1-UFC. Iniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica em 2005 participando do Projeto Escola Ensina em cena. Atuando na modalidade de teatro. Em 2006 a convite de Orl\u00e2ngelo Leal da Banda Dona Zefinha fez uma participa\u00e7\u00e3o com atriz no espet\u00e1culo \u201cO casamento de Tabarim\u201d que circulou por algumas cidades. Logo, participou das aulas de dan\u00e7a da Escola Livre Bai\u00e3o. Entre 2008 e 2010 atuou como arte educadora no Programa Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade retornando em 2016 como professora de teatro. Atualmente \u00e9 bailarina da Cia Rebentos de dan\u00e7a e atuante dos movimentos art\u00edsticos e de produ\u00e7\u00e3o no ponto de cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca-CE.\n\nFrancisco Idelfonso Andrade de Sousa\n\u00c9 natural de Itapipoca, dan\u00e7arino, produtor, core\u00f3grafo e professor de dan\u00e7a. Iniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica em 2012 a convite de Gerson Moreno para participar do grupo Bai\u00e3o jovem. Acompanha um n\u00facleo de crian\u00e7as e Adolescentes no Projeto mais Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Itapipoca.  Atualmente \u00e9 bailarino criador na Cia de Dan\u00e7a Rebentos e produtor do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n\nLuana sousa da silva\nDan\u00e7arina, iniciou sua trajetoria em 2010 no projeto social \"Polo de Atendimento\" que foi gerenciado pela Prefeitura Munincipal de Itapipoca, na modalidade de dan\u00e7a. Em 2012 a convite de Edilene soriano, iniciou com aulas na Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, e em 2016 na Cia Rebentos de Dan\u00e7as. Suas bases t\u00e9cnicas de estudo s\u00e3o, dan\u00e7a contemp\u00f4ranea e dan\u00e7as afroreferenciadas .  \u00c9 dan\u00e7arina atuante no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena e segunda secret\u00e1ria da associa\u00e7\u00e3o de artes c\u00eanicas de itapipoca (AARTI).","createTimestamp":{"date":"2016-05-16 09:59:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5868,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-19 15:56:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5868,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ciarebentos\/","telefonePublico":"(88) 9224-0058","endereco":"Rua Raimundo Lopes de Sousa, 331, Pr\u00f3ximo a Escola Seninha, Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Lopes de Sousa","En_Num":"331","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Escola Seninha","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","emailPublico":"ciarebentos@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia de Dan\u00e7a","Dan\u00e7a","performance","Poesia","Corpo","Juventude","Ancestralidade","Arte","CiaBal\u00e9Bai\u00e3o","Rebentos","Cia rebentos","Itapipoca","Direitos","Dan\u00e7aAfro","Dan\u00e7acontempor\u00e2nea","Pesquisa","Forma\u00e7\u00e3oest\u00e9tica"],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6452,"name":"Matheus Bruno","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.50925113315153","longitude":"-39.5841649890372"},"shortDescription":"Dan\u00e7arino de dan\u00e7as urbanas, h\u00e1 9 anos com pesquisas em v\u00e1rias outras linguagens de dan\u00e7a,como: afro,contempor\u00e2neo,artes circenses e performances...","longDescription":"Breve hist\u00f3rico:\nMatheus Bruno \u00c9 natural de Fortaleza, dan\u00e7arino, core\u00f3grafo e professor de dan\u00e7a. Sua atua\u00e7\u00e3o enquanto artista come\u00e7ou no Movimento de Hip Hop de Itapipoca em 2007. Em 2012 ingressou no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena a convite de Gerson Moreno para participar da Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o onde come\u00e7ou a participar de oficinas e cursos de forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a, sob orienta\u00e7\u00e3o de profissionais da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o e professores de Fortaleza. Em 2013 passou a ser membro da Cia Rebentos. Sua forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica nutre-se de : M\u00fasica, Dan\u00e7a, Circo e Teatro. De 2013 \u00e1 2016,acompanhou um grupo de artistas Oper\u00e1rios em uma F\u00e1brica de sapatos(DASS) em Itapipoca,  onde desenvolvia jogos e exerc\u00edcios voltados a constru\u00e7\u00e3o do corpo pol\u00edtico em cena, como tamb\u00e9m monta e dirige espet\u00e1culos em sistema de colabora\u00e7\u00e3o a serem apresentados na empresa e regi\u00e3o do Litoral Oeste. Atualmente , \u00e9 diretor e core\u00f3grafo da Cia Ikann\u00fas , que pesquisa e difunde dan\u00e7as urbanas em Itapipoca e \u00e9 bailarino criador da Cia Rebentos.","createTimestamp":{"date":"2016-05-16 22:42:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5877,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 22:42:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5877,"subsite":null,"En_CEP":"62500-000","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","endereco":"Inoc\u00eancio Braga , 2417, pr\u00f3ximo a Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Ladeira, 62500-000, Itapipoca, CE","En_Nome_Logradouro":"Inoc\u00eancio Braga","En_Num":"2417","En_Complemento":"pr\u00f3ximo a Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","site":"https:\/\/mapacultural.secult.ce.gov.br\/agentes\/6452","emailPublico":"matheusbruno995@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99358-7675","facebook":"https:\/\/mobile.facebook.com\/matheus.bruno.714","instagram":"@matheusbrunoikns","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6559,"name":"Rafaela  Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49622276195579","longitude":"-39.5787620544434"},"shortDescription":"Natural de Itapipoca, Artista independente, Pedagoga pela Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE e especialista em Gest\u00e3o Cultural pela Universidade Vale do Acara\u00fa-UVA. \u00c9 Dan\u00e7arina na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o de Itapipoca-CE, Produtora Cultural no Coletivo Circular de Sobral e artista docente de Dan\u00e7a na Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o de Itapipoca.","longDescription":"ESPET\u00c1CULOS\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O:\n\n2008: Manjedoura| Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2008: Aborrecentes| Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2009: P\u00e1tria Sertaneja| Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2009: Par\u00e1grafos e Retic\u00eancias| Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2010: Est\u00e9tica| Bal\u00e9 Bai\u00e3o Jovem;\n2011: Finitude: meninice para sempre| Bal\u00e9 Bai\u00e3o Jovem;\n2011: Sobre aquilo que permanece |Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2013: A inven\u00e7\u00e3o do bai\u00e3o teimoso2\u00b0 Ato| Cia Rebentos de dan\u00e7as;\n2013: Adentro 2013| Cia Rebentos de dan\u00e7as;\n2014: Arquiteturas instant\u00e2neas| Cia Rebentos de Dan\u00e7as;\n2015: Receitas de bai\u00e3o e outros pratos | Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n2015: Solos proibidos em tempos de intoler\u00e2ncia| Cia Rebentos de Dan\u00e7as;\n2016: Bori | Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o\n\nTRABALHOS AUTORAIS\n\n2012: Batedouro| Solo\n2014: Corpo parab\u00f3lico| Solo\n2015: Frutacor | Instala\u00e7\u00e3o; \n2015: Frutacor | Performance;\n2017: Frutacor | Solo\n2018: Isso n\u00e3o \u00e9 uma dan\u00e7a| Solo\n2019: Frutacor | Exposi\u00e7\u00e3o\n2019: Feminal| Performance\n2020: Anticorpos | V\u00eddeodan\u00e7a\n2020: Dan\u00e7a Compartida| v\u00eddeodan\u00e7a\n2020: Dan\u00e7a das m\u00e3os limpas| v\u00eddeodan\u00e7a\n2020: Corporificar | Experimento\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\n2018: Tamo Junto| ECOA-Sobral \nO que te intera? | Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o;\n\nHIST\u00d3RICO DE FORMA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRESID\u00caNCIAS\n\n2009: Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1; \n\n2009: Resid\u00eancia de Sistema Laban (composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica e dan\u00e7a educa\u00e7\u00e3o) com a doutora e core\u00f3grafa Isabel Marques \u2013 SP, via Festival Nacional de Dan\u00e7a do Litoral Oeste \u2013 CE;\n\n2010: Resid\u00eancia de Performance Contempor\u00e2nea com Marcelo Evelin (PI) via A\u00e7\u00f5es formativas do MINC-FUNARTE, Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste; \n \n2010: Resid\u00eancia de Composi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica com Lia Rodrigues (RJ) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o; \n \n 2011: 2\u00aa. Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1; \n \n2011: Laborat\u00f3rio Escrita do Movimento e interfer\u00eancia na cidade, com Joubert Arrais, mestre e cr\u00edtico em dan\u00e7a (CE), em colabora\u00e7\u00e3o com o Centro de Pesquisa em Movimento (CEM) de Portugal; \n\n2012: Resid\u00eancia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea \/Performance com Marcos Moraes (SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena;\n\n2015: BORI \u2013 Alimentando sua cabe\u00e7a com Rui Moreira Santos (MG) em processo criativo no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca CE- Laborat\u00f3rio de cria\u00e7\u00e3o da Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 2015;\n \n2016: Resid\u00eancia coreogr\u00e1fica Dicotheque, com Luis Ferron (SP) oferecido pela Escola p\u00fablica de dan\u00e7a Vila das Artes- Fortaleza-CE; \n\n2018: Oficina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea com o Coletivo C\u00eanico ennig\u00fanlugar atrav\u00e9s do projeto \u201cLatino am\u00e9rica ennig\u00fanlugar apoiado pelo Fundo Nacional de Cultura do M\u00e9xico em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o de artes c\u00eanicas de Itapipoca-AARTI;\n\n2020:Laborat\u00f3rio corporal \u201cCuerpo Visceral\u201d com Nodo yara, conex\u00e3o Col\u00f4mbia x Brasil (2020).\n\nOFICINAS\n\n 2009: Oficina de Dan\u00e7a contempor\u00e2nea com Possid\u00f4nio Montenegro (III Festival de dan\u00e7a do Litoral Oeste); \n\n2010: Oficina de Dan\u00e7a afro contempor\u00e2nea (t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o em solo e em contato a partir dos c\u00f3digos de dan\u00e7a afro brasileiro) via Encontro Nacional dos Pontos de Cultura \u201cTeia Cultural\u201d, com a bailarina, core\u00f3grafa e doutora Kiusam de Oliveira \u2013 SP; \n\n2010: Oficina de Dan\u00e7a afro contempor\u00e2nea (t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o em solo e em contato a partir dos c\u00f3digos de dan\u00e7a afro brasileiro) via Encontro Nacional dos Pontos de Cultura \u201cTeia Cultural\u201d, com a bailarina, core\u00f3grafa e doutora Kiusam de Oliveira \u2013 SP; \n\n2010: Oficina de Butoh (Taanteatro) com Maura Baiocchi (SP) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o; \n\n2011: Oficina Potencializa\u00e7\u00e3o do Corpo na Cena com Carlos Simioni (Grupo LUME \u2013 SP) atrav\u00e9s do CIRCULADAN\u00c7A, a\u00e7\u00e3o da 8\u00aa Bienal Internacional de Dan\u00e7a no Interior em parceria com o Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca;\n\n2015: Oficina \"Casulo de cria\u00e7\u00e3o\" com Silvia Moura bailarina e core\u00f3grafa (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena; \n \n2015: Oficina de Afro-But\u00f4 com Benjamin Abras de (MG) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - A\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste 2015; \n\n CURSOS \n2005: Forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a C\u00eanica 01\/2005 -12\/2006 360h realizado pelo Projeto Articulando da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca \u2013 AARTI;\n \n2006: Curso de Dan\u00e7a de Rua 25\/04 \u2013 30\/04 de 2006 5h realizado pelo I Festival de Dan\u00e7a Litoral Oeste;\n \n2007: Curso de Dan\u00e7a Org\u00e2nica, L\u00fadica, Interpreta\u00e7\u00e3o Naturalista 23\/07 \u2013 28\/07 de 2007 18h Realizado pela Mostra de Arte Contempor\u00e2nea \u201cSegundas Inten\u00e7\u00f5es\u201d de Itapipoca; \n \n2009: Curso \u201cEnsino de Dan\u00e7a Hoje\u201d 11\/07 \u2013 15\/07 de 2009 40h Ministrado pela professora Doutora em Dan\u00e7a Isabel Marques do Instituto Caleidos- SP; \n \n2009: Forma\u00e7\u00e3o de Facilitadores em Artes 80h Curso Realizado pela Faculdade de educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca;\n \n2009: Curso de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, Contato-Improvisa\u00e7\u00e3o 04\/04 \u2013 11\/04 de 40h ministrada pela As2wirsts Dance Company da Finl\u00e2ndia; \n \n2010: Participa\u00e7\u00e3o na Escola de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o 2008 \u2013 2010 720h N\u00facleo de Capacita\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca \u2013 AARTI \n \n2010: Oficina de Artes Circenses 10\/08 \u2013 12\/08 10h via Forma\u00e7\u00e3o em rede projeto do MINC\/FUNARTE;\n \n2010: Curso de Elabora\u00e7\u00e3o de projetos 29\/07- 31-\/07 20h via Forma\u00e7\u00e3o em rede projeto do MINC\/FUNARTE;\n\n\nEXPERI\u00caNCIAS PROFISSIONAIS\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nENSINO DE DAN\u00c7A: \n\n2010: Professora estagi\u00e1ria de Dan\u00e7a no Programa Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade de Itapipoca; \n2010 a 2012: Professora de Dan\u00e7a no Polo de Atendimento a crian\u00e7as e adolescentes de Itapipoca |Prefeitura Municipal de Itapipoca;\n2010 a 2012: Professora de Dan\u00e7a no Projeto ABC padr\u00e3o de Itapipoca |Prefeitura Municipal de Itapipoca;\n2013 a 2016: Professora de Dan\u00e7a no Programa Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade de Itapipoca |Prefeitura Municipal de Itapipoca; \n2017 a 2018: Professora de Dan\u00e7a na Escola De Cultura, Comunica\u00e7\u00e3o, Of\u00edcios E Artes \u2013 ECOA de Sobral;\n2013 at\u00e9 os dias atuais: Professora de Dan\u00e7a na Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena;\n\nPRODU\u00c7\u00c3O CULTURAL:\n\n2012 at\u00e9 o ano atual: Produ\u00e7\u00e3o da Mostra Inten\u00e7\u00f5es do Ponto de Cultura galp\u00e3o da Cena;\n2012 at\u00e9 o ano atual: Produ\u00e7\u00e3o da Arte Caseira do Ponto de Cultura galp\u00e3o da Cena;\n2017 e 2018: Produ\u00e7\u00e3o da Mostra Inquieta do Coletivo Circular de Sobral;\n2018: Produ\u00e7\u00e3o da Mostra Portas para Dan\u00e7as do Coletivo Circular de Sobral; \n2018: Produ\u00e7\u00e3o da Mostra Danser do Coletivo Circular de Sobral; \n2018: Produ\u00e7\u00e3o do Projeto Laborat\u00f3rios do Corpo Coletivo Circular de Sobral;\n2019: Produ\u00e7\u00e3o do Abril se Dan\u00e7a;\n2019: Produ\u00e7\u00e3o do Encontro Quintas e Quitais;\n2019: Produ\u00e7\u00e3o do Festival de Dan\u00e7a Litoral Oeste;\n2019: Produ\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio inventivo;\n2019: Produ\u00e7\u00e3o da Mostra Inten\u00e7\u00f5es\n2029: Mostra Quintas e Quintais| Coletivo Suti\u00e3\n2020: Produ\u00e7\u00e3o do clipe \"Can\u00e7\u00e3o da resili\u00eancia de Orlangelo Leal.\n2020: Produ\u00e7\u00e3o Abril se Dan\u00e7a| Coletivo circular de Sobral","createTimestamp":{"date":"2016-05-25 20:40:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5955,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 03:51:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5955,"subsite":null,"endereco":"Rua sebasti\u00e3o matias, 292 , picos, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua sebasti\u00e3o matias","En_Num":"292","En_Bairro":"picos","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","emailPublico":"tarrafaela.lima@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99224-0058","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","site":"https:\/\/rafaelalimadanca.com\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dan\u00e7a","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","itapipoca","performance"],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6560,"name":"Z\u00e9 Viana Junior","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5095159","longitude":"-39.5832187"},"shortDescription":"Dan\u00e7arino, Palha\u00e7o e Percussionista.","longDescription":"Dan\u00e7arino, ator, percussionista, palha\u00e7o e produtor cultural. Mestrando em Artes C\u00eanicas pela Universidade Federal da Bahia. \nLicenciado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - CE (2011). Professor Efetivo da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PEB II \u2013 SEDUC Itapipoca (CE), idealizou e dirigiu o Circo Escola Lona da Maria (2011- 2017). Criador, int\u00e9rprete e colaborador na Cia de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde 2006, com dire\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno, atuou nos espet\u00e1culos \u201cNegrume\u201d (2010), \u201cPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas\u201d (2014), \u201cA Inven\u00e7\u00e3o do Bai\u00e3o teimoso\u201d (2013), \u201cNegrume \u2013 Solo\u201d (2014), dentre outros. Em 2012 funda o grupo Tambores AfroBai\u00e3o, onde investiga a musicalidade afro-brasileira. Artista multim\u00eddia, performer, percussionista do grupo Rabecacello (2010), trio de m\u00fasica instrumental autoral. Atuou em grupos e projetos socioculturais ligados \u00e0 m\u00fasica instrumental e cultura afro-brasileira. Integra em 2016 a Escola Capoeira Angola Comunidade, Jo\u00e3o Pessoa - PB, sob orienta\u00e7\u00e3o de Mestre Naldinho. Pesquisador das tradi\u00e7\u00f5es afro-brasileiras, Ogan Alab\u00ea do Il\u00ea Ax\u00e9 Ogum J\u00e1, inicia uma investiga\u00e7\u00e3o po\u00e9tica referenciada na tradi\u00e7\u00e3o da Jurema Sagrada, na geopo\u00e9tica nordestina, e em suas corporeidades: CorpoCatimb\u00f3, contemplado no Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a - 2018, pelo Porto Iracema das Artes - Escola de Forma\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, institui\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura do Cear\u00e1 - SECULT-CE em parceria com o Instituto Drag\u00e3o do Mar - IDM.","createTimestamp":{"date":"2016-05-25 22:49:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5956,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-08 11:21:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5956,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 9950-8242","endereco":"Rua Eubia Barroso, 1665 , Ladeira, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Eubia Barroso","En_Num":"1665","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","emailPublico":"vianajunioroya@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/viana.junior.7","instagram":"@corpocatimbo","children":[30396],"spaces":[469,1662],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[4545],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["rabecacello","dan\u00e7a","Dan\u00e7as negras","Arte negra","M\u00fasica","Circo","Corpocatimb\u00f3","Percuss\u00e3o","Palha\u00e7o","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","m\u00fascia instrumental","Jurema sagrada","Corporeidades da Jurema Sagrada"],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a","Circo","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6563,"name":"Gerson Moreno     ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4893604","longitude":"-39.5754011"},"shortDescription":"Gerson Moreno, artista de dan\u00e7a (dan\u00e7arino, core\u00f3grafo e professor de dan\u00e7a). \u00c9 pedagogo com especializa\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o bioc\u00eantrica e Mestre em Educa\u00e7\u00e3o onde pesquisou dan\u00e7as ancestrais brasileiras. Dirige a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o de Itapipoca h\u00e1 25 anos, \u00e9 curador do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste CE e coordenador pedag\u00f3gico do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.","longDescription":"Gerson Carlos Matias de Sousa (Gerson Moreno) \u00e9 core\u00f3grafo, dan\u00e7arino, professor e pesquisador em dan\u00e7as negras, ind\u00edgenas e populares brasileiras, graduado em pedagogia com especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Bioc\u00eantrica e Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), onde investigou processos de aprendizagem e cria\u00e7\u00e3o em dan\u00e7as afroancestrais, proposi\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e modos de fazer em territ\u00f3rios de ensino formal e n\u00e3o formal.\nIniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica em 1987 militando em comunidades eclesiais de base (CEBs) vinculadas \u00e0 Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o. Em 1994 fundou a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o em Itapipoca, agregando jovens da periferia para dan\u00e7ar ritmos populares inspirados em temas pol\u00edticos e sociais. Seu primeiro trabalho foi um tributo a Zumbi dos Palmares: \u201cRebeli\u00e3o do Swing\u201d (1994).\nDe 2000 a 2001 fez o Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 - Curso de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para Core\u00f3grafos, pelo Instituto Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura em Fortaleza. Retornando a Itapipoca em 2002 deu continuidade ao trabalho desenvolvido com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o realizando em conjunto atividades permanentes de forma\u00e7\u00e3o, pesquisa, cria\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da dan\u00e7a c\u00eanica em Itapipoca e regi\u00e3o no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena. Em 2004 foi agraciado com um pr\u00eamio na \u00e1rea de \u201cpesquisa de linguagem em dan\u00e7a\u201d atrav\u00e9s do I Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado (Secult). Atrav\u00e9s dele passou a codificar e sistematizar os m\u00e9todos de trabalho da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, especificamente os processos de cria\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica e os processos de ensino-aprendizagem de dan\u00e7a desenvolvidos com \u201cpessoas comuns\u201d ou \u201cn\u00e3o-bailarinos\u201d, no \u00e2mbito das individualidades (singularidades corporais) e coletividades dan\u00e7antes. \nEnquanto Pedagogo e arte-educador formado pela Facedi\/UECE, assumiu diversas trabalhos na \u00e1rea de capacita\u00e7\u00e3o continuada, cria\u00e7\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a, atingindo diversas demandas de adolescentes, jovens e educadores populares, tendo a Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva\/Libertadora de Paulo Freire como foco priorit\u00e1rio, destacando os projetos: AABB Comunidade de Itapipoca, Projeto Dan\u00e7a Trairi (Trairi CE), Projeto Dan\u00e7a Uruburetama (Uruburetama CE), Arte Quilombola, na Comunidade Quilombola de \u00c1guas Pretas (Tururu CE), Instituto Oz\u00edris Pontes (Ju\u00e1, Irau\u00e7uba CE), dentre outros.\nEm 2006 passou a colaborar enquanto curador de duas Mostras Nacionais de Dan\u00e7a realizadas no interior cearense: O Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste (em parceria com a Secretaria de Cultura do estado do Cear\u00e1) e a Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es (em parceria com Movimento Sociais e entidades culturais do Vale do Curu\/Litoral Oeste). Desde ent\u00e3o vem formatando a\u00e7\u00f5es permanentes de forma\u00e7\u00e3o de plateia e circula\u00e7\u00e3o de artistas\/coletivos\/grupos\/Cias em espa\u00e7os\/equipamentos do interior do Cear\u00e1. \nDesde sua funda\u00e7\u00e3o, a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desenvolve coletivamente processos de cria\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a vislumbrando edificar corporeidades\/dramaturgias para\/com a cena contempor\u00e2nea, tendo nas dan\u00e7as brasileiras, sobretudo nos c\u00f3digos, s\u00edmbolos e narrativas afroamer\u00edndias, as suas refer\u00eancias conceituais e est\u00e9ticas que por sua vez fundamentam suas pesquisas, experimenta\u00e7\u00f5es e processos de composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1ficas. A investiga\u00e7\u00e3o\/produ\u00e7\u00e3o da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o nasce da pr\u00f3pria viv\u00eancia cotidiana nesses territ\u00f3rios, da rela\u00e7\u00e3o e trabalho continuado inserido no Maracatu itapipoquense: \u201cAZ de Espadas\u201d, (2003 a 2008), na Comunidade Quilombola de Itapipoca: \u201cNazar\u00e9\u201d e Tururu: \u201c\u00c1gua Preta\u201d (de 2008 at\u00e9 os dias atuais), nas religi\u00f5es afro-brasileiras, especificamente no candombl\u00e9, umbanda e jurema, frequentando a Casa Il\u00ea Ax\u00e9 Ogum j\u00e1, em Itapipoca CE (a partir de 2011 at\u00e9 dos dias atuais), e no conv\u00edvio\/colabora\u00e7\u00e3o com as atividades do Grupo Parente Tor\u00e9m, n\u00facleo da dan\u00e7a ind\u00edgena da aldeia dos Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa, Itapipoca CE (de 2017 aos dias atuais).\nDestacam-se na trajet\u00f3ria da Companhia, algumas circula\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais que comp\u00f5em seu hist\u00f3rico: \n- Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d em Cabo Verde, \u00c1frica, via Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 (2009);\n- Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cLamentos e gozos da imperatriz\u201d nos estados de S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Bahia, Piau\u00ed e Cear\u00e1, via Pr\u00eamio Klauss Vianna\/2011-2012;\n- Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cNegrume\u201d nos estados do Maranh\u00e3o, Piau\u00ed, Bahia, Pernambuco, S\u00e3o Paulo e Cear\u00e1, atrav\u00e9s do pr\u00eamio Funarte Arte Negra\/2013-2014;\n- Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas\u201d em Asunci\u00f3n, Paraguay, no Encontro Internacional de Arte Contempor\u00e2nea, 2015.\nComo reconhecimento de toda essa trajet\u00f3ria, a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o ganhou diversos pr\u00eamios nacionais, destacando o FUNARTE ARTE NEGRA, de 2013, onde a Cia circulou em todo o Nordeste com o espet\u00e1culo de dan\u00e7a \u201cNegrume\u201d e ministrando a oficina \u201cCorporeidades negras na cena contempor\u00e2nea\u201d; e o pr\u00eamio Klauss Vianna de Dan\u00e7a (FUNARTE\/MINC) que possibilitou o lan\u00e7amento do livro: \u201cDan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, 20 anos em Cia\u201d, ainda um v\u00eddeo-document\u00e1rio (Na Oficina do Seu Z\u00e9) e a montagem do espet\u00e1culo \u201cReceitas de bai\u00e3o e outros pratos\u201d em tributo aos 20 anos de hist\u00f3ria e milit\u00e2ncia dan\u00e7antes no pa\u00eds. As tr\u00eas obras foram lan\u00e7adas na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em 2015.\nA dan\u00e7a desenvolvida pela Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o est\u00e1 no card\u00e1pio das infinitas possibilidades de se dan\u00e7ar a Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea Brasileira. Seus achados est\u00e9ticos e dramat\u00fargicos evocam as suas singularidades art\u00edsticas, seus afetos e atravessamentos, as particularidades de seus corpos dan\u00e7antes, suas ancestralidades e anseios dissidentes que se entrela\u00e7am em cotidianos de aula, laborat\u00f3rios de cria\u00e7\u00e3o, festivais, bienais, circula\u00e7\u00f5es, premia\u00e7\u00f5es nacionais, milit\u00e2ncias sociais, e em meio a tudo isso o cotidiano de uma Cia que se fez fam\u00edlia, que convive e se relaciona a 25 anos ininterruptos. Muito mais que elenco ou corpo de baile a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o \u00e9 um grupo de amigos, parentes, parceiros de longas datas, uma comunidade dan\u00e7ante que tem como maior sustent\u00e1culo a manuten\u00e7\u00e3o dos afetos. Antes da dan\u00e7a propriamente dita, predomina nos dan\u00e7arinos da Cia o desejo de estarem juntos uns com os outros, convivendo, interagindo, propondo, suscitando a\u00e7\u00f5es colaborativas, e nisso nascem as obras a serem compartilhadas com o grande p\u00fablico.\nAtualmente Gerson Moreno \u00e9 coordenador pedag\u00f3gico da Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca CE, diretor da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o e curador do Festival Nacional de Dan\u00e7a do Litoral Oeste.\n\nForma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica:\n\n1997: Teatro F\u00edsico (corpo e constru\u00e7\u00e3o de movimento) via Movimento de Artistas da Caminhada (MARCA), com Gero Camilo, CE\/ SP.\n\n2001: Dramaturgia na dan\u00e7a, um olhar de dentro (anatomia da dan\u00e7a e cria\u00e7\u00e3o de movimento expressivo) via Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, oficina ministrada por Val\u00e9ria Cano Bravi e Lu Favoreto da Cia Nova Dan\u00e7a, RJ.\n\n2001. Oficina de Improvisa\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o (exerc\u00edcios e jogos de cria\u00e7\u00e3o em solo e duo atrav\u00e9s do sistema Laban - Alemanha) via Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, ministrada por Diane Elshout e Frank Handeler, Alemanha.\n\n2003: Oficina de Dan\u00e7as Tradicionais Nordestinas (Frevo e Cavalo Marinho) com a dan\u00e7arina e atriz Rosane Almeida (esposa de Ant\u00f4nio N\u00f3brega) \u2013 PE, na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\n2005: Curso de capacita\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a c\u00eanica (Dan\u00e7as Tradicionais Populares, Consci\u00eancia Corporal e Composi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica), via Fundo de Amparo ao Trabalhador (FAT) e Instituto Drag\u00e3o do Mar, com Possid\u00f4nio Montenegro, Edileusa In\u00e1cio e Gerson Moreno, CE.\n\n2009: Resid\u00eancia de Teatro F\u00edsico com os Los Corderos, Espanha, dentro da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio dos 100 Anos do Teatro Jos\u00e9 de Alencar, no evento Zona de Transi\u00e7\u00e3o, Fortaleza - CE.\n\n2009: Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\n2009: Resid\u00eancia de Sistema Laban (composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica e dan\u00e7a-educa\u00e7\u00e3o) com a doutora e core\u00f3grafa Isabel Marques \u2013 SP, via Festival Nacional de Dan\u00e7a do Litoral Oeste \u2013 CE.\n\n2010: Oficina de Dan\u00e7a afro contempor\u00e2nea (t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o em solo e em contato a partir dos c\u00f3digos de dan\u00e7a afro brasileiro) via Encontro Nacional dos Pontos de Cultura \u201cTeia Cultural\u201d, com a bailarina, core\u00f3grafa e doutora Kiusam de Oliveira - SP.\n\n2010: Resid\u00eancia de Performance Contempor\u00e2nea com Marcelo Evelin (PI) via A\u00e7\u00f5es formativas do MINC-FUNARTE, Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste.\n\n2010: Resid\u00eancia de Composi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica com Lia Rodrigues (RJ) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.\n\n2010: Oficina de Butoh (Taanteatro) com Maura Baiocchi (SP) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.\n\n2011: 2\u00aa. Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\n2011: Laborat\u00f3rio Escrita do Movimento e interfer\u00eancia na cidade, com Joubert Arrais, mestre e cr\u00edtico em dan\u00e7a (CE), em colabora\u00e7\u00e3o com o Centro de Pesquisa em Movimento (CEM) de Portugal. \n\n2011: Oficina Potencializa\u00e7\u00e3o do Corpo na Cena com Carlos Simioni (Grupo LUME \u2013 SP) atrav\u00e9s do CIRCULADAN\u00c7A, a\u00e7\u00e3o da 8\u00aa Bienal Internacional de Dan\u00e7a no Interior em parceria com o Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca.\n\n2012: Resid\u00eancia Dan\u00e7a contempor\u00e2nea\/performance com Marcos Morais (SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca.\n\n2012: Oficina Corpo na cena contempor\u00e2nea com Lu\u00eds Ferron (SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca.\n\n2013: Curso Elementos do Movimento com Regina Advento (Tanztheater Wupertal Pina Bausch | Alemanha\/Brasil) na programa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es formativas do Ateli\u00ea Internacional de Dan\u00e7a, em Fortaleza CE. \n\n2014: Curso Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas com Rui Moreira (Cia Ser\u00e1qu\u00ea?\/ Belo Horizonte MG) atrav\u00e9s das Capacita\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas oferecidas pela FUNARTE 2014, Vila das Artes, Fortaleza CE.\n\n2015: Oficina Dan\u00e7as Negras Caboverdianas com Mano Preto (Cia Raiz de Polon\/ Cabo Verde \u00c1frica) atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE.\n\n2015: Oficina de Dan\u00e7as Africanas de Guin\u00e9 Conacri com Fanta Konat\u00ea (Guin\u00e9 Conacri \u2013 \u00c1frica) atrav\u00e9s do Instituto \u00c1frica Viva, Fortaleza CE.\n\n2015: Oficina Dan\u00e7as Negras Caboverdianas com Mano Preto (Cia Raiz de Polon\/ Cabo Verde \u00c1frica) atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE.\n\n2015: Oficina de Corporeidades Negras Contempor\u00e2neas com Benjamin Abras (Belo Horizonte MG) atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE.\n2015: Oficina de contato-improvisa\u00e7\u00e3o com Ricardo Neves (S\u00e3o Paulo SP) no Festival Latino-americano de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea: Dan\u00e7a \u00e0 Deriva, Centro de Refer\u00eancia da Dan\u00e7a de S\u00e3o Paulo.\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7a Afro Contempor\u00e2nea com Bruno de Jesus (Salvador BA) atrav\u00e9s da Circula\u00e7\u00e3o Nacional da Cia ExperimentandoNus, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE.\n\nEspet\u00e1culos dirigidos\/coreografados na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o:\n\n\uf076\tRebeli\u00e3o do Swing (1994)\n\uf076\tP\u00e1tria Sertaneja, a dan\u00e7a do corpo rebelde (1997)\n\uf076\tEtnia, o bai\u00e3o das tr\u00eas ra\u00e7as (1999)\n\uf076\tRebento, dan\u00e7ando o que restou... (2001)\n\uf076\tCarne Benta, o bailado do corpo divino-profano (2003)\n\uf076\tCabor\u00e9 \u2013 solo (2003)\n\uf076\tBonan\u00e7a (2004)\n\uf076\tIntimidades (2004)\n\uf076\tSincronia Quebrada (2005)\n\uf076\tFinitude, sobre o tempo e a eterna idade (2006)\n\uf076\tNo advento do ser \u2013 solo (2005)\n\uf076\tAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude (2006)\n\uf076\tRemanescentes (2007)\n\uf076\tEst\u00e9tica (2007)\n\uf076\tS\u00f3lidos (2008)\n\uf076\tMaquinaria (2009)\n\uf076\tCumplicidade na contram\u00e3o - solo (2009)\n\uf076\tEm quatro compartimentos (2010)\n\uf076\tNegrume (2010)\n\uf076\tSobre aquilo que permanece (2011)\n\uf076\tO que n\u00e3o cabe em mim \u2013 solo (2011)\n\uf076\tA inven\u00e7\u00e3o do bai\u00e3o teimoso (2012)\n\uf076\tArquiteturas instant\u00e2neas (2012)\n\uf076\tRedes de dan\u00e7ar (2013)\n\uf076\tPipoca preta (2014)\n\uf076\tNegrume - solo (2014)\n\uf076\tCafu\u00e7\u00fas (2015)\n\uf076\tSolos proibidos em tempos de intoler\u00e2ncia (2015)\n\uf076\tPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas (2015)\n\uf076\tRepert\u00f3rios morenos \u2013 solo (2015)\n\uf076\tCaba\u00e7a cafuza (2016)\n\uf076\tOrix\u00e1 Cafuzo e outras divindades \u2013 solo (2017)\n\uf076\tCabe\u00e7as Sagradas (2017)\n\uf076\tEstado de luta (2018)\n\nPremia\u00e7\u00f5es:\nAo todo foi agraciado com quatro premia\u00e7\u00f5es estaduais via Edital de Incentivo \u00e0s Artes, a\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) e tr\u00eas premia\u00e7\u00f5es nacionais via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC) que contemplou suas atividades de pesquisa, produ\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o: \n1a. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Pesquisa de linguagem em dan\u00e7a. T\u00edtulo: \u201cA po\u00e9tica da Improvisa\u00e7\u00e3o\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2004.\n2a. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Montagem de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cFinitude, sobre o tempo e a eterna idade\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2006.\n3\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Montagem de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude...\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2007.\n4\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Circula\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2008.\n5\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Ponto de Cultura do estado do Cear\u00e1. T\u00edtulo: \u201cGalp\u00e3o da Cena de Itapipoca\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2011.\n6\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Circula\u00e7\u00e3o Nacional Klauss Vianna. T\u00edtulo: \u201cDesbravadan\u00e7a: conex\u00e3o Itapipoca-Cear\u00e1-Brasil\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2011.\n7\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Publica\u00e7\u00f5es. T\u00edtulo: \u201c20 anos de milit\u00e2ncia da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o no Cear\u00e1\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2013.\n8\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Arte Negra. T\u00edtulo: \u201cNegrume, desbravando o nordeste quilombola\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2013.\n9\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Escola da Cultura do Cear\u00e1. T\u00edtulo: \u201cEscola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o\u201d, via Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2017.\n10\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Manuten\u00e7\u00e3o de companhia. T\u00edtulo: \u201cCia Bal\u00e9 Bai\u00e3o: perman\u00eancia e reinven\u00e7\u00f5es interioranas\", via Edital de Incentivo \u00e0s Artes do Cear\u00e1, Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2017.\n\nContatos:\nCelular: (88) 92156569\nE-mail: gersoncafuzo@gmail.com\n\nFace: GERSON MORENO\nP\u00e1ginas:\nwww.facebook.com\/ciabalebaiao\nwww.facebook.com\/galpaodacena\nwww.facebook.com\/afrobaiao\nwww.facebook.com\/mostraintencoes\nwww.facebook.com\/dancalitoraloeste","createTimestamp":{"date":"2016-05-26 12:33:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5959,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 14:55:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5959,"subsite":null,"emailPublico":"gersonballetbaiao@yahoo.com.br","endereco":"Rua Vicente Siebra, 1979 , Violete, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Vicente Siebra","En_Num":"1979","En_Bairro":"Violete","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[6616,6629,6630,6643],"spaces":[],"projects":[1151],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia de Dan\u00e7a","artes c\u00eanicas","Africanidade","Ponto de Cultura","Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea","arte-educa\u00e7\u00e3o","Pesquisa em Dan\u00e7a","Dan\u00e7a do interior","Litoral Oeste CE","Pedagogia","Ancestralidades brasileiras","Cosmovis\u00e3o ind\u00edgena","Pesquisa em dan\u00e7as","Pesquisa metodol\u00f3gica"],"area":["Audiovisual","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6601,"name":"Cia  Bal\u00e9 Bai\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4896077","longitude":"-39.5754496"},"shortDescription":"A Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o integra e agrega dan\u00e7arin@s-criadores-int\u00e9rpret@s e artistas docentes atuantes em Itapipoca, Litoral Oeste do Cear\u00e1, h\u00e1 25 Anos de milit\u00e2ncia e resist\u00eancia. Pioneira no interior cearense, desenvolve processos colaborativos de pesquisa, cria\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de dan\u00e7as c\u00eanicas contempor\u00e2neas vislumbrando edificar est\u00e9ticas e narrativas pol\u00edticas, comunit\u00e1rias e ancestrais.","longDescription":"A Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desenvolve um trabalho pioneiro de investiga\u00e7\u00e3o, pesquisa, produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, com 25 anos de exist\u00eancia e atua\u00e7\u00e3o no interior do Cear\u00e1\/Brasil.\nBal\u00e9: bailado; Bai\u00e3o: Fus\u00e3o de possibilidades infinitas, ingredientes diversos que far\u00e3o um \u201cbai\u00e3o temperado\u201d, feij\u00e3o e arroz, misturas ou miscigena\u00e7\u00e3o. Bai\u00e3o tamb\u00e9m quer dizer \u201cbaiar\u201d na g\u00eanese da l\u00edngua portuguesa brasileira, ou seja: bailar, bailado, dan\u00e7a.\nComposta por dan\u00e7arin@s-int\u00e9rpretes-criador@s de forma\u00e7\u00e3o h\u00edbrida, a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o apresenta um balaio diversificado de atividades art\u00edsticas, culturais e socioeducativas realizadas na cidade de Itapipoca, regi\u00e3o do Vale do Curu\/ Litoral Oeste, no bojo da periferia, em assentamentos e comunidades quilombolas. Sua trajet\u00f3ria inicia em 1994 atuando nos movimentos sociais em defesa da cidadania e direitos humanos, agregando jovens dan\u00e7arinos dos bairros perif\u00e9ricos do munic\u00edpio de Itapipoca. Desde seu primeiro elenco, a Cia vem construindo seus exerc\u00edcios de prepara\u00e7\u00e3o corporal e processos de composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica a partir das necessidades coletivas dos seus membros, acolhendo e potencializando as singularidades de cada corpo-sujeito \u00e0 luz dos princ\u00edpios de Paulo Freire (Pedagogia da Autonomia), da cosmologia africana e ind\u00edgena e dos anseios dissidentes de uma dan\u00e7a contempor\u00e2nea brasileira descolonizada, aut\u00f4noma e libert\u00e1ria.\nA companhia apresenta no seu repert\u00f3rio espet\u00e1culos montados em processos colaborativos, sob dire\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno e artistas convidados. As est\u00e9ticas, po\u00e9ticas e dramaturgias de seus trabalhos coreogr\u00e1ficos nascem de quest\u00f5es relacionadas ao corpo contempor\u00e2neo e das implica\u00e7\u00f5es em seus territ\u00f3rios de exist\u00eancia, partindo dos mitos pessoais de cada dan\u00e7arino, das suas ancestralidades e engajamentos pol\u00edticos, vislumbrando dan\u00e7as c\u00eanicas coletivas, ritual\u00edsticas e interacionais.\nAtualmente a Bal\u00e9 Bai\u00e3o \u00e9 vinculada \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca (AARTI) e gerencia o Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca onde realiza a Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o em conv\u00eanio com a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE), a\u00e7\u00e3o formativa t\u00e9cnico-art\u00edstica em dan\u00e7as c\u00eanicas reconhecida pela Secretaria Estadual da Cultura do Cear\u00e1 (SECULT) como Escola livre da Cultura. \n\nForma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: A base de forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o \u00e9 plural. Todos os seus membros passaram por oficinas, cursos e resid\u00eancias ministradas por profissionais que se destacam no cen\u00e1rio da pesquisa, ensino e cria\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a no Cear\u00e1, Brasil e Mundo. \n\n- 2001: Dramaturgia na dan\u00e7a, um olhar de dentro (anatomia da dan\u00e7a e cria\u00e7\u00e3o de movimento expressivo) via Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, oficina ministrada por Val\u00e9ria Cano Bravi e Lu Favoreto da Cia Nova Dan\u00e7a, RJ. - 2001: Improvisa\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o (exerc\u00edcios e jogos de cria\u00e7\u00e3o em solo e duo atrav\u00e9s do sistema Laban - Alemanha) via Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, ministrada por Diane Elshout e Frank Handeler, Alemanha. - 2003: Dan\u00e7as Tradicionais Nordestinas (Frevo e Cavalo Marinho) com a dan\u00e7arina e atriz Rosane Almeida (esposa de Ant\u00f4nio N\u00f3brega) \u2013 PE, na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1. - 2003: T\u00e9cnica de Martha Graham (Dan\u00e7a Moderna Americana) via Instituto Drag\u00e3o do Mar, com Rosa Primo, diretora da Faculdade de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.  - 2005: Curso de capacita\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a c\u00eanica (Dan\u00e7as Tradicionais Populares, Consci\u00eancia Corporal e Composi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica), via Fundo de Amparo ao Trabalhador (FAT) e Instituto Drag\u00e3o do Mar, com Possid\u00f4nio Montenegro, Edileusa In\u00e1cio e Gerson Moreno, CE. - 2009: Curso de Dan\u00e7a Moderna, t\u00e9cnica de Jos\u00e9 Limon, via pr\u00f3-dan\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de bailarinos, core\u00f3grafos e professores de dan\u00e7a do Cear\u00e1), com Tha\u00eds Andrade, CE. - 2009: Resid\u00eancia de Teatro F\u00edsico com os Los Corderos, Espanha, dentro da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio dos 100 Anos do Teatro Jos\u00e9 de Alencar, no evento Zona de Transi\u00e7\u00e3o, Fortaleza - CE. - 2009: Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2009: Resid\u00eancia de Sistema Laban (composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica e dan\u00e7a-educa\u00e7\u00e3o) com a doutora e core\u00f3grafa Isabel Marques \u2013 SP, via Festival Nacional de Dan\u00e7a do Litoral Oeste \u2013 CE. - 2010: Dan\u00e7a afro contempor\u00e2nea (t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o em solo e em contato a partir dos c\u00f3digos de dan\u00e7a afro brasileiro) via Encontro Nacional dos Pontos de Cultura \u201cTeia Cultural\u201d, com a bailarina, core\u00f3grafa e doutora Kiusam de Oliveira - SP. - 2010: Resid\u00eancia de Performance Contempor\u00e2nea com Marcelo Evelin (PI) via A\u00e7\u00f5es formativas do MINC-FUNARTE, Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste. - 2010: Resid\u00eancia de Composi\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica com Lia Rodrigues (RJ) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.\n- 2010: Butoh com Maura Baiocchi (SP) por ocasi\u00e3o do CIRCULADAN\u00c7A no interior, a\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 em parceria com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o. - 2011: 2\u00aa. Resid\u00eancia Internacional de Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com a Cia de Dan\u00e7a da Finl\u00e2ndia As2wrists, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Finl\u00e2ndia e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1. - 2011: Laborat\u00f3rio Escrita do Movimento e interfer\u00eancia na cidade, com Joubert Arrais, mestre e cr\u00edtico em dan\u00e7a (CE), em colabora\u00e7\u00e3o com o Centro de Pesquisa em Movimento (CEM) de Portugal.  - 2011: Potencializa\u00e7\u00e3o do Corpo na Cena com Carlos Simioni (Grupo LUME \u2013 SP) atrav\u00e9s do CIRCULADAN\u00c7A, a\u00e7\u00e3o da 8\u00aa Bienal Internacional de Dan\u00e7a no Interior em parceria com o Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca. - 2012: Dan\u00e7a contempor\u00e2nea\/performance com Marcos Morais (SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca. -2012: Corpo na cena contempor\u00e2nea com Lu\u00eds Ferron (SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca. - 2013: Curso \u201cElementos do Movimento\u201d com Regina Advento (Tanztheater Wupertal Pina Bausch | Alemanha\/Brasil) na programa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es formativas do Ateli\u00ea Internacional de Dan\u00e7a, em Fortaleza CE. - 2014: Curso Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas com Rui Moreira (Cia Ser\u00e1qu\u00ea?\/ Belo Horizonte MG) atrav\u00e9s das Capacita\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas oferecidas pela FUNARTE 2014, Vila das Artes, Fortaleza CE. - 2015: Dan\u00e7as Africanas de Guin\u00e9 Conacri com Fanta Konat\u00ea (Guin\u00e9 Conacri \u2013 \u00c1frica) atrav\u00e9s do Instituto \u00c1frica Viva, Fortaleza CE. - 2015: Dan\u00e7as Negras Caboverdianas com Mano Preto (Cia Raiz de Polon\/ Cabo Verde \u00c1frica) atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE. - 2015: Corporeidades Negras Contempor\u00e2neas com Benjamin Abras (Belo Horizonte MG) atrav\u00e9s das a\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE. - 2015: Contato-improvisa\u00e7\u00e3o com Ricardo Neves (S\u00e3o Paulo SP) no Festival Latino-americano de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea: Dan\u00e7a \u00e0 Deriva, Centro de Refer\u00eancia da Dan\u00e7a de S\u00e3o Paulo. - 2016: Dan\u00e7a Afro Contempor\u00e2nea com Bruno de Jesus (Salvador BA) atrav\u00e9s da Circula\u00e7\u00e3o Nacional da Cia ExperimentandoNus, Galp\u00e3o da Cena, Itapipoca CE.\n\nPrincipais pr\u00eamios:\n- Pesquisa de linguagem em dan\u00e7a: \u201cA po\u00e9tica da Improvisa\u00e7\u00e3o\u201d - (2004), pelo 1\u00b0 Edital de Incentivo \u00e0s Artes do Cear\u00e1 - Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT);\n- Montagem de espet\u00e1culo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude\u201d - (2007), via Edital de Incentivo \u00e0s Artes do Cear\u00e1 (SECULT);\n- Circula\u00e7\u00e3o estadual de espet\u00e1culo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude\u201d -(2008), via Edital de Incentivo \u00e0s Artes do Cear\u00e1 (SECULT);\n- T\u00edtulo de Ponto de Cultura do estado do Cear\u00e1 - (2011), via Secretaria de Cultura do estado do Cear\u00e1 (SECULT);\n- Circula\u00e7\u00e3o nacional de espet\u00e1culo: \u201cDesbravadan\u00e7a: conex\u00e3o Itapipoca-Cear\u00e1-Brasil\u201d - (2011) via Pr\u00eamio Klauss Vianna, Funarte\/MINC;\n- Manuten\u00e7\u00e3o de companhia permanente: \u201cCia Bal\u00e9 Bai\u00e3o: Milit\u00e2ncia e resist\u00eancia da Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea no Interior Cearense\u201d - (2011) via Edital de Incentivo \u00e0s Artes do Cear\u00e1 (SECULT);\n- Circula\u00e7\u00e3o nacional de espet\u00e1culo: \u201cCircuito Negrume: Desbravando o Nordeste Quilombola \u2013 Espet\u00e1culo Negrume\u201d, atrav\u00e9s do Pr\u00eamio Funarte Arte Negra - (2013), Minist\u00e9rio da Cultura\/MINC;\n- Publica\u00e7\u00e3o de livro, v\u00eddeo-document\u00e1rio e montagem de espet\u00e1culo: \u201cCia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, 20 anos de dan\u00e7a cearense\u201d (2013), via Pr\u00eamio Klauss Vianna, Funarte\/MINC; \n- T\u00edtulo de Escola livre da Cultura, atrav\u00e9s do edital \u201cEscolas da Cultura do Cear\u00e1\u201d (2016) via Secretaria Estadual da Cultura (SECULT). \n\nRepert\u00f3rio:\nObras dirigidas por Gerson Moreno\n\uf076\tRebeli\u00e3o do Swing (1994)\n\uf076\tP\u00e1tria Sertaneja (1997)\n\uf076\tEtnia, o bai\u00e3o das tr\u00eas ra\u00e7as (1999)\n\uf076\tRebento, dan\u00e7ando o que restou... (2001)\n\uf076\tCarne Benta, o bailado do corpo divino-profano (2003)\n\uf076\tCabor\u00e9 \u2013 solo (2003)\n\uf076\tBonan\u00e7a (2004)\n\uf076\tIntimidades (2004)\n\uf076\tSincronia Quebrada (2005)\n\uf076\tFinitude, sobre o tempo e a eterna idade (2006)\n\uf076\tNo advento do ser \u2013 solo (2005)\n\uf076\tAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude (2006)\n\uf076\tRemanescentes (2007)\n\uf076\tEst\u00e9tica (2007)\n\uf076\tS\u00f3lidos (2008)\n\uf076\tMaquinaria (2009)\n\uf076\tCumplicidade na contram\u00e3o - solo (2009)\n\uf076\tEm quatro compartimentos (2010)\n\uf076\tLamentos e gozos da Imperatriz de Itapipoca (2010)\n\uf076\tNegrume (2010)\n\uf076\tSobre aquilo que permanece (2011)\n\uf076\tO que n\u00e3o cabe em mim \u2013 solo (2011)\n\uf076\tA inven\u00e7\u00e3o do bai\u00e3o teimoso (2012)\n\uf076\tArquiteturas instant\u00e2neas (2012)\n\uf076\tRedes de dan\u00e7ar (2013)\n\uf076\tPipoca preta (2014)\n\uf076\tNegrume - solo (2014)\n\uf076\tCafu\u00e7\u00fas (2015)\n\uf076\tSolos proibidos em tempos de intoler\u00e2ncia (2015)\n\uf076\tPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas (2015)\n\uf076\tRepert\u00f3rios morenos \u2013 solo (2015)\n\uf076\tCaba\u00e7a cafuza (2016)\n\uf076\tOrix\u00e1 Cafuzo e outras divindades \u2013 solo (2017)\n\uf076\tCabe\u00e7as Sagradas (2017)\n\uf076\tEstado de luta (2018)\n\nObras dirigidas por core\u00f3grafos convidados\n\n\uf076\tProposi\u00e7\u00f5es de Marcelo Evelin (PI), Lia Rodrigues (RJ) e Andrea Bardawil (CE):\nEspet\u00e1culo: \u201cLamentos e gozos da Imperatriz de Itapipoca\u201d (2010)\n\uf076\tDire\u00e7\u00e3o de Andrea Bardawil (Cia Andan\u00e7as, Fortaleza CE):\nSolo de Gerson Moreno: \u201cO que n\u00e3o cabe em mim\u201d (2011)\n\uf076\tDire\u00e7\u00e3o de Isabel Marques (Caleidos SP):\nReleitura do espet\u00e1culo: \u201cMapas Urbanos\u201d (2012)\n\uf076\tDire\u00e7\u00e3o de Andrea Bardawil (Cia Andan\u00e7as, Fortaleza CE):\nEspet\u00e1culo: \u201cReceitas de bai\u00e3o e outros pratos\u201d (2015)\n\uf076\tDire\u00e7\u00e3o de Rui Moreira (Cia Ser\u00e1Qu\u00ea?\/ Belo Horizonte MG):\nEspet\u00e1culo: \u201cBori\u201d (2016)\n\uf076\tDire\u00e7\u00e3o de Benjamin Abras (Belo Horizonte MG):\nEspet\u00e1culo: \u201cHadaratte\u201d (2016)\n\nCircula\u00e7\u00f5es nacionais\/internacionais:\n2007 - Espet\u00e1culo \u201cRemanescentes\u201d | Est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha, Brasilia (DF) | Feira Nacional dos munic\u00edpios brasileiros, em parceria com a Prefeitura Municipal de Itapipoca CE.\n2009 - Encontro Nacional de Solos verbais e n\u00e3o verbais \u201cSOLUS \u2013 ano II\u201d, Ipatinga (MG): Espet\u00e1culo \u201cCumplicidade na contram\u00e3o\u201d, de Gerson Moreno | Centro Cultural Usiminas;\n2012 - Circula\u00e7\u00e3o \u201cDesbravadan\u00e7a: conex\u00e3o Itapipoca\/Cear\u00e1\/Brasil\u201d via Pr\u00eamio Klauss Vianna\/MINC\/FUNARTE 2011, nos Estados do Piau\u00ed, Bahia, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo, com o espet\u00e1culo \u201cLamentos e gozos da Imperatriz de Itapipoca\u201d, o filme de dan\u00e7a \u201cA t\u00e1bua\u201d e a oficina de cria\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o \u201cPl\u00e1sticas e po\u00e9ticas da improvisa\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a\u201d.\n2010 - Cidade de Praia | Cabo Verde (\u00c1frica): Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d no evento internacional Conex\u00e3o Cabo Verde\/ \u00c1frica, via Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 2010, a\u00e7\u00e3o promovida em parceria Governo do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) e Governo de Cabo Verde.\n2013 - Festival Panorama 2013 | Rio de Janeiro (RJ): Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cLamentos e gozos da Imperatriz de Itapipoca\u201d na programa\u00e7\u00e3o oficial.\n2014 \u2013 Circula\u00e7\u00e3o do Espet\u00e1culo \u201cNegrume\u201d atrav\u00e9s do Projeto \u201cCircuito Negrume: Desbravando o Nordeste Quilombola\u201d, Pr\u00eamio Funarte Arte Negra, nos Estados do Piau\u00ed, Maranh\u00e3o, Pernambuco, Bahia e Cear\u00e1. \n- Apresenta\u00e7\u00f5es dos solos \u201cNegrume\u201d (Viana J\u00fanior), \u201cSobre aquilo que permanece\u201d (Gerson Moreno) e do v\u00eddeo-dan\u00e7a \u201cT\u00e1bua\u201d (Cacheado Braga) no Festival Latino-americano de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea \u201cDan\u00e7a \u00e0 Deriva\u201d - Centro de Refer\u00eancia da Dan\u00e7a de S\u00e3o Paulo (SP). \n2015 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o dos espet\u00e1culos: \u201cNegrume\u201d e \u201cPrel\u00fadio para dan\u00e7as caboclas\u201d no \"Puentes - Encuentro Internacional de Arte Esc\u00e9nico Contempor\u00e1neo\", em Asunci\u00f3n\/Paraguay, a convite do \u201cTercer Espacio Colectivo Art\u00edstico\u201d. \n2016 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas\u201d na 4\u00aa Mostra Latino-americana de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea Dan\u00e7a \u00e0 Deriva, Galeria Olido, S\u00e3o Paulo (SP);\n2017 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o dos solos: \u201cOrix\u00e1 Cafuzo e outras divindades\u201d e \u201cHadaratte\u201d, de Gerson Moreno, no Festival Internacional de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea Kontornu, Assomada e Praia, Cabo Verde (\u00c1frica);\n2018 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cPrel\u00fadios para dan\u00e7as caboclas\u201d no Festival Nacional de Dan\u00e7a de Itacar\u00e9 (BA) e do EPA (Encontro Perif\u00e9rico das Artes), Salvador (BA);\n2019 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do experimento\/dueto \u201cEntre pontos riscados\u201d no EPA (Encontro Perif\u00e9rico das Artes) em Salvador (BA); \n- Palestra dan\u00e7ada de Gerson Moreno \u201cCorporeidades ancestrais na cena contempor\u00e2nea\u201d e v\u00eddeo-Dan\u00e7a \u201cOrix\u00e1 cafuzo e outras divindades\u201d na programa\u00e7\u00e3o do Festival Nacional de Dan\u00e7a de Itacar\u00e9 (BA).","createTimestamp":{"date":"2016-05-29 23:54:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5989,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 03:30:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5989,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ciabalebaiao\/?fref=ts","emailPublico":"","endereco":"Rua Raimundo Lopes de Sousa, 331 , Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Lopes de Sousa","En_Num":"331","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","telefonePublico":"","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ciabalebaiao\/","instagram":"@ciabalebaiao","children":[6654,6656,6660,6663,6664],"spaces":[474],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Africanidade","Companhia de Dan\u00e7a","Dan\u00e7aAfro","Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea","Dan\u00e7a Cearense","Dan\u00e7a do interior","Pesquisa em Dan\u00e7a","Corporeidades cearenses","Dan\u00e7a de Itapipoca","Pesquisa de corporeidades","Cria\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica"],"area":["Dan\u00e7a","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Afro-brasileira","Cultura Ind\u00edgena","Artes integradas","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Arte de Rua","Quilombola","Economia Criativa","Artes Visuais"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6654,"name":"Edileusa In\u00e1cio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4863415","longitude":"-39.5730629"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina-int\u00e9rprete-criadora, professora de dan\u00e7a, arte-educadora e pedagoga atuante na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"Natural de Aquiraz CE, \u00e9 dan\u00e7arina, atriz, professora de dan\u00e7a, core\u00f3grafa e arte-educadora atuante na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde 1997. Pesquisa as dan\u00e7as tradicionais populares do nordeste brasileiro. Desde crian\u00e7a convive e vivencia os folguedos que nascem nas festas populares cearenses. Em 2003 participou de uma forma\u00e7\u00e3o com Rosane Almeida (esposa de Ant\u00f4nio N\u00f3brega\/PE\/SP), desde ent\u00e3o passou a aprofundar sistematicamente os c\u00f3digos que fazem as manifesta\u00e7\u00f5es de cunho tradicional. Formada em Pedagogia pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (FACEDI\/UECE), \u00e9 professora de dan\u00e7as na Escola livre de dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, diretora art\u00edstica do Programa Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade de Itapipoca e dan\u00e7arina da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde sua primeira forma\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-06-01 12:09:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5989,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-01 18:34:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6601,"user":5989,"subsite":null,"endereco":"Rua Ant\u00f4nio Barroso Neto, 2554 , Violete, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Barroso Neto","En_Num":"2554","En_Bairro":"Violete","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia de Dan\u00e7a","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Ponto de Cultura","Dan\u00e7aAfro","Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6660,"name":"Benedita M\u00e1rcia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4897268","longitude":"-39.5749826"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina-int\u00e9rprete-criadora, professora de dan\u00e7a, atriz e pedagoga atuante na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"Natural de Itapipoca \u00e9 dan\u00e7arina, atriz, professora de dan\u00e7a e teatro, graduada em Pedagogia pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (FACEDI\/UECE). Iniciou sua trajet\u00f3ria art\u00edstica no Movimento de Artistas da Caminhada (MARCA) na d\u00e9cada de noventa, atuando como atriz nos grupos de teatro popular \u201cCativarte\u201d e \u201cTroup Metamorfose\u201d, onde teve forma\u00e7\u00e3o em t\u00e9cnica teatral e participou do elenco de v\u00e1rios espet\u00e1culos de teatro de rua e infantis. A convite de Gerson Moreno participou do corpo de baile do espet\u00e1culo \u201cEtnia, o bai\u00e3o das tr\u00eas ra\u00e7as\u201d (1999) desde ent\u00e3o comp\u00f5e seu elenco. Atualmente \u00e9 professora do Programa AABB Comunidade de Itapipoca, Escola livre de dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o e dan\u00e7arina da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o. ","createTimestamp":{"date":"2016-06-01 15:41:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5989,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-01 18:34:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6601,"user":5989,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Lopes de Sousa, 402 , Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Lopes de Sousa","En_Num":"402","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia Vidan\u00e7a","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Dan\u00e7a do interior","Cria\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica","Ponto de Cultura"],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6663,"name":"Vaneila Ramos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4901821","longitude":"-39.5740424"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina-Int\u00e9rprete-criadora, professora de dan\u00e7a, core\u00f3grafa e pedagoga atuante na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"Natural de Itapipoca \u00e9 dan\u00e7arina, atriz, professora de dan\u00e7a, core\u00f3grafa e pedagoga formada pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (FACEDI\/UECE). Iniciou sua atua\u00e7\u00e3o na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o em 1999 participando do espet\u00e1culo \u201cEtnia, o bai\u00e3o das tr\u00eas ra\u00e7as\u201d. Suas bases t\u00e9cnicas iniciais na \u00e1rea de performance corporal para a cena nascem no Teatro Popular atrav\u00e9s do Grupo Teatral \u201cCativarte\u201d de Itapipoca, vinculado ao Movimento de Artistas da Caminhada (MARCA) na qual foi atriz durante 06 anos. \u00c9 professora de dan\u00e7a concursada pela Prefeitura Municipal de Itapipoca, onde atua em projetos socioculturais com crian\u00e7as e adolescentes; professora de dan\u00e7as do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena e dan\u00e7arina da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-06-01 16:22:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5989,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-01 18:34:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6601,"user":5989,"subsite":null,"endereco":"Rua Frei Cassiano , 2111 , Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Frei Cassiano","En_Num":"2111","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6664,"name":"Edilene Soriano","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4993363","longitude":"-39.5995209"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina-Int\u00e9rprete-criadora, artista circense, artista pl\u00e1stica, professora de dan\u00e7a e arte-educadora atuante na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"Natural de Itapipoca CE, \u00e9 dan\u00e7arina, core\u00f3grafa, artista pl\u00e1stica, artista circense, professora de dan\u00e7a e educadora f\u00edsica formada pela Universidade Estadual do Vale do Acara\u00fa (UVA). Atua na Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde 2005, a partir do espet\u00e1culo \u201cBal\u00e9 do Novo Mil\u00eanio\u201d, trabalho conclusivo do Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a do FAT(Fundo de Amparo ao Trabalhador). Desenvolve uma pesquisa voltada a t\u00e9cnica de Martha Graham desde 2003, a partir da capacita\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a Moderna ministrada por Rosa Primo (Fortaleza CE) oferecida pelo Instituto Drag\u00e3o do Mar. Atualmente \u00e9 professora de dan\u00e7as do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena, Circo Escola de Itapipoca e dan\u00e7arina da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2016-06-01 16:54:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5989,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-01 18:34:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6601,"user":5989,"subsite":null,"endereco":"Rua Antonio Carvalho, 574 , Cacimbas, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio Carvalho","En_Num":"574","En_Bairro":"Cacimbas","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia de Dan\u00e7a","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Ponto de Cultura","Artes circenses","Arte-Educa\u00e7\u00e3o"],"area":["Dan\u00e7a","Circo","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6751,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca - AARTI","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4900065","longitude":"-39.5743712"},"shortDescription":"Entidade que agrega e mobiliza os n\u00facleos de artes c\u00eanicas residentes no Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca, especificamente Cias, grupos e coletivos atuantes nas \u00e1reas de dan\u00e7a, performance, m\u00fasica e audiovisual, destacando as Cias Bal\u00e9 Bai\u00e3o e Rebentos, Tambores Afro Bai\u00e3o, Advento Audiovisual, N\u00facleo de Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas e a Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca - AARTI\n\nTrajetos hist\u00f3ricos:\nA hist\u00f3ria de Itapipoca (cidade do Litoral Oeste do Cear\u00e1) \u00e9 marcada por grandes mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude em torno de organiza\u00e7\u00f5es sociais, grupos alternativos, movimentos art\u00edstico-culturais que no in\u00edcio da d\u00e9cada de 80 ganharam impulso dentro de movimentos populares atuantes nos bairros perif\u00e9ricos da cidade. Entre esses movimentos se destacava o MARCA (Movimento de Artistas da Caminhada), integrando lideran\u00e7as de juventude que articulavam a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e mostra de dan\u00e7a, teatro, artes visuais e m\u00fasica nas comunidades em que estavam inseridos. \n\nNa d\u00e9cada de noventa esse movimento suscitou a forma\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de v\u00e1rios grupos de dan\u00e7a e teatro nos bairros da cidade de Itapipoca, como tamb\u00e9m articulou eventos culturais em parceria com associa\u00e7\u00f5es, escolas e departamento de cultura vinculado \u00e0 secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio. Ofereceu oficinas de arte para artistas da sede urbana e interior (assentamentos e comunidades quilombolas), estreias de espet\u00e1culos em espa\u00e7os diversos de Itapipoca, cidades vizinhas e capital, encontros e f\u00f3runs de \u201cartistas da caminhada\u201d da cidade e da regi\u00e3o do Litoral Oeste. \n\nAl\u00e9m de produzir mostras, capacita\u00e7\u00f5es e encontros, o MARCA tamb\u00e9m tinha participa\u00e7\u00e3o frequente em outros espa\u00e7os e eventos de cunho social e popular produzidos por entidades parceiras, sempre buscando firmar a\u00e7\u00f5es em rede divulgando as produ\u00e7\u00f5es dos grupos art\u00edsticos e do movimento como um todo na cidade, localidades e regi\u00e3o. Entre essas entidades destacam-se na hist\u00f3ria o Sindicato dos Servidores P\u00fablicos de Itapipoca, Uruburetama e Tururu (SINDSEP) e a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE-FACEDI).\n\nA d\u00e9cada de noventa foi de grande difus\u00e3o estadual e nacional dos grupos veteranos do movimento, onde tiveram apari\u00e7\u00f5es bastante significativas nos principais eventos que fazem o circuito art\u00edstico no Cear\u00e1, Nordeste e Brasil. A Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, a Troup Metamorfose de Teatro e a Banda Dona Zefinha (todos de Itapipoca) come\u00e7aram a ser reconhecidos pelos trabalhos singulares e autorais que produziam, primeiramente na regi\u00e3o (Litoral Oeste e Vale do Curu) onde circularam em todas as cidades, e consequentemente no estado e pa\u00eds. A inser\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno (diretor da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o) no Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 (Instituto Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura) viabilizou a amplia\u00e7\u00e3o do movimento de artistas de Itapipoca nos aspecto t\u00e9cnico, possibilitando a sistematiza\u00e7\u00e3o de processos de pesquisa e cria\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a, a formata\u00e7\u00e3o de projetos de forma\u00e7\u00e3o de plateia, circula\u00e7\u00e3o em programa\u00e7\u00f5es, mostras e festivais de \u00e2mbito nacional e internacional e a\u00e7\u00f5es empreendedoras para capta\u00e7\u00e3o de recursos. \n\nEssas novas aspira\u00e7\u00f5es contagiaram toda a Regi\u00e3o do Litoral Oeste, Vale do Curu e Aracatia\u00e7u (Territ\u00f3rio da Cidadania atualmente), provocando o surgimento e fortalecimento de grupos de dan\u00e7a e teatro, como tamb\u00e9m a produ\u00e7\u00e3o de eventos art\u00edstico-culturais dentro dos munic\u00edpios (mostras locais) e novas parcerias com prefeituras atrav\u00e9s de Secretarias de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Turismo. A maior refer\u00eancia de articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o das cidades que comp\u00f5em o movimento de artistas do Vale do Curu passou a ser o ACONCHEG\u00c3O DE ARTE-VIDA (Assembleia dos n\u00facleos art\u00edsticos da regi\u00e3o), acontecimento anual e itinerante que unificava FORMA\u00c7\u00c3O (oficinas, palestras e debates), MOSTRA (apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos de dan\u00e7a e teatro) e CELEBRA\u00c7\u00c3O (viv\u00eancias m\u00edsticas focando a integra\u00e7\u00e3o, o afeto e a confraterniza\u00e7\u00e3o entre os grupos art\u00edsticos), planejado e assumido pelas lideran\u00e7as (representantes de cada munic\u00edpio) que juntas faziam a comiss\u00e3o de coordena\u00e7\u00e3o do Vale do Curu.  \n\nEm 2001, a equipe central do Movimento de Artistas de Itapipoca formada por representantes dos n\u00facleos de dan\u00e7a e teatro, iniciou a discuss\u00e3o em torno da cria\u00e7\u00e3o de uma associa\u00e7\u00e3o que articularia os n\u00facleos de artes c\u00eanicas da cidade. \nA conjuntura exigia a estrutura\u00e7\u00e3o de uma entidade empreendedora, aberta para novas parcerias, atenta e interligada ao circuito cultural, l\u00facida e comprometida com a causa das artes c\u00eanicas no munic\u00edpio, estado e pa\u00eds. Em 2003 foi fundada a Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca (AARTI).\n\nObjetivo da AARTI:\nAgregar, articular e mobilizar artistas, grupos, Cias e coletivos de dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica e audiovisual de Itapipoca, arte-educadores, lideran\u00e7as comunit\u00e1rias e afins em torno da pesquisa, investiga\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de uma arte s\u00f3cio-afetiva-transformadora, vislumbrando a edifica\u00e7\u00e3o de humanos sens\u00edveis a causa da vida, aut\u00f4nomos, conscientes, criativos, empreendedores e colaborativos.\n\nAtividades:\n- Oficinas de forma\u00e7\u00e3o continuada nas \u00e1reas de: dan\u00e7as, percuss\u00e3o afro-brasileira e artes audiovisuais;\n- Mostra mensal \"ARTE CASEIRA\" com apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos de dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica e v\u00eddeo-dan\u00e7a, produzidos pelos n\u00facleos residentes no galp\u00e3o da cena, artistas\/grupos\/cias convidados de Itapipoca, regi\u00e3o e capital;\n- Mostra regional: \"INTEN\u00c7\u00d5ES\", realizada em uma semana intensiva do m\u00eas de Julho, com programa\u00e7\u00e3o diversificada integrando a\u00e7\u00f5es formativas, interfer\u00eancias de rua, instala\u00e7\u00f5es, mostra de video-arte, exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica, apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos e experimenta\u00e7\u00f5es c\u00eanicas que dialoguem com dan\u00e7a, teatro e m\u00fasica. A mostra agrega as cidades do Vale do Curu, Litoral Oeste e capital do Cear\u00e1;\n- Pesquisa em dan\u00e7a e cria\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica;\n- Circula\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos do repert\u00f3rio da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o e Rebentos na regi\u00e3o, estado do Cear\u00e1 e demais estados brasileiros;\n- Resid\u00eancias e oficinas com artistas nacionais e internacionais em parceria com a Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Festival do Litoral Oeste e Minist\u00e9rio da Cultura\/MINC\/FUNARTE.\n- Pesquisa, cria\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o das Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas Brasileiras agregando educadores, artistas e lideran\u00e7as comunit\u00e1rias no N\u00facleo de Dan\u00e7as Negras do Galp\u00e3o da Cena.\nPremia\u00e7\u00f5es:\nDesde 2004 a AARTI \u00e9 proponente dos projetos da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o contemplados por editais de pesquisa, montagem e circula\u00e7\u00e3o, em \u00e2mbito estadual e nacional. \n\nAo todo foi agraciada com quatro premia\u00e7\u00f5es estaduais via Edital de Incentivo \u00e0s Artes, a\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) e tr\u00eas premia\u00e7\u00f5es nacionais via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC) que contemplou suas atividades de pesquisa, produ\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o: \n\n1a. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Pesquisa de linguagem em dan\u00e7a. T\u00edtulo: \u201cA po\u00e9tica da Improvisa\u00e7\u00e3o\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2004.\nAtrav\u00e9s dessa premia\u00e7\u00e3o a Cia organizou um cronograma de experimenta\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas que originou a sistematiza\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios de aquecimento, cria\u00e7\u00e3o corporal e composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica do Bal\u00e9 Bai\u00e3o.    \n2a. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Montagem de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cFinitude, sobre o tempo e a eterna idade\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2006.\nTrabalho livremente inspirado no livro de Rubem Alves \u201cSobre o tempo e a eterna idade\u201d, estreou no Projeto \u201cQuinta com Dan\u00e7a\u201d, no Centro cultural Drag\u00e3o do Mar e circulou no interior cearense em mostras e eventos culturais.  \n3\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Montagem de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude...\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2007.\nEspet\u00e1culo de conceito filos\u00f3fico, discute as buscas humanas incessantes, suas fragilidades e inquietudes seculares. Foram 05 meses de processo de estudos e viv\u00eancias para se estrear na Mostra de Artes C\u00eanicas Inten\u00e7\u00f5es, em Itapipoca \u2013 CE. O espet\u00e1culo ficou em cartaz no Quinta com Dan\u00e7a do Drag\u00e3o do Mar, no Centro Cultural Bom Jardim e na Programa\u00e7\u00e3o Oficial da Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.  \n4\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Circula\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culo. T\u00edtulo: \u201cAdvento do Ser, met\u00e1foras da inquietude\u201d via Edital de Incentivo \u00e0s Artes da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) | 2008.\nO pr\u00eamio favoreceu a circula\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo em cinco cidades do interior cearense: Paracuru, Sobral, Tururu, Trairi e Paraipaba, cidades que possuem Cias de dan\u00e7a contempor\u00e2nea e escolas de dan\u00e7a que se afinam com a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o desde a d\u00e9cada de noventa, dentre elas a Escola de dan\u00e7a de Paracuru e a Escola de Artes de Trairi. Al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo, a Cia ministrou uma oficina de contato-improvisa\u00e7\u00e3o para artistas locais a partir da t\u00e9cnica desenvolvida no Bal\u00e9 Bai\u00e3o.\n5\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Ponto de Cultura do estado do Cear\u00e1. T\u00edtulo: \u201cGalp\u00e3o da Cena de Itapipoca\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2011.\nContemplada pelo 2\u00b0 Edital de Ponto de Cultura da Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT) a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, n\u00facleo da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca \u2013 AARTI, ter\u00e1 apoio financeiro durante tr\u00eas anos para dar prosseguimento, ampliar e difundir as atividades desenvolvidas em sua sede, o Galp\u00e3o da Cena, tais como: N\u00facleo de Forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a para adolescentes, n\u00facleo de pequisa e produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo-dan\u00e7a, n\u00facleo de percuss\u00e3o e tradi\u00e7\u00f5es afro-brasileiras, n\u00facleo de produ\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e capta\u00e7\u00e3o de recursos e n\u00facleo de confec\u00e7\u00e3o de figurinos e adere\u00e7os para a cena.\n6\u00aa. Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Circula\u00e7\u00e3o Nacional Klauss Vianna. T\u00edtulo: \u201cDesbravadan\u00e7a: conex\u00e3o Itapipoca-Cear\u00e1-Brasil\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2011.\nAtrav\u00e9s do pr\u00eamio Funarte de Dan\u00e7a Klauss Vianna 2011, categoria circula\u00e7\u00e3o nacional de dan\u00e7a, a Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o celebrou seus 18 anos circulando em quatro estados brasileiros: Piau\u00ed, Bahia, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo, compartilhando da oficina de cria\u00e7\u00e3o \u201cPl\u00e1sticas e po\u00e9ticas da improvisa\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a\u201d, do v\u00eddeo-dan\u00e7a \u201cT\u00e1bua\u201d e apresentando o espet\u00e1culo \u201cLamentos e gozos da Imperatriz de Itapipoca\u201d. \n7\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Publica\u00e7\u00f5es. T\u00edtulo: \u201c20 anos de milit\u00e2ncia da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o no Cear\u00e1\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2013.\nAtrav\u00e9s do pr\u00eamio Funarte de Dan\u00e7a do Klauss Vianna 2013, categoria Publica\u00e7\u00f5es, a entidade foi contemplada com um projeto de pesquisa e publica\u00e7\u00e3o de livro sobre a trajet\u00f3ria de 20 anos da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o: metodologia, linguagem e inser\u00e7\u00e3o socioeducativa.\n8\u00aa Premia\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea: Arte Negra. T\u00edtulo: \u201cNegrume, desbravando o nordeste quilombola\u201d via Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE) | 2013.\nPr\u00eamio que garantiu a circula\u00e7\u00e3o nacional da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o com o espet\u00e1culo \u201cNegrume\u201d.\n\nPublica\u00e7\u00f5es:\nA Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 publicou em 2008 a Revista \u201cOlharCE\u201d, primeira revista espec\u00edfica da dan\u00e7a cearense. As a\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca e Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o s\u00e3o citadas nas P\u00e1ginas 32 e 34: \u201cA dan\u00e7a que transborda o Cear\u00e1\u201d, das jornalistas Thatiane Paiva e Thais Gon\u00e7alves;\nA Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE) atrav\u00e9s dos professores Ana Cristina de Morais, Solange Xerez, Daniel Cassiano Lima e Frederico Jorge Costa, publicou em 2010 o Livro \u201cVozes da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (FACEDI), reflex\u00f5es, experi\u00eancias e perspectivas em educa\u00e7\u00e3o\u201d. O livro aborda a hist\u00f3ria, metodologia de a\u00e7\u00e3o e perspectivas da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca \u2013 AARTI, nas p\u00e1ginas  31 a 48, artigo escrito pela mestra em Educa\u00e7\u00e3o Ana Cristina de Morais em colabora\u00e7\u00e3o com Ant\u00f4nio Danisneo Braga (Cacheado Braga), bailarino, professor da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, universit\u00e1rio da FACEDI e bolsista-pesquisador da UECE em arte-educa\u00e7\u00e3o, intitulado: \u201cA defesa do ensino de artes a partir das articula\u00e7\u00f5es entre o Movimento de Artistas e arte-educadores representado pela AARTI, e as institui\u00e7\u00f5es educativas de Itapipoca-CE: A perspectiva das redes de movimentos\u201d.\nLivro: \"Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, 20 Anos em Companhia\", lan\u00e7ado em 2015 na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do Pr\u00eamio de Dan\u00e7a Klauss Vianna do MINC\/Funarte, Categoria Companhias Consolidadas (2013).\n\nDivulga\u00e7\u00f5es em m\u00eddias e redes sociais:\nJornais: \nCaderno 3 do Di\u00e1rio do Nordeste, 4 de Dezembro de 2005: Por ocasi\u00e3o de Edileusa In\u00e1cio, bailarina do Bal\u00e9 Bai\u00e3o ter ganhado o pr\u00eamio na \u00e1rea de montagem de espet\u00e1culo de dan\u00e7a via II Edital de Incentivo \u00e0s Artes. A p\u00e1gina juntou v\u00e1rios artistas contemplados para falarem sobre os \u201cp\u00f3s e contras\u201d do edital. Edileusa \u00e9 citada como membro atuante na Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca.\nRegional do Di\u00e1rio do Nordeste, 2 de Maio de 2007: Por ocasi\u00e3o do projeto de forma\u00e7\u00e3o de plateia \u201cIntervalo com Arte\u201d assumido pela Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca em parceria com a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE\/FACEDI) todas as quartas feiras. A p\u00e1gina divulgava essa a\u00e7\u00e3o.\nRegional do Di\u00e1rio do Nordeste, 15 de Julho de 2008: Por ocasi\u00e3o da 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Mostra de Artes C\u00eanicas \u201cInten\u00e7\u00f5es\u201d promovida pela Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca (AARTI) em parceria com o Sindicato dos Servidores P\u00fablicos de Itapipoca (SINDSEP) e UECE-FACEDI. A p\u00e1gina fala sobre a hist\u00f3ria da entidade, do trabalho desenvolvido no Galp\u00e3o da Cena pelo Bal\u00e9 Bai\u00e3o, apresenta os desafios de se produzir e circular no interior e divulga a Mostra Inten\u00e7\u00f5es, suas atra\u00e7\u00f5es, oficinas e apoiadores.\nVida e Arte do O Povo, 29 de Maio de 2009: Por ocasi\u00e3o dos 15 Anos de Hist\u00f3ria e Atua\u00e7\u00e3o da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o em Itapipoca e Estado do Cear\u00e1. A p\u00e1gina destaca a trajet\u00f3ria da Cia, desde sua forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica at\u00e9 seu trabalho coreogr\u00e1fico mais recente em cartaz no Teatro do Drag\u00e3o do Mar, no projeto de forma\u00e7\u00e3o de plateia \u201cQuinta com Dan\u00e7a\u201d, o espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d.\nSites:\nNo site da Prefeitura de Itapipoca www.itapipoca.ce.gov.br por ocasi\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio estabelecido entre Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca (AARTI) e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio para a realiza\u00e7\u00e3o do Projeto de Ensino de Artes nas escolas.\nNo site de dan\u00e7a www.umabailarina.blogspot.com por ocasi\u00e3o do I Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste na qual a Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca foi proponente.\nNos sites de dan\u00e7a www.spdrj.com.br e www.dancabrasil.com.br da contribui\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca no I Semin\u00e1rio Internacional de Dan\u00e7a e no X Festival Nacional de Dan\u00e7a de fortaleza (FENDAFOR) ministrando oficina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, palestra e apresentando o espet\u00e1culo \u201cS\u00f3lidos\u201d.\nNo site de dan\u00e7a www.tecidoafetivo.com por ocasi\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca e diretor da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o no encontro de pesquisadores de dan\u00e7a \u201cTecido Afetivo\u201d de 07 a 12 de Junho de 2010 na Praia de Flecheiras, Trairi-CE.\nBlogs:\nNo blog da Sociedade de promo\u00e7\u00e3o e apoio a fam\u00edlia de Itapipoca soprafi3393.arteblog.com.br onde a Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca \u00e9 citada junto com mais nove entidades como colaboradora e parceira nas a\u00e7\u00f5es realizadas pela mesma no munic\u00edpio de Itapipoca. \nNo blog do N\u00facleo de Artes C\u00eanicas da FACEDI-UECE nacefacedi.blogspot.com onde a entidade \u00e9 citada como colaboradora na forma\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es em artes c\u00eanicas da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca.\nNo blog da FACEDI - UECE lutemos.blogspot.com por ocasi\u00e3o do I\u00b0 Encontro de Movimentos Sociais e Universidade \u201cA crise do capital e a organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-cultural dos movimentos sociais\u201d onde a AARTI \u00e9 citada como um dos movimentos sociais participantes\/contribuintes do evento.\nRevista:\nNa 1\u00aa Revista de dan\u00e7a do Cear\u00e1 \u201cOlharCE\u201d por ocasi\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o efetiva da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o, n\u00facleo atuante da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca na Bienal Internacional de Dan\u00e7a de 2008.\n\nParceiros:\n- Sindicato dos Servidores P\u00fablicos de Itapipoca (SINDSEP);\n- Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (FACEDI \u2013 UECE);\n- Centro de Estudos do Trabalho e de Assessoria ao Trabalhador (CETRA);\n- Associa\u00e7\u00e3o Quilombola de \u00c1gua Preta \u2013 Tururu CE;\n- Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1;\n- Associa\u00e7\u00e3o dos bailarinos, core\u00f3grafos e professores de dan\u00e7a do Cear\u00e1 (PRODAN\u00c7A);\n- WM Produ\u00e7\u00f5es;\n- Secretaria de Cultura do Estado do Cear\u00e1 (SECULT);\n- Minist\u00e9rio da Cultura (MINC\/FUNARTE).","createTimestamp":{"date":"2016-06-06 00:41:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6092,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-19 18:11:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":36823,"user":6092,"subsite":null,"emailPublico":"aartiitapipoca@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3631-2279","endereco":"Rua Raimundo Lopes de Sousa, 331 , Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Lopes de Sousa","En_Num":"331","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/galpaodacena\/","instagram":"@galpaodacena","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[475],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Artes C\u00eanicas","Itapipoca","Dan\u00e7a de Itapipoca","Artes Integradas","AARTI","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Cia Rebentos","Tambores Afro Bai\u00e3o","Advento Audiovisual","Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas","Escola livre de dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Mostra Arte Caseira","Mostra Inten\u00e7\u00f5es","Bloco Afro Bai\u00e3o"],"area":["Dan\u00e7a","M\u00fasica","Audiovisual","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Cultura Negra","Fotografia","Cinema","Circo","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6870,"name":"Gil Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4920502","longitude":"-39.5763243"},"shortDescription":"Dan\u00e7arino na Cia Rebentos de Dan\u00e7as.","longDescription":"Dan\u00e7arino na Cia Rebentos de Dan\u00e7as, com forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica em Dan\u00e7a pela Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, via Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena. \n\n","createTimestamp":{"date":"2016-06-07 19:19:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6179,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-01 23:02:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6179,"subsite":null,"endereco":"Rua Vicente Siebra, 1979, ap altos, Coqueiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Vicente Siebra","En_Num":"1979","En_Complemento":"ap altos","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","site":"https:\/\/www.facebook.com\/ciarebentos\/?fref=ts","telefonePublico":"","emailPublico":"giloliveira.cetra@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Companhia de Dan\u00e7a","DAN\u00c7A","performance","Poesia","arte","cultura","Cia Rebentos","Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","itapipoca"],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9169,"name":"juvillian carneiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5036367","longitude":"-39.5812228"},"shortDescription":"ator,palha\u00e7o, educador social, arte - educador,t\u00e9cnico em dan\u00e7a, diretor geral da cia de teatro atua\u00e7\u00e3o e da escola livre de teatro atua\u00e7\u00e3o, produtor cultural, acad\u00eamico de servi\u00e7o social e farm\u00e1cia.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-22 00:08:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7986,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 20:51:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7986,"subsite":null,"emailPublico":"juvilliancosta@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99744-9646","endereco":"eubia barroso , 2397  ,  boa vista, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"eubia barroso","En_Num":"2397","En_Bairro":"boa vista","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9297,"name":"Marcos Braga","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator -  Memorialista\/ Pesquisador - Monitor de Artes- Produtor Cultural- Contador de hist\u00f3rias infantis","longDescription":"Marcos Braga, cearense, iniciou seus trabalhos na d\u00e9cada de 90 com produ\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos teatrais em grupos de juventude da Par\u00f3quia de Nossa Senhora das Merc\u00eas. Foi professor de Literatura e L\u00edngua Portuguesa em escolas da rede particular de ensino de Itapipoca. Atuou como Assessor T\u00e9cnico da Secretaria de Cultura e Turismo de Itapipoca em dois per\u00edodos de 2001\/2003 e de 2011\/2012.\nPresidente fundador da AARTI (Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca) de 2003 \/2006.\nMonitor de Artes (Teatro) acompanhou adolescentes e crian\u00e7as em cidades do Litoral Oeste\/Vale do Curu - Uruburetama \/2004 \u2013 Mira\u00edma\/ 2008 a 2009 e Itapipoca de 2010 a 2016.\nCoordenou os projetos Mirante das Artes em 2008 e Arte na Escola de 2010 a 2012, o projeto de Educa\u00e7\u00e3o Patrimonial Museu Itinerante de Itapipoca de 2010 a 2012.\nNa Escola Dalva Barbosa de Azevedo foi monitor de teatro do Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o de 2014 a 2017.\nAtualmente como Pesquisador e Memorialista est\u00e1 na Coordena\u00e7\u00e3o do Projeto ARTE NO CIEC da Secretaria de Cultura e Turismo de Itapipoca.como tamb\u00e9m \u00e9 diretor dos Grupos :  Estrela Dalva de Teatro (acompanhando crian\u00e7as de 09 a 12 anos) e CIA Teatral OZ ATREVIDOS ( Adolescentes e Jovens entre 16 a 22 anos). Tamb\u00e9m atua como Monitor de Arte da Prefeitura Municipal de Itapipoca, onde coordena o CIEC - Centro Integrado de Esporte e Cultura.","createTimestamp":{"date":"2016-12-04 21:48:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8042,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-21 14:08:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8042,"subsite":null,"emailPublico":"meninodengenho@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99988-3093","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[19828,21468,24538],"spaces":[],"projects":[1049,1308,1318],"ownedOpportunities":[],"events":[2939],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Museu","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Literatura","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10134,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Cardume","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.1502046","longitude":"-39.4376913"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria, Cultural, Ambiental e Social da Praia das Pedrinhas \nNome Fantasia: Associa\u00e7\u00e3o Cardume","longDescription":"A associa\u00e7\u00e3o Cardume tem por principais finalidades:\n- Promover a organiza\u00e7\u00e3o com vistas a uma melhor compreens\u00e3o dos problemas ligados \u00e0 comunidade;\n- Identificar problemas de interesses comuns de seus associados e procurar solu\u00e7\u00f5es;\n- Estabelecer contatos com entidades afins e outras organiza\u00e7\u00f5es, visando a troca de ideias, experi\u00eancias ou realiza\u00e7\u00f5es de projetos;\n- Desenvolver projetos e a\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas da sa\u00fade, esportes, lazer, entretenimento, cultura e educa\u00e7\u00e3o;\n- Manter conv\u00eanios ou outros instrumentos legais com \u00d3rg\u00e3os p\u00fablicos ou privados, objetivando captar recursos que permitam o desenvolvimento s\u00f3cio-econ\u00f4micos dos associados;\n- Orientar seus associados com vist ao trabalho cultural, esportivo e social, preservando o meio ambiente.","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 15:27:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8703,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-18 16:09:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8703,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/Associa%C3%A7%C3%A3o-Cardume-Praia-das-Pedrinhas-661834867259618\/?fref=ts","emailPublico":"festivalojuoba@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98722-3056","endereco":"BALEIA, S\/N , PEDRINHAS, 62500-000, ITAPIPOCA, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"BALEIA","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"PEDRINHAS","En_Municipio":"ITAPIPOCA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[10284],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["A\u00e7\u00e3o Cultural","festivais de m\u00fasica"],"area":["Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10370,"name":"Il\u00ea Ax\u00e9 Ogum J\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4895119","longitude":"-39.578021"},"shortDescription":"A Casa de Cultura Afro-Brasileira Il\u00ea Ax\u00e9 Ogum J\u00e1 \u00e9 um Terreiro de Candombl\u00e9 e Casa Cultural que tem como finalidade de preservar e divulgar as muitas formas das manifesta\u00e7\u00f5es afro-brasileiras, desde a preserva\u00e7\u00e3o das plantas sagradas, ritos religiosos e manifesta\u00e7\u00f5es  da cultura popular de matriz africana e art\u00edsticas.  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-19 17:25:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8875,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-19 18:36:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8875,"subsite":null,"emailPublico":"mesquitasouza@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3631-1721","endereco":"Rua Anast\u00e1cio Barroso Valente, S\/N , Cruzeiro, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Anast\u00e1cio Barroso Valente","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Cruzeiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra","Cultura Popular","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12715,"name":"luana  sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49817177386498","longitude":"-39.583568572998"},"shortDescription":"Dan\u00e7aria da Cia Rebentos de Dan\u00e7as, formada pela Escola livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o, no curso t\u00e9cnico-profissionalizante de Dan\u00e7as C\u00eanicas Contempor\u00e2neas. Estudante cursando a Gradua\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancias Sociais pela Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE.","longDescription":"Natural de Fortaleza-CE, Dan\u00e7arina, e, iniciou sua trajet\u00f3ria em 2010, no projeto social \" Polo de Atendimento\" na modalidade de dan\u00e7a,  que foi gerenciado pela Prefeitura Municipal de Itapipoca. Em 2012 seguiu com aulas na Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, e em 2016 na Cia Rebentos de Dan\u00e7as. Tem como base t\u00e9cnica de estudo, Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, e dan\u00e7as Afro Referenciadas. Dan\u00e7aria atuante no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena e formada pela Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o no curso t\u00e9cnico profissionalizante de Dan\u00e7as C\u00eanicas Contempor\u00e2neas, em conv\u00eanio com a Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE e a Universidade Federal do Cear\u00e1-UFC.\n\nRepertorio:\n2011: No Ceara \u00e9 assim, assim \u00e9 no ceara\n2012: Bloco Afro  Bai\u00e3o\n2012: Rascunho\n2013: Pipoca Preta\n2014: Sincronia Quebrada (Releitura da obra da cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o)\n2014: Cabe\u00e7as Sagradas\n2015:  P\u00e1tria Sertaneja (Releitura da obra da cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o)\n2015: Sobre Pessoas e Tamboretes\n2015: Rebeli\u00e3o do Passo\n2015: O tempo do 15\n2016: O Golpe\n2017: Solos Proibidos em Tempos de Intoler\u00e2ncia\n2017: Etnia, o bai\u00e3o das tr\u00eas ra\u00e7as\n2018: Experimento: Insurg\u00eancias  \n2018: Experimento: Cartilagem\n2019: Espet\u00e1culo P\u00e1tria Sertaneja \n\nHist\u00f3rico de Forma\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica\nCURSOS\n\n2010: Projeto social POLO DE ATENDIMENTO com Edilene Soriano, da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o 2010_2011\n\n2012: forma\u00e7\u00e3o na Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o 2012-2016 \nN\u00facleo de forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o  de Artes C\u00eanicas de Itapipoca-AARTI\n\n2013: Forma\u00e7\u00e3o continuada em \u00e1udio visual no N\u00facleo advento de \u00e1udio visual com Cacheado Braga (Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o-CE)  pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena 2013_2015\n\n2017: Curso T\u00e9cnico-Profissionalizante de Dan\u00e7as C\u00eanicas Contempor\u00e2neas, pela Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o conv\u00eanio com a Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE e a Universidade Federal do Cear\u00e1-UFC - 152h \n\n2017: Curso da Agente Cultural com Bambu Artepura (CE), pelo SENAC 160h\n\nRESID\u00caNCIAS E OFICINAS \n\n2012: Oficina de Dan\u00e7a contempor\u00e2nea com Silvia Moura Bailarina e Coreografa (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es.\n\n2013: Oficina \"Salto de um Tigre\": Estados Corporais Energ\u00e9ticos- por Jonathan Pessoa\\Coletivo Cambada no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2013: Oficina de Ragga Jam com Rubens Lopes (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es  \n\n\n2014: Oficina de Dan\u00e7as Urbana com Jorge Luis (CE) no ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es\n\n2015: Oficina de Bal\u00e9 Cl\u00e1ssico com Alex Santiago (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena \n\n2015: Oficina de Ragga Jam e corporeidades afro-ancestrais com Rubens Lopes (CE) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena- Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es \n\n2015: Oficina Experimentos para o Abra\u00e7o com Marina Carleial (CE) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena _ Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es   \n\n2015: Residencia de Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas com Gerson Moreno (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2015: oficina de Coco e Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Thiago Soares (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2016:Oficina Brincantes, Jogo Ancestral \/ Cia ExperimentandoNUS (BA) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Carlos Ant\u00f4nio, Cia N Infinito (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2016: Oficina Corpo Brincante com Val\u00e9ria Pinheiro, pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Sabio Godoy (Paraguai) pelo Ponto de cultura Galp\u00e3o da cena\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7as Negras com Geron Moreno (CE) no ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena -  Mostra Inten\u00e7\u00f5es\n\n2017: Oficina Sem os P\u00e9s no Ch\u00e3o \/ Cia Suspensa (MG) Pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da  Cena  \n\n2017: Oficina de Dan\u00e7a-Teatro: \"O Corpo e Politica\" com M\u00e1rcio Medeiros (Teatro M\u00e1quina\/Prodan\u00e7a Fortaleza-CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es  \n\n2017: Resid\u00eancia \" Corpo, Imagem e Peso\" com Eric Vin\u00edcius e Edmar C\u00e2ndido (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena \n\n2018: Roda de Di\u00e1logos Emergentes - De Onde Nascem as Dramaturgias: Uma Conversa Micropol\u00edtica com Caroline Holanda (CE) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Semana da Dan\u00e7a \n\n2018: Forma\u00e7\u00e3o Continuada: Dan\u00e7as Urbanas, Fundamentos, Vocabul\u00e1rios e Reinven\u00e7\u00f5es com Rickson Barros (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena\n\n2018: Forma\u00e7\u00e3o Continuada: Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea e as quest\u00f5es da presen\u00e7a com Souza Frota (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2018: Conex\u00e3o Col\u00f4mbia \/ Brasil, Viv\u00eancia de Dan\u00e7as afrocolombianas   com Karol \u00c1lvarez \/ Cia Bailes inhonestos y provocatibos no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","createTimestamp":{"date":"2017-03-10 12:14:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10785,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 12:59:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10785,"subsite":null,"emailPublico":"luannasousaa1404@gmail.com","endereco":"Rua Antonio barroso neto, 2465 , Violete, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio barroso neto","En_Num":"2465","En_Bairro":"Violete","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","Cia Rebentos","Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o","Associa\u00e7\u00e3o de artes c\u00eanicas de Itapipoca-AARTI"],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12719,"name":"Cia Ikann\u00fas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.50828086945828","longitude":"-39.5829033851624"},"shortDescription":"Criada no ano de 2014 com intuito de agregar jovens do bairro Ladeira, BBoys que j\u00e1 se aventuravam no mundo do Break Dance, a Cia Ikann\u00fas (nome em yorub\u00e1 que quer dizer F\u00faria) deu in\u00edcio \u00e0s suas a\u00e7\u00f5es com uma primeira apari\u00e7\u00e3o no Bloco Afro Bai\u00e3o em 2015, apresentando a coreografia de dan\u00e7a Afro e Break Dance, resultando em uma mistura que se transforma no \u201cAfrobreak\u201d, !","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-10 13:32:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10788,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-13 12:38:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10788,"subsite":null,"emailPublico":"ciaikannus@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12910,"name":"Agricelha  Andrade","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.48686316485667","longitude":"-39.5718634128571"},"shortDescription":"Arte educadora de dan\u00e7as negras no quilombo de \u00e1gua preta, dan\u00e7arina da Cia rebentos de dan\u00e7as e residente do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de itapipoca.","longDescription":"Agricelha Andrade \u00e9 dan\u00e7arina,arte educadora ,e atualmente cursa servi\u00e7o social no instituto Acest de itapipoca. Iniciou sua atu\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a no ano de 1994 na Callegari academia de dan\u00e7a no estado de S\u00e3o paulo ,2001foi atuante Cia bal\u00e9 bai\u00e3o e atualmente \u00e9 dan\u00e7arina da Cia Rebentos de dan\u00e7a. \u00c9 arte educadora no quilombo \u00e1gua preta ''tururu-ce'' onde atua no projeto sociocultural com crian\u00e7as e adolescentes e residente no ponto de cultura galp\u00e3o da cena.","createTimestamp":{"date":"2017-03-13 18:26:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10944,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-15 23:45:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10944,"subsite":null,"En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"RUA Antonio Barroso Neto","En_Bairro":"violete","En_Municipio":"itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","endereco":"RUA Antonio Barroso Neto, 2375 , violete, 62500-000, itapipoca, CE","En_Num":"2375","emailPublico":"agricelhaandrade@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cia Rebentos","Ponto de Cultura Galpao da cena","Performance"],"area":["Cultura Negra","Dan\u00e7a","Audiovisual","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13095,"name":"Alan  Barroso","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.43665815855908","longitude":"-39.57275390625"},"shortDescription":"Natural de Itapipoca \u2013 CE, m\u00fasico, arranjador, baixista. Teve sua primeira experi\u00eancia com m\u00fasica no projeto realizado pela prefeitura Municipal de Itapipoca em 2010 onde teve a oportunidade estudar viol\u00e3o. Atualmente \u00e9 Co-fundador, Co-produtor e baixista da banda SOBREC\u00c9US.","longDescription":"Natural de Itapipoca \u2013 CE, m\u00fasico, arranjador, baixista. Teve sua primeira experi\u00eancia com m\u00fasica no projeto realizado pela Prefeitura Municipal de Itapipoca em 2010 onde estudava viol\u00e3o, com o maestro Marcos Barreto. \n\n\tNo final do ano de 2014 teve sua primeira experi\u00eancia com o contrabaixo quando foi chamado para estudar e ser baixista da banda PJ da diocese de Itapipoca (Pastoral da Juventude), participou de v\u00e1rias forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica como dan\u00e7a, teatro e forma\u00e7\u00e3o sociais. A PJ \u00e9 um organismo de a\u00e7\u00e3o social cat\u00f3lica da Am\u00e9rica Latina. \n\n\tEm 2015 ingressou no curso de Licenciatura em Qu\u00edmica, onde atrav\u00e9s de uma bolsa de Extens\u00e3o (PROEX) interessou na Banda\/Projeto LUTEMOS (Laborat\u00f3rio Universit\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Popular, Trabalho e Movimentos Sociais), que tinha como objetivo a forma\u00e7\u00e3o e pesquisa  da M\u00daSICA COMO UM MEIO CULTURAL E POLITICO. Teve a oportunidade de participar de v\u00e1rios eventos como, Calouradas realizada pela UECE\/FACEDI, apresenta\u00e7\u00e3o na XX SEMANA UNIVERSITARIA DA UECE em Fortaleza, no XXVII Encontro Estadual MST \u2013 CE. \n\n\tNo final de 2016 e in\u00edcio de 2017 participou da banda Itapipoquense Molongos e os Mandingas, como Co-fundador, compositor, baixista e arranjador junto com Bruno Aruna. A banda tinha como abjetivo Pluralidade, liberdade e irrever\u00eancia, atrav\u00e9s de experimenta\u00e7\u00f5es est\u00e9ticos-musicais tentado apresentar as v\u00e1rias faces da conviv\u00eancia humana no ch\u00e3o do palco. A banda lan\u00e7ou um EP denominado Sinestesia e participou de v\u00e1rios eventos de visibilidade no munic\u00edpio como: Mostra DE Inten\u00e7\u00f5es promovida pelo ponto cultural Galp\u00e3o da Cena, IX Festival das Flores idealizada pela Prefeitura de Itapipoca-CE, 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o do  Cantos e Cantos ao redor do fogo realizado pela UECE\/FACEDI, 15\u00aa Semana de Museus. \n\n\tAjudou a criar eventos culturais, independente e gratuito nas pra\u00e7as de Itapipoca como agente cultural. Atualmente \u00e9 Co-fundador, Co-produtor e baixista da banda SOBREC\u00c9US, banda independente de seguimento autoral que nesse ano lan\u00e7ou seu primeiro EP \u2013 Detentos de Si.","createTimestamp":{"date":"2017-03-18 11:24:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11078,"updateTimestamp":{"date":"2018-04-10 10:20:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11078,"subsite":null,"emailPublico":"alanbarroso03@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99647-3965","endereco":"Rua Inoc\u00eancio Braga, 3013 , Ladeira, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Inoc\u00eancio Braga","En_Num":"3013","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alan.barroso.5","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Musica","contrabaixo","Sobrec\u00e9us","@sobrec\u00e9us","itapioca","sert\u00e3o"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13772,"name":"HUGO APOLIN\u00c1RIO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.56824782162862","longitude":"-39.6474266052246"},"shortDescription":"Bailarino, artista pl\u00e1stico, professor e core\u00f3grafo de dan\u00e7a e teatro.","longDescription":"\u00c9 bailarino, artista pl\u00e1stico, professor e core\u00f3grafo de dan\u00e7a e teatro, componente da Cia Rebentos, n\u00facleo de extens\u00e3o da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o residente no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca, e diretor cultural da Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a.\nSua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a come\u00e7a em 2007 quando se insere na Escola livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o e no meio junino no GRUFI \u2013 Grupo Folcl\u00f3rico de Itapipoca. Desde ent\u00e3o vem tendo capacita\u00e7\u00f5es permanentes em dan\u00e7as tradicionais populares, t\u00e9cnica de Martha Graham, dan\u00e7as afro brasileiras, nordestinas, contato-improvisa\u00e7\u00e3o, Laban: estudo do movimento, teatro f\u00edsico e composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica. Em 2008 a convite de Gerson Moreno participou do processo de montagem, estreia e circula\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cRemanescentes\u201d inspirado em c\u00f3digos de matriz negra. A obra se apresentou no est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha (Feira Cultural do Nordeste) em Bras\u00edlia DF, atrav\u00e9s da Secretaria de Cultura Municipal de Itapipoca. A partir de 2009 come\u00e7ou a ter participa\u00e7\u00f5es em espet\u00e1culos produzidos com alunos da referida escola sob dire\u00e7\u00e3o de Gerson Moreno e Edileusa In\u00e1cio, no geral projetos de releituras de espet\u00e1culos do repert\u00f3rio da Cia, tais como: \u201cP\u00e1tria Sertaneja\u201d e \u201cEst\u00e9tica\u201d. De 2010 a 2011 ingressou no n\u00facleo \u201cBal\u00e9 Bai\u00e3o Jovem\u201d, formado por alunos mais antigos da escola livre, que em 2012 tornara-se a Cia Rebentos onde \u00e9 membro at\u00e9 hoje.\n\u00c9 formado em Turismo, pela Escola Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Rita Aguiar Barbosa (Liceu de Itapipoca) e trabalha como educador no Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, vinculado a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Municipal de Itapipoca e Governo Federal.\nAtualmente com grande bagagem, estar\u00e1 \u00e0 frente, como marcador e produtor da Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a, desenvolvendo um papel de l\u00edder no desempenho da quadrilha nos festivais.","createTimestamp":{"date":"2017-04-10 14:21:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11612,"updateTimestamp":{"date":"2017-04-28 23:31:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11612,"subsite":null,"emailPublico":"hugoapolinariot@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9851-3654","endereco":"Rua Prof. Chico do Bei, 10 , Salgadinho, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Prof. Chico do Bei","En_Num":"10","En_Bairro":"Salgadinho","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[14139],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14139,"name":"Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4147247646241","longitude":"-39.539794921875"},"shortDescription":"Quadrilha Junina Festa na Ro\u00e7a","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-04-28 16:51:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11612,"updateTimestamp":{"date":"2017-04-28 23:33:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13772,"user":11612,"subsite":null,"emailPublico":"hugoapolinariot@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9851-3654","endereco":"RUA PROFESSOR CHICO DO BEI, 10 , SALGADINHO, 62500-000, ITAPIPOCA, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"RUA PROFESSOR CHICO DO BEI","En_Num":"10","En_Bairro":"SALGADINHO","En_Municipio":"ITAPIPOCA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14226,"name":"FRANCISCO URBANO DA SILVA FILHO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5483762","longitude":"-39.5160568"},"shortDescription":"Venho atuando nas diversas manifesta\u00e7\u00f5es culturais, dando \u00eanfase para os movimentos e festejos juninos, onde atuo desde 2007 e como presidente a partir de 2015!","longDescription":"Sou membro da quadrilha Fogo Jovem desde 2007, onde sempre estivemos \u00e0 frente dos eventos organizados pela mesma, desde os eventos intitulado Rainha G Litoral oeste que produzimos desde 2015, bem como na produ\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o dos festivais FESTFOGO - Festival Regional de Quadrilhas da Fogo Jovem, que acontece desde 2007, que objetiva fomentar a cultura junina, ao tempo em que integra diversos grupos juninas da regi\u00e3o Litoral Oeste. Tamb\u00e9m temos atuado em escolas de samba, blocos carnavalescos e grupos teatrais ligados a Igreja!","createTimestamp":{"date":"2017-04-30 13:15:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11864,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-12 17:05:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11864,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/urbanojuniior","emailPublico":"juniiorfilho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99659-2951","endereco":"MAXIMILIANO COELHO , 795, Igreja de S\u00e3o Francisco, Fazendinha, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"MAXIMILIANO COELHO","En_Num":"795","En_Complemento":"Igreja de S\u00e3o Francisco","En_Bairro":"Fazendinha","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[14238],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15239,"name":"Gelmo Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4971076","longitude":"-39.5773834"},"shortDescription":"25 anos\nCantor, compositor, dan\u00e7arino e poeta\nMora em Itapipoca-CE\nVocalista e performer no grupo Tambores Afro Bai\u00e3o\nEm produ\u00e7\u00e3o do show c\u00eanico-musical \"O que a mem\u00f3ria amou ficou eterno\"","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-26 14:33:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12692,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 14:43:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12692,"subsite":null,"emailPublico":"g.misterb@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99845-2233","endereco":"Caio Prado, 961, Pra\u00e7a dos 3 Climas, Coqueiro, 62508-054, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-054","En_Nome_Logradouro":"Caio Prado","En_Num":"961","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sousa.omleg","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","En_Complemento":"Pra\u00e7a dos 3 Climas","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Meio Ambiente","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Cultura Digital","Dan\u00e7a","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15671,"name":"Aldo Pallaka","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musico Arranjador e Produtor Musical","longDescription":"Aldo Pallaka \u00e9 musico arranjador e produtor musical, cantor, compositor e professor de viol\u00e3o e guitarra. Atua nas areas citadas h\u00e1 mais de vinte anos.","createTimestamp":{"date":"2017-07-03 13:56:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13104,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 12:57:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13104,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/studiocristao\/","emailPublico":"aldopallaka@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99911-0089","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[40239],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Sa\u00fade"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18758,"name":"Mateus de Castro Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.18096656023646","longitude":"-39.3998908996582"},"shortDescription":"Ind\u00edgena, puxador de Tor\u00e9m, Agente ambiental Ind\u00edgena, agricultor e pesquisador da cultura alimentar do Povo Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do munda\u00fa","longDescription":"Eu sou Mateus de Castro Ferreira, jovem ind\u00edgena da etnia Trememb\u00e9, moro\nna aldeia S\u00e3o Jos\u00e9 na Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa,\nItapipoca, Cear\u00e1. Estudante de agronomia na Universidade da Integra\u00e7\u00e3o\nInternacional da Lusofonia Afro-Brasileira- UNILAB, agricultor, agente\nambiental ind\u00edgena, pescador artesanal, jovem lideran\u00e7a, tocador de tambor e\npuxador no Ritual Sagrado Tor\u00e9m.\nMinha hist\u00f3ria com o alimento se funde nas origens ancestrais da minha\nfam\u00edlia, onde desde os primeiros sabores degustados na inf\u00e2ncia, quando meu\npai chegava com o peixe do alto mar e minha m\u00e3e com os cuidados das\nplanta\u00e7\u00f5es no ao redor de casa. Cresci num contexto em que \u00e9 natural o\nalimento ser protagonista da celebra\u00e7\u00e3o, da f\u00e9 e da cura. Minha av\u00f3 Raimunda\ntinha receitas ind\u00edgenas para matar a fome desde a \u201ctiquara de coco\u201d ao \u201cbeiju\nde massa\u201d, e meu av\u00f4 L\u00e9o, conhecedor do uso de plantas nativas na medicina\ntradicional. Acredito que esses saberes s\u00e3o potencias da cultura alimentar\nind\u00edgena, e que h\u00e1 possibilidades de aprofundar esses conhecimentos atrav\u00e9s\nda troca de experi\u00eancias e da valoriza\u00e7\u00e3o do fazer saber ind\u00edgena.","createTimestamp":{"date":"2017-12-14 18:19:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15453,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-24 21:34:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15453,"subsite":null,"emailPublico":"mateustremembe10@gmail.com","endereco":"zona rural, s\/n , Aldeia S\u00e3o Jos\u00e9, 62520-000, itapipoca, CE","En_CEP":"62520-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"itapipoca","En_Bairro":"Aldeia S\u00e3o Jos\u00e9","En_Nome_Logradouro":"zona rural","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","En_Complemento":"Marinheiros","children":[34373,34375,34387,34410],"spaces":[1732,1733,1901],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5900],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura ind\u00edgena"],"area":["Outros","Cultura Popular","Cultura Ind\u00edgena","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19755,"name":"Bruno Aruna","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Vocalista, guitarrista e diretor musical da banda Sobrec\u00e9us. J\u00e1 trabalha com a m\u00fasica desde de 2006, organizando eventos independente em Itapipoca, cidade do interior do Cear\u00e1. Participou de alguns eventos de forma\u00e7\u00e3o direta, destacando-se uma atividade organizada pelo Festival Ponto.CE, com parceria da Casa de Teatro Dona Zefinha, que inclu\u00eda oficinas e momentos de aprecia\u00e7\u00e3o musical.","longDescription":"Estudante de Licenciatura em Qu\u00edmica pela Universidade Estadual do Cear\u00e1, campus Itapipoca. Iniciou na m\u00fasica na pr\u00e9-adolesc\u00eancia, por volta dos 13 anos atrav\u00e9s do estudo do viol\u00e3o. Com 17 anos, passou a tocar na noite como m\u00fasico contratado em bandas de baile.  Vendo que a mera reprodu\u00e7\u00e3o n\u00e3o era suficiente, decidiu enveredar pelo caminho da m\u00fasica autoral. Como esse segmento n\u00e3o possu\u00eda muitos incentivos na sua cidade natal, decidiu atuar como produtor cultural, organizando eventos independentes na cidade. Recentemente, participou do Festival Ponto.Ce, que aconteceu em Itapipoca-CE durante um final de semana de fevereiro. Compositor, vocalista e produtor musical, s\u00e3o fun\u00e7\u00f5es que acumula em seu mais novo projeto: a banda Sobrec\u00e9us.","createTimestamp":{"date":"2018-02-06 23:56:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16215,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-09 23:05:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16215,"subsite":null,"emailPublico":"brunomaiden2375@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9959-7885","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sobreceus\/","site":"https:\/\/www.facebook.com\/brunnoaruna","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","instagram":"@sobreceus","children":[19884,24456],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Sobrec\u00e9us","M\u00fasica","Banda"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19884,"name":"Sobrec\u00e9us","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.46133262388435","longitude":"-39.5755004882812"},"shortDescription":"O espet\u00e1culo \"Sob as cal\u00e7adas, a praia\" mescla m\u00fasicas dos dois EPs da banda. A sonoridade, agora incrementada com texturas e noises, apresenta overdubs, r\u00edtmicas ex\u00f3ticas e um som bem mais progressivo. A fim de construir uma linha por onde se espera conduzir o ouvinte a diferentes sensa\u00e7\u00f5es, a varia\u00e7\u00e3o din\u00e2mica \u00e9 um elemento bem explorado o tempo todo, para enfim, contar uma hist\u00f3ria.","longDescription":"Sobrec\u00e9us, fundada em 2017 na cidade de Itapipoca-Cear\u00e1 com objetivo de difundir a m\u00fasica que nasce das viv\u00eancias e refer\u00eancias de seus integrantes. O grupo \u00e9 formado por Bruno Aruna, Eric Moreira e Gustavo Barroso. Uma caracter\u00edstica marcante \u00e9 o desapego com f\u00f3rmulas. O processo de concep\u00e7\u00e3o musical baseia-se essencialmente na diversidade e no experimentalismo. Em suas composi\u00e7\u00f5es deparamo-nos com uma variedade de sons e estilos, que nos oferecem uma letra costurada pela m\u00fasica e apresentada em atos. Em 2018 lan\u00e7ou seu primeiro EP, Detentos de Si, que se propunha levantar quest\u00f5es normalmente subjetivas, como os porqu\u00eas, os sentidos e os h\u00e1bitos. J\u00e1 em 2019,  com o EP - Sob as cal\u00e7adas, a praia, custeado por um crowdfunding, a banda traz debates no campo das liberdades universais, como o espa\u00e7o da mulher na sociedade, o \"tratamento\" dado aos socialmente indesej\u00e1veis, al\u00e9m das rela\u00e7\u00f5es interpessoais em si.\n\nJ\u00e1 tocou:\n\n- Semana de integra\u00e7\u00e3o \u00e0 Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE\n- Show de abertura da turn\u00ea Dona Zefinha Volante;\n- Festival Pipoca Rock\n- Festival Ponto.CE\n- Temporada de Arte Cearense - Espa\u00e7o Rogaciano Leite - CCDMAC;\n- Em Uruburetama, Cear\u00e1 - Show - Prefeitura Municipal;\n- Mostra Musical Som das Pedras - Itapipoca, Cear\u00e1","createTimestamp":{"date":"2018-02-22 12:57:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16215,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-24 15:51:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19755,"user":16215,"subsite":null,"site":"http:\/\/tnb.art.br\/rede\/sobreceus","emailPublico":"sobreceus@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9959-7885","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sobreceus\/","En_CEP":"62500-000","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","endereco":"Deusdete de Oliveira, 2375 , Ladeira, 62500-000, Itapipoca, CE","En_Nome_Logradouro":"Deusdete de Oliveira","En_Num":"2375","En_Bairro":"Ladeira","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","instagram":"@sobreceus","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Itapipoca","M\u00fasica","Rock","Autoral"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20008,"name":"Abor\u00edgenes Viajantes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.57921278586063","longitude":"-39.55078125"},"shortDescription":"Formada em 2017, Abor\u00edgenes Viajantes, teve in\u00edcio ao lan\u00e7ar seu primeiro single, \"Tom Z\u00e9\" (Mocker \/ Tratore). Atualmente a banda \u00e9 composta por Pepe Alves, \u00cdtalo Cardoso e Elly Greiner.\nNa bagagem tamb\u00e9m consta o EP \"Uma Janela Pra Segunda\" (Nuvem Produ\u00e7\u00f5es), o single \"Mambembe\" e o EP Som Sil\u00eancio e Saudade.","longDescription":"Formada em 2017, Abor\u00edgenes Viajantes, teve in\u00edcio ao lan\u00e7ar seu primeiro single, \"Tom Z\u00e9\" (Mocker \/ Tratore). Atualmente a banda \u00e9 composta por Pepe Alves, \u00cdtalo Cardoso e Elly Greiner.\n\nNa bagagem tamb\u00e9m consta o EP \"Uma Janela Pra Segunda\" (Nuvem Produ\u00e7\u00f5es) o single \"Mambembe\" e o EP Som Sil\u00eancio e Saudade.\n\nTrazendo um som dan\u00e7ante, com elementos da m\u00fasica brasileira, o Abor\u00edgenes Viajantes, vem galgando espa\u00e7o dentro da cena fortalezense.","createTimestamp":{"date":"2018-02-28 13:10:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16427,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-20 17:18:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16427,"subsite":null,"site":"http:\/\/facebook.com\/aborigenesviajantes","emailPublico":"aborigenes.contato@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99719-2012","endereco":"RUA NW 06, 22B, BLOCO 25, ARATURI, 61655-560, CAUCAIA, CE","En_CEP":"61655-560","En_Nome_Logradouro":"RUA NW 06","En_Num":"22B","En_Complemento":"BLOCO 25","En_Bairro":"ARATURI","En_Municipio":"CAUCAIA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[20095],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","banda","coletivo","bandascearenses"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20276,"name":"Jailon Mendes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O cearense, Jailon Mendes, iniciou seu trabalhos em 2012 no Programa de integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade, fazendo a modalidade Teatro. Fez oficinas de teatro, palha\u00e7o\/clown e circo.\nHoje \u00e9 ator na Cia de Teatro OZ Atrevidos.\nFez parte da Turminha do Panqueka.\nApresentou programas humor\u00edsticos na Web Tv Bom Dmais.","longDescription":"O cearense, Jailon Mendes, iniciou seus trabalhos em 2012 no Programa de integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade, fazendo a modalidade Teatro, aulas ministradas por Benedita Xavier. Saindo da AABB, em 2014, ingressou no CIEC (Centro de integra\u00e7\u00e3o Esporte e Cultura) dando continuidade ao Teatro com o Professor Ednando Alves.\n\nEm 2015, \u00e9 criada a Cia de Teatro Oz Atrevidos, a partir do projeto Arte no CIEC (Centro Integrado de Esporte e Cultura), com aulas de Clown e Teatro de rua ministradas por Ednando Alves. Finalizando com o espet\u00e1culo o fim da picada, texto de Gerson Moreno, com o tema combate a dengue. Atualmente, Jailon, \u00e9 membro dessa Cia, tendo dire\u00e7\u00e3o de Marcos Braga (ator, memorialista e produtor cultural).\n\nEm 2016, atuou no espet\u00e1culo Paix\u00e3o de Cristo, dirigido por Ednando Alves e Marcos Braga, encenado no CIEC mais conhecido como Danus\u00e3o. No mesmo ano participou do projeto F\u00e1brica de talentos realizado pela AMBEVI (Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Bairro do Violete) apoiado pela ENEL Distribui\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 conhecida anteriormente como Companhia Energ\u00e9tica do Cear\u00e1 (COELCE), atuando como a personagem Joaquim, em Caos de Fam\u00edlia apresentado na sede da ENEL em Fortaleza.\n\nEm 2017, come\u00e7ou a atuar como Palha\u00e7o Z\u00e9 Fa\u00edsca na Turminha do Panqueca dirigida por Juvilian Carneiro (Palha\u00e7o Panqueka).\nParticipou da remontagem do espet\u00e1culo Her\u00f3is As Avessas, anteriormente montado pelos alunos da FACEDI (Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca UECE) em 2014. A remontagem do espet\u00e1culo foi dirigida por Marcos Braga, junto com o ator e bailarino da Escola e Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, Idell Andrade. Teve aulas de teatro f\u00edsico e estudando a hist\u00f3ria do Brasil mergulhando no per\u00edodo da Ditadura Militar. A estreia da remontagem foi em 24 e Julho de 2017 na abertura da Mostra Inten\u00e7\u00f5es 2017, promovida pela AARTI (Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca) e Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena, no CIEC. \nParticipou de duas oficinas promovidas pela Mostra Inten\u00e7\u00f5es:\n- Oficina de Dan\u00e7a-Teatro: \"corpo e pol\u00edtica\" ministrada por M\u00e1rcio Medeiros (Teatro M\u00e1quina\/Prodan\u00e7a, Fortaleza CE).\n- Oficina de Performance: \"corpo\/ forma performance\"' ministrada por Henrique Castro (Prodan\u00e7a, Fortaleza CE).\n\nEm seguida a Cia Teatral Atrevidos faz uma circula\u00e7\u00e3o com a remontagem do espet\u00e1culo Her\u00f3is As Avessas, pelos seguintes espa\u00e7os:\n- I Sarau do IFCE campus - Itapipoca-CE\n- XXVII Semana da FACEDI e no encontro de juventude na SOPRAFI (Sociedade de Promo\u00e7\u00e3o e Apoio \u00e0s Fam\u00edlias de Itapipoca), Itapipoca-CE\n- II FESTAMA (Festival de Esquetes Teatrais de Uruburetama), Uruburetama-CE\n- Festival de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, Fortaleza-CE\n- Teatro S\u00e3o Jo\u00e3o, Sobral-CE\n- Teatro Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza-CE\n\nEm outubro de 2017, participou de duas oficinas no CIEC:\n- Resist\u00eancia: \"corpo, imagem e peso da cia fuzu\u00ea (fortaleza) sob condu\u00e7\u00e3o de Eric Vin\u00edcius em parceria com a Prodan\u00e7a e Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n- Oficina de percuss\u00e3o para teatro e cortejo brincante ministrada por Marcelo Alc\u00e2ntara \n\nEm 2017, estreou o espet\u00e1culo Mundo dos Elementos, interpretando a personagem Hidr\u00f3xido de Alum\u00ednio, dirigido por Marcos Braga, no Festival de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, em Fortaleza-CE. Em 2018, tamb\u00e9m no IFCE Campus Itapipoca-CE, e Teatro Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza-CE.\n\nEm 2018, fez a personagem Sumo Sacerdote na Paix\u00e3o de Cristo dirigida por Ednando Alves, apresentado na escola Anast\u00e1cio Braga e na Pra\u00e7a no distrito de Barrento em Itapipoca.\n\nNo ano de 2019, estreou o espet\u00e1culo Tem Gente na Torre da R\u00e1dio, interpretando a personagem Bicha Rep\u00f3rter, na dire\u00e7\u00e3o de Marcos Braga, passou pelos palcos do:\n- Teatro Cuca Barra, Fortaleza-CE\n- Festival de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, Fortaleza-CE\n- IV FESTAMA (Festival de Esquetes Teatrais de Uruburetama), Uruburetama-CE.","createTimestamp":{"date":"2018-03-07 14:34:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16652,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-17 17:03:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16652,"subsite":null,"emailPublico":"jailonmendes31@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98858-6237","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Teatro"],"area":["Teatro","Humor","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20696,"name":"Marcelo Alc\u00e2ntara","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.35988909487339","longitude":"-39.55078125"},"shortDescription":"M\u00fasico\/percussionista, produtor art\u00edstico, criador, pesquisador, educador social, luthier, performer.","longDescription":"M\u00fasico\/percussionista, produtor art\u00edstico, criador, pesquisador, educador art\u00edstico e social, luthier, performer, atuante desde o come\u00e7o dos anos 2000 na cidade de Itapipoca-CE. Participou de v\u00e1rios trabalhos, teve a oportunidade de participar de festivais de m\u00facica no estado. Como educador teve a satisfa\u00e7\u00e3o de formar novos m\u00fasicos na \u00e1rea da percuss\u00e3o na periferia da cidade onde vive. Atualmente \u00e9 participante do Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena e percussionista na Banda Sobrec\u00e9us.","createTimestamp":{"date":"2018-03-16 14:25:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17025,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 17:52:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17025,"subsite":null,"emailPublico":"marceloalcant@gmail.com","endereco":"Rua Jos\u00e9 de Alencar, 367 , \u00c1rea Nobre, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 de Alencar","En_Num":"367","En_Bairro":"\u00c1rea Nobre","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21097,"name":"L\u00edvia Holanda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4842757","longitude":"-39.5743189"},"shortDescription":"Iniciou seus trabalhos como atriz no ano de 2016 em um projeto chamado F\u00e1brica de talentos, realizado pela AMBEVI fazendo a modalidade Teatro. Participou de algumas oficinas de teatro e palha\u00e7o\/clown. Hoje em dia \u00e9 atriz na Cia de Teatro OZ Atrevidos.","longDescription":"No ano de 2016 participou do Projeto F\u00e1brica de Talentos realizado pela AMBEVI (Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Bairro do Violete) apoiado pela ENEL atuando como a personagem Marlinda em Caos de Familia.\n\nA Remontagem de Her\u00f3is \u00e1s Avessas foi em 24\/07\/2017: Na abertura da AMOSTRA INTEN\u00c7\u00d5ES 2017 produzida pela AARTI (Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca) e o ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena e logo depois no CIEC (Centro Integrado de Esporte e Cultura).\nCIRCULA\u00c7\u00c3O:\n- I Sarau do IFCE CAMPUS - ITAPIPOCA-CE\n- XXVII Semana da FACEDI e no Festival de Juventude na Soprafi (Sociedade de Promo\u00e7\u00e3o e Apoio as Familias de Itapipoca), Itapipoca-CE\n- II FESTAMA (Festival de Enquetes Teatrais de Uruburetama), Uruburetama-CE\n- Festival  de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, Fortaleza-CE\n- Teatro S\u00e3o Jo\u00e3o, Sobral-CE\n- Teatro Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza-CE\n\nOutubro de 2017: Participou das oficinas:\n- Oficina de percuss\u00e3o para teatro e cortejo brincante ministrada por Marcelo Alc\u00e2ntara.\n- Dan\u00e7a-Teatro: ''Corpo e Pol\u00edtica'' ministrada por M\u00e1rcio Medeiros (Teatro M\u00e1quina\/Prodan\u00e7a, Fortaleza-CE\n- Performance ''Corpo\/Forma Performance'' ministrada por Henrique Castro (Prodan\u00e7a, Fortaleza-CE)\n\nEm 2018: Espet\u00e1culo Mundo dos Elementos, interpretando a personagem \u00c1cido Clor\u00eddrico, no Festival de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, em Fortaleza-CE, tamb\u00e9m no IFCE Campus em Itapipoca-CE e no Teatro Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza-CE\n\nEm 2019: Estreiou o Espet\u00e1culo Tem Gente na Torre da R\u00e1dio, interpretando a personagem Tatiana.\nCIRCULA\u00c7\u00c3O:\n- Teatro Cuca Barra, Fortaleza-CE\n- Festival de Teatro Seara da Ci\u00eancia UFC, Fortaleza-CE\n-  IV FESTAMA (Festival de Enquetes Teatrais de Uruburetama), Uruburetama-CE","createTimestamp":{"date":"2018-03-25 17:00:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17352,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 11:20:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17352,"subsite":null,"emailPublico":"liviaholandaw@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99783-8845","En_Nome_Logradouro":"Rua Severiano Moreira","En_Num":"2964","En_Complemento":"00","En_Bairro":"Violete","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Severiano Moreira, 2964, 00, Violete, 62500, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Teatro"],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22644,"name":"Vit\u00f3ria Maia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"QUEM TEM MEDO DE ERRAR, NUNCA ESTAR\u00c1 PRONTO PRA APRENDER.\n- HERMETO PASCUAL","longDescription":"Vit\u00f3ria Maia \n\n \nCantora e compositora. Come\u00e7ou na m\u00fasica desde cedo, aos oito anos estudou piano, passou uma temporada na banda de m\u00fasica de Itapipoca  como clarinetista e aos 12 aprendeu viol\u00e3o, com 14 ganhou o festival de talentos de 2014 no col\u00e9gio Joaquim Magalh\u00e3es, onde estudadava. J\u00e1 fazia parte da orquestra Unissol desde 2013, onde se apaixonou pela a flauta tenor e  violoncelo. No ano de 2016, cursou t\u00e9cnica vocal, canto coral, teoria musical e solfejo ministrado pelo Mestre Davi Silvino, no IFCE \u2013 Campus de Itapipoca. Ex-integrante de uma dupla de m\u00fasica popular de nome Malu, tendo Lucas Menezes como parceiro.\nParticipou de alguns festivais e atua a carreira solo.","createTimestamp":{"date":"2018-05-22 22:59:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18608,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-29 19:09:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18608,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wgk9OUbL_Qw","emailPublico":"vitoriamaiacello@yahoo.com","telefonePublico":"(88) 99907-9905","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[34674,34675],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["@vimaia01"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22886,"name":"Francisco Jos\u00e9 Sales Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4896609","longitude":"-39.5775886"},"shortDescription":"M\u00fasico Guitarrista,Violonista e Cavaquinista.\nNascido na cidade de Itapaj\u00e9 CE, apaixonado por m\u00fasica.\nGuitarrista do minist\u00e9rio Naldo Jos\u00e9 Forr\u00f3 in Deus. \nM\u00fasico(Cavaco) participante do projeto Sons do Brasil do IFCe Itapipoca, que tem um trabalho voltado para o samba e choro.\nGuitarrista da Banda Alumia(Itapaj\u00e9) que tem um trabalho voltado para a maravilhosa m\u00fasica popular brasileira(MPB).\n","longDescription":"Francisco Jos\u00e9","createTimestamp":{"date":"2018-05-24 10:58:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18839,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-11 11:10:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18839,"subsite":null,"emailPublico":"Francescosalles@gmail.com","endereco":"Rua Anastacio Barroso Valente, 130 , Coqueiro, 62508-018, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-018","En_Nome_Logradouro":"Rua Anastacio Barroso Valente","En_Num":"130","En_Bairro":"Coqueiro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","telefonePublico":"(85) 99168-6050","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","site":"https:\/\/www.instagram.com\/frangtr_oficial\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":23797,"name":"Eric Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5273034","longitude":"-39.5263182"},"shortDescription":"Eric Moreira, natural de Itapipoca-CE, licenciando em M\u00fasica pelo IFCE. Videomaker, professor de bateria e freelancer.","longDescription":"Eric Moreira, natural de Itapipoca-CE, licenciando em M\u00fasica pelo Instituto Federal do Cear\u00e1 e professor de bateria. Cresceu em meio musical familiar bem ativo. Na inf\u00e2ncia teve acesso \u00e0s aulas de teoria musical na Escola de M\u00fasica da Cidade (Itapipoca). Com 17 anos entrou na Banda Marcial de Itapipoca. \nParticipou de algumas edi\u00e7\u00f5es do Festival de M\u00fasica na Ibiapaba (2009-2016) onde teve oportunidade de aprender com Pascoal Meirelles, Chico Batera, Cesar Machado, Adriano Azevedo, Ricardo Pontes, todos esses professores de bateria.\n\nFez participa\u00e7\u00e3o em alguns shows com a Dona Zefinha (2018), al\u00e9m de gravar duas faixas do CD \"Da Silva El Hijo de las Americas\", em parceria com o grupo Pato Mojado (Argentina). Gravou tamb\u00e9m CDs de artistas do meio Gospel. Participou da banda Charanguita em duas edi\u00e7\u00f5es do Festival Internacional de Circo do Cear\u00e1. Atuou como professor no col\u00e9gio ERE (escola privada) e promove eventos voltados para o aprendizado da bateria com o grupo de bateristas da cidade (Papo de Batera). Atualmente integra a banda Sobrec\u00e9us (2020) que recentemente gravou o EP \"Sob as cal\u00e7adas, a praia\" e j\u00e1 foi selecionada na Temporada de Arte Cearense 2019-20.\n","createTimestamp":{"date":"2018-05-29 17:59:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":19731,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-08 01:00:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":19731,"subsite":null,"endereco":"Osmundo cordeiro alves, 1521 , Cacimbas, 62502-660, Itapipoca, CE","En_CEP":"62502-660","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Cacimbas","En_Nome_Logradouro":"Osmundo cordeiro alves","En_Num":"1521","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","emailPublico":"ericmoreira02@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99909-2016","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ericmoreiradrums\/","instagram":"@ericmoreiradrums","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["BATERIA","M\u00daSICA","AULAS","FORMA\u00c7\u00c3O"],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24456,"name":"Aruna - Produ\u00e7\u00e3o Musical","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5065507","longitude":"-39.5838749"},"shortDescription":"A Aruna produ\u00e7\u00e3o musical surge da necessidade de uma representa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica para a banda Sobrec\u00e9us, al\u00e9m de contribuir para promo\u00e7\u00e3o de eventos culturais na regi\u00e3o de Itapipoca.","longDescription":"A Aruna - Produ\u00e7\u00e3o Musical surge em 2018 da necessidade que a banda Sobrec\u00e9us tinha de uma representa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica para participar de alguns editais de incentivo a cultura do estado. Logo, o vocalista e guitarrista da banda decidiu abrir a Aruna - Produ\u00e7\u00e3o Musical  no regime de Microempreendedor individual. Outra atividade desenvolvida pelo MEI, \u00e9 a promo\u00e7\u00e3o de eventos culturais na cidade de Itapipoca.","createTimestamp":{"date":"2018-06-10 10:28:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16215,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-17 15:07:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19755,"user":16215,"subsite":null,"emailPublico":"arunacontato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99959-7885","endereco":"Deusdete de Oliveira, 2375, Casa, Ladeira, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Deusdete de Oliveira","En_Num":"2375","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/brunnoaruna","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Produ\u00e7\u00e3o Musical","Itapipoca","Sobrec\u00e9us","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24868,"name":"Prefeitura Municipal de Itapipoca - Secretaria de Cultura e Turismo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.51845410738408","longitude":"-39.5725393295288"},"shortDescription":"Prefeitura Municipal de Itapipoca - Mapa Cultural da Secretaria de Cultura e Turismo de Itapipoca.","longDescription":"A Prefeitura Municipal de Itapipoca criou a Secretaria de Cultura e Turismo no ano de 2001 na gest\u00e3o do Prefeito Vicente Antenor Ferreira Gomes e teve como primeiro Secret\u00e1rio de Cultura Jos\u00e9 de Oliveira Teixeira conhecido Edisio Pacheco. A segunda pessoa a assumir o cargo foi a professora  Maria Lenira de Sousa .Em 2005 na gest\u00e3o de Jo\u00e3o Ribeiro Barroso assumiram a pasta da cultura dois Secret\u00e1rios de Cultura :  Paulo Maciel Filho (2005 a 2008)  e Alex de Sousa Teixeira ( 2009 a 2012).De 2013 a 20016 na gest\u00e3o do Prefeito Dagmauro de Sousa Moreira a Secretaria de Cultura foi exonerada e transformada em Coordenadoria de Cultura subordinada a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o tendo como Secret\u00e1ria Maria Nair Soares e como Coordenador de Cultura Jos\u00e9 Rinardo Alves Mesquita. Em 2017 novamente na gest\u00e3o de Jo\u00e3o Ribeiro Barroso a Secretaria de Cultura e Turismo foi novamente criada com Fabio Pires da Costa nomeado Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo ficando at\u00e9 inicio de 2020 onde no momento volta a ser Secret\u00e1rio Alex de Sousa Teixeira.Itapipoca \u00e9 uma cidade com mais de 100 mil habitantes com paisagens lindas de praia - serra e sert\u00e3o. Muitos artistas dos v\u00e1rios segmentos de arte residem nessa cidade. A Prefeitura de Itapipoca, atrav\u00e9s da Secretaria de Cultura e Turismo possui 03 equipamentos : a Biblioteca Publica Municipal Rita Aguiar Barbosa - CIEC ( Centro Integrado de Esporte e Cultura ) e o MURPHI ( Museu de Pr\u00e9 - Hist\u00f3ria de Itapipoca). Al\u00e9m da Banda de Musica Municipal. Um calend\u00e1rio extenso de eventos de Dan\u00e7a - Teatro - Festivais de Quadrilha - Carnaval de rua com desfiles e Blocos, Maracatus e Escolas de Samba, mas seu principal evento \u00e9 a EXPOITA Feira Agropecu\u00e1ria de Itapipoca com uma variada programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00f5es de artistas de renome nacional.","createTimestamp":{"date":"2018-06-28 14:34:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20656,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 12:38:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20656,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.itapipoca.ce.gov.br\/","endereco":"Av. Monsenhor Tabosa, 3027 - Bairro Julho - Itapipoca-CE, 3027 , Bairro Julho, 62500-00, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-00","En_Nome_Logradouro":"Av. Monsenhor Tabosa, 3027 - Bairro Julho - Itapipoca-CE","En_Num":"3027","En_Bairro":"Bairro Julho","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[24871,29633],"spaces":[1953,1954,1955],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","M\u00fasica","Economia Criativa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24871,"name":"Fernando Antonio Silva de Vasconcelos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.53903583402884","longitude":"-39.5279502868652"},"shortDescription":"Maestro da Banda Municipal","longDescription":"Forma\u00e7\u00e3o: Licenciatura em Letras \u2013 Ingl\u00eas e Portugu\u00eas \u2013 Especializa\u00e7\u00e3o em Arte e Educa\u00e7\u00e3o. Forma\u00e7\u00e3o musical: Iniciou sua forma\u00e7\u00e3o musical na Cidade de Marco - CE no ano de 1997 com os maestros: Jo\u00e3o Miguel da cidade de Camocim \u2013 CE e Francisco Arcanjo de Sousa da cidade de Chaval - CE onde destacou - se como instrumentista e logo foi convidado para atuar como regente da Banda Municipal desta cidade. Toca Sax alto, tenor, bar\u00edtono, soprano, viol\u00e3o, tem dom\u00ednio sobre todos os instrumentos de sopro e percuss\u00e3o que comp\u00f5em a Banda Municipal. Disp\u00f5e de habilita\u00e7\u00e3o da OMB (ordem dos m\u00fasicos do Brasil) e est\u00e1 cadastrado no SINF - Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Culturais da Secretaria de Cultura do estado do Cear\u00e1 \u2013 SECULT - Mapa Cultural.","createTimestamp":{"date":"2018-06-28 15:32:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20656,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-28 21:41:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":24868,"user":20656,"subsite":null,"endereco":"Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 202 Boa Vista \u2013 Itapipoca - CE, 202 , Boa Vista, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 202 Boa Vista \u2013 Itapipoca - CE","En_Num":"202","En_Bairro":"Boa Vista","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25506,"name":"Mateus Alves Teixeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49148943045978","longitude":"-39.5947265625"},"shortDescription":"Estudante e agente cultural com atua\u00e7\u00e3o na cultura digital e fotografia. \u00c9 produtor cultural, e participou de produ\u00e7\u00f5es culturais junto ao Instituto Assum Preto de Senador Pompeu. Esteva na Assist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o do Festival \u201cPelejas e Improvisos\u201d realizado em Quixad\u00e1 em 2016.  Representa o Gr\u00eamio Recreativo Bloco de Bonecos Gigantes de Sen. Pompeu.","longDescription":"Estudante e agente cultural com atua\u00e7\u00e3o na cultura digital e fotografia. \u00c9 produtor cultural,\ne participou de produ\u00e7\u00f5es culturais junto ao Instituto Assum Preto de Arte, Cultura,\nCidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu. \u00c9 um dos fundadores do projeto festival\ninternacional de curtas com tematica LGBT, intitulado Sert\u00e3o & Diversidade, que neste ano\nde 2019 chegou a sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o. Participou como assitente de produ\u00e7\u00e3o do projeto I\nEncontro de Cineclubistas do Sert\u00e3o Central em Quixad\u00e1. \u00c9 produtor do Projeto Escola de\nCinema do Sert\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o do Instituto Assum Preto de Arte, Cultura, Cidadania e\nMeio Ambiente de Senador Pompeu. Esteva na Assist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o do Festival\n\u201cPelejas e Improvisos\u201d realizado em Quixad\u00e1 em 2016. Atuou junto ao projeto Escola de\nCinema do Sert\u00e3o e Festival Sert\u00e3o & Diversidade como social m\u00eddia com o gerenciamento\nda p\u00e1gina da escola, assim como, na mobiliza\u00e7\u00e3o do p\u00fablico-alvo de alunos do projeto.\nNa cultura popular sua atua\u00e7\u00e3o se d\u00e1 na ASSIST\u00caNCIA DE PRODU\u00c7\u00c3O dos projetos\nproduzidos pelo Instituto Assum Preto, merecendo destaque, O XX Cear\u00e1 Junino, Conex\u00f5es\nJuninas o Cear\u00e1 em Festa 2018 e o Sert\u00e3o Vai Virar Mar no Cora\u00e7a\u00f5 do Cear\u00e1 2019, e\njunto as exposi\u00e7\u00f5es \u201cPARAGENS A CAMINHOS DA DOR: AS SECAS, A FERROVIA E OS\nCAMPOS DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1\u201d (1887 \u2013 1932), e da exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica CEGO\nADERALDO: A TRAJET\u00d3RIA DE UM POETA EM RETRATOS, e \u201cSENADOR POMPEU: COSTUMES\nE COTIDIANO \u2013 ARQUITETURA, CULTURA E HIST\u00d3RIA\u201d, juntamente com Ma\u00edra Ortins e\nAdriano Souza, a\u00e7\u00e3o composta de Exposi\u00e7\u00e3o e Semin\u00e1rio; juntamente de Adriano Souza,\norganizou o acervo do museu \u201cda f\u00e9 e da devo\u00e7\u00e3o\u201d. Colaborou na produ\u00e7\u00e3o do Festival\nda Cantoria, Tradi\u00e7\u00e3o, Cren\u00e7a e Poesia em Quixad\u00e1, acontecido no m\u00eas de julho de 2015\nem Quixad\u00e1; Ainda no campo da cultura popular, teve participa\u00e7\u00e3o nas produ\u00e7\u00f5es\nFestival Cear\u00e1 Caboclo de Dan\u00e7as Folcl\u00f3ricas do Sert\u00e3o, do Festival Folias Sagradas na\nNoite de Natal.","createTimestamp":{"date":"2018-08-07 11:59:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21196,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-16 09:58:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21196,"subsite":4,"emailPublico":"mateus.fort22@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99762-0507","endereco":"Rua Professora Rita Aguiar , 2234, Cacimbas, Centro, 62502-684, Itapipoca, CE","En_CEP":"62502-684","En_Nome_Logradouro":"Rua Professora Rita Aguiar","En_Num":"2234","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","En_Complemento":"Cacimbas","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[29251,29680,37268],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Arte de Rua","Fotografia","Cultura Digital","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26056,"name":"Idell Andrade","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.50245530227726","longitude":"-39.5595359802246"},"shortDescription":"Idell Andrade, core\u00f3grafo, dan\u00e7arino, Cantor, Ator, produtor cultural e Diretor Art\u00edstico da AARTI (Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca). Atualmente \u00e9 dan\u00e7arino da Cia Rebentos de Dan\u00e7as residente no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.","longDescription":"Idell Andrade\n\nFrancisco Idelfonso Andrade de Sousa (Idell Andrade) Natural de Fortaleza-CE, core\u00f3grafo, dan\u00e7arino, Cantor, Ator, produtor cultural e Diretor Art\u00edstico da AARTI (Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca). Iniciou sua trajet\u00f3ria em 2011 na Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o, onde permaneceu at\u00e9 o ano de 2014. Atualmente \u00e9 dan\u00e7arino da Cia Rebentos de Dan\u00e7as residente no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\nRepertorio:\n\n2012: Er\u00eas, Caboclos e Velhos\n2013: Eu's\n2013: Pipoca Preta\n2014: Arquiteturas instant\u00e2neas \n2014: Releitura REBENTO \n2015: Fruta cor \n2015: Solos proibidos em tempos de intoler\u00e2ncia\n2015: Bori, alimentando a cabe\u00e7a\n2016: O Golpe\n2017: HER\u00d3IS AS AVESSAS\n2017: Travessias \n2017: A Inven\u00e7\u00e3o do Bai\u00e3o Teimoso \n2018: Estado de Luta \n\n\n\nHist\u00f3rico de Forma\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica\nCURSOS\n\n2012: forma\u00e7\u00e3o na Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o 2012-2014 \nN\u00facleo de forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas de Itapipoca-AARTI\n\nRESID\u00caNCIAS E OFICINAS \n\n2012: Resid\u00eancia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea \/Performance com Marcos Moraes ( SP) atrav\u00e9s do Pr\u00eamio klauss Vianna de Circula\u00e7\u00e3o Nacional, Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2012: Oficina de Dan\u00e7a contempor\u00e2nea com Silvia Moura Bailarina e Coreografa (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es.\n\n2013: Oficina \"Salto de um Tigre\": Estados Corporais Energ\u00e9ticos- por Jonathan Pessoa\\Coletivo Cambada no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2013: Oficina de Ragga Jam com Rubens Lopes (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es \n\n2013: Oficina de Teatro f\u00edsico com  Victor Hugo e Maurileni Moreira (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2013: Oficina de Bal\u00e9 Cl\u00e1ssico e Composi\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Felipe Damasceno (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2013: Resid\u00eancia de Bal\u00e9 Cl\u00e1ssico com Fauller e Wilemara Barros (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2013: Oficina de Afro-Contempor\u00e2neo com Gerson Moreno (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena 2013-2016.\n\n2014: Oficina \"Feche os olhos para ver\" com a desCompanhia de Dan\u00e7a (PR) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2014: Oficina de Bal\u00e9 Cl\u00e1ssico com Alex Santiago (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena \n\n2014: Oficina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea com a Cia Gira Dan\u00e7a, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2014: Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Rosa Primo (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena- A\u00e7\u00e3o da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\n2015: Oficina \"Casulo de cria\u00e7\u00e3o\" com Silvia Moura bailarina e core\u00f3grafa (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2015: Oficina de Afro-But\u00f4 com Benjamin Abras de (MG) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - A\u00e7\u00f5es formativas do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste 2015.\n\n2015: BORI \u2013 Alimentando sua cabe\u00e7a com Rui Moreira Santos (MG) em processo criativo no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca CE- Laborat\u00f3rio de cria\u00e7\u00e3o da Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 2015.\n\n2015: Residencia de Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas com Gerson Moreno (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2016:Oficina Brincantes, Jogo Ancestral \/ Cia ExperimentandoNUS (BA) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Carlos Ant\u00f4nio, Cia N Infinito (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2016: Oficina Corpo Brincante com Val\u00e9ria Pinheiro, pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Sabio Godoy (Paraguai) pelo Ponto de cultura Galp\u00e3o da cena.\n\n2016: Oficina de Dan\u00e7as Negras com Geron Moreno (CE) no ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Inten\u00e7\u00f5es.\n\n2017: Oficina Sem os P\u00e9s no Ch\u00e3o \/ Cia Suspensa (MG) Pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\n2017: Oficina de Dan\u00e7a-Teatro: \"O Corpo e Politica\" com M\u00e1rcio Medeiros (Teatro M\u00e1quina\/Prodan\u00e7a Fortaleza-CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Mostra Perform\u00e1tica Inten\u00e7\u00f5es \n\n2017: Resid\u00eancia \" Corpo, Imagem e Peso\" com Eric Vin\u00edcius e Edmar C\u00e2ndido (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena. \n\n2018: Roda de Di\u00e1logos Emergentes - De Onde Nascem as Dramaturgias: Uma Conversa Micropol\u00edtica com Caroline Holanda (CE) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Semana da Dan\u00e7a.\n\n 2018: Forma\u00e7\u00e3o Continuada: Dan\u00e7as Urbanas, Fundamentos, Vocabul\u00e1rios e Reinven\u00e7\u00f5es com Rickson Barros (CE) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da cena.\n\n2018: Conex\u00e3o Col\u00f4mbia \/ Brasil, Viv\u00eancia de Dan\u00e7as afrocolombianas com Karol \u00c1lvarez \/ Cia Bailes inhonestos y provocatibos no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2018: Conex\u00e3o M\u00e9xico\/Brasil, Oficina t\u00e9cnica \"Esperando a los b\u00e1rbaros\" com o Coletivo enNing\u00fanlugar (M\u00e9xico) no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena- A\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do projeto: \"Latinoam\u00e9ricaenNing\u00fanlugar\". \n\nLINKS DE ESPET\u00c1CULOS QUE PARTICIPOU\n\n2014: Apresenta\u00e7\u00e3o da releitura do Espet\u00e1culo \"Arquiteturas Instant\u00e2neas da Cia Rebentos de Dan\u00e7as no Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste em Itapipoca\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1LqNyC2a-qM\n\n2015: Espet\u00e1culo \u201cSolos proibidos em tempos de intoler\u00e2ncia\u201d da Cia Rebentos Estreia na Mostra Inten\u00e7\u00f5es 2015 no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca CE. \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xK4pEmiDtXc\n \n2017: Espet\u00e1culo Fruta Cor\" da Cia Rebentos no Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste, na Cidade de Trair\u00ed CE\n https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iM2O8jrVKUA\n\n2018: Espet\u00e1culo \"Estado de Luta\" da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o na Mostra Arte Caseira Especial, no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n \"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UvC46TNL2-o","createTimestamp":{"date":"2018-09-07 18:19:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21657,"updateTimestamp":{"date":"2018-09-10 18:03:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21657,"subsite":null,"emailPublico":"Affonso.minotto@yahoo.com","endereco":"Rua Carlos Camerino, 705 , Alto Alegre, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Carlos Camerino","En_Num":"705","En_Bairro":"Alto Alegre","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena","Tambores Afro Bai\u00e3o","Dan\u00e7a"],"area":["Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Gest\u00e3o Cultural","Comunica\u00e7\u00e3o","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27610,"name":"Gustavo Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5065507","longitude":"-39.5838749"},"shortDescription":"Natural de Itapipoca \u2013 CE, universit\u00e1rio, m\u00fasico, guitarrista, vocalista e baixista. Teve sua primeira experi\u00eancia com m\u00fasica no projeto banda de Rock LUTEMOS no ano de 2018. Atualmente \u00e9 baixista da banda SOBREC\u00c9US e tamb\u00e9m guitarrista e vocalista da banda de Rock LUTEMOS, projeto da FACEDI\/UECE.","longDescription":"Agente","createTimestamp":{"date":"2018-11-25 20:08:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22952,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-31 19:03:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22952,"subsite":null,"endereco":"Rua Deusdete Oliveira, 2370 , Ladeira, 62508-635, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-635","En_Nome_Logradouro":"Rua Deusdete Oliveira","En_Num":"2370","En_Bairro":"Ladeira","En_Municipio":"Itapipoca","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29086,"name":"BLOCO TRA\u00c7A TUDO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"BLOCO DE CARNAVAL TRA\u00c7A TUDO DE 2003 AT\u00c9 OS DIAS ATUAIS","longDescription":"Bloco TRA\u00c7A TUDO, criado em 2000 e registrado em 2003,  surgiu da necessidade que um grupo de amigos teve em demonstrar a sua uni\u00e3o e a sua alegria de participar do carnaval, desfila na avenida no Carnaval de Itapipoca desde o seu registro at\u00e9 os dias atuais. Participa de eventos populares e procura se envolver sempre que poss\u00edvel, em eventos n\u00e3o s\u00f3 relacionados ao Carnaval, mas que possam enriquecer a comunidade culturalmente. Tem como objetivo principal demostrar que mesmo nesse mundo de viol\u00eancia que vivemos, ainda \u00e9 poss\u00edvel se divertir com paz e alegria sem prejudicar ningu\u00e9m e conscientizar as pessoas o quanto nossa cultura \u00e9 essencial para o conv\u00edvio em sociedade.","createTimestamp":{"date":"2019-02-03 14:05:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24241,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-12 13:15:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24241,"subsite":null,"emailPublico":"traca.tudo.2003@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29248,"name":"Aleksyana Vera","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aleksyana, artista\/dan\u00e7arina\/pesquisadora em dan\u00e7a, formada pela Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o, no curso t\u00e9cnico profissionalizante em Dan\u00e7as C\u00eanicas Contempor\u00e2neas. Cursando pedagogia pela faculdade Uniasselvi. Natural de Itapipoca, tem como base de estudo a dan\u00e7a c\u00eanica contempor\u00e2nea e as multiplicidades de se trabalhar o corpo em cena.","longDescription":"Pesquisa\/ investiga  o objeto c\u00eanico nos seus processos criativos, pois acredita ser um elemento propulsor de mem\u00f3rias e universos ainda desconhecidos na\/para cria\u00e7\u00e3o. Amante da escrita, fotografia performance e do fazer saber das dan\u00e7as afros referenciadas. Dan\u00e7arina atuante no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena.\n\nREPERT\u00d3RIO\n\n2010: Minist\u00e9rio de Dan\u00e7a e Coreografia AdorArte - Vai valer a Pena (Livres para Adorar)\n2010: Musical de Natal Iprab Renascer\n2017: Cotidiano\n2018: Bloco Afro Bai\u00e3o \n2018: Solo: \"O que ningu\u00e9m v\u00ea\"\n2019: P\u00e1tria Sertaneja (Releitura da obra da cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o de 1997)\n2019: \"Professora!\"\n2019: Bai\u00e3o de todos - Noite de lan\u00e7amento do livro da Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o 2019\n2020: Mostra Arte Caseira Online: \"Peito aberto\"\n\nHIST\u00d3RICO DE FORMA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA \n\n2018\/ 2019: Curso T\u00e9cnico-Profissionalizante em Dan\u00e7as C\u00eanicas Contempor\u00e2neas. Escola Livre de Dan\u00e7a Bal\u00e9 Bai\u00e3o conv\u00eanio com a Universidade Estadual do Cear\u00e1-UECE e a Universidade Federal do Cear\u00e1-UFC - 400h\n\nRESID\u00caNCIAS E OFICINAS\n\n2018: Roda de Di\u00e1logos Emergentes - De Onde Nascem as Dramaturgias: Uma Conversa Micropol\u00edtica com Caroline Holanda (CE) pelo Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Semana da Dan\u00e7a\n\n2018: Conex\u00e3o Col\u00f4mbia \/ Brasil, Viv\u00eancia de Dan\u00e7as afrocolombianas com Karol \u00c1lvarez \/ Cia Bailes inhonestos y provocatibos no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2018: Oficinas de f\u00e9rias | Dan\u00e7as tradicionais populares com Nayara Castro no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena \n\n2019: Dan\u00e7a contempor\u00e2nea (Bases da Cia Bal\u00e9 Bai\u00e3o) conduzido pela artista-docente Rafaela Lima na Escola Livre Bale Bai\u00e3o.\n\n2019: Bienal de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena - Batalha Show \"Minha quebrada dan\u00e7a\"\n\n2020: Oficina de dan\u00e7as negras - Bloco Afro Bai\u00e3o, no ponto de cultura Galp\u00e3o da Cena\n\n2020: Virtuviv\u00eancia de \"Dan\u00e7a contempor\u00e2nea: vitalidades do movimento\" - Rafaela Lima - Sesc-CE programa\u00e7\u00e3o tudo em casa f\u00e9 com\u00e9rcio \/ (online) 01, 02, 03 e 04 de julho.","createTimestamp":{"date":"2019-02-07 09:25:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24366,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 11:06:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24366,"subsite":null,"emailPublico":"veraleksyana@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99686-0250","site":"http:\/\/mapa.cultura.ce.gov.br\/agente\/29248\/aleksyanavera","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["PONTO DE CULRURA GALP\u00c3O DA CENA","ESCOLA LIVRE DE DAN\u00c7A"],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30843,"name":"JESAEL  HOLANDA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou musico, educador cultural e capoeirista","longDescription":"Educador cultural, \u00e9 musico, gosta de musica \u00c9 capoeirista e gosta de esportes. ","createTimestamp":{"date":"2019-05-13 20:15:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16641,"updateTimestamp":null,"parent":20261,"user":16641,"subsite":null,"emailPublico":"escolanazareflor@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99630-8444","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31187,"name":"VIT\u00d3RIA MAIA      ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou cantora desde 2016, atuando em shows, barzinhos, casamentos, anivers\u00e1rio, Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1rio, atuando tamb\u00e9m como violoncelo na orquestra UNISSOL, participa do Grupo Desabrigados, tenho participa\u00e7\u00e3o no Grupo Dona Zeffinha, no Territ\u00f3rio Inventivo.","longDescription":"Cantora, Instrumentista, Compositora, participante de Grupos Como Dona Zeffinha, Desabrigado, atuando solo e em grupos.","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 03:00:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25850,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 16:04:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25850,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wgk9OUbL_Qw","emailPublico":"VITORIAMAIACELLO@YAHOO.COM","telefonePublico":"(00) 00000-0000","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31268,"name":"Lucas Henrique Soares dos Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trompetista da Banda Municipal de Itapipoca","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 15:05:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25928,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-21 15:33:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25928,"subsite":null,"emailPublico":"lucashenrique1788@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99304-5253","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31272,"name":"VALENTINA MAIA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"@timaia01","longDescription":"Meu nome \u00e9 Valentina Maia tenho 12 anos eu toco bandolim, flauta, viol\u00e3o e ukulele","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 15:31:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25932,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:04:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25932,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 9659-7389","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31691,"name":"Alexandre Magalh\u00e3es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5008763","longitude":"-39.5818529"},"shortDescription":"Musico amador","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-27 10:58:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26315,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 11:02:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26315,"subsite":null,"endereco":"Rua Inoc\u00eancio Braga , 2916, Casa, Ladeira, 62500-055, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-055","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Nome_Logradouro":"Rua Inoc\u00eancio Braga ","En_Num":"2916","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Ladeira","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31886,"name":"Felipe Julio Leite Farias","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49932832846657","longitude":"-39.5702369045466"},"shortDescription":"Cantor, M\u00fasica gospel","longDescription":"Cantor gospel, professor, pessoa que ama a m\u00fasica e a ess\u00eancia de letras tocantes como aquelas escolhidas para adorar nosso rei.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 21:04:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26491,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 22:40:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26491,"subsite":null,"endereco":"rua chico viriato, 2335, casa, area nobre, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Nome_Logradouro":"rua chico viriato","En_Num":"2335","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"area nobre","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","useOpportunityTab":"true","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#musica","#gospel","#singer"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32541,"name":"Maria Erl\u00e2ndia Teixeira Maia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5008763","longitude":"-39.5818529"},"shortDescription":"Sou Erl\u00e2ndia Maia, formada em psicopedagogia e portugu\u00eas, e tenho experi\u00eancias na \u00e1rea musical. Participei de oficinas de \"t\u00e9cnica vocal\" e \"Canto coral\" na Institui\u00e7\u00e3o IFCE sob reg\u00eancia do Prof. Davi silvino","longDescription":"Sou Erl\u00e2ndia Maia, formada em psicopedagogia e portugu\u00eas, e tenho experi\u00eancias na \u00e1rea musical. Participei de oficinas de \"t\u00e9cnica vocal\" e \"Canto coral\" na Institui\u00e7\u00e3o IFCE sob reg\u00eancia do Prof. Davi silvino. ","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:28:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27071,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 17:06:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27071,"subsite":null,"emailPublico":"landiamaia8@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99659-7389","endereco":"Inoc\u00eancio Braga, 1429, Pr\u00f3ximo ao Reino Encantado, cruzeiro, 62500-00, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-00","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"cruzeiro","En_Nome_Logradouro":"Inoc\u00eancio Braga","En_Num":"1429","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao Reino Encantado","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#violao #musica #mi"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32715,"name":"Maria Erl\u00e2ndia Teixeira Maia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Deus me enviou \u00e0 terra com uma miss\u00e3o. S\u00f3 Ele pode me deter, os homens nunca poder\u00e3o.","longDescription":"Determina\u00e7\u00e3o, coragem e auto-confian\u00e7a s\u00e3o fatores decisivos para o sucesso. Se estamos possu\u00eddos por uma inabal\u00e1vel determina\u00e7\u00e3o, conseguiremos super\u00e1-los. Independentemente das circunst\u00e2ncias, devemos ser sempre humildes, recatados e despidos de orgulho.","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 12:47:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27229,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 15:38:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27229,"subsite":null,"emailPublico":"landiamaia8@gmail.com","telefonePublico":"(00) 00000-0000","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33111,"name":"JOSE ARAUJO BORGES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou musico na Banda Municipal de Itapipoca-ce","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-09 21:39:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27597,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-09 21:54:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27597,"subsite":null,"emailPublico":"ARAUJOBORGES.AD@GMAIL.COM","telefonePublico":"(88) 99900-9004","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33135,"name":"Deyseane kelly","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"aluno projeto percuss\u00e3o CIEC","longDescription":"aluno seduc","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 12:21:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27617,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 17:00:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27617,"subsite":null,"emailPublico":"deyseanekelly15@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99788-3016","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33137,"name":"Deysiane Kelly","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aluna de percuss\u00e3o do grupo ponta de lan\u00e7a","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 12:42:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27619,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 13:13:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27619,"subsite":null,"emailPublico":"deyseanekelly10@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99788-3016","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33158,"name":"Tiago Freire Miranda","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aluno da  escola de Percussao ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 14:43:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27638,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 14:59:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27638,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33410,"name":"Lucas Soares","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5014795","longitude":"-39.5820276"},"shortDescription":"Fot\u00f3grafo","longDescription":"Trabalho como fot\u00f3grafo, videomaker, produtor e diretor de conte\u00fado principalmente para plataformas digitais. Tenho experi\u00eancia em fotografia de rua, documental e art\u00edstica. Atualmente sou envolvido como fot\u00f3grafo e videomaker no Ponto de Cultura Galp\u00e3o da Cena, fazendo cobertura de eventos, montagens experimentais e exposi\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.","createTimestamp":{"date":"2019-06-17 11:51:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27868,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 13:04:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27868,"subsite":null,"endereco":"Rua Pergentina Ara\u00fajo, 501, Apto. 101, Boa Vista, 62508-190, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-190","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Boa Vista","En_Nome_Logradouro":"Rua Pergentina Ara\u00fajo","En_Num":"501","En_Complemento":"Apto. 101","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["fotografia","audiovisual","videomaker","fotografo"],"area":["Fotografia","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34373,"name":"Grupo Parente Tor\u00e9m","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.18216633776939","longitude":"-39.3976593017578"},"shortDescription":"Grupo Parente Tor\u00e9m \u00e9 composto pela juventude ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa que tem comor principal finalidade resgatar e fortalecer a cultura do povo ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa- Itapioca-CE","longDescription":"Grupo Parente Tor\u00e9m, \u00e9 um coletiva de jovens ind\u00edgenas que trabalham com a cultura popular tradicional ind\u00edgena a partir da dan\u00e7a, m\u00fasica e artesanato.\n\nO Grupo Parente Tor\u00e9m tem como objetivo principal fortalecer e disseminar a cultura ind\u00edgena do Povo Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa, como um processo importante da identidade cultural e luta pela demarca\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena. Com o Tor\u00e9m Ritual Sagrado que manifesta os saberes dos \u00edndios, a evoca\u00e7\u00e3o dos ancestrais, fortalece seus processos ritual\u00edsticos e sagrados e perp\u00e9tua o sentimento de pertencimento do povo. Tornando assim necess\u00e1rio manter-se viva a pr\u00e1tica da dan\u00e7a e canto do povo Trememb\u00e9 como ess\u00eancia da cultura brasileira.","createTimestamp":{"date":"2019-08-20 20:16:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15453,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:40:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":18758,"user":15453,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Grupo-Parente-Tor%C3%A9m-415736668885271\/about\/?ref=page_internal","endereco":"Terra Ind\u00edgena, s\/n , Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra, 62520-000, itapipoca, CE","En_CEP":"62520-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"itapipoca","En_Bairro":"Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra","En_Nome_Logradouro":"Terra Ind\u00edgena","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Cultura Popular","Cultura Digital","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Artesanato","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34375,"name":"Adriana Trememb\u00e9","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Adriana Trememb\u00e9 \u00e9 uma das lideran\u00e7as Ind\u00edgenas do Povo Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa- Itapipoca- Cear\u00e1, vem fortalecendo a tradi\u00e7\u00e3o ind\u00edgena fazendo a gest\u00e3o dos espa\u00e7os de cultura da aldeia, e a frente na luta pela demarca\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio In\u00edgena","longDescription":"Adriana Trememb\u00e9, mulher ind\u00edgena, lideran\u00e7a do Povo Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa vem a frente lutando pelo os direitos do seu povo, pelo fortalecimento da cultura ind\u00edgena, a educa\u00e7\u00e3o, direito ao bem viver. Sua grande for\u00e7a esta na espiritualidade dos encantados.","createTimestamp":{"date":"2019-08-20 21:32:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15453,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-04 20:40:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":18758,"user":15453,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["culturaind\u00edgena","trememb\u00e9daBarra"],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34387,"name":"Erbene Trememb\u00e9","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Erbene Trememb\u00e9 \u00e9 lideran\u00e7a ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa - Itapipoca- Cear\u00e1. \u00e9 respons\u00e1vel pela Festa da Farinhada, e fica a frente na luta pela demarca\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-21 10:24:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15453,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-21 10:25:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":18758,"user":15453,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34410,"name":"Conselho Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Itapipoca- Cear\u00e1 - CITI","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.1825091310937","longitude":"-39.3997192382812"},"shortDescription":"Conselho Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Itapipoca- Cear\u00e1 - CITI \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos que representa o Povo Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa de Itapipoca nas dimens\u00f5es econ\u00f4micas, sociais, pol\u00edticas, culturais e ambientais","longDescription":"Conselho Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Itapipoca- Cear\u00e1 - CITI \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos que representa o Povo Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa de Itapipoca nas dimens\u00f5es econ\u00f4micas, sociais, pol\u00edticas, culturais e ambientais","createTimestamp":{"date":"2019-08-22 10:19:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15453,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-06 15:44:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":18758,"user":15453,"subsite":null,"emailPublico":"conselhoindigena10@gmail.com","endereco":"Terra Ind\u00edgena Barra do Munda\u00fa, s\/n , Aldeia S\u00e3o Jos\u00e9, 62520-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62520-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Aldeia S\u00e3o Jos\u00e9","En_Nome_Logradouro":"Terra Ind\u00edgena Barra do Munda\u00fa","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","telefonePublico":"(88) 98197-7644","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#tremembedabarra","#demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1","#ParenteTor\u00e9m","#ReisadoTrememb\u00e9","#CulturaIndigena"],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Digital","Artesanato","Artes integradas","Dan\u00e7a","Patrim\u00f4nio Imaterial","Fotografia"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34674,"name":"GRUPO MAIA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-29 19:28:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18608,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-30 16:08:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":22644,"user":18608,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cxRmWItxAQM","emailPublico":"vitoriamaiacello@yahoo.com","telefonePublico":"(88) 99907-9905","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["@vimaia01"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34675,"name":"GRUPO MAIA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000","longDescription":"0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000","createTimestamp":{"date":"2019-08-29 19:28:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18608,"updateTimestamp":null,"parent":22644,"user":18608,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cxRmWItxAQM","emailPublico":"vitoriamaiacello@yahoo.com","telefonePublico":"(88) 99907-9905","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35121,"name":"APAPAIS - Associa\u00e7\u00e3o dos Pequenos Agricultores e  Pescadores Assentados do Im\u00f3vel Sabiaguaba","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.08523699739287","longitude":"-39.5469188690185"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o dos Pequenos Agricultores e Pescadores Assentados do Im\u00f3vel Sabiaguaba, constitui um assentamento do Incra, composto por tr\u00eas comunidades: Caetanos de Cima, Pixaim e Matilha.","longDescription":"Fundada em 19 de Dezembro de 1988","createTimestamp":{"date":"2019-09-13 14:48:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28242,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-20 10:15:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":33814,"user":28242,"subsite":null,"endereco":"Caetanos de Cima, s\/n , Sabiagaba, 62545-000, Amontada, CE","En_CEP":"62545-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Amontada","En_Bairro":"Sabiagaba","En_Nome_Logradouro":"Caetanos de Cima","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","emailPublico":"gracy_elle@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9994-8385","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36142,"name":"Ellen Zeziana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.29258267186574","longitude":"-39.6736391633749"},"shortDescription":"Sou Ellen Zeziana Cordeiro Carvalho, ipuense, professora, poetisa e escritora de literatura infantil, autora do livro infantil Davizinho","longDescription":"Sou Ellen Zeziana Cordeiro Carvalho, nasci na cidade de S\u00e3o Benedito-Cear\u00e1, mas resido na cidade de Ipu-Cear\u00e1 desde o nascimento, assim, me considero ipuense de cora\u00e7\u00e3o. Sou professora, poetisa e escritora de literatura infantil e autora do livro infantil \"Davizinho\".","createTimestamp":{"date":"2019-11-16 12:49:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30139,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 17:00:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30139,"subsite":null,"endereco":"Rua Major Antonio do vale, 350, Casa, Canudos, 62250-000, Ipu, CE","En_CEP":"62250-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Ipu","En_Bairro":"Canudos","En_Nome_Logradouro":"Rua Major Antonio do vale","En_Num":"350","instagram":"@ellenzeziana123","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","En_Complemento":"Casa","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36412,"name":"Regilane Alves dos Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudantes de Ci\u00eancias Sociais pela FACEDI, bailarina, agricultora, mobilizadora de cultura e coordenadora do grupo Balan\u00e7o do Coqueiro. ","longDescription":"Estudantes de Ci\u00eancias sociais, coordenadora do Grupo Balan\u00e7o do Coqueiro, Bailarina, mobilizadora cultura, produtora de eventos, dentre outras","createTimestamp":{"date":"2019-11-29 11:21:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30358,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-29 11:39:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30358,"subsite":null,"emailPublico":"regylanealvesnx@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Comunica\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Artesanato","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36823,"name":"Respons\u00e1vel pela AARTI","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Entidade que agrega e mobiliza os n\u00facleos de artes c\u00eanicas residentes no Galp\u00e3o da Cena de Itapipoca, especificamente Cias, grupos e coletivos atuantes nas \u00e1reas de dan\u00e7a, performance, m\u00fasica e audiovisual, destacando as Cias Bal\u00e9 Bai\u00e3o e Rebentos, Tambores Afro Bai\u00e3o, Advento Audiovisual, N\u00facleo de Dan\u00e7as Negras Contempor\u00e2neas e a Escola Livre Bal\u00e9 Bai\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-19 17:56:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6092,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-19 17:57:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6092,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[6751],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38138,"name":"JOS\u00c9 GLAUBER DA SILVA PEREIRA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dan\u00e7arino de quadrilhas juninas e atual diretor cultural da Quadrilha Junina Fogo Jovem. Acumula vasta experi\u00eancia no movimento junino, produtor cultural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-19 14:41:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31709,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-19 16:14:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31709,"subsite":null,"emailPublico":"joseglaubersp@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99904-1958","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","site":"https:\/\/www.facebook.com\/glaubersilva123","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38902,"name":"Tonny & Nayara Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.49699380011852","longitude":"-39.5773673057556"},"shortDescription":"Somos a dupla Tonny e Nayara Castro\ntocamos os mais variados estilos musicais, se adequando com quaisquer aspectos do mercado musical.\n\nPara voc\u00ea que deseja fazer o seu evento aberto ao p\u00fablico ou particular como: Anivers\u00e1rios, casamentos, confraterniza\u00e7\u00f5es, ETC.\n\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 02:04:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32378,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 19:52:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32378,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEbn-VuLOcWqkDBWuC0uBxA","emailPublico":"tonny.zumanos01@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99729-3848","endereco":"CAIO PRADO, 1305, CASA D, COQUEIRO, 68508-054, ITAPIPOCA, CE","En_CEP":"68508-054","En_Estado":"CE","En_Municipio":"ITAPIPOCA","En_Bairro":"COQUEIRO","En_Nome_Logradouro":"CAIO PRADO","En_Num":"1305","En_Complemento":"CASA D","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tonny.nayaracastro\/","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","empresarios","banda","voz e violao","musica ao vivo"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39156,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA CULTURAL, AMBIENTAL E SOCIAL PRAIA DAS PEDRINHAS \u2013 ACCASPP","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos com atua\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas cultura, esporte, meio ambiente e educa\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Concep\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de projetos nas \u00e1reas cultura, esporte, educa\u00e7\u00e3o e meio ambiente.","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 21:10:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8102,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-11 12:34:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9374,"user":8102,"subsite":9,"emailPublico":"crisqueirozg@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98635-3999","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Esporte","Meio Ambiente","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39344,"name":"Jo\u00e3o Lucas Alves Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.48808398715827","longitude":"-39.5734620094299"},"shortDescription":"M\u00fasico atuante na cidade de Itapipoca e toda regi\u00e3o norte, com apresenta\u00e7\u00f5es voz e viol\u00e3o em barzinho e banda em diversos eventos culturais da regi\u00e3o.\nEm seu curr\u00edculo tr\u00e1s shows na Feira de Neg\u00f3cios de Itapipoca (Fenita) Campeonato Nacional da ONG Enactus Brasil, al\u00e9m de shows em formaturas, casamentos, anivers\u00e1rios e bares diversos","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 19:10:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32771,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 20:35:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32771,"subsite":null,"emailPublico":"alvessjoaolucas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99998-5424","endereco":"Rua Vicente Xavier de Lima, 345 , Violete, 62504-020, itapipoca, CE","En_CEP":"62504-020","En_Estado":"CE","En_Municipio":"itapipoca","En_Bairro":"Violete","En_Nome_Logradouro":"Rua Vicente Xavier de Lima","En_Num":"345","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","instagram":"@jlucascantor","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39432,"name":"VINICIUS SOARES CARVALHO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico da cidade de Itapipoca-Ce, formado em pedagogia pela universidade estadual do cear\u00e1- UECE e concluindo especializa\u00e7\u00e3o em psicopedagogia pelo instituto ICAFI. Sou violonista h\u00e1 mais de 10 anos na cidade tocando em barzinho e na instancia religiosa cat\u00f3lica!","longDescription":"Pedagogo Formado pela  universidade estadual do cear\u00e1 -UECE \/musico da cidade de Itapipoca-ce\/ Violonista!","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 14:24:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32843,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-11 13:27:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32843,"subsite":null,"emailPublico":"vinimusico194@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39444,"name":"Benedita Gon\u00e7alves Bezerra","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"cantora na instancia religiosa cat\u00f3lica! monitora de canto coral na cidade de Itapipoca-Ce!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 15:25:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32854,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-03 15:58:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32854,"subsite":null,"emailPublico":"beneditamusica@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9805-0394","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40239,"name":"Aldo Pallaka","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o musical, audio-visual e artistica","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 18:11:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13104,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 18:13:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":15671,"user":13104,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Produ\u00e7\u00e3o musical, musica, video,"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40414,"name":"Pedro Barbosa Gomes Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4995171","longitude":"-39.5963801"},"shortDescription":"M\u00fasico, t\u00e9cnico de \u00e1udio, t\u00e9cnico em ilumina\u00e7\u00e3o, micro empreendedor e fascinado pela arte.","longDescription":"Homem alto, forte, com personalidade calma. Pessoa fam\u00edlia, trabalhadora e cheia de sonhos. Um homem de f\u00e9 e temente a Deus.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:19:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33689,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-11 00:15:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33689,"subsite":null,"emailPublico":"pbsom2909@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99978-6130","endereco":"Rua Joaquim Rodrigues Teixeira , 559, Apartamento D, Fazendinha, 62500-300, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-300","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Fazendinha","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim Rodrigues Teixeira","En_Num":"559","En_Complemento":"Apartamento D","instagram":"@pedrobarbosa_pbs","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","M\u00eddias Sociais","Direito Autoral","R\u00e1dio","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40428,"name":"Beatriz Ara\u00fajo de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"cantora atuante na cidade de itapipoca !\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:29:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33701,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:53:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33701,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43259,"name":"Samuel Nascimento de  Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.18184258899514","longitude":"-39.4348740560235"},"shortDescription":"Agente Ind\u00edgena de saneamento B\u00e1sico - AISAN, presidente do Conselho Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Itapipoca - CITI,  pesquisador da medicina Tradicional Trememb\u00e9, Pescador, Agricultor familiar e produtor das Festas do Murici e Batiput\u00e1, Festa de Iemanj\u00e1 e Festa da Farinhada. ","longDescription":"Agente Ind\u00edgena de saneamento B\u00e1sico - AISAN, presidente do Conselho Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Itapipoca - CITI,  pesquisador da medicina Tradicional Trememb\u00e9, Pescador, Agricultor familiar e produtor das Festas do Murici e Batiput\u00e1, Festa de Iemanj\u00e1 e Festa da Farinhada. ","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 15:27:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36056,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 16:16:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36056,"subsite":null,"emailPublico":"samuelnc28@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98148-6702","endereco":"Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa - Aldeia Buriti do Meio, S\/N, Marinheiros, Zona Rural, 62500-000, Itapipoca, CE","En_CEP":"62500-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa - Aldeia Buriti do Meio","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Marinheiros","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[44322,44323,45696],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#DEMARCA\u00c7\u00c3OJ\u00c1","#ESPIRITUALIDADETREMEMB\u00c9","#MEDICINATRADICIONAL","#TREMEMB\u00c9DABARRA"],"area":["Meio Ambiente","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Ind\u00edgena"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43384,"name":"Joc\u00e9lio de Freitas Benigno","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico\/violonista, fa\u00e7o meus projetos em barzinhos, teatros, pra\u00e7as e locais culturais.","longDescription":"Sou m\u00fasico\/violonista, fa\u00e7o meus projetos em barzinhos, teatros, pra\u00e7as e locais culturais.\nSempre trabalhei em parceria com outros artistas, institui\u00e7\u00f5es e em projetos ocorridos em m\u00eddias sociais como Facebook.","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 09:40:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36169,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 10:39:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36169,"subsite":null,"emailPublico":"joceliofreitas400@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43606,"name":"Jefferson Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Poeta. Escritor. Antologista. Acad\u00eamico. \n\nCostumo me inspirar em s\u00edmbolos e imagens da natureza para colorir afetos e desinibi\u00e7\u00f5es nas minhas poesias. ","longDescription":"Gradua\u00e7\u00e3o em andamento em Ci\u00eancias Sociais, pela Universidade Estadual do Cear\u00e1, campus FACEDI. \n\nPossuo poesias e prosas publicadas pela Revista LiteraLivre e Porto de Lenha Editora, desde 2018. \n\nParticipei da segunda edi\u00e7\u00e3o do Letra Viva \u2013 Festival da Poesia de Fortaleza:\nhttps:\/\/blogs.opovo.com.br\/leiturasdabel\/2019\/11\/26\/segunda-edicao-do-letra-viva-festival-da-poesia-de-fortaleza-reune-escritores-e-escritoras\/\nhttps:\/\/www.poesiadefortaleza.com.br\/francisco\/\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 21:16:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36376,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 22:03:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36376,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.recantodasletras.com.br\/autores\/sousajefferson","emailPublico":"sousa.jefferson@aluno.uece.br","telefonePublico":"(85) 98182-6319","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Sociologia","Literatura","Cultura Popular","Cultura Digital","Leitura","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44322,"name":"GRUPO DE MULHERES IND\u00cdGENAS CUNH\u00c3 POR\u00c3","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.18126174372498","longitude":"-39.4415295124054"},"shortDescription":"O grupo de mulheres ind\u00edgenas Cunh\u00e3 Por\u00e3 \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o cultural da Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa, seu nome significado \u201cMulheres Bonitas\u201d mostrando e trazendo nas suas apresenta\u00e7\u00f5es a for\u00e7a da ancestralidade de nossas guerreiras Trememb\u00e9.","longDescription":"Este coletivo \u00e9 composto por mulheres da etnia Trememb\u00e9 da TI Barra do Munda\u00fa das quatros aldeias: Buriti de baixo, Buriti do Meio, Munguba, Sitio S\u00e3o Jos\u00e9, que vive da agricultura, artes\u00e3, pescadora e militante do movimento ind\u00edgena. As Cunh\u00e3 por\u00e3 vem atuando dentro do territ\u00f3rio ind\u00edgena de forma organizada desde 25 de novembro de 2016, onde durante a assembleia estadual das mulheres ind\u00edgenas do estado do Cear\u00e1 ficou claro a necessidade da reafirma\u00e7\u00e3o do grupo dentro do territ\u00f3rio ind\u00edgena.","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 19:55:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36056,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-04 20:06:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":43259,"user":36056,"subsite":null,"emailPublico":"julieneverissimorosa@gmail.com","endereco":"ALDEIA BURITI DO MEIO, S\/N, TERRA IND\u00cdGENA TREMEMB\u00c9 DA BARRA DO MUNDA\u00da, MARINHEIROS, 62500-000, ITAPIPOCA, CE","En_CEP":"62500-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"ITAPIPOCA","En_Bairro":"MARINHEIROS","En_Nome_Logradouro":"ALDEIA BURITI DO MEIO","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"TERRA IND\u00cdGENA TREMEMB\u00c9 DA BARRA DO MUNDA\u00da","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#DEMARCA\u00c7\u00c3OJ\u00c1","#TREMEMB\u00c9DABARRA","#ESPIRITUALIDADETREMEMB\u00c9","#DAN\u00c7ATREMEMB\u00c9"],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44323,"name":"JULIENE VERISSIMO ROSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Membro do grupo de mulheres ind\u00edgenas Cunh\u00e3 Por\u00e3, professora da Escola ind\u00edgena Brolhos da Terra......","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 20:26:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36056,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 18:34:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":43259,"user":36056,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#TREMEMB\u00c9DABARRA","#DEMARCA\u00c7\u00c3OJ\u00c1"],"area":["Cultura Ind\u00edgena","M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45361,"name":"Tonny Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4971076","longitude":"-39.5773834"},"shortDescription":"Ol\u00e1 meu Nome e Tony Castro Barros, tenho 28 anos, moro em Itapipoca e sou natural de Fortaleza-CE.\nSou cantor e violonista desde os 14 anos de idade. Tenho alguns anos na estrada onde j\u00e1 toquei com v\u00e1rias bandas e carreira solo. Mas, vivo literalmente da M\u00fasica Desde 2014, onde criei junto com a minha atual esposa a Dupla TONNY E NAYARA CASTRO. E desde ent\u00e3o, estamos na estrada a mais de 5 anos.","longDescription":"Ol\u00e1 meu Nome e Tony Castro Barros, tenho 28 anos, moro em Itapipoca e sou natural de Fortaleza-CE.\nSou cantor e violonista desde os 14 anos de idade. Tenho alguns anos na estrada onde j\u00e1 toquei com v\u00e1rias bandas e carreira solo. Mas, vivo literalmente da M\u00fasica Desde 2014, onde criei junto com a minha atual esposa a Dupla TONNY E NAYARA CASTRO que antes, \u00e9ramos apenas dupla tocando v\u00e1rios estilos musicais. N\u00e3o demorou muito e com o passar dos anos, tivemos que readaptar nossas estruturas para um Power trio e logo depois uma BANDA. Devido a alta engrenagem e demanda de shows  que t\u00ednhamos aqui em Itapipoca e regi\u00e3o com o grande sucesso que obtemos, gra\u00e7as a Deus, tivemos oportunidades em grandes casas de shows, participa\u00e7\u00f5es com grandes artistas, programa de tv e muitos bares daqui de Itapipoca onde t\u00ednhamos contato total com o nosso p\u00fablico, fazendo estilos de m\u00fasicas aleatoriamente com o intuito de atrair ao m\u00e1ximo de pessoas de v\u00e1rios estilos e gostos musicais, em especial ao Nosso Forr\u00f3 das Antigas do qual predomina o maior sucesso por parte do nosso p\u00fablico.\nE desde ent\u00e3o, estamos na estrada a mais de 5 anos trazendo um pouco da cultura de nossa terra!","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 11:00:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37812,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 13:58:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37812,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEbn-VuLOcWqkDBWuC0uBxA","emailPublico":"tonny.vozguitar01@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99991-4675","endereco":"Rua Caio Prado, 1305, Casa D, Coqueiro, 62508-054, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-054","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Coqueiro","En_Nome_Logradouro":"Rua Caio Prado","En_Num":"1305","En_Complemento":"Casa D","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tonny013\/","instagram":"@tonny.castrooficial","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","banda","voz e violao","itapipoca","ceara","youtube","tonny castro"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45383,"name":"Nayara Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4971076","longitude":"-39.5773834"},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 Nayara Castro de Oliveira Barros, moro em Itapipoca, tenho 23 anos, sou Casada, natural de Fortaleza-CE, Sou Cantora e vivo da m\u00fasica desde os meus 12 anos de idade e atualmente, canto com meu atual esposo TONNY CASTRO, formando uma dupla no qual dedicamos nossa m\u00fasica aos mais variados estilos, agregando maior valor e p\u00fablico.\n","longDescription":"Ol\u00e1 amados, meu nome \u00e9 Nayara Castro de Oliveira Barros, moro em Itapipoca, tenho 23 anos, sou Casada, natural de Fortaleza-CE, Sou Cantora e vivo da m\u00fasica desde os meus 12 anos de idade.\n\nComecei minha carreira com minha tia em um grupo de Seresta chamado (CLEIBINHA E CIA). Tive um come\u00e7o de um grande sonho e passei 5 anos trabalhando com o grupo.\nLogo ap\u00f3s aos meus 15 anos de idade, tive uma nova oportunidade de trabalhar durante quase 2 anos na banda GAL\u00cdCIA, onde adquiri bastante experi\u00eancia, cantando juntamente com a vocalista principal nos Palcos.\n\nPassado alguns anos depois, tive algumas atividades musicais, participa\u00e7\u00f5es especiais, at\u00e9 que finalmente tive a grande honra e sorte de conhecer meu Atual esposo TONNY, onde sim, unimos nossas for\u00e7as e conhecimentos para fazer uma nova proposta musical, onde at\u00e9 hoje, vivo e tenho maior orgulho.\n\nConstru\u00edmos nossa hist\u00f3ria na m\u00fasica, apenas como uma dupla de voz e viol\u00e3o e n\u00e3o demorou muito para expandirmos para outras regi\u00f5es, lugares badalos da cidade. Logo, tivemos que optar por mais integrantes, onde estamos at\u00e9 o momento, cantando v\u00e1rios sucessos e estilos musicais no intuito de atrair maior parte do p\u00fablico.\n\nPor fim, estamos na estrada a mais de 5 anos, com muito orgulho, amor e satisfa\u00e7\u00e3o por fazer aquilo que Gostamos e principalmente viver dela!","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 12:34:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37832,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 13:54:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37832,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/nay.casttro\/","emailPublico":"castronayara050@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99729-3848","endereco":"Rua Caio Prado, 1305, CASA D, Coqueiro, 62508-054, Itapipoca, CE","En_CEP":"62508-054","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Itapipoca","En_Bairro":"Coqueiro","En_Nome_Logradouro":"Rua Caio Prado","En_Num":"1305","En_Complemento":"CASA D","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nayaracastro.barros.54","instagram":"@nay.casttro","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["MUSICA","CANTORA","VOCAL","NAYARA CASTRO","ITAPIPOCA","CEARA","AMO","MPB","FORRO"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45502,"name":"Jo\u00e9lia Maria Braga de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atriz, figurinista e interprete, membro do Grupo Dona Zefinha desde 2003. De l\u00e1 para c\u00e1 atuou, interpretou e vestiu espet\u00e1culos da companhia se apresentando no estado do Cear\u00e1, no Brasil e no exterior. \nGraduada pela Universidade Estadual do Cear\u00e1  -  Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca  - FACEDI e especialista e Arte Educa\u00e7\u00e3o com \u00canfase em M\u00fasica tamb\u00e9m, pela UECE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 20:11:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37933,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 18:12:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37933,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","figurino","artecearense"],"area":["Artes Visuais","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45696,"name":"Cultura Ind\u00edgena\/ Festa da farinhada ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A festa da farinhada nasceu no ano de 2016. na Terra Ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa, aldeia Buriti do Meio . com a participa\u00e7\u00e3o das outras aldeias Trememb\u00e9, Buriti de Baixo, Munguba e S\u00e3o Jos\u00e9.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 18:56:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36056,"updateTimestamp":null,"parent":43259,"user":36056,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Ind\u00edgena","Artesanato","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45932,"name":"Maria Deuziran de Abreu Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Deuziran Abreu \u00e9 escritora, poetisa e professora.\nRealiza apresenta\u00e7\u00f5es recitando poesias ao p\u00fablico.","longDescription":"Maria Deuziran de Abreu Silva possui forma\u00e7\u00e3o superior em pedagogia pela Universidade Vale do Acara\u00fa-UVA.\n\u00c9 escritora e poetiza com certificado de participa\u00e7\u00e3o da I Feira liter\u00e1ria C\u00e2ndido Teixeira (2015), realizada pela Prefeitura Municipal de Itapipoca.\nPossui as seguintes publica\u00e7\u00f5es de livros independentes:\n- Os amores incondicionais (1998)\n- Mundo m\u00e1gico dos sonhos (2010)\n- Doce Vit\u00f3ria (2018)","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 15:55:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38269,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 16:26:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38269,"subsite":null,"emailPublico":"deuziranabreu.81@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99640-7843","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45991,"name":"Blenda Priscila Alencar da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Facilitadora de teatro - express\u00e3o corporal, voz e personagens.\nContadora de hist\u00f3rias desde 2009.\nParticipante da Associa\u00e7\u00e3o de M\u00fasica e Artes de Itapipoca\/Ce.","longDescription":"Facilitadora de teatro - express\u00e3o corporal, voz e personagens.\nContadora de hist\u00f3rias desde 2009.\n\nParticipante da Associa\u00e7\u00e3o de M\u00fasica e Artes de Itapipoca\/Ce.","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 08:04:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38321,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 09:36:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38321,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51502,"name":"Camarim dos Artistas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Somos um grupo de criadores de conte\u00fados!\n\nRealizamos reportagens humor\u00edsticas, entrevistas, cobertura de eventos, produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo comercial.\nProduzimos conte\u00fados de entretenimento!\n\nCamarim dos Artistas, um show de entretenimento!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-08 17:13:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42892,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-08 19:37:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42892,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/camarimdosartistas","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54156,"name":"Berim Vers\u00e1til & banda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5031241","longitude":"-39.5802642"},"shortDescription":"cantor itapipoquense desde 1983. Apresenta\u00e7\u00f5es solos e com banda de repert\u00f3rio variado.","longDescription":"Rob\u00e9rio Bertine nasceu em 1970. Participou do seu primeiro festival em Itapipoca em 1983 ganhando em primeiro lugar na categoria int\u00e9rprete. Em 1985 ingressou na sua primeira banda em Itapipoca. Em seguida, recebeu varios convites para participar de bandas em Fortaleza, Sobral, Quixad\u00e1 e outros Estados como Piaui e Maranhao. J\u00e1 cantou em todos os eventos da cidade como reveillon, carnaval, festa do munic\u00edpio, cola\u00e7\u00e3o de grau, casamentos, aniversarios e varios outros eventos particulares e p\u00fablicos. Atualmente faz apresenta\u00e7\u00f5es solos e com banda completa com repert\u00f3rio bem variado, por isso o nome art\u00edstico Berim Vers\u00e1til.","createTimestamp":{"date":"2020-09-05 20:15:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45010,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-05 21:11:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45010,"subsite":null,"emailPublico":"berimversatil@gmail.com","endereco":"Rua Pedro I, 362 , boa vista, 62508-325, itapipoca, CE","En_CEP":"62508-325","En_Estado":"CE","En_Municipio":"itapipoca","En_Bairro":"boa vista","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro I","En_Num":"362","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/roberio.alves.771","instagram":"@berimversatil","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"ITAPIPOCA","geoMicrorregiao_cod":"ITAPIPOCA","geoMunicipio":"ITAPIPOCA","geoMunicipio_cod":"ITAPIPOCA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cantor","m\u00fasica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]