[{"id":6575,"name":"M\u00c1RCIA MARIA  OLIVEIRA LIMA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.934883","longitude":"-37.9856817"},"shortDescription":"Atriz e arte-educadora","longDescription":"Sou atriz, pedagoga, dramaturga e arte-educadora da OFICARTE TEATRO & CIA,  e articuladora do Movimento Mergulho Teatral do Vale do Jaguaribe. ","createTimestamp":{"date":"2016-05-27 09:36:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5968,"updateTimestamp":{"date":"2016-05-27 09:36:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5968,"subsite":null,"emailPublico":"marciamaroli@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99971-4669","endereco":"avenida Governador Raul Barbosa, 1419 , Planalto da Bela Vista, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"avenida Governador Raul Barbosa","En_Num":"1419","En_Bairro":"Planalto da Bela Vista","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7050,"name":"Oficarte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9271161","longitude":"-37.9724259"},"shortDescription":"Companhia de Artes C\u00eanicas fundada em 1990 com sede na cidade de Russas-Ce. Gestora do Ponto de Cultura Brincantes de Teatro, do Centro Cultural Galp\u00e3o das Artes e da Banda K-Zumbar.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 18:29:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6176,"updateTimestamp":{"date":"2016-06-09 18:19:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6867,"user":6176,"subsite":null,"endereco":"Av. Cel Ara\u00fajo Lima, 350, Galp\u00e3o, Centro, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Cel Ara\u00fajo Lima","En_Num":"350","En_Complemento":"Galp\u00e3o","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8298,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-educa\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06431283695111","longitude":"-38.060245513916"},"shortDescription":"ONG voltada ao desenvolvimento da cultura no estado do Cear\u00e1, que utiliza a arte-educa\u00e7\u00e3o como ferramenta de inser\u00e7\u00e3o social.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental, sem fins lucrativos, que desenvolve seus projetos atrav\u00e9s do Ponto de Cultura Som das Carnaubeiras, com crian\u00e7as e adolescentes do distrito de Flores \u2013 Russas \u2013 Cear\u00e1, na perspectiva de afirmar e valorizar a cultura local e coloc\u00e1-los em contato com suas manifesta\u00e7\u00f5es culturais.\n\n\u00c9 num ambiente de ludicidade e criatividade que esses jovens vivenciam e criam seus trabalhos art\u00edsticos, com cada um protagonizando sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria.\n\nA escolha do nome carnaubeira foi uma homenagem \u00e0 palmeira t\u00edpica da regi\u00e3o que influenciou toda a forma\u00e7\u00e3o sociocultural do Vale do Jaguaribe.","createTimestamp":{"date":"2016-10-08 10:48:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7330,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-26 20:20:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8296,"user":7330,"subsite":null,"emailPublico":"somdascarnaubeiras@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99845-0006","endereco":"Rua Jos\u00e9 Alves, 1719 , Flores, 62903-000, Russas, CE","En_CEP":"62903-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Alves","En_Num":"1719","En_Bairro":"Flores","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8551,"name":"Frank Louren\u00e7o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9271161","longitude":"-37.9724259"},"shortDescription":"Ator, diretor teatral, pesquisador, produtor e gestor cultural. Graduado em Hist\u00f3ria pela UECE e Especialista em Arte-Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Popular pela Faculdade Darcy Ribeiro. Fundador da OFICARTE Teatro & Cia e do N\u00facleo de Pesquisa Estudos e Experimenta\u00e7\u00e3o C\u00eanica-NUPEC.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 18:40:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7534,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-15 12:57:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7534,"subsite":null,"emailPublico":"oficartenet@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99950-5334","endereco":"Rua Joaquim de Castro Meireles, 781 , Nsa. Sra. de F\u00e1tima, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim de Castro Meireles","En_Num":"781","En_Bairro":"Nsa. Sra. de F\u00e1tima","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[8553],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Teatro","Educa\u00e7\u00e3o","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8553,"name":"OFICARTE Teatro & Cia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.934919","longitude":"-37.9711135"},"shortDescription":"Fundada por Frank Louren\u00e7o e Acleilton Vicente em 04 de julho de 1990 , a Oficina de Arte Teatro & Cia \u2013 OFICARTE \u00e9 uma ONG sem fins lucrativos, que desenvolve atividades s\u00f3cioeducativo-culturais, buscando promover a integra\u00e7\u00e3o social de crian\u00e7as e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco.","longDescription":"A Oficina de Arte Teatro & Cia. \u2013 OFICARTE foi fundada em 04 de julho de 1990, por Frank Louren\u00e7o e Acleilton Vicente, como Associa\u00e7\u00e3o Cultural sem fins lucrativos, tendo como proposta inicial criar uma oficina permanente de artes c\u00eanicas, uma esp\u00e9cie de Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o, dado as car\u00eancias de escolas de Artes no interior do Cear\u00e1.\n\nSua miss\u00e3o \u00e9 proporcionar a pesquisa, produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o art\u00edstica e cultural, democratizando o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, divers\u00e3o e aprecia\u00e7\u00e3o das artes; conceber projetos de arte que promovam o desenvolvimento local, cultural e humano de comunidades de baixa renda; promover a integra\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-cultural-educativa de crian\u00e7as e adolescentes e desenvolver pesquisas sobre artes c\u00eanicas, m\u00fasica, arte-educa\u00e7\u00e3o e cultura popular.\n\nCriado para integrar as atividades art\u00edsticas da OFICARTE o NUPEC - N\u00facleo de Pesquisa, Estudo e Experimenta\u00e7\u00e3o C\u00eanica com seus programas de forma\u00e7\u00e3o tem como objetivo desenvolver pesquisas e estudos sobre Artes C\u00eanicas (teatro, dan\u00e7a e circo); Arte-educa\u00e7\u00e3o e cultura popular, visando a forma\u00e7\u00e3o do elenco permanente de artistas, assessoria aos grupos locais, regionais, escolas e projetos sociais. Dentre as atividades desenvolvidas pelo NUPEC, destaca-se o Programa TRANSFORMANDO COM ARTE que tem como objetivo socializar, integrar e educar, num sentido mais human\u00edstico e social, crian\u00e7as e adolescentes.\n\nO Programa TRANSFORMANDO COM ARTE Teve como Projeto Piloto entre 1994 e 1996 o Projeto Inicia\u00e7\u00e3o Teatral na Escola, tomando por base a Escola de Ensino Fundamental Doutor Moreira de Sousa na sede do munic\u00edpio, que tinha um alto \u00edndice de evas\u00e3o escolar e de baixa aprendizagem. Entre 1997 e 1999 criou o Projeto EN(CENA)A\u00c7\u00c3O, atuando em 06 escolas da cidade e 01 no Distrito de Flores (h\u00e1 20km da sede), levando a arte e a cultura para os estudantes com baixo rendimento escolar. O Projeto Brincantes de Teatro que teve inicio no dia 09 de setembro de 2001, com a parceria do 1\u00ba Batalh\u00e3o de Policia Militar voltado para atender crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de risco social. Em 2002, realizou em parceria com o Instituto de Sa\u00fade e Desenvolvimento Social \u2013 ISDS o Projeto Escola Ensina Em Cena visando trabalhar com jovens estudantes dentro das escolas, temas ligados \u00e0 sexualidade, drogas, gravidez na adolesc\u00eancia, viol\u00eancia e DSTs e AIDS.  Em 2008 o Projeto Brincantes passa a integrar a Rede de Pontos de Cultura do Programa Cultura Viva do Minist\u00e9rio da Cultura. Em 2012 em parceria com a C\u00e1ritas Regional passa a desenvolver o Projeto Catando Cidadania com os filhos e filhas de catadores de material recicl\u00e1vel da comunidade do Alto S\u00e3o Jo\u00e3o.\n\nNestes 26 anos a OFICARTE desenvolveu projetos em parceira com \u00f3rg\u00e3os como BNDES (transformando com arte), ISDS (Escola Ensina em Cena), FUNARTE (Pr\u00eamio Myriam Muniz 2008, 2010, 2011, 2013 e 2014), MINC\/SECULT-CE (Ponto de Cultura Brincantes de Teatro), SECULT-CE, Funda\u00e7\u00e3o Dem\u00f3crito Rocha, Instituto Nordeste Cidadania - INEC e C\u00e1ritas Brasileira (Catando Cidadania). Articula em rede o Movimento Mergulho Teatral do Vale do Jaguaribe (encontros trimestrais itinerantes de grupos de teatro) iniciativa que recebeu o Premio Cultura Viva em 2010, realiza o Festival de Teatro do Vale do Jaguaribe \u2013 FESTVALE que j\u00e1 se encaminha para sua 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o e conquistou atrav\u00e9s de muita luta sua sede pr\u00f3pria, o Centro Cultural Galp\u00e3o das Artes.\n\nO Centro Cultural Galp\u00e3o das Artes \u2013 GARTES \u00e9 fruto de um movimento de ocupa\u00e7\u00e3o ocorrido em 2010, visto que o espa\u00e7o encontrava-se abandonado, sendo uma ferida social no centro da cidade, utilizado como ponto de encontro de usu\u00e1rios de drogas. Desde sua ocupa\u00e7\u00e3o o Galp\u00e3o j\u00e1 abrigou 02 Festivais de Teatro, 01 Mostra Cine, 02 Festivais de Arte e Cidadania, 05 Festivais de Rock, Encontro de Malabaristas, 02 Encontros de Capoeira, espet\u00e1culos de grupos do Rio de Janeiro, Argentina, Bras\u00edlia, Salvador, Recife, Mossor\u00f3 e de outras regi\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, al\u00e9m das atividades da Cia e do Ponto de Cultura.","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 19:14:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7534,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-19 12:30:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8551,"user":7534,"subsite":null,"site":"http:\/\/oficarteteatro.blogspot.com.br\/","telefonePublico":"(88) 2145-0288","endereco":"Av. Cel Ara\u00fajo Lima, 350 , Centro, 62900-00, Russas, CE","En_CEP":"62900-00","En_Nome_Logradouro":"Av. Cel Ara\u00fajo Lima","En_Num":"350","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","emailPublico":"oficarte.producao@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Arte de Rua","Artes Visuais","Circo","Audiovisual","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9087,"name":"JOS\u00c9 EDILSON PINHEIRO PINHEIRO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"REG\u00caNTE DE BANDA DE M\u00daSICA","longDescription":"Regeu a Banda de M\u00fasica da cidade de Russas\/CE durante 10 anos, (1995 a 2005); 3 anos e meio. (2001 a 2005) a Banda de M\u00fasica de Pentecostes\/CE e atualmente est\u00e1 somente na Banda de M\u00fasica do Corpo de Bombeiro Militar do Estado do Cear\u00e1, onde atualmente e provisoriamente est\u00e1 no comando de uma fra\u00e7\u00e3o da mesma.","createTimestamp":{"date":"2016-11-19 08:38:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7940,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-20 13:09:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7940,"subsite":null,"emailPublico":"joseedilsonpinheiro@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99993-7632","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[9103],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9283,"name":"Valeria  Cordeiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduada em Administra\u00e7\u00e3o, especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Cultural com ampla experi\u00eancia em Produ\u00e7\u00e3o Cultural, na fun\u00e7\u00e3o de coordena\u00e7\u00e3o executiva de diversos projetos culturais do Estado, assim como no desenvolvimento, gest\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es, projetos e programas s\u00f3cio-culturais no \u00e2mbito p\u00fablico e privado. Atualmente est\u00e1 como gestora na Coordenadoria se Artes e Cidadania Cultural da SECULT\/CE.","longDescription":"Gest\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Culturais :\nDesde 2016 - Coordena\u00e7\u00e3o de Artes e Diversidade Cultural- CODAC\/SECULT\n2017,2016, 2015, 2014-Coordena\u00e7\u00e3o de Equipe de produ\u00e7\u00e3o  do evento Maloca Drag\u00e3o-Fortaleza, CE\n2014 - Coordena\u00e7\u00e3o do IX Festival de M\u00fasica na Ibiapaba-CE\n2002 a 2015 - Coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o da Feira da M\u00fasica de Fortaleza \u2013\n2010 a 2013 - Coordena\u00e7\u00e3o do Programa de Forma\u00e7\u00e3o livre EntrePontos no Cear\u00e1,(12 cidades)-Governo do Estado\/BNB.\n2006\/2015 - Coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o da Mostra de M\u00fasica de Fortaleza Petr\u00facio Maia (Prefeitura de Fortaleza\/ SEcultfor)- \n2006 a 2012 - Coordena\u00e7\u00e3o do Programa Fortaleza das Artes-(11 programas em v\u00e1rias linguagens em Fortaleza em v\u00e1rios espa\u00e7os p\u00fablicos- Prefeitura de Fortaleza- SECULTFOR )\n2010 - Coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o do Festival Nacional de M\u00fasica das R\u00e1dios P\u00fablicas- Salvador (MINC\/ ARPUB).\n2009- Coordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Franc\u00eas \u201c Reis Pregui\u00e7osos\u201d dentro do Ano da Fran\u00e7a no Brasil (MINC\/ Governo do Estado\/ Prefeitura de Fortaleza);\n2008 - coordena\u00e7\u00e3o do evento \u201c Mestres do Mundo- Encontro Nacional de Cultura Popular\u201d em Juazeiro do Norte (MINC\/ Governo do Estado);\n2007 - Coordena\u00e7\u00e3o do evento \u201cFestival Internacional de Trovadores e Repentistas\u201d  em Senador Pompeu (Governo do Estado\/ MINC\/ Intercanto).\n2006\/2012 - Produ\u00e7\u00e3o para a Cia de Vidan\u00e7a de Dan\u00e7a-CE (espet\u00e1culos e tourn\u00e9s (Piau\u00ed, Maranh\u00e3o, Rio Grande do Norte, Para\u00edba)\n2003\/2004 - Coordena\u00e7\u00e3o do Semin\u00e1rio Cultura XXI, pela SECULT\/CE\n\nCursos e Oficinas ministradas-\n\n2015\n\n- Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Cultural (40hs) realizado pelo IATEC (Instituto Artes e T\u00e9cnicas em Comunica\u00e7\u00e3o); \n- Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Cultural com \u00eanfase para M\u00fasica; ( Laborat\u00f3rio de Produ\u00e7\u00e3o)\n- Curso T\u00e9cnico de Produ\u00e7\u00e3o em Eventos Culturais \u2013 Centec (4hs).\n\n2014-2012\n\n-Oficina de Gest\u00e3o e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais- Espa\u00e7o Mix\/ Prodisc \u2013 Fortaleza,Ce\n-Palestra sobre a Feira da M\u00fasica: gest\u00e3o e desenvolvimento, realizado pelo Curso de T\u00e9cnico de Produ\u00e7\u00e3o em Eventos Culturais - Instituto Centro de Eventos Tecnol\u00f3gicos | Centec;\n-Palestra sobre Forma\u00e7\u00e3o livre\/ Caso Programa EntrePontos, Jo\u00e3o Pessoa (PB), Festival Mundo; \n-Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Cultural: M\u00fasica-Curso de T\u00e9cnico de Produ\u00e7\u00e3o em Eventos Culturais-Instituto Centro de Eventos Tecnol\u00f3gicos | Centec; \n- Palestra sobre Produ\u00e7\u00e3o Cultural no Curso T\u00e9cnico de Produ\u00e7\u00e3o em Eventos Culturais \u2013 Centec (4hs)\n- Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Cultural e Mobiliza\u00e7\u00e3o no Festival de Jazz & Blues de Guaramiranga(12hs)\n- Palestra sobre Forma\u00e7\u00e3o Livre-Caso EntrePontos- Festival Sui\u00e7a Baiana (Vit\u00f3ria da Conquista,BA)\n- Palestra sobre Forma\u00e7\u00e3o Livre-Caso EntrePontos- Festival Mundo (Jo\u00e3o Pessoa,PB)\n- Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais e Gest\u00e3o de Eventos no Ponto de cultura Espa\u00e7o Mix- Fortaleza | Casa Fora do Eixo Nordeste (18h)\n- Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais para Secretaria de Cultura de Bel\u00e9m\/Festival At\u00e9 Tucupi (20 h)\n- Coordena\u00e7\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o Livre EntrePontos,Fortaleza,Ce\n- Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual na Vila das Artes, Fortaleza,Ce\n- Mestre de Of\u00edcios de Produ\u00e7\u00e3o no Curso \u00c1udioVisual na UNIFOR(Universidade de Fortaleza) no Curso de \u00c1udio Visual - Fortaleza\n- Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual | F\u00e1brica de Imagens, Fortaleza, Ce (20h\/aula) \n- Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual \\ Encine, Fortaleza,Ce (20h\/aula) \n\nProdu\u00e7\u00f5es Audiovisuais\n \n2010 - Coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o local do longa metragem de Hugo Carvana \u201c N\u00e3o se preocupe Nada vai dar certo\u201d (fev\/mar\u00e7o 2010).\n2009 - Dire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o do longa de Joe Pimentel e Glauber Filho \u201c Bezerra de Menezes\u201d ; \n2007\/2008 - Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o dos longa-metragens, \u201cAs Tenta\u00e7\u00f5es do Irm\u00e3o Sebasti\u00e3o\u201d  de Jos\u00e9 Ara\u00fajo, \u201c Cine Tapuia\u201d de Rosemberg Cariri, \u201c O Gr\u00e3o\u201d de Petrus Cariri; \n2004- Dire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o do longa Sunland Heat-No Calor da Terra do Sol de Halder Gomes\n2008 - Coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o do DVD \u201cIrm\u00e3os Aniceto e a Orquestra Eleazar de Carvalho\u201d com S\u00e9rgio Rezende -Fortaleza;  \nProdu\u00e7\u00e3o local \u201c Eu n\u00e3o Conhecia Tururu\u201d  de Florinda Bulc\u00e3o, \u201cOnde Anda Voc\u00ea\u201d de S\u00e9rgio Rezende\u201d \n2007 - Produ\u00e7\u00e3o executiva e dire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o dos curta-metragens \u201cMulher Bi\u00f4nica\u201d de Armando Pra\u00e7a, \u201c \u00c1guas de Romanza\u201d de Patr\u00edcia Baia e Glaucia Soares, \u201c Vaqueiros\u201d de Tibico Brasil e Margarita Hernadez, \u201c Milagre em Juazeiro\u201d de Wolney Oliveira, \u201cO Amor de Palha\u00e7o\u201d  de Armando Pra\u00e7a, \u201c Durvalina\u201d de Francis Valle, \u201c Retrato Pintado\u201d  de Joe Pimentel, \u201c Oropa , Fran\u00e7a e Bahia\u201d, de Glauber Filho;  entre outros;  \n\nCursos \n\n- Programa de Capacita\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Projetos e Empreendimentos Criativos- (SENAC-EAD\/MINC 2014)\n- Curso Avalia\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica de Projetos Sociais- Ita\u00fa Social(2015)\n - Oficina de Redesenho de Modelo Federal de Financiamento-(F\u00f3rum Nacional de \tFinanciamento da  Cultura | Minist\u00e9rio da Cultura-| 2008)- \n- Oficina da Capta\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Projetos Sociais | Faculdade Integrada do Cear\u00e1 (2003)\n- F\u00f3rum Nacional da Empresa Cidad\u00e3 e Responsabilidade Social-| Grupo de A\u00e7\u00e3o de Responsabilidade Social \u2013 FIEC (2003)\n\t\n\nElabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais\n\nPrograma\u00e7\u00e3o Cultural do Pal\u00e1cio da Microempresa (Sebrae-Ce) em Fortaleza; Feira da M\u00fasica de Fortaleza XIII edi\u00e7\u00e3o (2002 a 2015); Projeto de Forma\u00e7\u00e3o Livre para Agentes Culturais-EntrePontos (III edi\u00e7\u00e3o, 2010, 2011 e 2013, em Fortaleza e 12 cidades do interior do Cear\u00e1); Projeto N\u00f3s Ambiente Comunidade (2013, Fortaleza, Po\u00e7o da Draga); Mostra de M\u00fasica Petr\u00facio Maia (VII edi\u00e7\u00e3o , Fortaleza);IX Festival M\u00fasica na Ibiapaba em 10 cidades da Serra da Ibiapaba; Semin\u00e1rio Cultura XXI, pela Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, 2009; Programa Fortaleza das Artes, Secretaria de Cultura de Fortaleza (2008 a 2011) com 11 projetos integrados de atividades culturais na cidade); Concertos do Nordeste, I e II edi\u00e7\u00e3o (Cear\u00e1 e Para\u00edba, 2013 e 2014).\n\n\nPublica\u00e7\u00f5es: \n\n- Cat\u00e1logo EntrePontos: Programa Integrado de Desenvolvimento para os Profissionais da M\u00fasica do Cear\u00e1. Crato.Guaramiranga.Itapipoca. Quixad\u00e1 (2010);\n- Cat\u00e1logo Programa EntrePontos - A Feira da M\u00fasica Integrando o Cear\u00e1 (2012);\n- Programa EntrePontos de Forma\u00e7\u00e3o Livre para Agentes Culturais\/Organizadores, Val\u00e9ria M\u00e1rcia Pinto Cordeiro...[et al].Fortaleza: Prodisc, 2014, 62p.23cm. 1.Educa\u00e7\u00e3o e Cidadania 2.Forma\u00e7\u00e3o Cultural. 1.T\u00edtulo\n\nPr\u00eamios:\n\n- Pr\u00eamio MINC - Secretaria da Economia Criativa - Pr\u00eamio de Fomento a Iniciativas Empreendedoras e Inovadoras Categoria - Modelos de Gest\u00e3o de Empreendimentos e Neg\u00f3cios Criativos com a Feira da M\u00fasica; \n- Pr\u00eamio MINC - Secretaria da Economia Criativa - Pr\u00eamio de Fomento a Iniciativas Empreendedoras e Inovadoras Categoria Forma\u00e7\u00e3o para Compet\u00eancias Criativas como Programa EntrePontos de Forma\u00e7\u00e3o Livre; \n- Pr\u00eamio pela Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil de Certifica\u00e7\u00e3o de Tecnologia Social pelo Programa EntrePontos de Forma\u00e7\u00e3o Livre.\n\n\nElabora\u00e7\u00e3o de Projetos para Editais:\n\nEdital BNDES- Feira da M\u00fasica (2010)\/ Prefeitura de Fortaleza, Sebrae, BNB, SECULT_CE, MINC\nEdital Funarte- Encontro Internacional da M\u00fasica\\Feira da M\u00fasica-  Prefeitura de Fortaleza, Sebrae, BNB, SECULT_CE, Iatec(2014)\nEdital MINC\/Secretaria da Economia Criativa-Programa Entrepontos (2013)\nEdital Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil- Volunt\u00e1rios ( projeto N\u00f3s Ambiente Comunidade\/ 2014- SECULTFOR, Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, C\u00e1ritas Arquidiocesana, Comunidade Po\u00e7o da Draga)\n\nCria\u00e7ao de Coletivos\n-Coletivo EntrePolos ( Fortaleza, Conjunto Cear\u00e1) desdobramento da participa\u00e7\u00e3o deles no Programa de Forma\u00e7\u00e3o Livre EntrePontos ( 2011), que atuam com agentes culturais e pol\u00edticos em seu bairro; Coletivo Pode Crer(Bairro barra do Cear\u00e1) desdobramento da participa\u00e7\u00e3o deles no Programa de Forma\u00e7\u00e3o Livre EntrePontos- edi\u00e7\u00e3o 2011), Coletivo Dom Quixartes ( Quixad\u00e1)desdobramento da participa\u00e7\u00e3o deles no Programa de Forma\u00e7\u00e3o Livre EntrePontos ( primeira edi\u00e7\u00e3o em 2010). Movimento Domingo Na Pra\u00e7a, participa\u00e7\u00e3o politico- cultural para desenvolvimento do Laborat\u00f3rio de Ocupa\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o P\u00fablico ( Pra\u00e7a dos Le\u00f5es, Centro de Fortaleza)\n\nFoi diretora-tesoureira da PRODISC (Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores de Cultura do Cear\u00e1), s\u00f3cia fundadora da M\u00eddia Mix Comunica\u00e7\u00e3o Viva. Membro do coletivo RedeCem- Rede Cear\u00e1 de M\u00fasica. Conselheira titular do Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Fortaleza (bi\u00eanio) na cadeira de Produtores Culturais . Conselheira  suplente do Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Fortaleza (bi\u00eanio)","createTimestamp":{"date":"2016-11-30 10:36:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8032,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 13:46:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8032,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["produc\u00e3o cultural","festivais de arte","bandas de m\u00fasica","cinema cearense","forma\u00e7\u00e3o livre","coleta seletiva em eventos culturais","gestao participativa","acessibilidade cultural","diversidade"],"area":["Audiovisual","Cinema","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9680,"name":"Silvania Maia de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06187620701551","longitude":"-38.060417175293"},"shortDescription":"Professora, Licenciatura em Geografia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE, gestora no ponto de Cultura Som das Carnaubeiras em Flores - Russas - CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-02 15:36:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7330,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-21 10:48:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8296,"user":7330,"subsite":null,"emailPublico":"silmaia.sousa@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98122-3176","endereco":"Rua Manuel Sabino Mendes, 2196, Casa, Flores, 62903-000, Russas, CE","En_CEP":"62903-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Manuel Sabino Mendes","En_Num":"2196","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Flores","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9843,"name":"Welligson Felix da Silveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Palha\u00e7o, artista circense, diretor de espet\u00e1culos e propriet\u00e1rio do Circo do Palha\u00e7o Catatau.","longDescription":"WELLINSSON FELIX DA SILVEIRA, \u00c9 PALHA\u00c7O, ARTISTA CIRCENSE E DIRETOR DE ESPET\u00c1CULOS E SHOWS. \nNATURAL DE MOSSOR\u00d3 \u2013 RN, PERTENCE A TERCEIRA GERA\u00c7\u00c3O DA FAM\u00cdLIA TRADICIONAL CIRCENSE FELIX DA SILVEIRA. ATUALEMENTE \u00c9 PROPRIET\u00c1RIO DO CIRCO DO PALHA\u00c7O CATATAU, QUE GERALMENTE FICA NA REGI\u00c3O DO VALE DO JAGUARIBE.","createTimestamp":{"date":"2017-01-07 13:40:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8477,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-17 11:42:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8477,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","telefonePublico":"(85) 99908-2490","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10609,"name":"Girassol do Sert\u00e3o Quadrilha Junina","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0652002","longitude":"-38.0637252"},"shortDescription":"A Quadrilha Girassol do Sert\u00e3o \u00e9 um grupo que desde 2006 realiza um trabalho entre os jovens de Flores, levando o nome desde distrito a todos os cantos do Cear\u00e1 e do Nordeste.","longDescription":"A Quadrilha Girassol do Sert\u00e3o \u00e9 um grupo que desde 2006 realiza um trabalho entre os jovens de Flores, levando o nome desde distrito a todos os cantos do Cear\u00e1 e do Nordeste.\nNaquele ano, a ideia foi lan\u00e7ada e foi aceita por muitos. Com trabalho, disposi\u00e7\u00e3o e muita parceria, mostrou-se que com pouca experi\u00eancia, mas com amor pelo que se faz tudo d\u00e1 certo. Foi o ano das descobertas, do novo, do encanto, o ano da GRANDE ESTREIA. Trabalhou-se o tema: Origem do nosso S\u00e3o Jo\u00e3o, cultura e tradi\u00e7\u00e3o.\n2007 come\u00e7ou com muita for\u00e7a. Mais batalhas, mais lutas e conseguiu-se ir adiante, muito mais obst\u00e1culos, muito mais aprendizado... o choro, da derrota e melhor ainda o choro da t\u00e3o sonhada vit\u00f3ria! O grupo j\u00e1 n\u00e3o era o mesmo: pessoas diferentes, pensamentos diferentes mas todos com o mesmo intuito. Falou-se sobre a arvore t\u00edpica de nossa regi\u00e3o, com o tema: Carna\u00faba uma hist\u00f3ria de luta.\nAp\u00f3s um ano parado, em 2009, resolveu-se falar sobre o ritmo preferido do nordestino, uma dan\u00e7a que \u00e9 praticada nas festas juninas e outros eventos: o Forr\u00f3. Diante das pesquisa constatou-se que o Forr\u00f3 nada mais \u00e9 que: For Allbod\u00f3, a inven\u00e7\u00e3o do povo; \nJ\u00e1 em 2010, fez-se uma homenagem a Rachel de Queiroz e sua obra: O quinze \u2013 1915, O ano da grande seca; Este \u00e9 o primeiro e mais popular romance da escritora cearense, publicado em 1930. O t\u00edtulo se refere a grande seca de 1915, vivida por ela em sua inf\u00e2ncia.\nNo ano de 2011, mostrando uma bonita dualidade, falou-se da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido de renda, nas mais diversas ocasi\u00f5es. O tema abordado para essa compara\u00e7\u00e3o foi: Renda, entre o sagrado e o profano;  \nO ano de 2012 foi um grande ano, um ano de reconhecimentos. O universo cigano; que \u00e9 t\u00e3o antigo e extenso, t\u00e3o cheio de cren\u00e7as e hist\u00f3rias que nem mesmo seu pr\u00f3prio povo conhece bem o limite entre verdade e lenda; ganhou espa\u00e7o dentro da quadrilha. De forma clara e convincente, recebendo muitos elogios por onde se apresentava, falou-se sobre: Mist\u00e9rios de um povo: A cultura Cigana; \nEm 2013, buscou-se algo mais tradicional abordou-se todo o processo que envolve a colheita da macaxeira\/mandioca, a rala\u00e7\u00e3o, a prensagem e a torra\u00e7\u00e3o para produ\u00e7\u00e3o de farinha, que \u00e9 fabricada desde a \u00e9poca dos \u00edndios. Al\u00e9m de ser fonte de alimento, a pr\u00e1tica sobrevive at\u00e9 hoje e possibilita a troca de viv\u00eancias e experi\u00eancias. Girassol do Sert\u00e3o na Farinhada, foi o tema de trabalho deste ano.\nEm 2014 ousadia, coragem e emo\u00e7\u00e3o definem o projeto de trabalho deste grupo que pretende continuar mostrando um novo jeito de dan\u00e7ar Quadrilha, uma nova forma de amor pelo S\u00e3o Jo\u00e3o: Candido Portinari e uma vis\u00e3o sobre o nordeste! \u00c9 em meio a pinceis tintas e telas que o seu sorriso ser\u00e1 visto como recompensa pela nossa arte!\nNo ano de 2015, busca-se mostrar a realidade do movimento junino do Cear\u00e1 nos dias de hoje. \u00c9 uma tem\u00e1tica inovadora e diferente. O projeto est\u00e1 sendo constru\u00eddo e seu apoio \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia para a continuidade do grupo, do movimento junino no distrito de Flores e sobretudo da transforma\u00e7\u00e3o positiva da sociedade em que vivemos.\nDurante os anos de 2015 e 2016 o grupo esteve com suas atividades paralisadas. Inegavelmente \u00e9 muito grande a import\u00e2ncia de S\u00e3o Jo\u00e3o para os Festejos Juninos, festa essa que muitas vezes tamb\u00e9m recebe o seu nome, \u201cS\u00e3o Jo\u00e3o\u201d. Por\u00e9m \u00e9 percept\u00edvel que sua representatividade foi pouco explorada, pois pouco vemos falar sobre ele nos Arrai\u00e1s do Cear\u00e1! \u00c9 nesta perspectiva que, ap\u00f3s um denso trabalho de pesquisa, resolvemos em 2017 utilizar a hastag #PraQueTema? Uma tem\u00e1tica que trabalhou a vida de Jo\u00e3o Batista, desde o seu nascimento at\u00e9 a morte. Temos a convic\u00e7\u00e3o de que S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 de S\u00e3o Jo\u00e3o! No ano de 2018 decidirmos levantar uma bandeira, a bandeira que diz:  MINHA MANIFESTA\u00c7\u00c3O CULTURAL TAMB\u00c9M \u00c9 POL\u00cdTICA! Foi um rico trabalho e de notoriedade nacional devido a sua relev\u00e2ncia e sua atualidade. Com o projeto MEU FUTURO NO LIXO, em 2019, a Quadrilha Junina Girassol do Sert\u00e3o buscou conscientizar e incentivar a sociedade que um futuro melhor pode partir da gente, que podemos aos poucos mudar essa realidade que tanto assusta aqueles que lutam e se preocupam com o nosso meio ambiente.","createTimestamp":{"date":"2017-01-26 10:11:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9035,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 09:34:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9035,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 98119-7224","endereco":"Rua Jos\u00e9 Sabino Mendes, 1839, Distrito de Flores, Centro, 62903-000, Russas, CE","En_CEP":"62903-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Sabino Mendes","En_Num":"1839","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","site":"https:\/\/www.facebook.com\/girassoldosertao\/","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/girassoldosertao\/","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","emailPublico":"alex_lxm@hotmail.com","En_Complemento":"Distrito de Flores","children":[13050,28920],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10611,"name":"Francisco Evandir Do Carmo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94576236833253","longitude":"-37.984414100647"},"shortDescription":"Francisco Evandir do Carmo, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant - Russas - Cear\u00e1. tem como nome art\u00edstico \"Evandir Bacellar\", h\u00e1 35 anos vem contribuindo com a cultura do estado do Cear\u00e1, sendo como dan\u00e7arino ou produtor, o importante \u00e9 contribuir e n\u00e3o deixar nossa cultura tradicional morrer.     ","longDescription":"       Nascidos no dia 8 de outubro de 1968, na cidade Russas, estado do Cear\u00e1, Francisco Evandir do Carmo, tendo como nome Art\u00edstico, \u201cEvandir Bacellar\u201d, h\u00e1 35 anos vem desenvolvendo naquela regi\u00e3o, um grande trabalho s\u00f3cio cultural, tirando crian\u00e7as, adolescentes e adultos da ociosidade, atrav\u00e9s de projetos sociais como: Dan\u00e7as, palestras, teatro, gincanas, eventos esportivos, buscando manter viva a cultura tradicional do nosso povo.\n          Evandir Bacellar \u00e9 tamb\u00e9m o \u00fanico fundador do grupo junino Benjamim Constant na ativa. Ocupa e desenvolve outras atividades como: Core\u00f3grafo do Grupo Junino Benjamim Constant, diretor teatral, produtor Teatral, autor de casamentos matutos para quadrilhas juninas, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant, pesquisador em Cultura Popular, mobilizador comunit\u00e1rio, atua na forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 como palestrante volunt\u00e1rio em Russas \u2013 CE, produtor de Projetos e Eventos Culturais, produ\u00e7\u00e3o de Festas Tradicionais: Carnaval, malha\u00e7\u00e3o do Judas, Festa das M\u00e3es, Festas Juninas,  Festa dos Pais, Festa das Crian\u00e7as, Natal, Gincanas e Eventos Esportivos. Promove ainda tamb\u00e9m viagens ecol\u00f3gicas.\n","createTimestamp":{"date":"2017-01-26 10:54:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9037,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 12:03:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9037,"subsite":null,"emailPublico":"evandirbacellar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2145-0250","endereco":"Rua C\u00f4nego Agostinho, 3099, Pr\u00f3ximo ao CEO, Catumbela, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Rua C\u00f4nego Agostinho","En_Num":"3099","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao CEO","En_Bairro":"Catumbela","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[13307,17088,36346,37143],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["A\u00c7\u00c3O CULTURAL"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Fotografia","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11080,"name":"Francisco Deusire de Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.91035982053226","longitude":"-37.9714965820312"},"shortDescription":"Sou Deusir\u00ea Lima, agente cultural em diversas manifesta\u00e7\u00f5es populares, sou um representante que h\u00e1 26 anos venho desenvolvendo trabalhos s\u00f3cios-culturais na minha cidade Russas e fa\u00e7o produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas em diversas \u00e1reas.","longDescription":"SOU UM AGENTE CULTURAL QUE TRABALHA NA DIFUS\u00c3O DA CULTURA POPULAR DA MINHA CIDADE. GOSTO DE TRABALHAR COM PESSOAS E PROMOVER A INCLUS\u00c3O SOCIAL DAS PESSOAS, PRINCIPALMENTE NA \u00c1REA LGBTT.","createTimestamp":{"date":"2017-01-31 16:02:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9451,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-04 00:09:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9451,"subsite":null,"emailPublico":"deusire30@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99211-5774","endereco":"RUA FRANCISCA ELINEIDE DA SILVEIRA, 575, CASA, LAGOA DO TOCO, 62900-000, RUSSAS, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"RUA FRANCISCA ELINEIDE DA SILVEIRA","En_Num":"575","En_Complemento":"CASA","En_Bairro":"LAGOA DO TOCO","En_Municipio":"RUSSAS","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","site":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100010675926588","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[29656],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11093,"name":"Matheus  Bandeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01579225434381","longitude":"-38.0481433868408"},"shortDescription":"PRODUTOR CULTURAL \nPRESIDENTE E BRINCANTE DA QUADRILHA FILHOS DO SERT\u00c3O DE RUSSAS .","longDescription":"Meu nome \u00e9 Matheus, estou cursando o curso de Licenciatura em Pedagogia, trabalho como professor de apoio pedag\u00f3gico na Escola Municipal Ana Xavier Lopes da cidade de Russas, tamb\u00e9m sou Presidente e brincante da Quadrilha Filhos do Sert\u00e3o da cidade de Russas desde 2008. Sou \u2022\tAtor da pe\u00e7a de teatro (Nascimento de Menino Deus) nos anos de 2011, 2012, 2013 e 2014. Neste ano estou tamb\u00e9m exercendo a fun\u00e7\u00e3o de coreografo. Participei do F\u00f3rum Junino do Vale do Jaguaribe - 1\u00ba (2015 Tabuleiro do Norte), 2\u00ba (2016 S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe) e 3\u00ba (2017 Limoeiro do Norte), um momento de forma\u00e7\u00e3o  e troca de experi\u00eancias.","createTimestamp":{"date":"2017-01-31 21:34:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9460,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-12 07:30:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9460,"subsite":null,"emailPublico":"matheusbandeira250896@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99705-6404","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","endereco":"Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9, S\/N , Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[14382],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1956],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11200,"name":"Quadrilha Filhos do Sert\u00e3o de Russas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94302600684421","longitude":"-37.9802513122559"},"shortDescription":"QUADRILHA FILHOS DO SERT\u00c3O EXISTENTE A 10 ANOS","longDescription":"estamos levando cultura para nossa comunidade e regi\u00e3o a 10 anos, nosso maior incentivo \u00e9 tirar os jovens das ruas e levar para nossa quadrilha e assim contribu\u00edmos com a cultura.","createTimestamp":{"date":"2017-02-05 20:28:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9549,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-02 22:24:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9549,"subsite":null,"emailPublico":"quadrilhafilhosdosertaoderussasjardim@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99705-6404","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11308,"name":"Otton Natashe","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator formado pelo Curso Superior de Artes Cenicas do IFCE-Fortaleza, membro da OFICARTE Teatro & Cia, m\u00fasico percussionista,  compositor, produtor cultural, pesquisador da cultura tradicional nordestina.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-02-08 16:11:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9642,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-20 17:58:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9642,"subsite":null,"emailPublico":"on_producao@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99606-5062","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[1023],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica","M\u00eddias Sociais","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12200,"name":"Johnatan Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01378295397752","longitude":"-38.0490875244141"},"shortDescription":"Vice-presidente da Quadrilha Filhos do Sert\u00e3o - Russas.\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-05 17:00:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10330,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-05 17:16:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10330,"subsite":null,"emailPublico":"jocyeldojohnatan@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99712-5991","endereco":"Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9, 00, Em frente a Escola Padre Marcondes, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9","En_Num":"00","En_Complemento":"Em frente a Escola Padre Marcondes","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13050,"name":"Alex Leandro Xavier Mendes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.06512504488919","longitude":"-38.0653051659465"},"shortDescription":"Trabalho no sentido de promover Arte e Cultura, o que envolve reconhecimento de trabalhos de artistas e organiza\u00e7\u00f5es que empregam a Arte como agente de mudan\u00e7a. Como tema, utilizo os mais variados assuntos, desde problemas sociais at\u00e9 ambientais.","longDescription":"ALEX LEANDRO XAVIER MENDES\nAdministrador de Empresa, Professor, Pedagogo, Psicopedagogo, \nAtor, Dan\u00e7arino e Produtor Cultural.\n\nCURR\u00cdCULO CULTURAL\n\nAtividades Realizadas:\n1997\nComponente da Companhia de Dan\u00e7a Arte Infantil - Flores.\n\n1998 - 1999\nComponente da Companhia de Dan\u00e7a Impacto Dance - Flores.\n\n2000 - 2003\nMembro do Grupo de Teatro de Rua de Flores \u2013 Florart, realizando oficinas de maquiagem, instrumentos, express\u00e3o corporal e facial.\nPresidente e Diagramador do Jornal Escolar da Escola Maria de Lourdes Oliveira - Flora\u00e7\u00e3o\n\n2003\nMembro do Grupo de Teatro de Rua de Flores \u2013 Florart, atuando como ator no espet\u00e1culo As Proezas de Angico Pinto.\n\n2004\nAtor na companhia de Teatro da Escola Maria de Lourdes Oliveira.\nAgente de Cultura Viva do Governo do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Ponto de Cultura Som das Carnaubeiras \u2013 Flores.\nMembro e Diretor Art\u00edstico da Equipe Guaxinins na Gincana de Rua Realizada em Flores.\n\n2005\nProdutor art\u00edstico na equipe A\u00e7\u00e3o Jovem na gincana alusiva ao cinquenten\u00e1rio da Escola Maria de Lourdes Oliveira - Flores. \nProdutor no espet\u00e1culo Natal de Flores (Pres\u00e9pio Vivo).\n\n2006 at\u00e9 2014: \nProdutor Art\u00edstico e Cultural e Escritor e Diretor do casamento matuto do Grupo Folcl\u00f3rico e Quadrilha Junina Girassol do Sert\u00e3o, desenvolvendo os seguintes trabalhos:\n2006 - ORIGEM DO NOSSO S\u00c3O JO\u00c3O, CULTURA E TRADI\u00c7\u00c3O.\n2007 - CARNA\u00daBA UMA HIST\u00d3RIA DE LUTA.\n2009 - FOR ALLBOD\u00d3, A INVEN\u00c7\u00c3O DO POVO; \n2010 - 1915, O ANO DA GRANDE SECA\n2011 - RENDA, ENTRE O SAGRADO E O PROFANO\n2012 - MIST\u00c9RIOS DE UM POVO: A CULTURA CIGANA\n2013 - GIRASSOL DO SERT\u00c3O NA FARINHADA\n2014 - CANDIDO PORTINARI E UMA VIS\u00c3O SOBRE O NORDESTE\n\n2008\nCurso livre de Teatro e TV - aulas ministradas por: J\u00falio Guedes, Daves Veloso, Nicola Siri, Sacha Bali, Caio Blat e Monica Teixeira.\n\n2009 \u2013 2018\nProdutor de eventos corporativos (SIPAT, WORK SHOP, TREINAMENTOS, PALESTRAS, REUNI\u00d5ES e CONFRATERNIZA\u00c7\u00d5ES)\n\n2011\nProdutor e Organizador do I SEMIN\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E DIVERSIDADE do curso de Pedagogia da FAFIDAM\/UECE \u2013 (CON)VIVER COM A DIVERSIDADE FAZ A DIFEREN\u00c7A.\n\n2012 \nDiretor do espet\u00e1culo FOME DE QUE? Apresentado da abertura da Semana do Munic\u00edpio de Russas\n\n2014\nDiretor do Grupo de teatro da Escola Maria de Lourdes Oliveira\n\n2015\nBrincante na quadrilha junina Filhos do Sert\u00e3o de Limoeiro do Norte, trabalhando a tem\u00e1tica NOSSO CAF\u00c9: DA COR, DA RA\u00c7A, CHEIRO E SABOR\nProdutor art\u00edstico e cultural da equipe Azul na Festa de Partidos realizada em Flores.\n\n2016\nBrincante e diretor do casamento matuto da quadrilha junina Filhos do Sert\u00e3o de Limoeiro do Norte, trabalhando a tem\u00e1tica OLHA POR C\u00c9U MEU AMOR, PRA SABER DE ONDE VEIO, PRA DESCOBRIR PRA ONDE VAI, onde foi contada a hist\u00f3ria da origem do Bal\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o.\nEscritor do casamento matuto da quadrilha junina Fogo do Sert\u00e3o (Cedro), trabalhando a tem\u00e1tica CALDEIR\u00c3O DE SANTA CRUZ DO DESERTO: DA UTOPIA AO MASSACRE\nEscritor do casamento matuto da quadrilha junina Arrai\u00e1 Pedra Branca (Pedra Branca) trabalhando a tem\u00e1tica O NEGRO E A TERRA DA LUZ.\nProdutor Cultural no I Natal de Luz em Flores \u2013 Natal de Sons, Carna\u00fabas e Tradi\u00e7\u00f5es.\n\n2017\nProdutor Cultural na Mostra de Tradi\u00e7\u00f5es Carnavalescas do Vale do Jaguaribe e Litoral Leste do Cear\u00e1.\nCoordenador, Produtor Art\u00edstico e Cultural da Quadrilha Junina Girassol do Sert\u00e3o, trabalhando a tem\u00e1tica: #Pra que tema? O S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 de S\u00e3o Jo\u00e3o.\nProdutor Cultural no II Natal de Luz em Flores \u2013 Natal de Luz, M\u00fasicas e Tradi\u00e7\u00f5es.\n\n2018\nCoordenador, Produtor Art\u00edstico e Cultural da Quadrilha Junina Girassol do Sert\u00e3o, trabalhando a tem\u00e1tica: Minha Manifesta\u00e7\u00e3o Cultural Tamb\u00e9m \u00e9 Pol\u00edtica.\n\n2019\nProdutor Cultural do Carnaval Cultural de Flores.\nCoordenador, Produtor Art\u00edstico e Cultural da Quadrilha Junina Girassol do Sert\u00e3o, trabalhando a tem\u00e1tica: MEU FUTURO NO LIXO.\nProdutor Cultural no Natal de Luz em Flores \u2013 Natal de Luz, M\u00fasicas e Tradi\u00e7\u00f5es.\n\n2020\nProdutor Cultural do Carnaval Cultural de Flores.","createTimestamp":{"date":"2017-03-17 09:38:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9035,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 09:33:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10609,"user":9035,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/alex.lxm","emailPublico":"alex_lxm@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98119-7224","endereco":"Tv In\u00e1cio Mendes, 654, Flores, Centro, 62903-000, Russas, CE","En_CEP":"62903-000","En_Nome_Logradouro":"Tv In\u00e1cio Mendes","En_Num":"654","En_Complemento":"Flores","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14213,"name":"Edilma  Fernandes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98616513635001","longitude":"-38.0235528945923"},"shortDescription":"*Produtora Cultural;\n*Membro do Coral da Igreja;\n*Presidente da Quadrilha Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o;\n*Membro da Diretoria da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria S\u00edtio Canto - Tesoureira.","longDescription":"Desde jovem que sou envolvida com as atividades culturais da comunidade.","createTimestamp":{"date":"2017-04-30 10:50:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11858,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 13:18:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11858,"subsite":null,"emailPublico":"luana123fernades@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99616-1060","endereco":"S\u00edtio Canto, s\/n, Zona Rural, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Canto","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[14351],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14351,"name":"GRUPO JUNINO ARRAI\u00c1 DO MEU SERT\u00c3O","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.98590861865809","longitude":"-38.0240249633789"},"shortDescription":"O Grupo Junino Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o, fundado em 2002, completando em 2020, 18 anos de hist\u00f3ria, pertencente a comunidade de S\u00edtio Canto - Zona Rural do munic\u00edpio de Russas - CE. Retomou suas atividades no ano de 2017 depois de 8 anos sem realiz\u00e1-las no meio junino.","longDescription":"O Grupo Junino Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o, fundado em 2002, completando em 2020, 18 anos de hist\u00f3ria, pertencente a comunidade de S\u00edtio Canto - Zona Rural do munic\u00edpio de Russas - CE. Retomou suas atividades no ano de 2017 depois de 8 anos sem realiz\u00e1-las no meio junino. \n\nO grupo ressurgiu no ano de 2017 com anseio dos jovens da pr\u00f3pria comunidade juntamente com a atual presidente do grupo, inclusive uma das fundadoras do grupo, devido a falta que o grupo fazia em meio ao movimento junino da cidade, tendo um grupo de jovens j\u00e1 atuantes na cultura do munic\u00edpio participando de grupos de teatro, grupo de dan\u00e7a escolar, quadrilha junina infantil, etc.\n\nRealizado no ano de 2019 com a organiza\u00e7\u00e3o da nosso Grupo Junino o 1\u00b0 Festival de Quadrilhas Comunit\u00e1rias \"Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o\", na comunidade de S\u00edtio Canto, onde participaram os grupos juninos comunit\u00e1rios do Vale do Jaguaribe, evento esse que tem o intuito de ajudar esses grupos, al\u00e9m de arrecadar fundos para o nosso grupo, o evento que j\u00e1 trouxe grandes benef\u00edcios para a comunidade tanto no movimento cultural quanto na economia, no qual esses eventos trazem consigo, ter\u00e1 continuidade no decorrer dos anos.\n\nTEMAS DA NOSSA JUNINA:\n# 2017: \"O boiadeiro e o S\u00e3o Jo\u00e3o, um menino, um berrante e uma can\u00e7\u00e3o.\"\n# 2018: \"A seca traz dor, o sert\u00e3o amor.\" \n# 2020\/2021: \"Viva, \u00e9 fogo no Nordeste, Vixe, \u00e9 fogo l\u00e1 no Norte, fogo vida, fogo prece, fogo festa, fogo morte.\"\n\nNOSSAS CONQUISTAS:\n# 2\u00b0 LUGAR: 2\u00b0 Festival de Quadrilha da Cultura Popular Economia Solid\u00e1ria \u2013 Espinho, Limoeiro do Norte (2018);\n# 3\u00b0 LUGAR: VI Festival de Quadrilhas Junina \u2013 S\u00edtio Sap\u00e9, Limoeiro do Norte (2018);\n# 2\u00b0 LUGAR: III Vale Junino \u2013 Limoeiro do Norte (2017);\n# 2\u00b0 LUGAR: 1\u00b0 Festival de Quadrilha da Cultura Popular Economia Solid\u00e1ria \u2013 Espinho, Limoeiro do Norte (2017);\n# MELHOR RAINHA: 1\u00b0 Festival de Quadrilha da Cultura Popular Economia Solid\u00e1ria \u2013 Espinho, Limoeiro do Norte (2017);\n# MELHOR MARCADOR: 1\u00b0 Festival de Quadrilha da Cultura Popular Economia Solid\u00e1ria \u2013 Espinho, Limoeiro do Norte (2017);\n# MELHOR REPERT\u00d3RIO: 1\u00b0 Festival de Quadrilha da Cultura Popular Economia Solid\u00e1ria \u2013 Espinho, Limoeiro do Norte (2017);\n# 3\u00b0 LUGAR: Festival S\u00e3o Jo\u00e3o de Todos \u2013 Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9 (2017);\n# MELHOR TEMA: Festival S\u00e3o Jo\u00e3o de Todos \u2013 Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9 (2017);\n\nPE\u00c7AS TEATRAIS FEITAS PELOS JOVENS DA COMUNIDADE:\n# O Nascimento de Jesus\n# O Alto da Compadecida\nRealizados nos meses de dezembro, junto aos festejos do padroeiro da comunidade.","createTimestamp":{"date":"2017-05-02 16:05:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11858,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 12:26:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":14213,"user":11858,"subsite":null,"endereco":"S\u00edtio Canto, s\/n, Zona Rural, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Canto","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","emailPublico":"arraiadomeusertao@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99616-1060","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/arraiadomeusertao","instagram":"@arraiadomeusertao","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["arraiadomeusertao"],"area":["Artesanato","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14382,"name":"Quadrilha Junina Filhos do Sert\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01511892565459","longitude":"-38.0493342876434"},"shortDescription":"A Quadrilha Junina Filhos do Sert\u00e3o, do munic\u00edpio de Russas - CE, da comunidade de Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9, foi fundada em 01\/05\/2008, quando um grupo de amigos conversava sobre a aproxima\u00e7\u00e3o dos festejos juninos.","longDescription":"A Quadrilha Junina Filhos do Sert\u00e3o, do munic\u00edpio de Russas - CE, da comunidade de Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9, foi fundada em 01\/05\/2008, quando um grupo de amigos conversava sobre a aproxima\u00e7\u00e3o dos festejos juninos.","createTimestamp":{"date":"2017-05-03 01:48:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9460,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-04 22:47:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":11093,"user":9460,"subsite":null,"emailPublico":"matheusbandeira250896@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9705-6404","endereco":"S\u00edtio Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9, s\/n, Zona Rural, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Jardim de S\u00e3o Jos\u00e9","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Zona Rural","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14987,"name":"kennedy costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9417823","longitude":"-37.9840319"},"shortDescription":"Ola.\n\nme chamo Kennedy Nogueira da Costa, tenho 30 anos, natural de Russas CE. m\u00fasico trombonista e atualmente sou Maestro\/Regente da Banda de M\u00fasica Maestro Orlando Leite, onde ingressei meus estudos musicas aos 12 anos de idade, fui licenciando em musica pela Universidade do Estado do Rio Grande do Norte UERN. porem, por motivos de for\u00e7a maior, n\u00e3o conclui a grade curricular do curso","longDescription":"Ola.\n\nme chamo Kennedy Nogueira da Costa, tenho 31 anos, natural de Russas CE. m\u00fasico trombonista e atualmente sou Maestro\/Regente da Banda de M\u00fasica maestro Orlando Leite, onde ingressei meus estudos musicas aos 12 anos de idade, fui licenciando em musica pela Universidade do Estado do Rio Grande do Norte UERN. porem, por motivos de for\u00e7a maior, n\u00e3o conclui a grade curricular do curso","createTimestamp":{"date":"2017-06-22 08:16:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12454,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-18 22:15:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12454,"subsite":null,"emailPublico":"kennedycosta_direito@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99299-1421","endereco":"Av. padre Al\u00edpio Rodrigues de Oliveira, 3284, casa, Catumbela, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Av. padre Al\u00edpio Rodrigues de Oliveira","En_Num":"3284","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Catumbela","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17088,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL BENJAMIM CONSTANT","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fundada no 25 de maio de 1992, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada sem fins lucrativos, h\u00e1 28 anos vem fazendo cultura para crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos na comunidade de Catumbela - Russas-CE.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant, tem um trabalho direcionado ao cultural fazendo atividades sociais tirando muitos jovens das ruas, a mesma foi fundada no dia 25 de maio de 1992, com sede provis\u00f3ria na Avenida Irm\u00e3 Maria da Gra\u00e7a, N\u00ba 664, munic\u00edpio de Russas, Estado do Cear\u00e1.\nA Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant com seus 28 anos, , implanta a\u00e7\u00f5es s\u00f3cio-cultural na \u00e1rea da dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica e eventos, para as crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos, em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade social que se encontra no grande bairro Catumbela \u2013 Russas- CE, formando um canal de transforma\u00e7\u00e3o de um mundo melhor e mais justo, com trabalhos para resgatar a cultura regional da nossa cidade.","createTimestamp":{"date":"2017-09-20 12:00:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9037,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 10:56:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10611,"user":9037,"subsite":null,"emailPublico":"evandirbacellar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2145-0250","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[2068],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema","Cultura Popular","Cultura LGBT","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Outros","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17557,"name":"BEH\u00da","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9428773","longitude":"-37.9694329"},"shortDescription":"a BEH\u00da \u00e9 uma banda do munic\u00edpio de Russas, formada por jovens m\u00fasicos da cidade, traz um trabalho autoral com uma sonoriade mista, passeando pelo indie e Psicodelia Nordestina","longDescription":"No In\u00edcio de 2017 jovens m\u00fasicos de Russas, interior do Cear\u00e1, todos integrantes do Ponto de Cultura Brincantes (a\u00e7\u00e3o da OFICARTE Teatro e Cia) a partir de algumas can\u00e7\u00f5es esquecidas na gaveta, tiveram a ideia de gravar um EP, cujo nome inicialmente seria BEH\u00da, projeto que posteriormente veio a se consolidar enquanto banda independente e autoral. Bebendo de grandes movimentos da m\u00fasica brasileira como a tropic\u00e1lia, vanguarda paulista, psicodelia nordestina, a banda se permite experimentar ritmos, timbres e texturas m\u00faltiplas em seu som. Uma musicalidade que se vira para o passado para reinventar o presente.\nPercebendo o fazer musical para al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das m\u00fasicas em si, a banda busca incorporar diversos elementos na apresenta\u00e7\u00e3o, em especial o teatro, proporcionando para o p\u00fablico uma experi\u00eancia sinest\u00e9sica com interven\u00e7\u00f5es perform\u00e1ticas, m\u00e1scaras, poemas e quadros c\u00eanicos que perpassam todo o show.\nNo interior, em especial na regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe, produzir m\u00fasica \u00e9, por diversos fatores, um grande desafio, principalmente quando esta foge aos padr\u00f5es e g\u00eaneros impostos pelo mercado da cultura de massa. Muitas bandas e artistas com trabalhos de qualidade j\u00e1 brotaram do solo jaguaribano, e minguaram pela escassez de equipamentos e a\u00e7\u00f5es culturais que estimulem a produ\u00e7\u00e3o independente, al\u00e9m da falta de incentivos por parte das gest\u00f5es p\u00fablicas dos munic\u00edpios. Apesar de tudo, diversos artistas vem resistindo, se articulando e somando for\u00e7as para impulsionar o cen\u00e1rio local, tornando-o ativo, efervescente e que esteja em di\u00e1logo com produ\u00e7\u00f5es de outras regi\u00f5es e estados do pa\u00eds. A BEH\u00da, surge junto com uma leva de outras novas bandas que acreditam nos processos colaborativos, enaltecendo a m\u00fasica independente cearense.\nA banda tem hoje em sua forma\u00e7\u00e3o  Laion J\u00f4yse (voz\/Percuss\u00e3o), Maia Caldas (voz\/guitarra), \u00cdcaro Louren\u00e7o (voz\/bateria\/percuss\u00e3o), Gleidson Melo (guitarra) Hudson Dente (contrabaixo). O Trabalho vem apresentando um amadurecimento musical muito r\u00e1pido e caindo no gosto do p\u00fablico em velocidade proporcional.\nAtualmente, a banda est\u00e1 circulando com o show \u201cRetratos na Areia\u201d, e levando seu sons as pra\u00e7as, palcos, salas e bares. J\u00e1 participou de eventos como  BIG Dia da M\u00fasica em Recife-PE, Festival Garagem de Rua em Natal - RN, Festival das Culturas Unilab - Reden\u00e7\u00e3o - CE, 1\u00aa TEIA Cearense dos Pontos de Cultura, Encontro Nacional dos Estudantes de Filosofia - ENEFIL 2017, e 2\u00b0 Festival de M\u00fasica da Juventude de Fortaleza, dentre outros.\n","createTimestamp":{"date":"2017-10-05 13:51:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5862,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-29 17:11:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6436,"user":5862,"subsite":null,"emailPublico":"bandabehu@gmail.com","endereco":"Rua Raimundo Maciel pereira, 44, casa, N. Sra. de F\u00e1tima, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Maciel pereira","En_Num":"44","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"N. Sra. de F\u00e1tima","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19867,"name":"Fabiano Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.937551","longitude":"-37.9749325"},"shortDescription":"Sou ator e bailarino.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-02-21 15:37:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16312,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 22:24:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16312,"subsite":null,"emailPublico":"fabianorochacontato@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99739-0552","endereco":"Rua C\u00f4nego Agostinho, 2050 , Centro, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Nome_Logradouro":"Rua C\u00f4nego Agostinho","En_Num":"2050","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Russas","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Circo","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20902,"name":"Gleidson Jos\u00e9 Costa Melo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Gleidson Melo, musico, artista independente.","longDescription":"Gleidson Melo, musico, artista independente, produtor de eventos, produtor audiovisual.\nGuitarrista e  vocalista da banda Alcora.\nGuitarrista na banda Beh\u00fa.\nDiretor co curta-metragem Outra vis\u00e3o politica.","createTimestamp":{"date":"2018-03-22 11:22:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17199,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:14:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17199,"subsite":null,"emailPublico":"alcora1975@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99422-2265","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24560,"name":"Pedro Ver\u00edssimo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9422674","longitude":"-37.972734"},"shortDescription":"Baixista em forma\u00e7\u00e3o e ator.","longDescription":"Baixista, possui experi\u00eancia com produ\u00e7\u00e3o musical, trabalhou na produ\u00e7\u00e3o dos EPs \"Morada\" e \"Anel\u00f4\" e no single \"N\u00e3o Demora\" do artista independente Diego Yvis, do EP \"Retratos na Areia\" e o single \"Itinerante\" da banda independente Beh\u00fa, no single \"Revolu\u00e7\u00e3o da Alma\" da banda independente Marionetes do Tempo, no single \"Nada Al\u00e9m\" do artista independente Matheus Santiago. \u00c9 aluno da Escola Livre de Teatro Brincantes.","createTimestamp":{"date":"2018-06-14 22:23:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20436,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-18 07:55:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20436,"subsite":null,"emailPublico":"verissimopedro47@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99743-4156","endereco":"Rua Dr. Jo\u00e3o Maciel Pereira, 1749 , Bairro de F\u00e1tima, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr. Jo\u00e3o Maciel Pereira","En_Num":"1749","En_Bairro":"Bairro de F\u00e1tima","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","instagram":"@verissimopedro47","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24879,"name":"Dioc\u00e9lia Grangeiro Bezerra Lucas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.80636470849998","longitude":"-38.4105031192303"},"shortDescription":"Servidora p\u00fablica municipal, bacharela em Servi\u00e7o Social atuando nas diversas pol\u00edticas intr\u00ednseca \u00e0 profiss\u00e3o al\u00e9m daquelas correlatas \u00e0 intersetorialidade da din\u00e2mica do servi\u00e7o p\u00fablico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-06-29 09:01:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20662,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-29 09:28:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20662,"subsite":null,"site":"https:\/\/umari.ce.gov.br\/","emailPublico":"diocelia.as@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98856-4283","endereco":"Rua Nova dos Aquinos, 121, Casa, Centro, 63310-000, Umari, CE","En_CEP":"63310-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Nova dos Aquinos","En_Num":"121","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Umari","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[24913,24920],"spaces":[1722],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27346,"name":"Wagner Nogueira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Roteirista, Diretor, Artista de Storyboard e Ilustrador.","longDescription":"Roteirista, Diretor, Artista de Storyboard e Ilustrador.","createTimestamp":{"date":"2018-11-16 09:55:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22718,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 20:06:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22718,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/wagnogueira\/","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","telefonePublico":"(88) 99359-7626","emailPublico":"wagnogueira.art@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Storyboard","#Arte","#Ilustra\u00e7\u00e3o","#Roteiro","#Audiovisual"],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Literatura","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28652,"name":"Furdun\u00e7o Produ\u00e7\u00f5es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.93926349134415","longitude":"-37.9647696018219"},"shortDescription":"Furdun\u00e7o Produ\u00e7\u00f5es, um coletivo\/selo musical independente, formado no primeiro semestre de 2017 por artistas e produtores culturais do munic\u00edpio de Russas - CE. A ideia do coletivo \u00e9 promover e potencializar a\u00e7\u00f5es de arte e cultura na cidade, intercambiando obras e a\u00e7\u00f5es com outras regi\u00f5es do estado.","longDescription":"O \u201cFurdun\u00e7o Produ\u00e7\u00f5es\u201d \u00e9 um selo musical independente formado por artistas e produtorxs sediado na cidade de Russas, interior do cear\u00e1. A ideia geral surgiu a partir do \u201cFurdun\u00e7o L\u00e1 em Casa\u201d, evento realizado desde 2017, que em duas edi\u00e7\u00f5es reuniu obras de diversas linguagens art\u00edsticas de realizadores cearenses, com o formato de Variet\u00e9, a festa acontece em casas de artistas locais. Com a reverbera\u00e7\u00e3o que o evento teve e se voltando para as necessidades locais, resolvemos adotar o nome para a cria\u00e7\u00e3o deste selo. O intuito principal \u00e9 fervilhar e somar com a cena musical autoral da regi\u00e3o do vale do Jaguaribe, proporcionando para al\u00e9m dos eventos, produ\u00e7\u00e3o executiva para alguns grupos e artistas e um material audiovisual lan\u00e7ado semanalmente (periodicamente)  atrav\u00e9s das \u201cSess\u00f5es Furdun\u00e7o\u201d.","createTimestamp":{"date":"2019-01-14 20:22:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5862,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 17:09:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6436,"user":5862,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/FurduncoPro\/","emailPublico":"furdunco.procucao@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98130-4781","endereco":"Rua Joaquim de Castro Meireles, 779, casa, F\u00e1tima, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim de Castro Meireles","En_Num":"779","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"F\u00e1tima","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FurduncoPro\/","instagram":"@furduncoproducoes","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual","Economia Criativa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31351,"name":"Sebasti\u00e3o Aristiano Fernandes de castro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"m\u00fasico da banda Jacques Klein","longDescription":"Atualmente sou m\u00fasico da banda de m\u00fasica Jacques Klein do Munic\u00edpio do aracati mas iniciei minha vida musical na banda de m\u00fasica maestro orlando leite do munic\u00edpio de russas onde passei 15 anos  da minha vida.","createTimestamp":{"date":"2019-05-22 10:02:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25996,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-22 11:06:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25996,"subsite":null,"emailPublico":"aristianof@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99420-1308","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32158,"name":"Ruan Pablo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.01656177199539","longitude":"-38.0505015514791"},"shortDescription":"Toco teclado h\u00e1 dois anos, toco viol\u00e3o a pouco tempo, e toco sanfona a 5 anos j\u00e1 passei por 3 bandas diferentes, 3 delas com grande conhecimento  na regi\u00e3o onde moro, al\u00e9m de eventos escolares, eventos da prefeitura, feiras e outros.","longDescription":"Toco acordeon a 5 anos, j\u00e1 toquei em 3 bandas, em eventos culturais e escolares, em eventos da prefeitura, em projetos sociais e outros.","createTimestamp":{"date":"2019-05-31 11:27:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26729,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 10:50:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26729,"subsite":null,"emailPublico":"rupablito13@gmail.com","endereco":"Rua Agostinho Alvez de Ara\u00fajo, 264, Jardim de S\u00e3o jos\u00e9, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Rua Agostinho Alvez de Ara\u00fajo","En_Num":"264","En_Complemento":"Jardim de S\u00e3o jos\u00e9","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33083,"name":"Isabele Ferreira de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Isabele, gosto de tocar viol\u00e3o, estudar e estar entre os amigos.","longDescription":"Sou Isabele Ferreira, gosto de estudar, tocar viol\u00e3o e estar com os amigos.","createTimestamp":{"date":"2019-06-09 09:26:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27577,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-09 18:16:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27577,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3411-8569","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[33101],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33086,"name":"Pedro Isaac Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Toco um pouco de viol\u00e3o e bateria.","longDescription":"Eu sou Pedro Silva, estudante do 2\u00ba ano do ensino m\u00e9dio (escola p\u00fablica). Participo de apresenta\u00e7\u00f5es musicais na escola e na minha igreja.","createTimestamp":{"date":"2019-06-09 12:02:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27579,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-09 12:19:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27579,"subsite":null,"emailPublico":"pedroisaacsilva9@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3411-8569","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33101,"name":"Isabele Ferreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Isabele Ferreira, gosto de tocar viol\u00e3o, estudar e estar com os amigos.","longDescription":"Sou Isabele Ferreira, nascida em Russas-ce, gosto de estudar, tocar viol\u00e3o, de estar com os amigos.","createTimestamp":{"date":"2019-06-09 18:06:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27577,"updateTimestamp":null,"parent":33083,"user":27577,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3411-8569","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33406,"name":"RAFAEL ROCHA SEGUNDO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Temos como atribui\u00e7\u00e3o de articular a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas para promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento local e territorial, mediante a\u00e7\u00f5es locais ou comunit\u00e1rias, que visem ao cumprimento dos dispositivos e diretrizes previstos na Lei Geral, visando melhorar o ambiente de neg\u00f3cios para os pequenos neg\u00f3cios e estimular o empreendedorismo.","longDescription":"O Agente de Desenvolvimento (AD) \u00e9 uma figura criada pela Lei Complementar 128\/2008, em altera\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei Geral da Micro e Pequena empresa (LC123\/2006). O AD \u00e9 um representante do poder p\u00fablico respons\u00e1vel por participar do planejamento das pol\u00edticas de desenvolvimento do munic\u00edpio, discutindo e articulando iniciativas relacionadas, dentre outras coisas, \u00e0 melhoria do ambiente de neg\u00f3cios para os micro e pequenos empreendimentos.\nAs entidades de apoio empresarial, como Sebrae, as institui\u00e7\u00f5es municipalista, como a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) e a Frente Nacional de Prefeitos (FNP), e \u00f3rg\u00e3os do governo Federal ligados aos desenvolvimento empresarial, como o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Exterior, apoiam o Agente de Desenvolvimento fornecendo subs\u00eddios que o permitam ter uma vis\u00e3o global da economia para direcionar seus esfor\u00e7os localmente no munic\u00edpio.","createTimestamp":{"date":"2019-06-17 09:48:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27864,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-17 10:33:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27864,"subsite":null,"emailPublico":"ad.russasce@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99698-7452","instagram":"@rafaellsegundo","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34077,"name":"Otton Natashe","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.93932228081308","longitude":"-37.964854342863"},"shortDescription":"Ator formado pelo Curso Superior de Artes Cenicas do IFCE-Fortaleza, membro da OFICARTE Teatro & Cia, diretor teatral, m\u00fasico percussionista\/vocalista, compositor, DJ, v\u00eddeomaker, produtor cultural, pesquisador da cultura tradicional nordestina.","longDescription":"Otton Natashe \u00e9 graduado pelo Curso Superior em Artes C\u00eanicas do IF-CE Fortaleza; Ator\/M\u00fasico\/Iluminador\/Produtor da OFICARTE Teatro & Cia desde 1999; DJ-Produtor; Produtor de eventos culturais; Cantor, compositor e percussionista da banda K-Zumbar e do projeto musical Bandanada Sessions Cockscience; Faz shows solo de m\u00fasica ao vivo em barzinhos e casas de shows nos g\u00eaneros de poprock nacional e mpb; M\u00fasico freelancer; J\u00e1 participou de diversos cursos e oficinas art\u00edsticas (teatro, dan\u00e7a e m\u00fasica) e da \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cultural em diversas institui\u00e7\u00f5es como Drag\u00e3o do Mar, SESC, SECULT-CE, TJA entre outras; Participou de in\u00famero festivais de n\u00edveis estaduais, nacionais e internacionais como o Festival Nordestino de Teatro (Guaramiranga), Mostra SESC-Cariri de Cultura, Festival Internacional de Bonecos, Circo e Arte de Rua dos Inhamuns, Encontro Mestres do Mundo, Canta Cear\u00e1, entre outros; \u00e9 conselheiro do Conselho Municipal de Cultura do munic\u00edpio de Russas, representando a \u00e1rea de Artes C\u00eanicas; comp\u00f4s elenco dos filmes \u201cO Drag\u00e3o do Mar\u201d e \u201cPacarrete\u201d; Faz parte da equipe criadora da Furdun\u00e7o Produ\u00e7\u00f5es. Atualmente comp\u00f5e o elenco dos espet\u00e1culos \u201cFaces de Ant\u00edgona\u201d da Escola Livre de Teatro Brincantes e \u00e9 m\u00fasico nos espet\u00e1culos \u201cMamulengofolia\u201d e \u201cCuia\u201d ambos da OFICARTE.","createTimestamp":{"date":"2019-07-30 01:54:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28465,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-11 11:22:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28465,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99606-5062","endereco":"Rua Joaquim de Castro Meireles, 781 , Nossa Sra de F\u00e1tima, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Nossa Sra de F\u00e1tima","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim de Castro Meireles","En_Num":"781","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","emailPublico":"o.natashe@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Cultura Popular","Design","Audiovisual","Artes integradas","Cinema","Cultura Negra","Gest\u00e3o Cultural","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34448,"name":"Maria Ribeiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.0656858","longitude":"-38.0603797"},"shortDescription":"Maria Ribeiro, T\u00e9cnica em administra\u00e7\u00e3o,  pela Escola Normal Rural de Limoeiro do Norte-CE. Faixa roxa em Karat\u00ea-Do Shotokan, pela FCK (Federa\u00e7\u00e3o cearense de Karat\u00ea.). Ama criar hist\u00f3rias e \"mundos\" m\u00e1gicos e distantes. Grande admiradora da cultura asi\u00e1tica. Ama os animais.","longDescription":"Maria Ribeiro, T\u00e9cnica em administra\u00e7\u00e3o,  pela Escola Normal Rural de Limoeiro do Norte-CE. Faixa roxa em Karat\u00ea-Do Shotokan, pela FCK (Federa\u00e7\u00e3o cearense de Karat\u00ea.). Ama criar hist\u00f3rias e \"mundos\" m\u00e1gicos e distantes. Grande admiradora da cultura asi\u00e1tica. Ama os animais.","createTimestamp":{"date":"2019-08-22 22:08:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28762,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-30 15:01:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28762,"subsite":null,"site":"https:\/\/ribeiromaria226.wixsite.com\/que-seja-para-sempre?fb_ref=Default","emailPublico":"maria-7ribeiro@hotmail.com","endereco":"Travessa Maria Gomes, 1260, Pr\u00f3ximo ao mercado p\u00fablico, Flores, 62903-000, Russas, CE","En_CEP":"62903-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Flores","En_Nome_Logradouro":"Travessa Maria Gomes","En_Num":"1260","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao mercado p\u00fablico","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Literatura","Autor","Livros","Ler","Autor Nacional","Literatura Brasileira","cultura","escritor"],"area":["Literatura","Livro","Leitura","Direito Autoral"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34485,"name":"Apollyon","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musica\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-08-24 11:33:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28792,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-24 11:42:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28792,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35292,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"H\u00e1 16 anos fazendo cultura para crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos na comunidade de Catumbela - Russas-CE.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant hoje com 80 associados, tem um trabalho direcionado ao cultural fazendo atividades sociais tirando muitos jovens das ruas, a mesma foi fundada no dia 13 de mar\u00e7o de 2003, com sede provis\u00f3ria na Avenida Irm\u00e3 Maria da Gra\u00e7a, N\u00ba 664, munic\u00edpio de Russas, Estado do Cear\u00e1.\n         A Associa\u00e7\u00e3o Cultural Benjamim Constant com seus 16 anos, ,  implanta a\u00e7\u00f5es s\u00f3cio-cultural na \u00e1rea da dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica e eventos, para as crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos, em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade social que se encontra no grande bairro Catumbela \u2013 Russas- CE, formando um canal de transforma\u00e7\u00e3o de um mundo melhor e mais justo, com trabalhos para resgatar a cultura regional da nossa cidade.","createTimestamp":{"date":"2019-09-21 11:12:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29420,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 10:55:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29420,"subsite":null,"emailPublico":"quadrilhabenjamim50@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2145-0250","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artesanato","Artes Visuais","Audiovisual","Arte de Rua","Cinema","Circo","Comunica\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Cultura Afro-brasileira","Cultura Cigana","Cultura Digital","Cultura Ind\u00edgena","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Design","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Fotografia","Gastronomia","Hist\u00f3ria","Gest\u00e3o Cultural","Jornalismo","Leitura","Livro","Meio Ambiente","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Outros","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Pesquisa","Literatura","Moda","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Quilombola","Sociologia","Turismo","Teatro","Sa\u00fade","Humor","Museu"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36346,"name":"Maracatu Filhos do Afro Russas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.937551","longitude":"-37.9749325"},"shortDescription":"Defender a cultura afro descendente \u00e9 uma das nossas caracter\u00edsticas, h\u00e1 3 anos existimos com punho firme.","longDescription":"O Maracatu \u00e9 uma dan\u00e7a folcl\u00f3rica de origem afro-brasileira, t\u00edpica do estado de Pernambuco. Surgiu em meados do s\u00e9culo XVIII, a partir da miscigena\u00e7\u00e3o musical das culturas portuguesa, ind\u00edgena e africana. \u00c9 uma dan\u00e7a de cortejo associada aos reis congos. Os maracatus, tradicionalmente, surgiram e se desenvolveram ligados \u00e0s irmandades negras do Ros\u00e1rio. Nos maracatus h\u00e1 um forte componente religioso, Como as irmandades foram, com o passar do tempo, perdendo for\u00e7a, os maracatus passaram a fazer suas apresenta\u00e7\u00f5es durante o Carnaval,","createTimestamp":{"date":"2019-11-26 11:41:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9037,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-29 12:43:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10611,"user":9037,"subsite":null,"emailPublico":"evandirbacellar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2145-0250","endereco":"Rua C\u00f4nego Agostinho, 3099, Pr\u00f3ximo ao CEO, Catumbela, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Catumbela","En_Nome_Logradouro":"Rua C\u00f4nego Agostinho","En_Num":"3099","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao CEO","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Quilombola"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37143,"name":"GRUPO FOLCL\u00d3RICO REISADO DE CARETAS E FOLGAN\u00c7AS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.937551","longitude":"-37.9749325"},"shortDescription":"Fundado no ano de 2015, o Grupo Folcl\u00f3rico Reisado de Caretas e Folgan\u00e7as, veio com o intuito de resgatar as brincadeiras tradicionais feitas durante a semana santa, mantendo a tradi\u00e7\u00e3o dos caretas e a queima do Judas que \u00e9 feita no s\u00e1bado de aleluia.","longDescription":"Fundado no ano de 2015, o \"Grupo Folcl\u00f3rico Reisado de Caretas e Folgan\u00e7as\", veio com o intuito de resgatar as brincadeiras tradicionais feitas durante a semana santa, mantendo a tradi\u00e7\u00e3o dos caretas e a queima do Judas que \u00e9 feita no s\u00e1bado de aleluia. Aos longos desses 5 anos, nosso grupo vem trazendo alegria com muitas brincadeiras,  tirando  jovens e adolescentes da ociosidade, fazendo que a popula\u00e7\u00e3o de todas as idades da nossa comunidade, mantenham um v\u00ednculo direto com a cultura popular do nosso povo.","createTimestamp":{"date":"2020-01-14 23:28:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9037,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-20 10:13:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10611,"user":9037,"subsite":null,"emailPublico":"evandirbacellar@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99623-6979","endereco":"Rua C\u00f4nego Agostinho, 3099 , Catumbela, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Catumbela","En_Nome_Logradouro":"Rua C\u00f4nego Agostinho","En_Num":"3099","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Humor"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38484,"name":"Maria do Socorro Pitombeira Xavier","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou volunt\u00e1ria na Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia de Idoso  chamada Lar Santa Clara de Assis na cidade de Russas-CE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-30 13:57:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31989,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-30 14:17:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31989,"subsite":9,"emailPublico":"fraternidadeofslscs@hotmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39099,"name":"As Manas Forrozeiras","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Grupo atuante no mercado musical desde fevereiro de 2017!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 17:19:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32286,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 20:50:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":38802,"user":32286,"subsite":null,"emailPublico":"asmanasforrozeiras@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99771-4371","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39366,"name":"Leandro paz silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.92361461843015","longitude":"-37.9817533493042"},"shortDescription":"Rianny Circo  desde 2010 levando alegria para as cidades do interior.","longDescription":"RIANNE CIRCO DESDE 2010 TRABALHANDO NO INTERIO DO CEARA LEVANDO ALEGRIA AOS MAIS DESFAVORECIDOS DE ARTE E CULTURA NO ESTADO UMA FAMILIA QUE BUSCA COM SEUS IDEAIS CRESCER COM DIGNIDADE DENTRO DA SUA ARTE.","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 21:22:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32791,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 18:55:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32791,"subsite":null,"site":"https:\/\/youtu.be\/nUf57QcWz0A","endereco":"rua raimunda  ramalho maciel, 1277, casa, tabuleiro do catavento, 62900-000, russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"tabuleiro do catavento","En_Nome_Logradouro":"rua raimunda  ramalho maciel","En_Num":"1277","En_Complemento":"casa","emailPublico":"gardenia.leo155@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99642-5238","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#riannycirco","#palha\u00e7o goiabinha","#fiattransformers"],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39399,"name":"LEANDRO MAIA DE SOUSA     ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Desenhista, atuo com v\u00e1rias frentes artisticas relacionadas a desenho e pintura, participei de alguns projetos de desenho animado, curtas metragem e tamb\u00e9m vendo minhas artes em leil\u00e3o e tamb\u00e9m recebo encomendas dos mesmos.","longDescription":"Sou Desenhista, vendo minhas artes em leil\u00e3o para todos os lugares, tamb\u00e9m participei de v\u00e1rios projetos audiovisuais (desenhos animados, curtas metragem e v\u00eddeos)","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 10:10:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32820,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 15:57:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32820,"subsite":null,"emailPublico":"leodisousa@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/leoms7","instagram":"@leandro.maia7","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Desenho","Desenho realista","pintura digital","anima\u00e7\u00e3o","desenho animado"],"area":["Audiovisual","Arte Digital","Artes Visuais","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40259,"name":"Francisca Mard\u00f4nia de Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Mard\u00f4nia Lima, musicista a mais de 10 anos, na qual trabalha tocando violino em eventos, casamentos, anivers\u00e1rios, recep\u00e7\u00f5es em geral. Professora Volunt\u00e1ria de M\u00fasica na Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-Educa\u00e7\u00e3o e graduanda do curso de Licenciatura em M\u00fasica pelo Instituto Federal do Cear\u00e1- IFCE.\n\nE-mail: mardonialima@gmail.com","longDescription":"Curriculum Vitae\n\nDados Pessoais\nNome: Francisca Mard\u00f4nia de Lima\nRG: 2007490954-6\nCPF: 057.077.973-19\nIdade: 25\nSexo: Feminino\nEstado Civil: Solteiro\nNacionalidade: Brasileira\nEndere\u00e7o: Travessa Jo\u00e3o Xavier de Sousa, 472, Flores.\nCidade: Russas\nEstado: Cear\u00e1\nTelefone: (88) 98138-0937\n\nForma\u00e7\u00e3o Escolar \/ Acad\u00eamica\n\u2022 Ensino Superior Incompleto\n\nCursos\n. Curso Superior em Licenciatura em M\u00fasica pelo IFCE\n. Curso de M\u00fasica da Escola de M\u00fasica Carnaubeira - 2007 a 2013\n. Curso B\u00e1sico de Audiovisual pela Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-educa\u00e7\u00e3o\n\nAtua\u00e7\u00e3o Profissional\n\n. Musicista da Orquestra Sinf\u00f4nica Carnaubeira desde 2007\n. Musicista da Orquestra Popular Carnaubeira de 2004 a 2006\n. Musicista e Atriz no espet\u00e1culo A Inven\u00e7\u00e3o do Nordeste, da Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-educa\u00e7\u00e3o de 2007 a 2009\n. Free Lancer como musicista instrumentista de Violino\n. Musicista do Quarteto Carnaubeira\n. Professora Volunt\u00e1ria de M\u00fasica na Associa\u00e7\u00e3o Carnaubeira de Arte-Educa\u00e7\u00e3o\n. Professora de M\u00fasica na Escola Municipal S\u00e3o Gerardo\n. Professora de M\u00fasica na Escola Municipal In\u00e1cio de Barros Neto\n\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 19:24:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33560,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 23:21:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33560,"subsite":null,"emailPublico":"mardonialima@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98138-0937","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41997,"name":"Jo\u00e3o Victor Ferreira Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94449038920317","longitude":"-37.9818005394191"},"shortDescription":"Trabalho voltado a promover a cultura popular e a valoriza\u00e7\u00e3o dos costumes antigos e regionais, o que envolve reconhecimento de trabalhos de artistas e organiza\u00e7\u00f5es que empregam a Arte . Com trabalho manual e artesanal, destinado a cultura junina.","longDescription":"Trabalho voltado a promover a cultura popular e a valoriza\u00e7\u00e3o dos costumes antigos e regionais, o que envolve reconhecimento de trabalhos de artistas e organiza\u00e7\u00f5es que empregam a Arte . Com trabalho manual e artesanal, destinado a cultura junina.","createTimestamp":{"date":"2020-06-14 12:16:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35001,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-14 23:06:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35001,"subsite":null,"endereco":"TRAVESSA BOANERGGES CAVALCANTE , 305, APARTAMENTO, CATUMBELA, 62900-000, RUSSAS, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"RUSSAS","En_Bairro":"CATUMBELA","En_Nome_Logradouro":"TRAVESSA BOANERGGES CAVALCANTE","En_Num":"305","En_Complemento":"APARTAMENTO","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42010,"name":"Francisco Jean de Medeiros","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.92258844995281","longitude":"-37.9495561122894"},"shortDescription":"Me chamo Jean Medeiros, e trabalho com arte visual.","longDescription":"Comecei a desenhar com 7 anos de idade, despertei o gosto pela a arte visual atrav\u00e9s dos projetos que participei na minha inf\u00e2ncia. Hoje j\u00e1 desenvolvo trabalhos profissionais com desenho voltado para revista, colecionador, e como orientador para iniciantes (crian\u00e7as e adolescentes)","createTimestamp":{"date":"2020-06-14 22:35:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35011,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 23:07:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35011,"subsite":null,"endereco":"SITIO BOM SUCESSO, S\/N, ZONA RURAL, ZONA RURAL, 62900-000, RUSSAS, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"RUSSAS","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"SITIO BOM SUCESSO","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"ZONA RURAL","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Educa\u00e7\u00e3o","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42398,"name":"Secretaria de Cultura, Turismo e Esporte de Russas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.93659123725293","longitude":"-37.9706382751465"},"shortDescription":"A Secretaria Municipal de Cultura, Turismo e Esporte tem por finalidade planejar e garantir a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio, fundamentando-se nos princ\u00edpios democr\u00e1ticos da liberdade de express\u00e3o, da solidariedade e do respeito aos direitos humanos, visando constituir-se em instrumento do desenvolvimento da capacidade de reflex\u00e3o cr\u00edtica da realidade.","longDescription":"Secret\u00e1ria de Cultura, Esporte e Turismo do Munic\u00edpio de Russas.","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 09:51:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15306,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-22 11:24:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":18572,"user":15306,"subsite":null,"site":"https:\/\/russas.ce.gov.br\/category\/cultura-turismo-esporte\/","endereco":"Avenida Dom Lino, 831 , Centro, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Dom Lino","En_Num":"831","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45057,"name":"Thiago de Sousa Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94300462897558","longitude":"-37.9937267303467"},"shortDescription":"M\u00fasico no Grupo 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o","longDescription":"M\u00fasico fundador do Grupo 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o desde 2010, com repert\u00f3rio voltado para o Flashback internacional, Pop Rock e MPB.","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 09:20:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37556,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 11:34:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37556,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/5%C2%AA-Esta%C3%A7%C3%A3o-350602375138596","emailPublico":"quinta5estacao@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99847-4034","endereco":"Rua Joana Nogueira, 485 , Tabuleiro do Alto S\u00e3o Jo\u00e3o, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Tabuleiro do Alto S\u00e3o Jo\u00e3o","En_Nome_Logradouro":"Rua Joana Nogueira","En_Num":"485","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["flashback","pop rock","MPB"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45500,"name":"Deivid Diego Melo Regis             ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9360414","longitude":"-37.9710148"},"shortDescription":"M\u00fasico Trombonista","longDescription":"No ano de 2008, entrei para a Banda de m\u00fasica Maestro Orlando Leite. L\u00e1, tive o primeiro contato com a m\u00fasica, no qual permaneci at\u00e9 o ano de 2012. Logo em seguida, ap\u00f3s minha sa\u00edda da mesma, entrei no seguimento do forr\u00f3, onde tive passagem por v\u00e1rias bandas. Infelizmente, com a chegada da doen\u00e7a da Covid-19 fui impossibilitado de poder trabalhar, sendo que n\u00e3o temos previs\u00e3o de quando iremos poder voltar \u00e1s atividades.","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 19:59:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37931,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 17:50:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37931,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/deividdiego\/","endereco":"Rua Padre Raul Vieira, 757 , Centro, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Raul Vieira","En_Num":"757","instagram":"@deividdiego","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","En_Complemento":"casa","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#tromboneplayer #intrumentodesopro #trombonemusic"],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45534,"name":"Nnis Gardenia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.92389253878698","longitude":"-37.9816460609436"},"shortDescription":"de 2 gera\u00e7ao de artistas circesense sigo levando cultura e entretenimento as cidades do nordeste.","longDescription":"de segunda gera\u00e7ao de artistas  circenses , aramista, malabarista, baler aerio, magica e mestre de cenas em picadeiros tambem atuo na administra\u00e7ao do circo e dire\u00e7ao de espetaculo.\nja trabalhei nas empresas:circo voador, real circo, circo ring do heman, circo fantastico, circo imperial, circodo palha\u00e7o picapau, circo washignton, circo d napole entre outros \nministrei cursos de baler aerio em 2006 no circo dinamarca.\nhoje sou proprietaria do rianny circo que atua no estado do ceara","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 08:05:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37957,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 17:57:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37957,"subsite":null,"emailPublico":"gardenia.leo155@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99796-7649","endereco":"rua raimunda ramalho maciel , 1277, casa, tabuleiro do catavento, 62900-000, russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"russas","En_Bairro":"tabuleiro do catavento","En_Nome_Logradouro":"rua raimunda ramalho maciel","En_Num":"1277","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[2065],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#riannycirco"],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45744,"name":"Izabely Silva       ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.929344","longitude":"-38.0565978"},"shortDescription":"Estudante de Pedagogia - FAFIDAM-UECE; \nTrabalhando com a Arte de Bordar e macram\u00eas","longDescription":"Me chamo Izabely, residente da cidade de Russas e estudante da Universidade Estadual do Cear\u00e1 do curso de pedagogia. Trabalho com macram\u00ea e bordado livre feito a m\u00e3o como fonte de renda para ajudar nas despesas do dia a dia e da faculdade. Os bordados e macram\u00eas todos feito a m\u00e3o s\u00e3o de uma delicadeza que expressa a arte. Atualmente fazendo poucas encomendas tenho tido a necessidade em pagar contas b\u00e1sicas.","createTimestamp":{"date":"2020-07-11 12:44:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38123,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 09:47:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38123,"subsite":null,"endereco":"Rua, 347 , Guanabara, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Guanabara","En_Nome_Logradouro":"Rua","En_Num":"347","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Bordadeira"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45841,"name":"LUIZ RODRIGUES DE CASTRO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9588187","longitude":"-37.9747608"},"shortDescription":"TRABALHA COMO SERESTEIRO A MAIS DE 35 ANOS.","longDescription":"SERESTEIRO A MAIS DE 35 ANOS, NATURAL DE IGUATU, CASADO, PAI!","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 09:25:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38203,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 11:31:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38203,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC04x-Escf2qlPNN1GaYBh5w","emailPublico":"cantorluizdecastro@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9690-6948","endereco":"RUA FELIPE SANTIAGO, 93, CASA, CAMPO FEDERAL, 62900-00, russas, CE","En_CEP":"62900-00","En_Estado":"CE","En_Municipio":"russas","En_Bairro":"CAMPO FEDERAL","En_Nome_Logradouro":"RUA FELIPE SANTIAGO","En_Num":"93","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45869,"name":"ANDESSON ALVES GUEDES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ANDESSON ,CANTOR HA 3 ANOS DE MUSICA FORRO, PAGODE, ARROCHA. ","longDescription":"Cantor e compositor, filho de Russas-ce.\nForrozeiro raiz, que ama a cultura nordestina e seus lugares.\nINTAGRAN: Andesson Afamado","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 10:19:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38220,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 10:59:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38220,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=re8mJ_PlSio","emailPublico":"andessonalves.guedes2@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99253-5543","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46077,"name":"JO\u00c3O LINDEMBERG BANDEIRA LIMA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9321392","longitude":"-37.9667223"},"shortDescription":"Core\u00f3grafo ator e dan\u00e7arino, atuou na cultura cearense inicialmente no movimento de Bumba-meu-Boi (Russano), possui experi\u00eancia de 15 anos no movimento junino comunit\u00e1rio e profissional com  os grupos: Maria Bonita, Benjamim Constant  e Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o na  cidade de Russas. Atuou em trabalhos como ator com os grupos: Cenas de Limoeiro do Norte e Junina Flor do Sert\u00e3o de Jaguaretama.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 13:46:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38393,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:47:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38393,"subsite":null,"emailPublico":"bblcrist@hotmail.com","telefonePublico":"(84) 99676-3701","endereco":"Rua Murilo Ramalho, 415, Casa, Vila Ramalho, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Vila Ramalho","En_Nome_Logradouro":"Rua Murilo Ramalho","En_Num":"415","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46232,"name":"FRANCISCO JOSIVAN LIMA SOUSA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.96235131753212","longitude":"-37.9660034179687"},"shortDescription":"COMECEI A FAZER  PEQUENAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES AOS 5 ANOS, HOJE AOS 21 SOU PALHA\u00c7O PARA AS CRIAN\u00c7AS.","longDescription":"COMECEI A FAZER  PEQUENAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES AOS 5 ANOS, HOJE AOS 21 SOU PALHA\u00c7O PARA AS CRIAN\u00c7AS E MALABARISTA. NASCE E ME CRIEI DENTRO DO CIRCO, SOU O PALHA\u00c7O LARANJINHA.","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 11:13:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38530,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 15:04:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38530,"subsite":null,"emailPublico":"circo.cultural.oficial@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9901-6301","endereco":"TRAVESSA FRANCISCO CARNEIRO, 670, CASA, PO\u00c7O REDONDO, 62900-000, RUSSAS, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"PO\u00c7O REDONDO","En_Nome_Logradouro":"TRAVESSA FRANCISCO CARNEIRO","En_Num":"670","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46274,"name":"Josileudo de Sousa Sim\u00f5es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.94319702976843","longitude":"-37.9632568359375"},"shortDescription":"CIRCO CULTURAL DO PALHA\u00c7O LIM\u00c3OZINHO DESDE 1996 JA NA 3 GERA\u00c7OA DE ARTISTAS CIRCENSES","longDescription":"DESDE 1996 JA NA 3 GERA\u00c7AO DE CIRCO","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 13:18:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38561,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 17:30:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38561,"subsite":null,"site":"https:\/\/youtu.be\/8kGcXrK_7QM https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=CIRCO+DO+LIMAOZINHO  https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xUGQD5kni0k https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9lyQln-uW5c  https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xBaEmdm1TAk https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FoOmpkdh3bs  https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A1mVX-JLZHM","emailPublico":"CIRCO.CULTURAL.OFICIAL@GMAIL.COM","endereco":"TRAVESSA FRANCISCO CARNEIRO, 670, CASA, PO\u00c7O REDONDO, 62900-000, RUSSAS, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"RUSSAS","En_Bairro":"PO\u00c7O REDONDO","En_Nome_Logradouro":"TRAVESSA FRANCISCO CARNEIRO","En_Num":"670","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[2191],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46284,"name":"Andesson Afamado","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.9277219","longitude":"-37.9681934"},"shortDescription":"Cantor\n2 Anos na \u00e1rea do forr\u00f3\n25 anos\nRussano\nAmante do forr\u00f3","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 14:10:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38300,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 14:39:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45965,"user":38300,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/andessonafamado\/","emailPublico":"andessonalves.guedes2@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99253-5543","endereco":"Rua Ant\u00f4nio Crisost\u00f4mo da silveira, 825, CASA, Varzealegre, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Varzealegre","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Crisost\u00f4mo da silveira","En_Num":"825","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["forro","music","paredao"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47033,"name":"Mayk","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico Freelancer, baixo, viol\u00e3o, carron.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-19 02:46:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39201,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 20:10:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39201,"subsite":null,"geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48429,"name":"Claudovan de Lima Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.97837336678083","longitude":"-38.0165125988424"},"shortDescription":"Claudovan Lima, 24 Anos, a 4 anos como brincante e fazendo parte da diretoria do Grupo Junino Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o, da comunidade de S\u00edtio Canto, Russas. Trabalhando de forma a promover a cultura popular, com enfoque no movimento junino, buscando reconhecimento do trabalho do meu grupo e minha comunidade no meio cultural da minha cidade.","longDescription":"Dan\u00e7arino e ator, atuo na cultura da minha comunidade desde a inf\u00e2ncia, participando de quadrilhas juninas infantis, participei ainda de grupos de teatro tanto escolar como da pr\u00f3pria comunidade, al\u00e9m de grupos de dan\u00e7a da escola, realizando diversas apresenta\u00e7\u00f5es, em outras comunidades, Shows de Integra\u00e7\u00e3o e etc. Possuo experi\u00eancia de 4 anos no movimento junino comunit\u00e1rio e profissional com o grupo: Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o do S\u00edtio Canto da cidade de Russas, na qual fa\u00e7o parte desde 2017, no grupo al\u00e9m de dan\u00e7arino, fa\u00e7o parte da Diretoria do grupo, na parte financeira, organizador de eventos do grupo, e fa\u00e7o toda a divulga\u00e7\u00e3o e marketing digital da junina. \n\nNo ano de 2017 e 2018 dancei na Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o, realizando diversas apresenta\u00e7\u00f5es inicialmente como quadrilha junina comunit\u00e1ria e logo ap\u00f3s profissional, com o grupo filiado a FEQUAJUCE, no ano de 2019 o grupo n\u00e3o realizou suas apresenta\u00e7\u00f5es, por\u00e9m foi realizado o 1\u00b0 Festival Comunit\u00e1rio de Quadrilhas Juninas da Comunidade de S\u00edtio Canto, no qual fiz parte da organiza\u00e7\u00e3o,  ajudando diversas quadrilhas comunit\u00e1rias, de forma financeira e de reconhecimento desses grupos. 2020 estamos realizando todo o planejamento e execu\u00e7\u00e3o do nosso projeto para 2021 da nossa Junina.\n\nATUALMENTE: \nDiretoria, brincante, ator, divulgador e Marketing Digital da Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o.\n\nMOVIMENTOS QUE J\u00c1 PARTICIPEI:\nPe\u00e7a Teatral \"O Auto da Compadecida\"\nPe\u00e7a Teatral \"O Nascimento de Jesus\"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 11:41:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40356,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 15:00:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40356,"subsite":null,"emailPublico":"claudovanlima1996@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99988-2217","endereco":"S\u00edtio Canto, S\/N, Ao lado da Quadra Poliesportiva, Zona Rural, 62900-000, Russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Russas","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"S\u00edtio Canto","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Ao lado da Quadra Poliesportiva","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ClaudovanLima","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/claudovan.lima","instagram":"@claudovan_lima","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#arraiadomeusertao"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49682,"name":"Maria Israele Silva Damasceno","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Maria Israele Silva Damasceno, Possuo experi\u00eancia de 4 anos no movimento junino comunit\u00e1rio e profissional com o grupo: Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o da comunidade de S\u00edtio Canto da cidade de Russas, na qual fa\u00e7o parte desde 2017, no grupo al\u00e9m de dan\u00e7arina, fa\u00e7o parte da Diretoria do grupo.","longDescription":"Desde de inf\u00e2ncia atuo na cultura na minha comunidade, dan\u00e7arina e atriz participei de quadrilhas juninas infantis e teatros tanto na escola como na minha comunidade, concluindo grupos de dan\u00e7a, onde realizava diversas apresenta\u00e7\u00f5es, em outras comunidades, show de integra\u00e7\u00e3o, ou nos festejos da minha pr\u00f3pria comunidades etc. Possuo experi\u00eancia de 4 anos no movimento junino comunit\u00e1rio e profissional com o grupo: Junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o da comunidade de S\u00edtio Canto da cidade de Russas, na qual fa\u00e7o parte desde 2017, no grupo al\u00e9m de dan\u00e7arina, fa\u00e7o parte da Diretoria do grupo.\n\nNo ano de 2017 e 2018 dancei na junina Arrai\u00e1 do Meu Sert\u00e3o, sendo realizada diversas apresenta\u00e7\u00f5es inicialmente como quadrilha junina comunit\u00e1ria e logo ap\u00f3s profissional, com o grupo afiliado a FEQUAJUCE, no ano de 2019 o grupo realizou suas apresenta\u00e7\u00f5es, mas realizaremos o nosso 1\u00b0 Festival Comunit\u00e1ria de Quadrilhas Juninas na nossa comunidade de S\u00edtio Canto, no qual fiz parte da organiza\u00e7\u00e3o. \n2020 estamos realizando  todo o planejamento e execu\u00e7\u00e3o do nosso projeto para 2021!","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 18:15:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41370,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 18:04:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41370,"subsite":null,"emailPublico":"israeydamasceno@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99330-6214","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","instagram":"@israelysilva15","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#arraiadomeusertao"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51948,"name":"Palha\u00e7o Churuminga","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.92380702484339","longitude":"-37.9771077632904"},"shortDescription":"Sou Palha\u00e7o Churuminga de 2 gera\u00e7\u00e3o de artistas circenses","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 09:27:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43271,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-02 18:07:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43271,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/nickbala.lauda","emailPublico":"nicklaudaferreiramachado@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99613-3154","endereco":"raimunda ramalho maciel, 1277, casa, tabuleiro do catavento, 62900-000, russas, CE","En_CEP":"62900-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"russas","En_Bairro":"tabuleiro do catavento","En_Nome_Logradouro":"raimunda ramalho maciel","En_Num":"1277","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#churuminga"],"area":["Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56527,"name":"Maria Neuma de Oliveira Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Artes\u00e3 na Renda de Fil\u00e9","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-16 08:26:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47162,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 08:37:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47162,"subsite":null,"emailPublico":"neumafacundi13@gmail.com","geoMesorregiao":"JAGUARIBE","geoMesorregiao_cod":"JAGUARIBE","geoMicrorregiao":"BAIXO JAGUARIBE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO JAGUARIBE","geoMunicipio":"RUSSAS","geoMunicipio_cod":"RUSSAS","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]