[{"id":6382,"name":"Helicleiton Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0990758","longitude":"-38.4987274"},"shortDescription":"M\u00fasico, compositor, professor de m\u00fasica, produtor musical","longDescription":"Meu nome \u00e9 Helicleiton Silva, sou m\u00fasico, professor de m\u00fasica e produtor musical.\n\nNo ano de 1999, aos 13 anos e a pedido de minha m\u00e3e, resolvi come\u00e7ar a estudar m\u00fasica, tendo o viol\u00e3o como meu primeiro instrumento. Por n\u00e3o conseguir executar as pestanas com precis\u00e3o resolvi trocar de instrumento e fui para o teclado onde me identifiquei logo de cara.\n\nEm 2002 entrei para a banda de municipal de Horizonte onde iniciei os estudos de teoria musical e saxofone. Foi nessa \u00e9poca onde comecei a ler partituras e isso foi um fator decisivo na minha forma\u00e7\u00e3o.\n\nEm 2005 ingresso no curso de licenciatura em m\u00fasica na UECE(Universidade estadual do Cear\u00e1) onde conhe\u00e7o v\u00e1rios e alunos e professores e adquiro um enorme update em minha forma\u00e7\u00e3o.\n\nEm 2008 fa\u00e7o meu primeiro trabalho como produtor musical, produzindo o cd de um concurso de talentos local na cidade de Horizonte.\n\nEm 2009 atuei como cantor em um grupo vocal que se apresentou na mostra de m\u00fasica no centro cultural Tasso Jereissati.\n\nEm 2010 atuei como tecladista na big band Siar\u00e1 Band no munic\u00edpio de Horizonte. No mesmo ano passei a ser respons\u00e1vel pelo evento \"Coroa\u00e7\u00e3o de Nossa Senhora\" da par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista em Horizonte, voltando a faz\u00ea-lo nos anos de 2011, 2013, 2014, 2015 e 2016.\n\nEm 2011 produzi a m\u00fasica \"Jeric\u00f3\" interpretada pela cantora Thalita.\n\nEm 2012, a convite da professora Lidu\u00edna Pontes, entro para o projeto Navegando na Mpb, permanecendo pelos anos de 2013, 2014, 2015 e 2016.\n\nEm 2014 ingresso na institui\u00e7\u00e3o Evas (Espa\u00e7o de viv\u00eancia e apoio social) onde atuo como professor de teclado, sanfona e pr\u00e1tica de conjunto permanecendo l\u00e1 at\u00e9 metade do ano de 2016.\n\nEm 2016 produzi o ep \"Depender de droga, nunca mais!\" interpretado por usu\u00e1rios do caps(Centro de atendimento psicossocial) do munic\u00edpio de Horizonte.\n\nEm 2017 fundei a Inspirasons Escola de M\u00fasica em Horizonte- CE\n\nEm 2018 fui contemplado com o premio Alberto Nepomuceno de composi\u00e7\u00e3o.\n\nEm 2019 participei como pianista e produtor do show de 20 anos de carreira do cantor Felip\u00e3o.\n\nEm 2020 meu show \"Meu piano, minhas m\u00fasicas\" no formato piano solo e inteiramente autoral foi contemplado pelo edital cultura dendicasa da secult CE.\n\n\n\nAtualmente venho me dedicando \u00e0 \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o musical, atuando como professor de m\u00fasica no munic\u00edpio de Horizonte, \u00e0 minha escola, a Inspirasons Escola de M\u00fasica,  acompanhando e produzindo artistas locais.","createTimestamp":{"date":"2016-05-11 20:08:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5818,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 12:55:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5818,"subsite":null,"site":"http:\/\/helicleiton.site.com.br\/","emailPublico":"helicleiton@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99129-4900","En_CEP":"62880-132","En_Num":"327","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","endereco":"Av. Juvenal de Castro, 327 , Centro, 62880-132, Horizonte, CE","En_Nome_Logradouro":"Av. Juvenal de Castro","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/helicleitonsilva\/","children":[44394],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8443,"name":"Gerson\u00ed  Pereira Camur\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0906314","longitude":"-38.4836782"},"shortDescription":"Professor de M\u00fasica  e contra mestre da Banda de M\u00fasica municipal de Horizonte-ce.","longDescription":"professor, saxofonista e contra mestre da banda municipal","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 09:31:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7444,"updateTimestamp":{"date":"2018-05-21 19:51:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7444,"subsite":null,"emailPublico":"gessony@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99113-4015","endereco":"Rua Raimunda de lourdes, 39 , Diadema, 62882-486, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-486","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimunda de lourdes","En_Num":"39","En_Bairro":"Diadema","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[8524],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8445,"name":"GENEGLEISSON  QUEIROZ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1110738","longitude":"-38.4849931"},"shortDescription":"Licenciado em M\u00fasica pela UECE","longDescription":"Sou professor de m\u00fasica no munic\u00edpio de Horizonte, licenciado pela UECE.","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 09:58:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7445,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 10:06:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7445,"subsite":null,"emailPublico":"genegleisson@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3336-6094","endereco":"Planalto Horizonte, 901, AP.: 103-A, PLANALTO HORIZONTE, 62880-000, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Planalto Horizonte","En_Num":"901","En_Complemento":"AP.: 103-A","En_Bairro":"PLANALTO HORIZONTE","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8524,"name":"Mateus Freitas de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.097059","longitude":"-38.4832066"},"shortDescription":"M\u00fasico, tubista na Banda de m\u00fasica municipal de Horizonte-Ce","longDescription":"M\u00fasico, tubista na Banda municipal de Horizonte-Ce","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 15:02:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7444,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-18 15:02:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8443,"user":7444,"subsite":null,"emailPublico":"mateustrompetista0@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99246-6729","endereco":"Rua Maria Heli , 130 , diadema, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Maria Heli","En_Num":"130","En_Bairro":"diadema","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8525,"name":"Mateus  Freitas de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.097059","longitude":"-38.4832066"},"shortDescription":"M\u00fasico, tubista na banda municipal de Horizonte-Ce","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-18 15:09:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7511,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-18 15:13:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7511,"subsite":null,"emailPublico":"mateustrompetista0@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99246-6729","endereco":"rua maria heli, 130 , diadema, 62880-000, horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"rua maria heli","En_Num":"130","En_Bairro":"diadema","En_Municipio":"horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[8711],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8711,"name":"Pedro Henrique Lima Barbosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1064653","longitude":"-38.4845082"},"shortDescription":"M\u00fasico saxofonista na Banda municipal de Horizonte-Ce","longDescription":"M\u00fasico, saxofonista da Banda municipal de Horizonte-Ce","createTimestamp":{"date":"2016-10-21 16:31:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7511,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-21 16:31:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8525,"user":7511,"subsite":null,"emailPublico":"pppedrobarbosa1@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99420-5971","endereco":"Rua Francisco Marques, 166 , Planalto Horizonte, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Marques","En_Num":"166","En_Bairro":"Planalto Horizonte","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8834,"name":"Franklin  Rodrigues Lopes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0906314","longitude":"-38.4836782"},"shortDescription":"M\u00fasico, saxofonista na Banda municipal de Horizonte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-31 16:27:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7733,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-31 16:33:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7733,"subsite":null,"emailPublico":"frankllinria@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99186-4293","endereco":"Rua Leonor Lopes da Luz, 141 , diadema, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Leonor Lopes da Luz","En_Num":"141","En_Bairro":"diadema","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9061,"name":"Francimarcos Peixoto Gomes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0933001","longitude":"-38.4999585"},"shortDescription":"Graduado em Pedagogia, com especializa\u00e7\u00e3o em Arte-Educa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Escolar. Hoje, dedica-se \u00e0s pol\u00edticas culturais do munic\u00edpio como Assessor e \u00e9 diretor de capta\u00e7\u00e3o do Instituto de Arte e Cultura de Horizonte.","longDescription":"Nascido em 05 de janeiro de 1981, pelas m\u00e3os da Pastora Ma\u00f3 (parteira da \u00e9poca), o horizontino Francimarcos, popularmente conhecido como Marquinhos, tem orgulho de carregar em seu Registro Geral a naturalidade Horizonte. Graduado em Pedagogia, com especializa\u00e7\u00e3o em Arte-Educa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Escolar, o servidor iniciou a vida p\u00fablica como professor, ainda em 1999 pelo Programa Alfabetiza\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria. Foi alfabetizador, professor coordenador, coordenador municipal e em 2001 assumiu fun\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Horizonte. Assumiu, na mesma pasta, as fun\u00e7\u00f5es de t\u00e9cnico, diretor de unidade escolar (E. M. E. F. Francisca Gadelha Pires) e coordenador das a\u00e7\u00f5es para os programas de certifica\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o P\u00fablica, ao lado da articuladora, \u00e0 \u00e9poca, V\u00e2nia Dutra. \n\nBoa parte da sua vida profissional foi de dedica\u00e7\u00e3o \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas para crian\u00e7as e adolescentes, sem nunca deixa de lado os fazeres art\u00edsticos-culturais. Artista pl\u00e1stico e artes\u00e3o por \u201chobby\u201c, considera-se autodidata, apesar de ter realizado alguns cursos de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea.\n\nEm 2008, \u00e0 convite da Prof.\u00aa Vania Dutra, assumiu a Coordena\u00e7\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o Cultural da rec\u00e9m criada Secretaria de Cultura e, junto \u00e0 toda equipe, teve a fun\u00e7\u00e3o de coordenar os primeiros anos da pasta. \n\nEm 2009 funda o Instituto de Arte e Cultura de Horizonte, institui\u00e7\u00e3o de trabalha conjuntamente com a gest\u00e3o municipal na formula\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas de cultura. \n\nEm 2012, com a vac\u00e2ncia do cargo de titular da pasta, assumiu interinamente. Em 2013, com a reelei\u00e7\u00e3o do prefeito Nezinho, assumiu, como titular, a miss\u00e3o de conduzir as pol\u00edticas culturais do munic\u00edpio. \n\nEm 2014 participou como produtor do Encontro de Ativa\u00e7\u00e3o dos CEUS \u2013 Regi\u00e3o Nordeste e em 2017 participou do Encontro do Sistema Estadual de Cultura.\n\nHoje, dedica-se \u00e0s pol\u00edticas culturais do munic\u00edpio como Assessor e \u00e9 diretor de capta\u00e7\u00e3o do Instituto de Arte e Cultura de Horizonte.","createTimestamp":{"date":"2016-11-17 14:24:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7916,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-03 17:14:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7916,"subsite":null,"emailPublico":"francimarcos@yahoo.com.br","endereco":"Rua Rafael Santos, 459 , Centro, 62880-049, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-049","En_Nome_Logradouro":"Rua Rafael Santos","En_Num":"459","En_Complemento":"","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[17988],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Artesanato","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10403,"name":"Wesley Guerreiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10126003614648","longitude":"-38.4843349456787"},"shortDescription":"Sou Realizador Audiovisual, diretor de fotografia, cinegrafista, retorista de montador de v\u00eddeo.","longDescription":"Sou Realizador Audiovisual, diretor de fotografia, cinegrafista, retorista de montador de v\u00eddeo.","createTimestamp":{"date":"2017-01-20 09:43:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8900,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-31 09:53:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8900,"subsite":null,"emailPublico":"wesleymoraisguerreiro@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98575-3416","En_CEP":"62880-000","En_Num":"118","En_Bairro":"Gameleira","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Complemento":null,"En_Municipio":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10432,"name":"Diana Azevedo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1017068","longitude":"-38.5019919"},"shortDescription":"PROFESSORA, BAILARINA, PEDAGOGA, GESTORA CULTURAL E COORDENADORA DA ACADEMIA DE ARTES V\u00c2NIA DUTRA","longDescription":"O projeto DAN\u00c7AR \u00c9 VOAR SEM TIRAR OS P\u00c9S DO CH\u00c3O: Atividades S\u00f3cio-Art\u00edstico-assistenciais para crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de risco de vulnerabilidade social, consiste na oferta de forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e sistem\u00e1tica de dan\u00e7a art\u00edstica em suas diversas modalidades ( Aer\u00f3bica, baby class, bal\u00e9 cl\u00e1ssico, dan\u00e7a contempor\u00e2nea , Forr\u00f3, Hip - Hop , jazz e sapateado)e de esportes f\u00edsicos ( Alongamento, Capoeira e Karat\u00ea), voltada, preferencialmente para alunos das escolas p\u00fablicas de ensino e benefici\u00e1rios dos programas federais de complementa\u00e7\u00e3o de renda e\/ou aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, bem como suas fam\u00edlias. Para a participa\u00e7\u00e3o nas atividades, os integrantes  dever\u00e3o estar regularmente matriculados e frequentando uma unidade de ensino do munic\u00edpio, bem como em outras atividades que lhes competem, de acordo com os programas sociais em que est\u00e3o inscritos.","createTimestamp":{"date":"2017-01-20 15:18:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8918,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 20:06:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8918,"subsite":null,"emailPublico":"procriancahorizonte@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3336-6724","endereco":"RUA Sebasti\u00e3o Sales, 231, Ap 013, Buenos Aris II, 62886-345, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-345","En_Nome_Logradouro":"RUA Sebasti\u00e3o Sales","En_Num":"231","En_Bairro":"Buenos Aris II","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","En_Complemento":"Ap 013","children":[10439,47560],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["DIANA","PROCRIAN\u00c7A"],"area":["Dan\u00e7a","Arte de Rua","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10439,"name":"ASSOCIACAO PRO CRIANCA E ADOLESCENTE DE HORIZONTE","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0993714","longitude":"-38.4971434"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Pro Crian\u00e7a e Adolescente de Horizonte,  busca atrav\u00e9s da Dan\u00e7a em suas diversas manifesta\u00e7\u00f5es estimular o desenvolvimento da intelectualidade e da cidadania de seu corpo funcional, docente e discente.","longDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Privada sem fins lucrativos, com foco na realiza\u00e7\u00e3o de  atividades de associa\u00e7\u00f5es de defesa de direitos sociais, atividades de organiza\u00e7\u00f5es associativas ligadas \u00e0 cultura, \u00e0 arte, \u00e0 inclus\u00e3o social e pessoal de crian\u00e7as, adolescentes, jovens e suas fam\u00edlias. \na entidade tem por objetivo geral promover o desenvolvimento das potencialidades cognitivas, relacionais e est\u00e9ticas de seus sujeitos-aprendentes, em vincula\u00e7\u00e3o direta com a fam\u00edlia e a escola, numa rela\u00e7\u00e3o de cumplicidade, voltada para a ameniza\u00e7\u00e3o e\/ou supera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de risco de vulnerabilidade social, estimulando a crian\u00e7a e o adolescente a permanecer na escola e se tornar protagonista de sua hist\u00f3ria de vida.","createTimestamp":{"date":"2017-01-20 16:02:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8918,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 16:22:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10432,"user":8918,"subsite":null,"emailPublico":"procriancahorizonte@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3336-6724","endereco":"RUA FRANCISCO R. DE SOUSA, 245 , CENTRO, 62880-000, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62880-144","En_Nome_Logradouro":"RUA FRANCISCO R. DE SOUSA","En_Num":"245","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","site":"https:\/\/acadvaniadutra.wordpress.com\/","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["procrian\u00e7a","HORIZONTE","ACADEMIADEARTES","DAN\u00c7A"],"area":["Dan\u00e7a","Arte de Rua","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12130,"name":"Natalia Alexandre","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1039328","longitude":"-38.4970255"},"shortDescription":"Atriz","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 20:55:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10279,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-02 21:00:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10279,"subsite":null,"emailPublico":"nat.cultura@outlook.com","telefonePublico":"(85) 8424-6650","endereco":"Rua Zacarias da Mata, 105 , Centro, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Zacarias da Mata","En_Num":"105","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12514,"name":"JOALANO PAULINO DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7549932","longitude":"-38.5593032"},"shortDescription":"Educador social, pesquisador, bailarino, professor, core\u00f3grafo.","longDescription":"Educador social, pesquisador, bailarino, professor, core\u00f3grafo. Iniciou seus estudos em dan\u00e7a em 2004 na Academia de Artes V\u00e2nia Dutra, participando do Espet\u00e1culo: \u201cDe olho d\u2019\u00e1gua a Horizonte\u201d e \u201cNa linha do Horizonte... Al\u00e9m do Corpo\u201d (2006) (ambos coreografados por Val\u00e9ria Pinheiro), onde teve diversas experi\u00eancias corporais com \u00eanfase nas dan\u00e7as tradicionais e sapateado. No ano de 2006 teve a oportunidade de participar do projeto Mapeamento Cultural de Horizonte como pesquisador, o que enriqueceu ainda mais suas experi\u00eancias art\u00edsticas. Em 2007 querendo aprofundar seus estudos em dan\u00e7a ingressou na Escola de Ballet Janne Ruth onde se formou, passando a fazer parte do corpo docente da escola, como professor de Dan\u00e7a Cl\u00e1ssica. No mesmo ano foi convidado a participar da Cia. de Dan\u00e7a Janne Ruth, neste mesmo ano ganhou o pr\u00eamio como bailarino revela\u00e7\u00e3o no Fendafor (Festival Nacional de Dan\u00e7a de Fortaleza). Passou a participar de v\u00e1rios festivais de dan\u00e7a no Brasil e Exterior, com a Cia., entre eles: FENDAFOR, FIDA, PASSO DE ARTE, dentre outros. Continuou sua forma\u00e7\u00e3o com v\u00e1rios cursos na \u00e1rea de dan\u00e7a. Em setembro de 2008, participou do Curso de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de T\u00e9cnico em Dan\u00e7a, concluindo em 2010.\n\nEm 2012 ao ingressar na Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE) no curso de Filosofia, come\u00e7ou a iniciar seus estudos em Est\u00e9tica participando do mini-curso Est\u00e9tica, Ci\u00eancias humanas e espa\u00e7o social: novos rumos da Est\u00e9tica no s\u00e9culo XXI, com o Prof. Dr. Jos\u00e9 Expedito Passos Lima, o que o levou a v\u00e1rios questionamentos da dan\u00e7a, desta forma em 2013, sentindo a necessidade de experimentar seus conhecimentos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos adquiridos ao longo da vivencia art\u00edstica em espec\u00edfico a dan\u00e7a, criou o grupo Inquieta\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, iniciando trabalhos coreogr\u00e1ficos de sua autoria, buscando se aprofundar nas inquieta\u00e7\u00f5es da vida, unindo dan\u00e7a e filosofia. Desta forma, come\u00e7ou a ministrar oficinas de dan\u00e7a para o grupo. Surgindo assim, a necessidade de apresentar o resultado das viv\u00eancias adquiridas no decorrer das oficinas que ministrou com a obra que se intitulava O que nos Afeta. Ganhando o primeiro lugar no Festival Nacional de Dan\u00e7a (FENDAFOR\/2014) e melhor core\u00f3grafo. Coreografou tamb\u00e9m uma obra intitulada \u201cTerra Ardendo\u201d que abriu o XIV Simp\u00f3sio Nacional de Geografia Urbana \u2013 SIMPURB 2015, realizado em Fortaleza pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC).","createTimestamp":{"date":"2017-03-07 18:44:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10614,"updateTimestamp":{"date":"2017-12-03 15:58:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10614,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/joalano","emailPublico":"jo.alano@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98924-7153","endereco":"Travessa Miguel Gon\u00e7alves, 617, Casa 45, Bela Vista, 60442-100, Fortaleza, CE","En_CEP":"60442-100","En_Nome_Logradouro":"Travessa Miguel Gon\u00e7alves","En_Num":"617","En_Bairro":"Bela Vista","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","En_Complemento":"Casa 45","children":[18514],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13745,"name":"ANTONIO JOCELIO DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10536934849517","longitude":"-38.43017578125"},"shortDescription":"Membro titular da \"Cultura Popular Tradicional\" no Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultura de Pacajus\/CE; Delegado Regional na Comiss\u00e3o de Cultura da ALCE\/CE. Pesquisador, Cantor e Compositor profissional com pe\u00e7as populares e regionais. Professor de Artes\/UVA, Gestor Cultural da AMBB, Coreografo e Bailarino do GcPACC e Presidente do Grupo Junino Colher de Pau de Pacajus\/CE.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-04-09 22:08:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11596,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-08 10:30:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11596,"subsite":null,"emailPublico":"culturacolherdepau@gmail.com","endereco":"RUA WILSON ALVES, 180, PROX. \u00c0 PRA\u00c7A PAJE\u00da, BANGUE, 62870-000, PACAJUS, CE","En_CEP":"62870-000","En_Nome_Logradouro":"RUA WILSON ALVES","En_Num":"180","En_Complemento":"PROX. \u00c0 PRA\u00c7A PAJE\u00da","En_Bairro":"BANGUE","En_Municipio":"PACAJUS","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","telefonePublico":"(85) 99132-4554","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura popular","EDUCA\u00c7\u00c3O","CIDADANIA","QUADRILHA JUNINA","PATRIMONIO IMATERIAL","MANIFESTA\u00c7\u00d5ES POPULARES E TRADICIONAIS"],"area":["Cultura Popular","M\u00fasica","Antropologia","Artes Visuais","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Artesanato","Dan\u00e7a","Literatura","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14626,"name":"Natan Oliveira Maia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0999636","longitude":"-38.5002321"},"shortDescription":"Agente m\u00fasico da banda D'inci e Steel Hands de Horizonte - CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-13 21:03:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12115,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 20:27:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12115,"subsite":null,"endereco":"rua altina maria de jesus, 217 , centro, 62880-150, horizonte, CE","En_CEP":"62880-150","En_Estado":"CE","En_Municipio":"horizonte","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"rua altina maria de jesus","En_Num":"217","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[19839],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14685,"name":"Miguel Eudes Braga da Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1048851","longitude":"-38.4657446"},"shortDescription":"Apaixonado pela nossa arte junina!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-14 15:43:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12169,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 13:09:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12169,"subsite":null,"endereco":"CASA, 638 , DEDECA LOPES, 62870-000, PACAJUS, CE","En_CEP":"62870-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"PACAJUS","En_Bairro":"DEDECA LOPES","En_Nome_Logradouro":"CASA","En_Num":"638","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","emailPublico":"miguel.eudes@hotmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14909,"name":"J\u00f4natas Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09106157335589","longitude":"-38.4931089542806"},"shortDescription":"M\u00fasico , Trombonista na Banda de M\u00fasica Municipal de Horizonte-CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-06-21 15:34:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12381,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":12381,"subsite":null,"En_CEP":"62880-000","En_Num":"385","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15817,"name":"Julio Cesar Cardozo da Cruz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0970650913263","longitude":"-38.4802150726318"},"shortDescription":"Professor em Prefeitura municipal de Horizonte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-04 16:05:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13240,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 08:49:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13240,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 3336-6084","endereco":"HORIZONTE, 170 , DIADEMA, 62882-462, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62882-462","En_Nome_Logradouro":"HORIZONTE","En_Num":"170","En_Bairro":"DIADEMA","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[46683],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16282,"name":"Janailson Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Um jovem apaixonado pela arte. Sonho com o dia que posso viver dela. Diretor da Cia de Teatro e Dan\u00e7a Semearte, em Horizonte\/CE. Eternamente aprendiz dos ensinamentos que a vida me possibilitar apresentar.","longDescription":"Aos 10 anos tive os primeiros contatos com arte, e encontrei no teatro, a minha paix\u00e3o. Na escola, come\u00e7o a participar das pe\u00e7as, descobrir um mundo intrigante. Com o passar dos tempos, prossigo  nos estudos para me aprofundar na \u00e1rea. Em 2014, fa\u00e7o o CPBT (Curso de Princ\u00edpios B\u00e1sico de Teatro) no Teatro Jos\u00e9 de Alencar, onde apresentamos a Pe\u00e7a \"Miolo\", um divisor de \u00e1guas para mim. Desde outubro de 2011, sou diretor, roteirista e ator na Cia de Teatro e Dan\u00e7a Semearte.","createTimestamp":{"date":"2017-08-20 09:26:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13614,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13614,"subsite":null,"emailPublico":"janailsonoliverson@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99243-6949","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16423,"name":"Oneide Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduada em Hist\u00f3ria e   Pedagogia. Tenho forma\u00e7\u00e3o em  arteterapia e  e sou  graduanda do curso de Psicologia.  Desde o ano 2007 venho atuando diretamente na \u00e1rea cultural. Seja Planejando, promovendo e organizando a realiza\u00e7\u00e3o de eventos e atividades culturais.","longDescription":"Graduada em Hist\u00f3ria e   Pedagogia. Tenho forma\u00e7\u00e3o em  arteterapia e  e sou  graduanda do curso de Psicologia.  Desde o ano 2007 venho atuando diretamente na \u00e1rea cultural. Seja Planejando, promovendo e organizando a realiza\u00e7\u00e3o de eventos e atividades culturais. Em 2012, assumir a Coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura de Horizonte e a Coordena\u00e7\u00e3o do Centro de Artes e Esportes Unificados CEU, e hoje estou na Coordena\u00e7\u00e3o do Centro Cultural Tasso Jereissati.","createTimestamp":{"date":"2017-08-29 07:55:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13711,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-11 23:31:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13711,"subsite":null,"emailPublico":"oneidearte.17@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/oneide.santos.777","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","telefonePublico":"(85) 99175-0426","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16448,"name":"Coral da Felizidade","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10378555353163","longitude":"-38.4892916679382"},"shortDescription":"O grupo Coral Horizonte de Felizidade \u00e9 formado por senhoras da terceira idade, residentes da cidade de Horizonte\/CE. O projeto \u00e9 uma das atividades desenvolvidas no Centro Cultural Tasso Jereissati, em parceria com o Centro de Atendimento Psicossocial (CAPS). O Grupo tem encontros semanais, sempre buscando aperfei\u00e7oar o repert\u00f3rio, e expandir a quantidade de m\u00fasicas e g\u00eaneros musicais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-29 14:13:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13726,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-02 11:47:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13726,"subsite":null,"endereco":"Rua Baturit\u00e9, 776 , Planalto Horizonte, 62884-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62884-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Baturit\u00e9","En_Num":"776","En_Bairro":"Planalto Horizonte","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3196],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Coral","Grupo Vocal"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16455,"name":"Prefeitura de Horizonte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10417080124434","longitude":"-38.4935617446899"},"shortDescription":"A Prefeitura de Horizonte \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o direta, respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e monitoramento das pol\u00edticas p\u00fablicas municipais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-29 16:37:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13733,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 09:55:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13733,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.horizonte.ce.gov.br","emailPublico":"gabinete@horizonte.ce.gov.br","telefonePublico":"(85) 3336-2377","endereco":"Av. Presidente Castelo Branco, 5100 , Centro, 62880-060, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-060","En_Nome_Logradouro":"Av. Presidente Castelo Branco","En_Num":"5100","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/PrefeituradeHorizonte\/","instagram":"@prefeitura_horizonte\/","children":[16479,16499],"spaces":[1083,1655,1656],"projects":[1472],"ownedOpportunities":[],"events":[2956,4035],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Horizonte","PMH"],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16479,"name":"Francisco C\u00e9sar de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1018782","longitude":"-38.4961087"},"shortDescription":"Gestor Municipal da cidade de Horizonte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-30 08:32:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13733,"updateTimestamp":null,"parent":16455,"user":13733,"subsite":null,"endereco":"Rua Jos\u00e9 da Mata Pereira, 90 , Centro, 62880-123, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-123","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 da Mata Pereira","En_Num":"90","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16499,"name":"V\u00e2nia Dutra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1018782","longitude":"-38.4961087"},"shortDescription":"Nascida em Lavras da Mangabeira, acolheu Horizonte como sua terra natal e fez do territ\u00f3rio um campo para o desenvolvimento de seus sonhos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-30 14:11:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13733,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 22:26:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16455,"user":13733,"subsite":null,"emailPublico":"vania_dutra@yahoo.com.br","endereco":"Rua Jos\u00e9 da Mata Pereira, 90 , Centro, 62880-123, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-123","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 da Mata Pereira","En_Num":"90","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16666,"name":"Geyirlane Louren\u00e7o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09591076778468","longitude":"-38.4885289894009"},"shortDescription":"H\u00e1 20(vinte) anos desenvolvendo a\u00e7\u00f5es conjuntas na \u00e1rea da cultura.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-09-05 18:12:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13855,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:45:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13855,"subsite":null,"emailPublico":"abllg@bol.com.br","telefonePublico":"(85) 3336-6544","endereco":"Sede, 315, Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Louren\u00e7o, Mangueiral, 62880-486, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-486","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"Sede","En_Num":"315","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Louren\u00e7o","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[47533],"spaces":[2101],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Horizonte","Arte","Cultura","M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Empreendedorismo"],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19584,"name":"Daniele Cristina Moreira Cruz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10399958006163","longitude":"-38.4888410568237"},"shortDescription":"Professora de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-01-18 14:57:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16087,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-17 10:23:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16087,"subsite":null,"emailPublico":"dcm_dany@hotmail.com","endereco":"Rua Baturit\u00e9, 776 , Planalto Horizonte, 62884-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62884-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Baturit\u00e9","En_Num":"776","En_Bairro":"Planalto Horizonte","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["esporteelazer","cultura","juventude"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19730,"name":"Golthiely da Silva Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0910837","longitude":"-38.4925176"},"shortDescription":"Sou capoeirista, graduado em psicologia, m\u00fasico e ativista cultural na cidade de Horizonte.","longDescription":"M\u00fasico, graduado em Psicologia, Capoeirista desde meados dos anos 2002, venho seguindo a trajet\u00f3ria de ativista, pesquisador, divulgador e entusiasta de express\u00f5es art\u00edstico-culturais, comprometendo-me com a popula\u00e7\u00e3o local no tocante ao contato com parte desse repert\u00f3rio de express\u00f5es que visam promover sa\u00fade, lazer, e manuten\u00e7\u00e3o dos costumes e cren\u00e7as. Fomentador da resist\u00eancia e empoderamento da comunidade em rela\u00e7\u00e3o aos aspectos supressores e inibit\u00f3rios dos costumes populares, enfatizo os in\u00fameros benef\u00edcios e possibilidades de evolu\u00e7\u00e3o social expondo o importante papel da arte e da cultura para o desenvolvimento humano individual e coletivo para uma popula\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel.","createTimestamp":{"date":"2018-02-01 05:34:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16193,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 14:21:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16193,"subsite":null,"emailPublico":"golthielysf@hotmail.com","telefonePublico":"","endereco":"Avenida Orisvaldo Salviano, 561, Sobrado, Centro, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Orisvaldo Salviano","En_Num":"561","En_Complemento":"Sobrado","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[2949],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Capoeira","Patrim\u00f4nio Imaterial","M\u00fasica","Hist\u00f3ria","Cultura","Arte","sa\u00fade","Responsabilidade Social"],"area":["Arte de Rua","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Filosofia","Esporte","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Sa\u00fade","Sociologia","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19731,"name":"Palha\u00e7o BiNhO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09585583018758","longitude":"-38.4893667697906"},"shortDescription":"Ator,palha\u00e7o e professor de teatro","longDescription":"Atuando h\u00e1 mais de 16 anos como agente de endemias e por ser apaixonado pelo teatro; em 2013 resolvo estudar esta linguagem, focado em buscar meios para o despertar da minha crian\u00e7a interior, descobri que o caminho encontrava-se na forma como o palha\u00e7o utilizava para abordar o p\u00fablico, a linguagem da palha\u00e7aria me levou a desenvolver um projeto educativo,voltado para o combate ao Aedes aegypti em Horizonte\/CE. Tive como inspira\u00e7\u00e3o o projeto de palha\u00e7aria da Universidade Federal da Paraiba,chamado \"PalhaSUS\",a partir desse entendimento elaborei uma apresenta\u00e7\u00e3o de 30 min composta por um jogo de improvisa\u00e7\u00e3o capaz de incentivar a participa\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea da plateia. Aliado a essa cria\u00e7\u00e3o,tamb\u00e9m participei de  alguns processos de composi\u00e7\u00e3o teatral como: O auto da camisinha ( 2013), Entranhados ( 2015),As panteras do arrabalde ( 2018), Um cabar\u00e9 desvairado ( 2018), Rainha do Inferno ( 2019). Em 2020,ap\u00f3s pesquisas e estudo crio meu primeiro solo com meu palha\u00e7o o BiNhO. Atualmente estou na fase final da faculdade de licenciatura em teatro ( IFCE),atuou como professor de teatro no Centro de esporte e artes unificados de Horizonte\/CE.","createTimestamp":{"date":"2018-02-01 08:54:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16194,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 07:15:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16194,"subsite":null,"emailPublico":"phabiosousa13@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99841-1468","endereco":"Honorato Silvestre, 683, Pr\u00f3ximo a casa do TIn Tin, Mangueiral, 62880-408, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-408","En_Nome_Logradouro":"Honorato Silvestre","En_Num":"683","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a casa do TIn Tin","En_Bairro":"Mangueiral","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Fabiopalhasus","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXmusUNJJ9TEs990X5PPVDA?view_as=subscriber","instagram":"","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[45189],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19742,"name":"Lorem Laissa Batista Leoncio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0949793","longitude":"-38.4856908"},"shortDescription":"lider do grupo de kpop k-hori.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-02-05 15:06:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16203,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 19:27:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16203,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99171-4634","endereco":"Rua olho d'\u00e1gua, 160 , diadema, 62882-442, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-442","En_Nome_Logradouro":"Rua olho d'\u00e1gua","En_Num":"160","En_Bairro":"diadema","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","emailPublico":"loremlolreta@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[45263],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21641,"name":"Ticiana Zacarias da Silva Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1196774","longitude":"-38.4800891"},"shortDescription":"Pedagoga, Jornalista, participante do movimento cultural h\u00e1 mais de 20 anos.","longDescription":"Aos 10 anos de idade comecei a ingressar no movimento cultural, participando do Grupo Arte Folcl\u00f3rico, logo ap\u00f3s do Grupo Junino Cheiro de Terra, onde fui dan\u00e7arina, fiz parte da diretoria e cheguei at\u00e9 a presid\u00eancia, permaneci no grupo at\u00e9 2017. Paralelo a isso, realizei varias outras atividades. Me formei em 2005 como pedagoga e atuei 8 anos como professora da rede publica de ensino de Horizonte, onde tamb\u00e9m tive a oportunidade de atuar como Coordenadora da Juventude, e por fim Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o, onde desenvolvia trabalhos de cunho cultural e midi\u00e1tico. Ainda como assessora de comunica\u00e7\u00e3o atuei no munic\u00edpio de Barreira, onde al\u00e9m de trabalhos de divulga\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m atuei na produ\u00e7\u00e3o de eventos. Atuei como est\u00e1gi\u00e1ria da TV Fanor e Radio Fanor, programas experimentais da faculdade, e tambem de forma volunt\u00e1ria passei a colaborar com o portal de divulga\u00e7\u00e3o da cultura junina, onde atuei como rep\u00f3rter, redatora, social media e produtora, o trabalho foi desenvolvido de novembro de 2017 a julho de 2018.\natualmente estou desenvolvendo o trabalho de coordenadora de conte\u00fado para as redes Ciranda M\u00eddia Cultural, voltada para desenvolvimento de conte\u00fado de cultura popular do Brasil.","createTimestamp":{"date":"2018-04-03 14:26:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17719,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-12 00:23:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17719,"subsite":null,"emailPublico":"ticianazacarias@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99793-5842","endereco":"Rua Luis Inacio de Sousa, 845, bloco F apart. 102, Planalto Horizonte, 62884-010, Horizonte, CE","En_CEP":"62884-010","En_Nome_Logradouro":"Rua Luis Inacio de Sousa","En_Num":"845","En_Complemento":"bloco F apart. 102","En_Bairro":"Planalto Horizonte","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","site":"https:\/\/instagram.com\/ticiana_zacarias?igshid=1ohpfkgp3zabo","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o","Artes Visuais","Cultura Popular","Jornalismo","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24522,"name":"Gean Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09334098922418","longitude":"-38.5065221786499"},"shortDescription":"Artista Manual, quadrilheiro, amante da cultura e do povo cearense...\nTraz no sangue a garra de superar os desafios e nos desafios, reconstr\u00f3i a sua hist\u00f3ria","longDescription":"Artista Manual, quadrilheiro, amante da cultura e do povo cearense...\nTraz no sangue a garra de superar os desafios e nos desafios, reconstr\u00f3i a sua hist\u00f3ria","createTimestamp":{"date":"2018-06-13 14:30:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25708,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-20 15:00:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":31022,"user":25708,"subsite":null,"emailPublico":"geondeca@hotmail.com","endereco":"Rua H\u00e9lio Bezerra Lopes, 209 , Buenos Aires, 62886-455, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-455","En_Nome_Logradouro":"Rua H\u00e9lio Bezerra Lopes","En_Num":"209","En_Bairro":"Buenos Aires","En_Municipio":"Horizonte","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quadrilha Junina","Artes Manuais"],"area":["Artesanato","Dan\u00e7a","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26471,"name":"Cristina Soares","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou estudante e bolsista do memorial da UFC .\nApaixonada por cinema, tenho 18 anos ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-16 09:28:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21981,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-16 09:36:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21981,"subsite":4,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/aidentocris\/","emailPublico":"mcristinasoares8@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Jornalismo","Cinema","Fotografia","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26620,"name":"Movimento Arte&Dan\u00e7a: cultura das ruas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"projeto Movimento Arte Dan\u00e7a: cultura das ruas","longDescription":"Atuamos levando inclus\u00e3o social \u00e0s perfiferias atrav\u00e9s da cultura Hip Hop, nosso foco de atua\u00e7\u00e3o \u00e9 a cidade de Horizonte, tamb\u00e9m j\u00e1 realizamos diversos eventos em Pacajus, Chorozinho e Baturit\u00e9. ","createTimestamp":{"date":"2018-10-22 16:52:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22109,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-17 13:31:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22109,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/Associa%C3%A7%C3%A3o-Movimento-ArteDan%C3%A7a-861930633982909\/?ref=br_rs","emailPublico":"kawaifrotac@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99203-3602","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Associa\u00e7\u00e3o-Movimento-ArteDan\u00e7a-861930633982909\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["hip hop","cultura","arte de rua","reggae","juventude","breaking","vibe","rap","esporte"],"area":["Arte de Rua","Audiovisual","Dan\u00e7a","Esporte","Filosofia","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","M\u00eddias Sociais","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27416,"name":"Jennifer","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Estudante de letras, fot\u00f3grafa por paix\u00e3o e atriz nas horas vagas. \n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-11-18 13:05:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22771,"updateTimestamp":{"date":"2018-11-18 13:46:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22771,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99771-3599","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Cinema","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29471,"name":"Thiago Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10097645000932","longitude":"-38.4870117902756"},"shortDescription":"Professor de Dan\u00e7a desde 2007.","longDescription":"Ator, Bailarino, Core\u00f3grafo e professor. atuante desde 2001 com Ballet, Jazz, Sapateado e Dan\u00e7a contempor\u00e2nea. Atualmente trabalha no Centro Cultural Tasso Jereissati em Horizonte  como professor de dan\u00e7a, atuante como ator na Paix\u00e3o de Cristo desde os 09 anos de idade, na dan\u00e7a j\u00e1 fez viagens internacionais para Hungria participando do carnaval das flores pela academia de artes V\u00e2nia Dutra e Pra \u00c1frica no intercambio Internacional de dan\u00e7a conex\u00e3o africa. e no Brasil  para v\u00e1rios lugas tais como Rio de Janeiro, Bahia, Pernambuco,  Rio grande do Norte todos por meio da academia de Artes V\u00e2nia Dutra, tamb\u00e9m participou da Cia de dan\u00e7a de Horizonte e da Cia. VATA. No teatro participou da coa de teatro F\u00eanix, com a pe\u00e7a a revolu\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as e atualmente participa do Grupo a Paix\u00e3o de Cristo onde todos os anos fazem o espet\u00e1culo a Paix\u00e3o de Cristo e da cia de teatro ARRABALDES com o espet\u00e1culo  um cabar\u00e9 desvairado. Com v\u00e1rios cursos de dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2019-02-16 17:23:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24559,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 12:33:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24559,"subsite":null,"emailPublico":"thiago.cultura@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 99244-1830","endereco":"Rua Manoel Feliciano de Sousa, 127 , Zumbi, 62882-094, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-094","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Feliciano de Sousa","En_Num":"127","En_Bairro":"Zumbi","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[45626],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Artes Visuais","Jogos Eletr\u00f4nicos","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29533,"name":"Francisco Jos\u00e9 Paulo da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou feliz, fa\u00e7o o que gosto.","longDescription":"Nos Encantos do Cear\u00e1, diretamente para Voc\u00ea.","createTimestamp":{"date":"2019-02-20 17:25:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24607,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-20 22:46:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24607,"subsite":5,"emailPublico":"josepaulofacaf@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3319-1728","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29815,"name":"Mar\u00edlia Nogueira Nery da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"T\u00e9cnica em dan\u00e7a.\nBailarina \nCoreografa\nArtista\nDiretora M est\u00fadio de dan\u00e7a","longDescription":"Bailarina com forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica pelo Curso t\u00e9cnico em dan\u00e7a do Ceara.\nAtualmente diretora Geral e art\u00edstica do M st\u00fadio de dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2019-04-06 09:31:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24802,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:37:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24802,"subsite":null,"instagram":"@mariliannery","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[47200],"spaces":[2589],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dan\u00e7a","ballet"],"area":["Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30226,"name":"Maria Gabriela do Nascimento Vieira de Moura Silv\u00e9rio","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Carioca, mas descendente de cearenses. Moro aqui h\u00e1 mais de 15 anos, sou padeira e aut\u00f4noma.","longDescription":"Sou padeira e aut\u00f4noma. Tenho minha padaria com meu esposo e fa\u00e7o vendas online.","createTimestamp":{"date":"2019-04-24 22:47:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25142,"updateTimestamp":{"date":"2019-04-24 23:19:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25142,"subsite":null,"emailPublico":"contatomargemnow@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99740-9804","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Gastronomia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30293,"name":"Zilmar do Horizonte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0971252","longitude":"-38.4966252"},"shortDescription":"Violeiro, repentista, poeta, cordelista, Zilmar \u00e9 a hist\u00f3ria viva de Horizonte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-04-26 15:39:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25187,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-04 16:55:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25187,"subsite":null,"endereco":"Rua Cabo Eduardo, 106 , Centro, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Rua Cabo Eduardo","En_Num":"106","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ZilmardoHorizonte"],"area":["Cultura Popular","Literatura","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30677,"name":"Claudemir Alexandre","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fundador e Coordenador do Grupo Junino Cheiro de Terra desde 1997, professor, produtor cultural, artes\u00e3o e decorador.","longDescription":"Fundador e Coordenador do Grupo Junino Cheiro de Terra desde 1997, professor, produtor cultural, artes\u00e3o e decorador.","createTimestamp":{"date":"2019-05-08 19:42:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25497,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-12 10:42:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25497,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","emailPublico":"claudemir.alexandre.gomes@gmail.com","children":[14056],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cheirodeterra"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30969,"name":"Bia Moraes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Forr\u00f3 Meu Rei","longDescription":"Eu Carla Beatriz cantora e respons\u00e1vel pela banda Forr\u00f3 Meu Rei. Nossa forma\u00e7\u00e3o de 15 anos de m\u00fasica, tocando assim em todo estado do Cear\u00e1. Temos no Momento 10 m\u00fasicos.","createTimestamp":{"date":"2019-05-15 16:16:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25664,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-20 17:04:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25664,"subsite":null,"emailPublico":"luiz8089@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99132-6067","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30974,"name":"David Anderson Martins da Costa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor, compositor e m\u00fasico de Horizonte. Nascido em Fortaleza, mas residente de horizonte h\u00e1 8 anos. 24 anos.","longDescription":"David Anderson Martins da Costa. 24 anos. \nPelas condi\u00e7\u00f5es atuais, estamos buscando sempre o melhor evento para mostrar o nosso trabalho. \nA banda Davi Anderson, \u00e9 gerenciada pelo pr\u00f3prio.\nA fim de se estabilizar primeiramente, no comercio local e estadual.","createTimestamp":{"date":"2019-05-15 18:20:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25669,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-07 11:09:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25669,"subsite":null,"emailPublico":"contatodaviander@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98181-5060","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/daviandersonoficial\/","instagram":"@daviander","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#daviander","#TripDoDavi","#PorEssaVoc\u00eaN\u00e3oEsperava","#davianderoriginal","#oswingdodd"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30996,"name":"Daniel Agrela","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09493015560303","longitude":"-38.4979712963104"},"shortDescription":"M\u00fasico de Horizonte com experi\u00eancia no forr\u00f3 e outros g\u00eaneros nordestinos.","longDescription":"M\u00fasico horizontino.","createTimestamp":{"date":"2019-05-16 15:12:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25691,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 09:44:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25691,"subsite":null,"endereco":"Rua Manoel Luiz, 267, Casas Fundo, Centro, 62880-210, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-210","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Luiz","En_Num":"267","En_Bairro":"Centro","emailPublico":"agreladaniel73@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99149-1312","En_Complemento":"Casas Fundo","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Forr\u00f3 Rom\u00e2ntico","Seresta","Seresteiro","Brega","Sertanejo"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31000,"name":"Luciano Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09560969716557","longitude":"-38.4974670410156"},"shortDescription":"Iniciou sua carreira art\u00edstica em 2000 na banda ErupSamba na cidade de Recife-PE.\n\nEm 2002, passou a residir na cidade de Horizonte-CE, fazendo parte do grupo musical SoudBamba como cantor e m\u00fasico.\n\n2017, passou a integrar ao projeto Luciano Souza - Pegada Sertaneja, onde o mesmo faz parte at\u00e9 o presente momento.","longDescription":"Iniciou sua carreira art\u00edstica em 2000 na banda ErupSamba na cidade de Recife-PE.\n\nEm 2002, passou a residir na cidade de Horizonte-CE, fazendo parte do grupo musical SoudBamba como cantor e m\u00fasico.\n\n2017, passou a integrar ao projeto Luciano Souza - Pegada Sertaneja, onde o mesmo faz parte at\u00e9 o presente momento","createTimestamp":{"date":"2019-05-16 16:29:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25695,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 17:42:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25695,"subsite":null,"emailPublico":"lucianosoudbamba@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9114-0124","endereco":"Luiza Isabel, 700, Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Buenos Aires, Buenos Aires 1, 62880-405, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-405","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Luiza Isabel","En_Num":"700","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Buenos Aires","En_Bairro":"Buenos Aires 1","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCU_vHshQuGXfrYqXBKj69PA","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31022,"name":"Francisco Gean Rodrigues Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.096942","longitude":"-38.5057881"},"shortDescription":"trabalho social no periodo junino, natal, semana santa, carnaval festa dos reis e outros","longDescription":"trabalho social no periodo junino, natal, semana santa, carnaval festa dos reis e outros","createTimestamp":{"date":"2019-05-17 07:44:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25708,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-20 15:50:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25708,"subsite":null,"endereco":"Rua Helio Bezerra, 209 cs b , buenos aires 2, 62886-455, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-455","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Rua Helio Bezerra","En_Num":"209 cs b","En_Bairro":"buenos aires 2","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[24522],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31804,"name":"gerllyf","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"H\u00e1 3 anos praticando o futebol freestyle, ensinando diversos movimentos  gratuitamente e deixando sua marca para a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de freestylers.","longDescription":"professora e atleta de futebol  freestyle","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 10:36:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26422,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-02 15:04:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26422,"subsite":null,"site":"https:\/\/youtu.be\/h1Brfpw0rQM?t=43","emailPublico":"gerllyfreestyle@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31885,"name":"Vanessa de Paula Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Aprendiz de canto","longDescription":"Aprendendo a arte de cantar","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 20:58:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26490,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 08:30:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26490,"subsite":null,"emailPublico":"vanfilho2005@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","useOpportunityTab":"true","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Musica","Gospel","Evangelica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32794,"name":"FRANCISCO ANTONIO SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"DEUS E FIEL","longDescription":"CANTOR E COMPOSITOR","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 17:33:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27307,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-06 11:09:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27307,"subsite":null,"emailPublico":"PEGADAFORROZAOOFICIAL@GMAIL.COM","telefonePublico":"(85) 99725-2688","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32811,"name":"Lucas  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PROFESSOR,M\u00daSICO","longDescription":"m\u00fasico,professor","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 18:30:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27324,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-06 11:31:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27324,"subsite":null,"emailPublico":"eudenio10@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99209-2322","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36225,"name":"Paula Guimar\u00e3es ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Paulo S\u00e9rgio Guimar\u00e3es, nome social Paula Guimar\u00e3es, cabelereira, produtora cultural e secret\u00e1ria. Produziu shows de humor de Ciro Santos, Tiririca. Diretora fotogr\u00e1fica das pe\u00e7as teatrais: A morte \u00e9 uma piada; A mec\u00e2nica das Borboletas. Produtora nos eventos: Futebol l dos Artistas, Ceara Music, Vaquejada de Itapebussu  Feincarts (Feira internacional), CTG \u2013 Centro de Tradi\u00e7\u00f5es Gauchas.","longDescription":"Paulo S\u00e9rgio Guimar\u00e3es, nome social Paula Guimar\u00e3es, cabelereira, produtora cultural e secret\u00e1ria. Produziu shows de humor de Ciro Santos, Tiririca. Diretora fotogr\u00e1fica das pe\u00e7as teatrais: A morte \u00e9 uma piada; A mec\u00e2nica das Borboletas. Produtora nos eventos: Futebol l dos Artistas, Ceara Music, Vaquejada de Itapebussu  Feincarts (Feira internacional), CTG \u2013 Centro de Tradi\u00e7\u00f5es Gauchas.  Camarotes Skin, Rodeio Profissional Parque Estrela, Xplood \u2013 Evento de musica eletr\u00f4nica, Copa 2014 \u2013 La Maison Buffet \u2013 Produ\u00e7\u00e3o  10\u00ba Congresso Brasileiro de Estrat\u00e9gias Eleitorais & Marketing Pol\u00edtico.","createTimestamp":{"date":"2019-11-19 21:15:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30207,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-20 07:10:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30207,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/paula.paulinha.33633?epa=SEARCH_BOX","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Circo","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36665,"name":"Thalia B.","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"(teste). estudante de cinema.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-12-12 11:43:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30570,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 21:14:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30570,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cinema","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37446,"name":"FRANCISCA EDNA DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"mobilizadora cultural, membro fundadora do projeto Bordando Resist\u00eancia do grupo de bordadeiras da Comunidade Quilombola de Alto Alegre.","longDescription":"Mobilizadora Cultural e social, membro fundadora do coletivo Bordadeiras do Alto Alegre e do projeto Bordando Resist\u00eancias.","createTimestamp":{"date":"2020-02-10 09:47:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31174,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-14 15:37:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31174,"subsite":null,"emailPublico":"ednadamito@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9427-4776","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[37467,40953],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura negra","igualdade","inclus\u00e3o","bordando resistencia","artes","quilombola"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Quilombola","Artes integradas","Artesanato","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37460,"name":"Marleide Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Mulher negra, quilombola, escritora e militante do movimento quilombola do estado do Cear\u00e1.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-02-11 16:11:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31185,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 12:38:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31185,"subsite":null,"emailPublico":"marleidenascimento25@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98534-2133","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#MeuQueridoQuilombo"],"area":["Quilombola","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37467,"name":"BORDADEIRAS DO ALTO ALEGRE ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"GRUPO DE MULHERES NEGRAS QUE ATUAM NA PROMO\u00c7\u00c3O E NO RECONHECIMENTO DA CULTURA ANCESTRAL E IDENTIDADE PARA O FORTALECIMENTO DA AUTONOMIA DE G\u00caNERO E A DEFESA DOS DIREITOS. ","longDescription":"GRUPO DE MULHERES NEGRAS QUE ATUAM NA PROMO\u00c7\u00c3O E NO RECONHECIMENTO DA CULTURA ANCESTRAL E IDENTIDADE PARA O FORTALECIMENTO DA AUTONOMIA DE G\u00caNERO E A DEFESA DOS DIREITOS.\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-02-11 23:11:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31174,"updateTimestamp":null,"parent":37446,"user":31174,"subsite":null,"emailPublico":"ednadamito@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9427-4776","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["BORDADOS","RESISTENCIA","CULTURA NEGRA","QUILOMBOLAS"],"area":["Artes integradas","Artesanato","Cultura Negra","Quilombola","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38182,"name":"RAFAEL DE L. SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"RESIDENTE NAS ADJAC\u00caNCIA DA COMUNIDADE QUILOMBOLA DE ALTO ALEGRE, ONDE ATUEI COMO ASSISTENTE SOCIAL DO CENTRO DE REFER\u00caNCIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL-CRAS QUILOMBOLA.","longDescription":"SOU GRADUADO EM SERVI\u00c7O SOCIAL, ESPECIALISTA EM POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E SEGURIDADE SOCIAL. PALESTRANTE DOS TEMAS: VIOL\u00caNCIA DE G\u00caNERO E QUEST\u00d5ES \u00c9TNICO RACIAL.\nMINHA TRAJET\u00d3RIA NO VI\u00c9S ART\u00cdSTICO CULTURAL COME\u00c7OU NA MINHA ADOLESC\u00caNCIA QUANDO FUI BRINCANTE DE QUADRILHA JUNINA. ATUALMENTE ESTOU A FRENTE JUNTAMENTE COM DOIS AMIGOS DE UM GRUPO JUNINO, BUSCANDO REERGUER E REFERENCIAR A CULTURA AFRO ATRAV\u00c9S DESSA QUADRILHA JUNINA QUE DENOMINAMOS MINHA SINH\u00c1, APOS PASSAR PARA NOVA DIRETORIA EM 2020.","createTimestamp":{"date":"2020-03-22 19:53:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31742,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-30 22:27:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31742,"subsite":null,"emailPublico":"rafaellimamipa@hotmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Cultura Negra","Quilombola"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38587,"name":"Windson Xerife","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1004223","longitude":"-38.4962431"},"shortDescription":"CANTOR, FORROZEIRO E TESTADO\nWindson Xerife, natural de Horizonte-CE, desde muito pequeno j\u00e1 se identificava com a M\u00fasica, principalmente o Forr\u00f3. Inicia sua carreira profissional aos 20anos e decide fazer o que ama: Usar seu Dom para levar a m\u00fasica nordestina da forma que ela merece \u00e0 mais pessoas. Hoje atra\u00e7\u00e3o em eventos e festas de forr\u00f3, conta com 11,5mil f\u00e3s e seguidores nas redes sociais.","longDescription":"Windson Xerife, artista cearense, 25 anos, hoje conta com 10cds gravados, 8m\u00fasicas autorais, 3clipes e 11,5mil seguidores e f\u00e3s em suas redes sociais. Sendo umas das principais atra\u00e7\u00f5es musicais de sua cidade (HORIZONTE-CE) leva a bandeira do forr\u00f3 e do nordeste a cada cidade que passa cumprindo a agenda de shows. Dono de um show ecl\u00e9tico, diversificado e rico em informa\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias culturais, faz quest\u00e3o de declarar seu amor ao forr\u00f3, ao xote, vaquejada e tuada. Cumprindo agenda regularmente nas cidades de pacajus, chorozinho,barreira, beberibe, reden\u00e7\u00e3o, ocara, cascavel, pindoretama, irapuan pinheiro, pacoti,mulungu, quixad\u00e1,horizonte, itaitinga e fortaleza, desenvolve um trabalho bastante elogiado e admirado pela cr\u00edtica  forrozeira e a classe musical. Com canal no youtube e plataformas m\u00fasicais atualizadas conforme cada trabalho lan\u00e7ado, \u00e9 recebido em seus shows com muito carinho e admira\u00e7\u00e3o de seus f\u00e3s que fazem quest\u00e3o de cantar juntos cada m\u00fasica autoral. Horizontino, Gonzagueano e caba forte, apaixonado pelo nordeste e suas belezas.   @windsonxerife","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 15:54:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32083,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-11 00:28:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32083,"subsite":null,"emailPublico":"wwindsonbrito16@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99200-0164","endereco":"Rua Ciro Bilhar, 604, ao lado do cemit\u00e9rio municipal, Centro, 62880-081, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-081","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Ciro Bilhar","En_Num":"604","En_Complemento":"ao lado do cemit\u00e9rio municipal","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","site":"https:\/\/www.instagram.com\/windsonxerife\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#windsonxerife","#wx","#forro","#oxerife","#oxerifechegou"],"area":["M\u00fasica","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38646,"name":"J\u00e9ssica P. Modesto   ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0993486","longitude":"-38.4914118"},"shortDescription":"Come\u00e7ou sua carreira art\u00edstica aos 14 anos de idade, no curso de teclado no Centro Cultural Tasso Jereissati em Horizonte-Ce.\n\nEm 2009, come\u00e7ou a cantar e tocar em festas de casamentos, anivers\u00e1rios e afins.\n\n2013, passou a cantar em barzinhos e restaurates.\n\nDesde 2019, faz parte do elenco musical de uma dupla, onde toca teclado.","longDescription":"Come\u00e7ou sua carreira art\u00edstica aos 14 anos de idade, no curso de teclado no Centro Cultural Tasso Jereissati em Horizonte-Ce.\n\nEm 2009, come\u00e7ou a cantar e tocar em festas de casamentos, anivers\u00e1rios e afins.\n\n2013, passou a cantar em barzinhos e restaurates.\n\nDesde 2019, faz parte do elenco musical de uma dupla, onde toca teclado.","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 17:06:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32139,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 14:03:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32139,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCE40X5JM1K9NePy5dMnsakQ","emailPublico":"jessicamodestho@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98802-0037","endereco":"Rua Mavel, 458, Pr\u00f3ximo ao mutir\u00e3o, Mangueiral, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"Rua Mavel","En_Num":"458","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao mutir\u00e3o","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Audiovisual","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39114,"name":"Gildario Pereira de Almeida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1013055","longitude":"-38.4978721"},"shortDescription":"Professor de capoeira, licenciado em educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e artes\u00e3o.","longDescription":"Iniciei a viv\u00eancia com a capoeira aos 10 anos de idade, e j\u00e1 s\u00e3o 24 anos dedicados a arte. No ano de 2010 comecei a realizar trabalhos em escolas p\u00fablicas do munic\u00edpio de Horizonte","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 18:13:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32573,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 12:59:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32573,"subsite":null,"emailPublico":"capoeira-dario@hotmail.com","endereco":"Rua s\u00e3o raimundo , 654, casa, Buenos Aires II, 62886-325, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-325","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Buenos Aires II","En_Nome_Logradouro":"Rua s\u00e3o raimundo","En_Num":"654","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[47727],"spaces":[2140],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39311,"name":"Jonas Jorge da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0975424","longitude":"-38.5000036"},"shortDescription":"Cearense, bailarino formado em t\u00e9cnico em dan\u00e7a pelo o Porto Iracema das Artes\/SENAC e em Ballet Cl\u00e1ssico pela a Escola de Ballet Hugo Bianchi. Atualmente atua como  diretor art\u00edstico e professor   de jazz, Ballet Cl\u00e1ssico  e contempor\u00e2neo.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 16:28:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32742,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 19:02:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32742,"subsite":null,"emailPublico":"jjsvk23@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99154-1377","endereco":"Rua Cabo Eduardo, 734 , Centro, 62880-174, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-174","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Cabo Eduardo","En_Num":"734","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39402,"name":"Antonia Erilania de Azevedo Pinto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0922064","longitude":"-38.5002284"},"shortDescription":"Cearense, bailarina e integrante da cia jovem da Academia de Artes V\u00e2nia Dutra  , professora de baby classe nas escolas: Instituto Paulo Freire, Escolinha Espa\u00e7o Magico,  Academia de Artes V\u00e2nia Dutra e Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Lu\u00edza Lopes Gadelha.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 10:18:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32822,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 22:38:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32822,"subsite":null,"endereco":"Rua Enir Santos, 853 , Buenos Ariss II, 62882-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Buenos Ariss II","En_Nome_Logradouro":"Rua Enir Santos","En_Num":"853","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","emailPublico":"erilania-azevedo.mk@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99106-2595","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Arte Digital","Arte de Rua","Artes Visuais","Cinema","Cultura Afro-brasileira","Cultura LGBT","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39517,"name":"Alexandre Firmo da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0974627","longitude":"-38.4909255"},"shortDescription":"Alexandre come\u00e7ou sua carreira musical na cidade de Horizonte - Cear\u00e1 na banda Forr\u00f3 do Zezim em 2014 a 2017.\n\nNeste mesmo per\u00edodo, cantou na Banda Forr\u00f3 de Ouro.\n\nDe 2017 at\u00e9 o atual momento, passou a cantar em barzinhos, restaurantes e eventos particulares.","longDescription":"Alexandre come\u00e7ou sua carreira musical na cidade de Horizonte - Cear\u00e1 na banda Forr\u00f3 do Zezim em 2014 a 2017.\n\nNeste mesmo per\u00edodo, cantou na Banda Forr\u00f3 de Ouro.\n\nDe 2017 at\u00e9 o atual momento, passou a cantar em barzinhos, restaurantes e eventos particulares.","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 12:42:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32910,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 09:26:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32910,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCsBl_pRbgGqrsX200lON6w","emailPublico":"alexandrecearamor@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99180-6156","endereco":"Rua Alexandre Joca, 275, Em frente ao escrit\u00f3rio do Argemiro, Mangueiral, 62880-490, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-490","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"Rua Alexandre Joca","En_Num":"275","En_Complemento":"Em frente ao escrit\u00f3rio do Argemiro","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Forr\u00f3","Cantor","int\u00e9rprete"],"area":["M\u00fasica","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39532,"name":"Francisco Laelson dos Santos Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.104144","longitude":"-38.4906258"},"shortDescription":"Deu in\u00edcio a sua carreira musical com 15 anos no Curso de Viol\u00e3o e Teclado no Centro Cultural Tasso Jereissati em Horizonte-Cear\u00e1.\n\nEm 2013, participou do grupo KySamba como cantor e instrumentista (cavaquinho).\n\nNo ano de 2017, seguiu carreira solo fazendo show's em bares e restaurantes.\n\nAtualmente, \u00e9 idealizador do Projeto Julie e Lael, no qual \u00e9 cantor e m\u00fasico.","longDescription":"Deu in\u00edcio a sua carreira musical com 15 anos no Curso de Viol\u00e3o e Teclado no Centro Cultural Tasso Jereissati em Horizonte-Cear\u00e1.\n\nEm 2013, participou do grupo KySamba como cantor e instrumentista (cavaquinho).\n\nNo ano de 2017, seguiu carreira solo fazendo show's em bares e restaurantes.\n\nAtualmente, \u00e9 idealizador do Projeto Julie e Lael, no qual \u00e9 cantor e m\u00fasico.\n\n","createTimestamp":{"date":"2020-04-04 14:23:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32921,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-04 15:00:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32921,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCZKxtPWynHLHG4pHHl_ANZA","emailPublico":"laelrodriguescantor@gamail.com","endereco":"Raimundo Alves da Silva, 844, Pr\u00f3ximo Est\u00e1dio Doming\u00e3o, Planalto, 62884-030, Horizonte, CE","En_CEP":"62884-030","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Planalto","En_Nome_Logradouro":"Raimundo Alves da Silva","En_Num":"844","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo Est\u00e1dio Doming\u00e3o","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39597,"name":"Perna Longa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bboy, bailarino, artes\u00e3o, poeta, palestrante e difusor cultural.","longDescription":"Perna Longa \u00e9 bboy, artes\u00e3o e difusor cultural, com ativa atua\u00e7\u00e3o em todo o Cear\u00e1, desde a capital at\u00e9 o sert\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-04-05 09:45:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32977,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-05 10:01:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32977,"subsite":null,"emailPublico":"ricardofilholima@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["bboy","artes\u00e3o"],"area":["Arte de Rua","Artesanato","Artes integradas","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39966,"name":"Linconl Augusto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bailarino, Core\u00f3grafo e Professor de dan\u00e7a.","longDescription":"Interessou- se pelas artes em 2015, com enfoque nas dan\u00e7as urbanas, em um contato com projetos escolares que envolviam a dan\u00e7a como ferramenta de express\u00e3o. Pouco tempo depois iniciou uma parceria com a Academia de Artes V\u00e2nia Dutra, a qual possibilitou um olhar profissional mediante a arte e um vasto estudo de v\u00e1rios outros estilos de dan\u00e7a. No seu primeiro ano de estudo participou da competi\u00e7\u00e3o Nacional de dan\u00e7a CBDD \u2013 Rio de Janeiro, o qual na modalidade duo livre ganhou destaque como primeiro lugar da categoria. A partir da\u00ed vem desenvolvendo v\u00e1rios estudos para aprimoramento t\u00e9cnico, participando de diversos cursos, workshops, competi\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais e intercambio internacional de Dan\u00e7a e atualmente se encontra como Educador e core\u00f3grafo.","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 11:53:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33296,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 18:25:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33296,"subsite":null,"useOpportunityTab":"false","site":"https:\/\/www.instagram.com\/linconl_augusto\/","emailPublico":"linconl1997@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dan\u00e7a","dancasurbanas"],"area":["Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40160,"name":"Lael Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor,m\u00fasico.","longDescription":"Natural do cear\u00e1, cantor e m\u00fasico desde os 15 anos de idade, hoje com 28 anos me apresento em carreira solo com a banda que leva meu nome, Lael Rodrigues. Durante todos esses anos passei por muitas experi\u00eancias nos mais diversos g\u00eaneros musicais, como; samba, pagode, ax\u00e9 ,pop ,mpb, sertanejo e hoje atualmente levo  a bandeira do meu estado cantando nosso forr\u00f3 com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 12:55:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33472,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 13:00:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33472,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40181,"name":"Henrique rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09619","longitude":"-38.4829324"},"shortDescription":"Iluminador e t\u00e9cnico na empresa ponto de luz!","longDescription":"Operador e t\u00e9cnico de shows e eventos","createTimestamp":{"date":"2020-04-09 14:08:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33492,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 14:59:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33492,"subsite":null,"endereco":"Rua Maria Heli , 140 , Diadema, 62882-474, Horizonte , CE","En_CEP":"62882-474","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte ","En_Bairro":"Diadema","En_Nome_Logradouro":"Rua Maria Heli ","En_Num":"140","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40357,"name":"Maria Vanesia Alves Costa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"ARTE PARA TODOS ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 12:10:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33639,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 12:42:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33639,"subsite":null,"emailPublico":"vanesiaalvesc@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99128-6140","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40413,"name":"Jo\u00e3o Bandeira da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jo\u00e3o Bandeira, mestre da sanfona, tem tradi\u00e7\u00e3o no forr\u00f3 Cearense com nome conhecido nas regi\u00f5es norte e nordeste","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 15:12:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33688,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 20:52:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33688,"subsite":null,"emailPublico":"elienenogueira59@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9243-9598","instagram":"@omestrejoaobandeira","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[5899],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40562,"name":"FLAUTITANDO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0822047","longitude":"-38.48325"},"shortDescription":"Grupo de Flautas do Centro Cultural de Horizonte","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-12 12:11:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12570,"updateTimestamp":null,"parent":15112,"user":12570,"subsite":null,"endereco":"Rua Baturit\u00e9, 776 , Centro, 62870-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62870-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Baturit\u00e9","En_Num":"776","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40836,"name":"Messias Soares Repentista","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Repentista","longDescription":"Do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9, mais precisamente da cidade de Mulungu, vem outro poeta do repente, Messias Soares. Nascido aos 9 de abril de 1955, na fazenda Primavera filho de Dona Maria Martins Soares e Jos\u00e9 Lira Soares. Ainda crian\u00e7a, acompanhava o pai nas cantorias de p\u00e9 de parede que aconteciam na vizinhan\u00e7a. Mas foi aos 18 anos, em uma festa de casamento da filha de um rico fazendeiro da regi\u00e3o, que iniciou sua carreira na arte da cantoria de viola.\nDe um car\u00e1ter inating\u00edvel e uma voz forte, Messias Soares foi aos poucos aperfei\u00e7oando sua arte, ganhando admiradores por onde se apresentava. Participou de v\u00e1rios festivais no Cear\u00e1, nas cidades de Quixad\u00e1, Morada Nova, Cascavel, Limoeiro do Norte, Russas, Ocara e tantas outras, levando dessas cidades que passava sempre os trof\u00e9us de segundo ou primeiro colocado.\n\tAtualmente reside em Horizonte, cidade da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza. Casado, pai de tr\u00eas filhos, aos 56 anos Messias colhe os frutos de uma carreira sem abusos e sem v\u00edcios, mas repleta de bons momentos e recorda\u00e7\u00f5es adormecidas na \u201cvelha\u201d mente de um poeta do improviso.","createTimestamp":{"date":"2020-04-30 22:28:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34015,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-10 21:22:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34015,"subsite":null,"emailPublico":"messiassores3@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99413-8995","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica","arte polular","cultura polular","cordel","nordeste","cultura nordestina"],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40953,"name":"CASSIA EN\u00c9AS ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"SOCI\u00d3LOGA, MOBILIZADORA SOCIAL E CULTURAL","longDescription":"\n\u00c0 atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas possibilitou-me a leitura da cultura e da educa\u00e7\u00e3o enquanto instrumentos agregadores de significados e valores a vida de todos as pessoas. Da\u00ed a necessidade constante do aprofundamento das rela\u00e7\u00f5es interpessoais e da busca incessante do saber te\u00f3rico-metodol\u00f3gico. Aliado a esses fatores o exerc\u00edcio di\u00e1rio da afetividade e valoriza\u00e7\u00e3o da vida, constituem para mim base para o exerc\u00edcio da cidadania e o fortalecimento do respeito, em todos os espa\u00e7os onde possamos transitar. \n","createTimestamp":{"date":"2020-05-11 22:31:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31174,"updateTimestamp":null,"parent":37446,"user":31174,"subsite":null,"emailPublico":"cassiaeneas@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 98768-2515","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cultura","inclus\u00e3o","diversidade"],"area":["Arte de Rua","Artes integradas","Artesanato","Educa\u00e7\u00e3o","Sociologia","Quilombola","Economia Criativa","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Literatura","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41878,"name":"Francisca Maria Pereira de Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora do Grupo Junino Jeito Junino, tamb\u00e9m cantora gospel. Maquiadora Profissional.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-11 00:06:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34909,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 15:51:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34909,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41925,"name":"Franklin Pereira Melo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jovem aspirante a pedagogo afim de proporcionar cultura aos jovens e adolescentes da cidade de Horizonte-Ce.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-12 10:16:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34942,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-12 10:30:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34942,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Jogos Eletr\u00f4nicos","Filosofia","Cultura Digital","M\u00fasica","Humor","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42350,"name":"Abra\u00e3o Freire","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"j\u00e1 pensou o que ser\u00edamos sem as diversas atividades e express\u00f5es art\u00edsticas?\t\t\t\t\nprazer me chamo Abra\u00e3o Freire e sou o criador da persona Charlotte Beaumont","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-20 14:08:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35302,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-26 04:26:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35302,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura LGBT","Humor","M\u00eddias Sociais","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42388,"name":"Heloisa Helena Rios Lobato","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.07292232887985","longitude":"-38.4916305541992"},"shortDescription":"A arte est\u00e1 presente em tudo na minha vida. Quando fazemos com AMOR, tudo se torna mais f\u00e1cil. Trabalho com madeira, ferro produzindo decora\u00e7\u00e3o e m\u00f3veis, lumin\u00e1rias de PVC, quadros pirogr\u00e1fados e pintados \u00e0 m\u00e3o.","longDescription":"Sou artes\u00e3, amo o que fa\u00e7o. Trabalho com madeira, ferro e PVC. Criamos nossas pe\u00e7as com amor, eu e meu esposo, pensando no bem estar e satisfa\u00e7\u00e3o do nosso cliente. Exponho na Loja do Bem do Shopping Iguatemi, nas Feiras do Artefato do Salinas Shopping, como tamb\u00e9m as vendas diretas em casa e atrav\u00e9s das Redes Sociais.","createTimestamp":{"date":"2020-06-21 16:32:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35336,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 09:26:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35336,"subsite":null,"emailPublico":"hellorios@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99987-1814","endereco":"Rua Jo\u00e3o Ant\u00f4nio , 42, S\u00edtio das Artes, Catu, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Catu","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Ant\u00f4nio","En_Num":"42","En_Complemento":"S\u00edtio das Artes","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Ferro","Madeira","Artes Manuais","PVC","S\u00edtio das Artes","Demoli\u00e7\u00e3o"],"area":["Artesanato","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42417,"name":"HorizonGeek","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desde 2018 o Grupo Adventure Nerds Promove o Evento HorizonGeek na cidade de Horizonte-ce situada a cerca de 40 km da capital Fortaleza. Composto por aproximadamente 40 pessoas o evento tr\u00e1s para Horizonte e cidades vizinhas atra\u00e7\u00f5es voltadas para o publico Geek, tais como, sala de games, palestras, apresenta\u00e7\u00f5es, museu do v\u00eddeo game, sala de Artes, sala de mobile, espa\u00e7o para fotos e etc. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 12:03:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35357,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-22 12:26:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35357,"subsite":null,"emailPublico":"Horizongeekhzt@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42420,"name":"Let\u00edcia Batista da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Leticia Batista da Silva...\nArtes\u00e3 da marca Mimos em E.V.A  by Lety Silva\nTrabalho com artesanato em eva h\u00e1 uns 3 anos, fa\u00e7o desde de lembrancinhas at\u00e9 recursos pedag\u00f3gicos tudo na parte de eva.\nFa\u00e7o encomendas personalizadas e tamb\u00e9m pe\u00e7as a pronta entrega.\nAmo o que fa\u00e7o e sempre tento dar todo o meu amor em cada pe\u00e7a que fa\u00e7o.","longDescription":"Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Leticia Batista da Silva, tenho 23 anos e sou Artes\u00e3 da marca Mimos em E.V.A  by Lety Silva \"Charme e Utilidade!\"\nTrabalho com artesanato em eva h\u00e1 uns 3 anos, fa\u00e7o desde de lembrancinhas at\u00e9 recursos pedag\u00f3gicos tudo na parte de eva.\nFa\u00e7o encomendas personalizadas e tamb\u00e9m pe\u00e7as a pronta entrega.\nAmo o que fa\u00e7o e sempre tento dar todo o meu amor em cada pe\u00e7a que fa\u00e7o. Sempre tento dar utilidade nas minhas pe\u00e7as por isso o slogam \"Charme e Utilidade!\".\nTrabalho em casa, mas tenho um cantinho reservado no quarto para fazer os meus trabahos. O espa\u00e7o \u00e9 composto por mesa, banco, notebook e os materiais que preciso para fazer cada pe\u00e7a guardados em caixas e etc.","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 12:06:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35360,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 12:37:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35360,"subsite":null,"emailPublico":"girlhorizonte@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99135-0168","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42548,"name":"Regina Maria Batista da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0949793","longitude":"-38.4856908"},"shortDescription":"Artes\u00e3","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-23 12:24:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35472,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 18:29:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35472,"subsite":null,"emailPublico":"reginabatista17@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99255-5550","endereco":"Rua Olho D'\u00e1gua, 160 , Diadema, 62880-442, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-442","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Diadema","En_Nome_Logradouro":"Rua Olho D'\u00e1gua","En_Num":"160","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Artesanato","Produtos regionais","horiart","bordados","fios e tecidos","croch\u00ea"],"area":["Artesanato","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43035,"name":"Luzivan Pereira da Costa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Diretor de m\u00eddias sociais do evento Horizon Geek","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-29 13:28:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35856,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-29 15:19:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35856,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Horizon","Geek","Cultura","Nerd","Otako","Horizonte","HorizonGeek"],"area":["M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43169,"name":"Adriana Celestino","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bailarina, core\u00f3grafa e professora de dan\u00e7a.","longDescription":"Professora de dan\u00e7a desde 2001. Diretora art\u00edstica do Ballet Eumaria Lisboa e do M Studio de Dan\u00e7a. Bailarina e core\u00f3grafa.","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 11:16:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35973,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:09:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35973,"subsite":null,"emailPublico":"dance.adriana@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98696-7455","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43354,"name":"Quintal da capoeira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Espa\u00e7o Cultural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 22:35:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36142,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 22:56:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36142,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43833,"name":"fernando","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e ex-diretor de games de computadores de evento geek na cidade de Horizonte.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-02 17:55:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36574,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 18:09:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36574,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Jogos Eletr\u00f4nicos","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43866,"name":"Alex Oliveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atuante na \u00e1rea de eventos voltados ao p\u00fablico geek desde de 2017.\nDiretor do Horizon Geek.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-02 19:24:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36602,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 12:41:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36602,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Jogos Eletr\u00f4nicos","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44394,"name":"De sol a sol","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Duo formado pelos instrumentistas Helicleiton Silva e Elias Braga","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-05 16:21:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5818,"updateTimestamp":null,"parent":6382,"user":5818,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44991,"name":"Maryh","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou de Horizonte-CE , desenvolvo a arte de cantar e tocar e atualmente tenho uma banda chamada AMARYH em que sou a vocalista.","longDescription":"Sempre gostei de m\u00fasica e desde a minha inf\u00e2ncia eu gosto de cantar, e com o passar do tempo eu peguei afinidade com alguns instrumentos musicais como viol\u00e3o, teclado e ukulele. Tenho como influ\u00eancia alguns artistas como Pitty, Cassia Eller, Raul Seixas, Melim, Alceu Valen\u00e7a entre outros. Sou apaixonada pelo o rock e j\u00e1 faz uns 8 anos que sempre reunia uma galera para forma uma banda de rock de garagem, ate que um dia foi se tornando algo serio e come\u00e7amos a se apresentar em eventos particulares e festivais de rock. Hoje em dia estou com uma nova forma\u00e7\u00e3o de banda com o nome AMARYH e atualmente tamb\u00e9m, eu tenho trabalhado solo e desde ent\u00e3o estou desenvolvendo meu trabalho com m\u00fasicas cover e autorais e fico tamb\u00e9m postando videos em meu canal do youtube , sempre quando posso.","createTimestamp":{"date":"2020-07-07 21:17:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37514,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 18:59:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37514,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCkcaPfkEQrsgw2lYFqT5iRw","emailPublico":"amaryhband@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45214,"name":"Dayle Tonante","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professora de dan\u00e7a com capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica em ballet cl\u00e1ssico com oito anos de experi\u00eancia na \u00e1rea, em que ministrei aulas, coreografei e dirigi espet\u00e1culos, al\u00e9m de desenvolver os figurinos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 15:33:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37685,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 16:07:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37685,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#DayleTonante #M\u00e9todoBrasileiro #BalletCl\u00e1ssico","#CBDD #CBDDCE"],"area":["Dan\u00e7a","Moda"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45263,"name":"K-Hori","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O grupo cover k-Hori foi criado em 2017 em horizonte e debutou no mesmo ano em um evento de k-pop no restaurante coreano SnowTown. A iniciativa de criar o grupo veio da l\u00edder Lolreta e da integrante Alle, K-Hori cont\u00e9m 17 membros entre ativos e de suporte. O nome K-HORI vem do K de K-pop, e hori de Horizonte\n\nhttps:\/\/1drv.ms\/b\/s!An7ZmKyNZinIdwj-SciF_F8mU9E?e=qODagE","longDescription":"https:\/\/1drv.ms\/b\/s!An7ZmKyNZinIdwj-SciF_F8mU9E?e=qODagE","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 19:34:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16203,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 22:31:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19742,"user":16203,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","instagram":"@grupoKhori","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45271,"name":"Marina Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Marina Alves, Instrutora de FitDance Classic","longDescription":"Meu nome \u00e9 Marina Alves, tenho 22 anos. Sou Instrutora de FitDance Classic Licenciada na cidade de Horizonte. Fiz o curso dia 03\/03\/2018, passei e comecei a dar aula a partir do dia 03\/04\/2018. Sempre morei em Horizonte, comecei na dan\u00e7a com meus 4 aninhos no Centro Cultural Tasso Jereissati. Fazia jazz, ballet e sapateado. Atuo na dan\u00e7a oficialmente a partir da data citada acima, mas sempre estava envolvida em tudo que tinha dan\u00e7a, principalmente no CC. Atualmente estou impossibilitada de dar aulas devido a situa\u00e7\u00e3o atual que estamos passando, as vezes da certo aulas onlines mas nem todo mundo tem o interesse e acaba sendo complicado.","createTimestamp":{"date":"2020-07-08 20:28:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37736,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 12:20:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37736,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45379,"name":"ANTONIO WILSON NEPOMUCENO DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.093115","longitude":"-38.4820671"},"shortDescription":"M\u00fasico de forr\u00f3.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 12:19:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37828,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-13 10:12:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37828,"subsite":null,"endereco":"Rua Am\u00e9rico Evaristo, 145 , Diadema, 62882-582, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-582","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Diadema","En_Nome_Logradouro":"Rua Am\u00e9rico Evaristo","En_Num":"145","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45458,"name":"ant\u00f4nio wagne bento rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"operador de audio","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 17:24:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37896,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 17:35:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37896,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45495,"name":"Elane Regino","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora !","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-09 19:39:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37926,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 19:51:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37926,"subsite":null,"emailPublico":"elaneregino09587@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98611-5385","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45626,"name":"HorizonGeek","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Evento de Cultura Geek voltado principalmente para o publico horizontino. Com o intuito de introduzir a cultura oriental e americana por meio de diversas atra\u00e7\u00f5es como: animes, jogos, palestras e entre outras apresenta\u00e7\u00f5es culturais.","longDescription":"Evento de Cultura Geek voltado principalmente para o publico horizontino. Com o intuito de introduzir a cultura oriental e americana por meio de diversas atra\u00e7\u00f5es como: animes, jogos, palestras e entre outras apresenta\u00e7\u00f5es culturais.","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 12:47:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24559,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-11 12:34:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":29471,"user":24559,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/HorizonGeek","emailPublico":"horizongeekhzt@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99244-1830","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/HorizonGeek","instagram":"@horizongeek","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura Digital","Jogos Eletr\u00f4nicos","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45779,"name":"Anderson Juno Costa da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1007911","longitude":"-38.4850321"},"shortDescription":"Instrutor de FitDance atuando no CEU - Centro de Artes e Esportes Unificados, de Horizonte. Trabalhando com a comunidade em prol de levar alegria de divers\u00e3o para a vida das pessoas por meio da dan\u00e7a.","longDescription":"Instrutor de FitDance atuando no CEU - Centro de Artes e Esportes Unificados, de Horizonte. Trabalhando com a comunidade em prol de levar alegria de divers\u00e3o para a vida das pessoas por meio da dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2020-07-12 12:04:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38157,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-26 16:08:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38157,"subsite":null,"endereco":"Rua Manoel Conrado, 489, Casa, Centro, 62880-423, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-423","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Conrado","En_Num":"489","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","emailPublico":"anndykebradera@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45984,"name":"Francisco Gleison Viana Chaves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0928133","longitude":"-38.4911083"},"shortDescription":"Sou professor de capoeira formado pela Escola Camu\u00e1 Capoeira e atuo na \u00e1rea h\u00e1 mais de 20 anos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 22:15:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38315,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 10:43:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38315,"subsite":null,"emailPublico":"gleisonviana23@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99191-9649","endereco":"Rua Ven\u00e2ncio Raimundo, 636, Casa 3, Mangueiral, 62880-538, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-538","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"Rua Ven\u00e2ncio Raimundo","En_Num":"636","En_Complemento":"Casa 3","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46034,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria dos Moradores de Aningas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1081845","longitude":"-38.397593"},"shortDescription":"Institui\u00e7\u00e3o da sociedade civil de apoio e fomento \u00e0s atividades sociais, culturais e n\u00e3o associativas da comunidade de Aningas, em Horizonte, CE.","longDescription":"Institui\u00e7\u00e3o da sociedade civil de apoio e fomento \u00e0s atividades sociais, culturais e n\u00e3o associativas da comunidade de Aningas, em Horizonte, CE.","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 10:50:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37859,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 15:35:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":45415,"user":37859,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Pereira Lima, SN, Distrito de Aningas, Aningas, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Aningas","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Pereira Lima","En_Num":"SN","En_Complemento":"Distrito de Aningas","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","useOpportunityTab":"true","emailPublico":"acma.ce.horizonte@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria","Associativismo","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro"],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46110,"name":"JO\u00c3O BATISTA DA SILVA                 ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Costureiro de moda Junina","longDescription":"Quadrilheiro e amante do movimento cultural. Figurinista e costureiro de figurinos Juninos e de festas, dentro de todo Estado.","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 15:31:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38422,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 10:20:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38422,"subsite":null,"instagram":"@jbaltacostura","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#MODA","#FIGURINOSJUNINOS"],"area":["Dan\u00e7a","Moda","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46252,"name":"Renan Castro Holanda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09950501088964","longitude":"-38.4919738769531"},"shortDescription":"Grupo Soud\u00b4bamba Formado por 4 componentes,Onde sempre leva a alegria com seu repert\u00f3rio ecl\u00e9tico do Pagode ao Sertanejo!\na 8 anos na Cidade de Horizonte-CE e Regi\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:12:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38541,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 20:14:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38541,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/soudbamba","emailPublico":"renancastrosdbcastro@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99243-7930","endereco":"casa, 92 , Mangueiral, 62880-405, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-405","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"casa","En_Num":"92","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46329,"name":"Edileuda Assun\u00e7\u00e3o do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.11119083810638","longitude":"-38.3793640136719"},"shortDescription":"artes e material em croch\u00ea *toalha de mesa \n*centro de mesa \n*vestido infantil\n*capa pra garraf\u00e3o \n*capa pra liquidificador\n*capa pra sanduicheira\n*capa pra fog\u00e3o \n*capa pra botij\u00e3o \n*pegador de geladeira\n*toalha de mesa\n*tapetes em geral","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 16:51:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38609,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:59:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38609,"subsite":null,"endereco":"POVOADO ANINGAS, 000, PROXIMO A PADARIA, ANINGAS, 62882-000, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62897-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Bairro":"ANINGAS","En_Nome_Logradouro":"POVOADO ANINGAS","En_Num":"000","En_Complemento":"PROXIMO A PADARIA","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["croche"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46630,"name":"Francisco Enivandro Mesquita de Castro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor e incentivador da cultura.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 19:08:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38868,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 14:47:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38868,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua","Artes Visuais","Audiovisual","Cultura Popular","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46670,"name":"Maria Erdeni da Silva de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1019043","longitude":"-38.4876527"},"shortDescription":"Artes\u00e3 autodidata com experi\u00eancia em renda, croch\u00ea, biro.","longDescription":"Artes\u00e3","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 08:22:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38905,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 08:39:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38905,"subsite":null,"emailPublico":"erdeniartesanato@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98173-7977","endereco":"Rua Israel Correia Lima, 352 , Zumbi, 62882-005, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-005","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Zumbi","En_Nome_Logradouro":"Rua Israel Correia Lima","En_Num":"352","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["renda","biro","croch\u00ea","reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais","reciclagem","biscuit"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46683,"name":"Banda Pisada Especial","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0940366","longitude":"-38.4856978"},"shortDescription":"Banda composta por Pessoas com Defici\u00eancia Visual (cegueira) e Intelectual, iniciamos nossa hist\u00f3ria em junho de 2012","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 08:56:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13240,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 12:28:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":15817,"user":13240,"subsite":null,"endereco":"Rua Bernardo B. Brito, s\/n , Diadema, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Diadema","En_Nome_Logradouro":"Rua Bernardo B. Brito","En_Num":"s\/n","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/PisadaEspecial\/","instagram":"@pisadaespecial","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46701,"name":"S\u00edtio das Artes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.07176654013375","longitude":"-38.4911799430847"},"shortDescription":"S\u00edtio das Artes","longDescription":"Produzimos artesanato em ferro, madeira e PVC. Aqui voc\u00ea encontra artigos para decora\u00e7\u00e3o para deixar seu lar mais aconchegante, bem como produzimos m\u00f3veis em ferro e madeira de demoli\u00e7\u00e3o, trazendo conforto e comodidade para sua fam\u00edlia.\nEstamos sempre abertos, aguardando a sua visita.\nExpomos na Loja do Bem do Shopping Iguatemi.","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 09:50:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37322,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 00:34:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":44768,"user":37322,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o Ant\u00f4nio, 42 , Cat\u00fa, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Cat\u00fa","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Ant\u00f4nio","En_Num":"42","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","telefonePublico":"(85) 99987-1814","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Madeira","demoli\u00e7\u00e3o","ferro","decora\u00e7\u00e3o","m\u00f3veis r\u00fasticos","pvc","artesanato","tronco"],"area":["Artesanato","Artes Visuais"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46919,"name":"Rosalice Cavalcante Pinto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dan\u00e7arina de Quadrilha Junina a 8 anos e respons\u00e1vel pelas maquiagens das damas juninas de muitos grupos em eventos semelhantes. ","longDescription":"Dan\u00e7arina de Quadrilha Junina \nMaquiadora art\u00edstica ","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 20:23:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39112,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 20:36:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39112,"subsite":null,"instagram":"@rosalicecavalcante","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#SaoJoao","#QuadrilhaJunina","#Makeup"],"area":["Cultura Popular","Artes Visuais","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47110,"name":"Maria Rosimeire da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.07061074972794","longitude":"-38.5072946548462"},"shortDescription":"Artes\u00e3 de Horizonte.","longDescription":"Artesanato da Rosimeire","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 08:34:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39260,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 08:50:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39260,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o S. da Silva, 1071, Catol\u00e9, Catol\u00e9, 62882-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Catol\u00e9","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o S. da Silva","En_Num":"1071","En_Complemento":"Catol\u00e9","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47145,"name":"Ant\u00f4nio Edvardo Cordeiro de Aquino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10673911457827","longitude":"-38.485107421875"},"shortDescription":"M\u00fasico","longDescription":"M\u00fasico","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 09:53:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39291,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 10:02:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39291,"subsite":null,"endereco":"Rua 20 de novembro, 366 , Malhada, 62885-330, Horizonte, CE","En_CEP":"62885-330","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Malhada","En_Nome_Logradouro":"Rua 20 de novembro","En_Num":"366","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47146,"name":"Luziene Bento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.12047945038136","longitude":"-38.5244607925415"},"shortDescription":"Mulher Negra, Quilombola, M\u00e3e de Santo, filha de Ians\u00e3, guerreira e de fibra.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 09:53:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39292,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 12:18:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39292,"subsite":null,"emailPublico":"luziene.altoalegre@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99168-1665","endereco":"Rua Manoel Feliciano, 1605 , Alto Alegre, 62899-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Alto Alegre","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Feliciano","En_Num":"1605","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[2132],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Terreiro","M\u00e3e-de-santo","Centro Esp\u00edrita de Umbanda Z\u00e9 Pilinta"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47322,"name":"Joab","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.128403","longitude":"-38.498616"},"shortDescription":"sou musico ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 19:29:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39442,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 21:08:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39442,"subsite":null,"emailPublico":"joabgomes25@gmail.com","endereco":"juliao quirino, 371, baias do paulo, Queimadas, 62880-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Queimadas","En_Nome_Logradouro":"juliao quirino","En_Num":"371","En_Complemento":"baias do paulo","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47490,"name":"Jos\u00e9  Calixto da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0889961815454","longitude":"-38.479517698288"},"shortDescription":"Poeta repentista  da cultura popular brasileira e nordestina,  poesia repente de emboladas sobre todos os g\u00eaneros e acontecimentos di\u00e1rios , proezas e versos,  apresenta\u00e7\u00f5es e pra\u00e7as p\u00fablicas e eventos .","longDescription":"Poeta repentista, cultura nodestina,  proezas de coc\u00f4 de emboladas , poesias diversas,","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 13:00:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39580,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:54:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39580,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99986-3475","endereco":"Jos\u00e9  anselmo da cunha, 460, Pr\u00f3ximo fabrica ezelav, Diadema2, 62882-678, Horizonte , CE","En_CEP":"62882-678","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte ","En_Bairro":"Diadema2","En_Nome_Logradouro":"Jos\u00e9  anselmo da cunha","En_Num":"460","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo fabrica ezelav","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Repente","Coco","Poesia","Cordel","Embolada"],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47548,"name":"Maria Juanice de Lima Leite","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"MEMBRO DA COORDENA\u00c7\u00c3O DA PAIX\u00c3O DE CRISTO DE HORIZONTE","longDescription":"Coordenadora da paix\u00e3o de Cristo de Horizonte","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 15:20:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39630,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 15:33:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39630,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47560,"name":"Cia Jovem AAVD","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A CIA Jovem AAVD e composta por 13 bailarinos, apoiam-se em t\u00e9cnicas de dan\u00e7a como a Jazz, o bal\u00e9 cl\u00e1ssico e principalmente a do Contempor\u00e2neo como ferramentas que potencializam os corpos para que ent\u00e3o, se desenvolva a linguagem c\u00eanica coreogr\u00e1fica.","longDescription":"Criado a parti de uma ideia da Academia de Artes Vania Dutra, sob a coordena\u00e7\u00e3o de Diana Azevedo e o Coreografo Jonas Jorge, a Cia Jovem AAVD, tem como proposta, produzir trabalhos de dan\u00e7a, desenvolvendo pesquisas e linguagens coreogr\u00e1ficas Atrav\u00e9s das t\u00e9cnicas abordadas nas aulas como; tempo, espa\u00e7o, respira\u00e7\u00e3o, movimento expressivo, peso, fluxo, formas, rela\u00e7\u00f5es, gestos, posturas, inten\u00e7\u00f5es, balan\u00e7os, a\u00e7\u00f5es, din\u00e2micas, imagens, poemas e m\u00fasicas s\u00e3o elementos que constituem direta ou indiretamente a dramaturgia da dan\u00e7a C\u00eanica.","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 16:16:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8918,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 16:33:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10432,"user":8918,"subsite":null,"emailPublico":"diana-azevedo.ballet@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99434-0941","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Arte Digital","Artes Visuais","Cultura LGBT","Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Arte de Rua","Cultura Negra","Artes integradas","Cultura Ind\u00edgena","Cinema","M\u00fasica","Esporte","Comunica\u00e7\u00e3o","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Quilombola","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47650,"name":"Paulo Ricardo Leal da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1081845","longitude":"-38.397593"},"shortDescription":"Baterista, autodidata, atuou como m\u00fasico em bandas seculares e gospel. Empreendedor e instrutor de bateria particular.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 00:07:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39717,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 09:15:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39717,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Pereira Lima, 880 , Aningas, 62897-974, Horizonte, CE","En_CEP":"62897-974","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Aningas","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Pereira Lima","En_Num":"880","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Bateria","Baterista","M\u00fasica","M\u00fasico"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47658,"name":"Flavio Gomes Moura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1292148","longitude":"-38.4987786"},"shortDescription":"Artes\u00e3o especialista em mat\u00e9ria-prima PVC.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 08:07:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39725,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 08:28:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39725,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Miguel, 402 , Alto da Boa Vista, 62882-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Alto da Boa Vista","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Miguel","En_Num":"402","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47680,"name":"Felipe Jos\u00e9 Mendes Farias","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0911288","longitude":"-38.4826065"},"shortDescription":"Felipe Jos\u00e9 Cantor e Sanfoneiro. Graduando em m\u00fasica na Universidade Estadual do Cear\u00e1.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 09:04:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39746,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:01:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39746,"subsite":null,"endereco":"Rua Ernandes Martins, 14 , Diadema, 62882-598, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-598","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Diadema","En_Nome_Logradouro":"Rua Ernandes Martins","En_Num":"14","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47711,"name":"Francisco Lucivaldo de Oliveira Nogueira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.12112151634859","longitude":"-38.4919738769531"},"shortDescription":"Cantor com especialidade em m\u00fasicas populares","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:04:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39772,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 20:32:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39772,"subsite":null,"emailPublico":"franciscolucivaldo2019@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99273-4141","endereco":"Rua Francisco Bento da Silva, 525 , Planalto Horizonte, 62884-110, Horizonte, CE","En_CEP":"62884-110","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Planalto Horizonte","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Bento da Silva","En_Num":"525","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cantor","M\u00fasica Popular","Seresta"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47727,"name":" Grupo Quintal da Capoeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1013055","longitude":"-38.4978721"},"shortDescription":" Grupo Quintal da Capoeira","longDescription":"O grupo foi criado em 2010 com intuito de repassar acultura afro-brasileira: capoeira, dan\u00e7a do fogo, maculel\u00ea e samba de roda. Atrav\u00e9s de oficinas, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, forma\u00e7\u00f5es e eventos. ","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:28:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32573,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 12:31:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":39114,"user":32573,"subsite":null,"endereco":"Rua S\u00e3o Raimundo, 654 , Buenos Aires II, 62886-325, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-325","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Buenos Aires II","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Raimundo","En_Num":"654","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47747,"name":"Rosilane Moreira de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10108881433986","longitude":"-38.4968662261963"},"shortDescription":"Percussionista integrante da banda Pisada Especial.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 10:53:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39803,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 11:27:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39803,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Geraldo dos Reis, 40 , Gameleira, 62882-615, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-615","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Gameleira","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Geraldo dos Reis","En_Num":"40","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47758,"name":"Ant\u00f4nio Carlos de Lima Gomes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.06598757151719","longitude":"-38.5098266601562"},"shortDescription":"Tecladista da Banda Pisada Especial.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 11:10:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39812,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:31:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39812,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o de Sousa Falc\u00e3o, 857 , Catol\u00e9, 62887-375, Horizonte, CE","En_CEP":"62887-375","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Catol\u00e9","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o de Sousa Falc\u00e3o","En_Num":"857","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47768,"name":"Ant\u00f4nio Rafael Pereira da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10268331599379","longitude":"-38.4872102737427"},"shortDescription":"Baterista da Banda Pisada Especial.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 11:23:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39819,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:15:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39819,"subsite":null,"endereco":"Rua Luis Ferreira de Sousa, 146 , Zumbi, 62882-125, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-125","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Zumbi","En_Nome_Logradouro":"Rua Luis Ferreira de Sousa","En_Num":"146","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47845,"name":"eleni dos santos mesquita","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Leninha dos teclados","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 14:00:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39884,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 14:45:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39884,"subsite":null,"emailPublico":"manoell100@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99144-8373","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47865,"name":"JOSE AIRTON DE SOUSA GONCALVES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0909786","longitude":"-38.49188"},"shortDescription":"SOU MUSICO HA 12 ANOS E ME APRESENTO COM DUPLA EM BARZINHO,EVENTO PARTICULAR,BUFFET,FESTAS EM GERAL","longDescription":"Comecei meu trabalho  na m\u00fasica   com apresenta\u00e7\u00f5es  de karaok\u00ea  ,   em seguida ganhei alguns festivais,  quando vim para morar em Horizonte em 2001 fui convidado para o ensaio de uma banda chamado Beijo na Boca e cantei duas m\u00fasicas o propriet\u00e1rio e dono e m\u00fasico da banda me convidou de imediato para mim participar como cantor, passei um ano e meio e quase dois anos     viajem   lugares  ,  em seguida montei meu pr\u00f3prio trabalho com voz viol\u00e3o depois chamei um amigo e come\u00e7amos fazer um ac\u00fastico em seguida chamemos um baterista onde formamos a banda RATHIOFLY em seguida Durante todo esse tempo fizemos v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es individuais ou banda ou bom traduzida o teclado de voz sempre fazendo eventos em bares restaurantes e particulares Essa \u00e9 um pouco da minha hist\u00f3ria","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 14:44:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39901,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 15:31:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39901,"subsite":null,"emailPublico":"joseairtondesousa02@gmail.com","telefonePublico":"(85) 8654-4424","endereco":"AVENIDA ORISVALDO SALVIANO, 132 , CENTRO, 62880-000, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62880-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"AVENIDA ORISVALDO SALVIANO","En_Num":"132","useOpportunityTab":"false","instagram":"@sennarathiofly","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47931,"name":"Jessica Azevedo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0990089","longitude":"-38.5044683"},"shortDescription":"Cearense, Atua como bailarina da Cia Jovem AAVD, e da escola de ballet Juliana Texeira que trabalha a performance na cena e no corpo, professora de Baby Classe da Academia de Artes V\u00e2nia Dutra-AAVD","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 17:48:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39956,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 17:51:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39956,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Flor\u00eancio, 176 , Buenos Aris II, 62886-420, Horizonte, CE","En_CEP":"62886-420","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Buenos Aris II","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Flor\u00eancio","En_Num":"176","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","emailPublico":"dianaazevedo.ballet@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99265-2341","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Bailarina","Dan\u00e7a","Amor","Cutura","sapatilha"],"area":["Arte Digital","Arte de Rua","Cultura Digital","Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Teatro","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47975,"name":"SENNA RATHIOFLY","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0909786","longitude":"-38.49188"},"shortDescription":"CANTOR E COMPOSITOR HA MAS DE DOZE ANOS","longDescription":"Comecei meu trabalho  na m\u00fasica   com apresenta\u00e7\u00f5es  de karaok\u00ea  ,   em seguida ganhei alguns festivais,  quando vim para morar em Horizonte em 2001 fui convidado para o ensaio de uma banda chamado Beijo na Boca e cantei duas m\u00fasicas o propriet\u00e1rio e dono e m\u00fasico da banda me convidou de imediato para mim participar como cantor, passei um ano e meio e quase dois anos     viajem   lugares  ,  em seguida montei meu pr\u00f3prio trabalho com voz viol\u00e3o depois chamei um amigo e come\u00e7amos fazer um ac\u00fastico em seguida chamemos um baterista onde formamos a banda RATHIOFLY em seguida Durante todo esse tempo fizemos v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es individuais ou banda ou bom traduzida o teclado de voz sempre fazendo eventos em bares restaurantes e particulares Essa \u00e9 um pouco da minha hist\u00f3ria","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 21:07:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39993,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 18:05:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39993,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 8654-4424","endereco":"AVENIDA ORISVALDO SALVIANO, 132 , CENTRO, 62880-342, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62880-342","En_Estado":"CE","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"AVENIDA ORISVALDO SALVIANO","En_Num":"132","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48006,"name":"Maria Creusa Monteiro Pereira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.09822084362643","longitude":"-38.5085499286652"},"shortDescription":"Artes\u00e3, tipologia fios e tecidos, especialista na t\u00e9cnica de croch\u00ea.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 08:01:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40017,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 08:18:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40017,"subsite":null,"endereco":"Rua Joana Conrado, 114 , Buenos Aires, 62882-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Buenos Aires","En_Nome_Logradouro":"Rua Joana Conrado","En_Num":"114","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["croch\u00ea","Artes Manuais","Fios e Tecidos","MDF","Madeira","FUXICO"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48090,"name":"Maria do Socorro Santos Silveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1004577","longitude":"-38.498072"},"shortDescription":"Artes\u00e3 de fios e tecidos, com t\u00e9cnica em bordado livre.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:28:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40085,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:44:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40085,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Nogueira Lopes, 42 , Queimadas, 62882-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Queimadas","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Nogueira Lopes","En_Num":"42","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48110,"name":"Luis Deusilane de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.10750960696682","longitude":"-38.5036854073405"},"shortDescription":"Luis do Pandeiro, M\u00fasico da Banda Pisada Especial","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:57:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40098,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 08:43:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40098,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Geraldo dos Reis, 40 , Gameleira, 62882-615, Horizonte, CE","En_CEP":"62882-615","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Gameleira","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Geraldo dos Reis","En_Num":"40","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48112,"name":"Antonio Jeovane da Silva Ferreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.14012108343265","longitude":"-38.4988285135478"},"shortDescription":"Bacharel em Humanidades e Antropologia (Unilab). Mestrando em Antropologia (UFC\/UNILAB). Pesquiso cultura, identidade e territ\u00f3rio quilombola, com foco no patrim\u00f4nio cultural (material e imaterial), cultura afro-brasileira, educa\u00e7\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:59:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40099,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 11:21:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40099,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o Gomes, 167, Casa, Alto Alegre, 62899-974, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-974","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Alto Alegre","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Gomes","En_Num":"167","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Antropologia","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Educa\u00e7\u00e3o","Patrim\u00f4nio Imaterial","Quilombola"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48343,"name":"Maria Socorro Cruz Queiroz","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 horizontina dedicada ao trabalho com biscuit, tecidos, EVA etc. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 08:40:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40276,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 08:53:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40276,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48351,"name":"T\u00e2nia Borges Rocha de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho com costuras, patchwork, feltros, caba\u00e7a, fibras de c\u00f4co, pinturas em panos de prato, bordados, croch\u00ea e biscuit.  Al\u00e9m disso, trabalho com gel\u00e9ias, biscoitos, bolos, tudo artesanal.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 09:02:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40283,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 20:08:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40283,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","instagram":"@tania.borges.5891","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48360,"name":"Joilma Albano da Costa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.12933991491484","longitude":"-38.5058784484863"},"shortDescription":"Artes\u00e3, trabalha na confec\u00e7\u00e3o de bonecas de pano etc.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 09:31:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40292,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 09:41:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40292,"subsite":null,"endereco":"Rua Joaquim Nogueira Lopes, 3730 , Queimadas, 62899-974, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-974","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Queimadas","En_Nome_Logradouro":"Rua Joaquim Nogueira Lopes","En_Num":"3730","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[2041],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48377,"name":"THALITA BRUNA DE  SOUSA NASCIMENTO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1361708","longitude":"-38.4962118"},"shortDescription":"Ser artes\u00e3o \u00e9 transformar sonhos em realidades.\nautor: desconhecido.","longDescription":"Trabalhamos com artesanatos  de flores Gigantes de E.V.A, Com Decora\u00e7\u00e3o de Papelaria Personalizadas como por exemplo: mimos para anivers\u00e1rios, casamentos, convites, cart\u00f5es de visitas e tamb\u00e9m com impress\u00f5es , xerox e digita\u00e7\u00f5es, E fazemos Toppers de bolo personalizados.\nDecora\u00e7\u00f5es de festas de igrejas, anivers\u00e1rios. E muito mas um pouco.","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 10:10:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40309,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 11:43:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40309,"subsite":null,"emailPublico":"tn06523@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9245-2423","endereco":"RUA MARIA JOS\u00c9 NOGUEIRA, 2057, DISTRITO DE QUEIMADAS, ALTO ALEGRE, 62899-000, HORIZONTE, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"HORIZONTE","En_Bairro":"ALTO ALEGRE","En_Nome_Logradouro":"RUA MARIA JOS\u00c9 NOGUEIRA","En_Num":"2057","En_Complemento":"DISTRITO DE QUEIMADAS","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48379,"name":"Sivuca","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 10:13:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40311,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 16:05:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40311,"subsite":null,"emailPublico":"puuuxasivuca@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48392,"name":"Lucas Pessoa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Empreendedor, designer e produtor de eventos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 10:31:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40324,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-26 12:25:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40324,"subsite":null,"emailPublico":"","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[48473],"spaces":[2629],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Economia Criativa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48400,"name":"Jhiane Micaela da silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"cantora","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 10:43:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40331,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 15:28:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40331,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48432,"name":"Maria do Socorro Silva Freitas","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 11:52:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40359,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:03:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40359,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48444,"name":"Alexsandra Alexandre Amaral","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.132993","longitude":"-38.50153"},"shortDescription":"Trabalho com tecidos, artes manuais, pinturas em telas, Ministra\u00e7\u00f5es de cursos de artesanotos em geral.","longDescription":"Trabalho com tecidos, artes manuais, pinturas em telas, Ministra\u00e7\u00f5es de cursos de artesanotos em geral.","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:14:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40371,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:31:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40371,"subsite":null,"endereco":"Rua Cazuza Bento, 119 ,  Vila Nova, 62899-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":" Vila Nova","En_Nome_Logradouro":"Rua Cazuza Bento","En_Num":"119","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48452,"name":"Bruna da Silva Ramos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0940366","longitude":"-38.4856978"},"shortDescription":"Trabalho com fabrica\u00e7\u00e3o de la\u00e7os em Fitas.\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:48:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40379,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 12:55:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40379,"subsite":null,"endereco":"Rua Maria de fatima , 26 , Gameleira, 62899-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Gameleira","En_Nome_Logradouro":"Rua Maria de fatima ","En_Num":"26","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48473,"name":"Midia Boss","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0990758","longitude":"-38.4987274"},"shortDescription":"Ag\u00eancia de Entretenimento com especialidade em eventos experienciais.","longDescription":"Somos uma Ag\u00eancia de Entretenimento com especialidade em eventos experienciais. Em 2015, nascemos com o prop\u00f3sito de elevar as experi\u00eancias em entretenimento ao pr\u00f3ximo n\u00edvel. Utilizamos de nossa expertise em marketing e comunica\u00e7\u00e3o para, conectamos pessoas, marcas e sentimentos, planejando cada detalhe de uma experi\u00eancia que ser\u00e1 \u00fanica e inesquec\u00edvel. Hoje, seguimos acreditando no real significado do \u201cfazer acontecer\u201d, e \u00e9 isso que nos move! ENTRETENIMENTO COM PROP\u00d3SITO, esse \u00e9 o nosso jogo.","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 13:59:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40324,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 20:28:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":48392,"user":40324,"subsite":null,"emailPublico":"midiaboss@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9229-8367","endereco":"Av. Juvenal de Castro, 352, Sala 203, Centro, 62880-162, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-162","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Av. Juvenal de Castro","En_Num":"352","En_Complemento":"Sala 203","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Economia Criativa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48611,"name":"Francisca Edilene da Silva Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1314551","longitude":"-38.4986062"},"shortDescription":"Bordadeira e Artes\u00e3\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 10:23:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40517,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 10:35:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40517,"subsite":null,"endereco":"Rua Gesaias Tavares , 55 , Alto da Boa Vista, 62899-000, Horizonte-ce, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte-ce","En_Bairro":"Alto da Boa Vista","En_Nome_Logradouro":"Rua Gesaias Tavares ","En_Num":"55","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48615,"name":"Francisca Edna da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1314551","longitude":"-38.4986062"},"shortDescription":"Artes\u00e3o do Coletivo Bordando Resist\u00eancia ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 10:57:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40521,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 11:06:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40521,"subsite":null,"endereco":"Rua Gesaias Tavares , 65 , Alto da Boa Vista , 62899-000, Horizonte-ce, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte-ce","En_Bairro":"Alto da Boa Vista ","En_Nome_Logradouro":"Rua Gesaias Tavares ","En_Num":"65","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48619,"name":"REGIS SEBASTI\u00c3O GUIMARAES","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A ARTE IMITA A VIDA. E VICE VERSA.","longDescription":"DESDE 2006 Q ENTREI NA PAIX\u00c3O DE CRISTO  DE HORIZONTE  GOSTEI DE ENCENAR, E  A ALGUNS ANOS FA\u00c7O PARTE DA COORDENA\u00c7\u00c3O, UM BELO TRABALHO TODOS OS ANOS ALEM DE ENCENAR EM PE\u00c7AS COMO COROA\u00c7\u00c3O DE NOSSA SENHORA DENTRE OUTROS.","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 11:08:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40522,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 11:52:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40522,"subsite":null,"emailPublico":"REGIS088@HOTMAIL.COM","telefonePublico":"(85) 99145-2817","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48636,"name":"F\u00c1TIMA IN\u00caS DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.097215","longitude":"-38.4862385"},"shortDescription":"Cantora e Coreografa \n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 14:57:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40537,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 15:11:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40537,"subsite":null,"endereco":"Rua Joao Gomes, 168 , Alto Alto , 62899-000, Horizonte, CE","En_CEP":"62899-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Alto Alto ","En_Nome_Logradouro":"Rua Joao Gomes","En_Num":"168","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49085,"name":"Manoel Valdelino Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.0715033","longitude":"-38.5100552"},"shortDescription":"M\u00fasica\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 09:14:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40903,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 09:19:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40903,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Antonio , 97 , Centro, 62870-000, Pacajus, CE","En_CEP":"62870-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Pacajus","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Antonio ","En_Num":"97","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49733,"name":"Terreiro Capoeira - Horizonte - CTD - Centro de Artes e Esportes Unificados","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"N\u00facleo da Terreiro Capoeira na cidade de Horizonte - CE que se encontra sob a supervis\u00e3o do Mestre Orismidio Duarte - Cabor\u00e9 e sob a responsabilidade de Ernandes Gomes. Formado Preto Velho.","longDescription":"N\u00facleo da Terreiro Capoeira na cidade de Horizonte - Cear\u00e1  sob a responsabilidade de Ernandes Gomes da Silva - Formado Preto Velho","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 23:57:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5057,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 00:26:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5393,"user":5057,"subsite":null,"geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Terreiro Capoeira","Mestre Cabor\u00e9","Orismidio Duarte","Formado Preto Velho"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Meio Ambiente","Artes integradas","Cultura Negra","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52371,"name":"Semearte - Cia de Teatro e Dan\u00e7a","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Este coletivo tem como ideal usar a arte como principal meio da catarse brechtiana, atrav\u00e9s do teatro, da dan\u00e7a, do canto, entre outros, com base na Teoria de Gleynison, na abordagem de temas da sociedade contempor\u00e2nea.","longDescription":"A Cia foi fundada em 16 de outubro de 2010, diante da necessidade de interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica em uma comunidade carente. \nO coletivo tem como ideal usar a arte como principal meio da catarse brechtiana, atrav\u00e9s do teatro, da dan\u00e7a, do canto, entre outros, com base na Teoria de Gleynison, na abordagem de temas da sociedade contempor\u00e2nea.\n","createTimestamp":{"date":"2020-08-23 15:58:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43610,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-23 17:37:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43610,"subsite":null,"site":"http:\/\/semearteceara.blogspot.com\/","emailPublico":"semearteceara@hotmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ministeriosemeartece","instagram":"@ministeriosemearte","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#teatro","#dan\u00e7a","#ministeriosemearte","#ciadeteatro","#ciadetetroedan\u00e7a"],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52662,"name":"Jean Coelho da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jean Coelho da Silva\n\nComecei na musica aos 8 anos de idade tocando teclado e me profissionalizei no Saxofone em 2005 me dedicando exclusivamente a m\u00fasica pois foi o que eu escolhi pra viver.","longDescription":"Jean Coelho da Silva\n\nComecei na musica aos 8 anos de idade tocando teclado e me profissionalizei no Saxofone em 2005 me dedicando exclusivamente a m\u00fasica pois foi o que eu escolhi pra viver,nesse per\u00edodo de trabalho toquei em algumas as quais foram: Forr\u00f3 Sacode,Furac\u00e3o do forr\u00f3,Gavi\u00f5es do forr\u00f3,Wallas Arrais,Forr\u00f3 de Ouro,Farra da Gordinha,Forr\u00f3 Zanzibar,Polyanna Mel e Forr\u00f3 e cia,Monique Pessoa,Minhas Divas do forr\u00f3 etc.Tamb\u00e9m trabalho em est\u00fadios gravando Cds de v\u00e1rios artistas como,Ze Cantor,Taty girl,Felip\u00e3o,Henry Freitas,Saia Rodada,Can\u00e1rios do Reino,Novinho da da Paraiba.","createTimestamp":{"date":"2020-08-25 12:14:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43825,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-25 12:42:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43825,"subsite":null,"emailPublico":"Jsax30@gmail.com","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["sax","musica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53877,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Valdemar Gon\u00e7alves de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-4.1004601","longitude":"-38.4882114"},"shortDescription":"Criada pelo Projeto de Lei n\u00ba 07\/09. Aprovado no dia 20\/05\/2009. A Biblioteca P\u00fablica Municipal Valdemar Gon\u00e7alves de Sousa, localiza-se a rua Baturit\u00e9, 1943 no bairro Mangueiral no munic\u00edpio de Horizonte.","longDescription":"Biblioteca P\u00fablica","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 11:04:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36294,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-03 11:05:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":43519,"user":36294,"subsite":null,"endereco":"Rua Baturit\u00e9, 1943 , Mangueiral, 62880-602, Horizonte, CE","En_CEP":"62880-602","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Horizonte","En_Bairro":"Mangueiral","En_Nome_Logradouro":"Rua Baturit\u00e9","En_Num":"1943","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57528,"name":"Alyson Matheus Oliveira Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cearense e Horizontino de cora\u00e7\u00e3o, sempre tive no \u00e2mbito familiar e estudantil muito interesse em desenvolver atividade na \u00e1rea da cultural.\n","longDescription":"Cearense e Horizontino de cora\u00e7\u00e3o, sempre tive no \u00e2mbito familiar e estudantil muito interesse em desenvolver atividade na \u00e1rea da cultural.\nIniciei no movimento Junino em 2010 e at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o parei mais.\nFa\u00e7o parte da diretoria da Quadrilha Junina Cearense de Horizonte desde de 2014 ate hoje.\nFui respons\u00e1vel pela a cria\u00e7\u00e3o da tem\u00e1tica do grupo em 2017, suporte em 2018 e desenvolvimento em 2019 al\u00e9m de trabalhos diversos como Cord\u00e3o Carnavalescos, Malha\u00e7\u00e3o de Judas e Natal.\nBailarino cl\u00e1ssico desde 2018.","createTimestamp":{"date":"2020-09-21 11:48:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11595,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 12:15:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13744,"user":11595,"subsite":null,"emailPublico":"alyson.jcfacul@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99262-6452","geoMesorregiao":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMesorregiao_cod":"METROPOLITANA DE FORTALEZA","geoMicrorregiao":"PACAJUS","geoMicrorregiao_cod":"PACAJUS","geoMunicipio":"HORIZONTE","geoMunicipio_cod":"HORIZONTE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]