[{"id":6293,"name":"MESTRE AVILA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.8640978","longitude":"-40.4923608"},"shortDescription":"Presidente do Ponto de cultura de jijoca de jericoacoara  um espa\u00e7o cultural em jijoca, oferecemos aulas de capoeira, artesanato, dan\u00e7a, inform\u00e1tica etc.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-05-04 07:38:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5753,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-22 05:57:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5753,"subsite":null,"emailPublico":"avilajeri@msn.com","telefonePublico":"(88) 99965-2662","endereco":"rua palmas , 123 , centro, 62598-000, jijoca de jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"rua palmas","En_Num":"123","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"jijoca de jericoacoara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[56223],"spaces":[1500,1515],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8319,"name":"PONTO DE CULTURA DE JIJOCA DE JERICOACOARA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89712754198353","longitude":"-40.4559248685837"},"shortDescription":"O PONTO DE CULTURA DE JIJOCA DE JERICOACOARA, DESENVOLVE ATIVIDADES CULTURAIS LIGADAS A ARTE E CULTURA NEGRA","longDescription":"A Capoeira Regional. esta ativa em Jijoca desde do dia 20\/03\/1996 atuando com crian\u00e7as, jovens adolescentes e idoso. No intuito de dar uma vida melhor e mais saud\u00e1vel a popula\u00e7\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2016-10-10 15:34:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7350,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-10 16:22:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7350,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/PontoDeCulturaDeJijocaDeJericoacoara\/","emailPublico":"avilajeri@msn.com","telefonePublico":"(88) 99965-2662","endereco":"rua palmas, 123 , centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"rua palmas","En_Num":"123","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8323,"name":"NAGILA FERREIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.7956223","longitude":"-40.5142274"},"shortDescription":"PROFESSORA DE CAPOEIRA, TRABALHO COM DAN\u00c7A AFRO, ARTESANATO, EXPRESS\u00c3O CORPORAL, MONITORA DE RECREA\u00c7\u00c3O INFANTIL, TEATRO E VARIAS ATIVIDADES LIGADAS A CULTURA AFRO ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-10 20:21:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7354,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-10 20:30:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7354,"subsite":null,"endereco":"AV AEROPORTO, 1269 , VILA AEROPORTO, 62598-000, JIJOCA DE JERICOACOARA, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"AV AEROPORTO","En_Num":"1269","En_Bairro":"VILA AEROPORTO","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9442,"name":"Regivaldo  Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.79566690257193","longitude":"-40.5153626203537"},"shortDescription":"Fotografo Autoral,  desenvolve pesquisa  etnogr\u00e1fica sobre a desacelera\u00e7\u00e3o do tempo. Mora em Jericoacoara-ce a 12 anos, onde abriu o espa\u00e7o\/loja\/est\u00fadio\/atelier de fotografia Vai-Vendo Fotografia .","longDescription":"\/bio\nRegivaldo Freitas ,  Tec. em Fotografia na Universidade de Fortaleza-Unifor em 1999. Quatro anos mais tarde tornou-se Fotografo do Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura. Em 2006 recebe o pr\u00eamio Incentivo as Artes do Governo do Estado, com seu ensaio \u201cEntorno\u201d. Permaneceu no Centro Cultural at\u00e9 2007, ano em que passou a morar em Jericoacoara-ce pequena vila de pescadores, reduto tur\u00edstico internacional e um dos lugares mais curiosos e distintos do Brasil. Onde come\u00e7ou sua pesquisa sobre desacelera\u00e7\u00e3o do tempo. Em Jericoacoara, montou o espa\u00e7o Vai-Vendo Fotografia, para comercializar suas fotografias autorais, fruto da pesquisa em materiais e suportes distintos, como mon\u00f3culos e pequenos formatos. Em 2011  Recebe o  Pr\u00eamio Chico Albuquerque de Fotografia Com o Ensaio \u201cMorador\u201d. Resultado de sua pesquisa. \n\n2002; Fotografo dos livro Memoria do Comercio Cearense .  \"Claudia Leit\u00e3o.\"\n\n2003; Fotografo do livro.  Memoria da Constru\u00e7\u00e3o Civil no Ceara.  \"Claudia Leit\u00e3o.\"\n\n2005; Fotografo da exposi\u00e7\u00e3o \" Ambulantes de Fortaleza. Do artista plastico Sergio Pinheiro. Com ensaio de 12 ambulantes da Cidade de fortaleza.\n\nPr\u00eamios\n2006 Ensaio \"Entorno\"\nFundo de incentivo as artes Fortaleza-ce \n \n 2011\npr\u00eamio Chico Albuquerque de Fotografia. Ensaio. Morador de Jericoacoara.\n \n 2012\nPr\u00eamio concurso Nacional de fotografia, promovido pelo  Senad. Secretaria nacional ante drogas do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a-DF.","createTimestamp":{"date":"2016-12-22 19:33:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8158,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-17 07:55:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8158,"subsite":null,"emailPublico":"vaivendojeri@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99855-7288","endereco":"rua principal, S\/N , centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"RUA EDILSON MARQUES","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Estado":"Jijoca de Jericoacoara","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","site":"http:\/\/www.vaivendofotografia.com","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["publicidade","fotografo","fine art","moda","fotografia de moda","casamentos","books","ensaios","retratos","exposi\u00e7\u00e3o","monoculos","postais","quadros","molduras","artista","elemento","cultura","arte","eventos","itinerante","documental","cronicas","poesia","memoria","jornalismo","producao","festas"],"area":["Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10188,"name":"Jos\u00e9 valtevar  De Araujo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.8960915","longitude":"-40.4471663"},"shortDescription":"PRODUTOR CULTURAL, ARTISTA PL\u00c1STICO E CANTOR","longDescription":"PRODUTOR CULTURAL ARTISTA PL\u00c1STICO E CANTOR","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 12:23:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8746,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-21 22:32:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8746,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99765-4484","endereco":"PRA\u00c7A MONSENHOR SABINO, 89, 0, CENTRO, 62598-000, JIJOCA DE JERICOACOARA, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"PRA\u00c7A MONSENHOR SABINO","En_Num":"89","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","emailPublico":"WALTEVAH@YAHOO.COM.BR","En_Complemento":"0","children":[15023],"spaces":[1170],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Dan\u00e7a","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11511,"name":"Pedro Lopes Ferreira ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89940986097776","longitude":"-40.4545236658305"},"shortDescription":"Diretor circense e teatral, professor de circo.","longDescription":"Diretor circense e teatral, professor de circo e teatro.","createTimestamp":{"date":"2017-02-14 22:07:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9814,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 00:09:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9814,"subsite":null,"emailPublico":"pedroearte@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99765-0323","endereco":"Campo Grande , 2414 , Centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Nome_Logradouro":"Campo Grande ","En_Num":"2414","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[2025],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["circo"],"area":["Circo","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32091,"name":"ANTONIO GUSTAVO VASCONCELOS BRANDAO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89810261779773","longitude":"-40.4479694366455"},"shortDescription":"Aluno da escola Jos\u00e9 Teixeira De Albuquerque - cursando a segunda serie do ensino m\u00e9dio ","longDescription":"Aluno da escola Jos\u00e9 Teixeira De Albuquerque - cursando a segunda serie do ensino m\u00e9dio - viol\u00e3o ","createTimestamp":{"date":"2019-05-30 16:13:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26666,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 17:09:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26666,"subsite":null,"emailPublico":"gustavovascls@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99842-8828","endereco":"Av manoel Marques , 1140, casa, centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Nome_Logradouro":"Av manoel Marques ","En_Num":"1140","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["viol\u00e3o"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32331,"name":"ORLEANDO REGYS MARIANO MUNIZ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89572385994128","longitude":"-40.4463386535645"},"shortDescription":"Estou cursando a terceira serie do ensino m\u00e9dio da escola E.E.M Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque , gosto de tocar viol\u00e3o","longDescription":"Estou cursando a terceira serie do ensino m\u00e9dio da escola E.E.M Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque , gosto de tocar viol\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2019-06-03 15:55:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26888,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 15:30:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26888,"subsite":null,"endereco":"PARAGUAI, S\/N , ZONA RURAL, 62598-000, JIJOCA DE JERICOACOARA, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"PARAGUAI","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","emailPublico":"marianorleando@gmail.com","telefonePublico":"(88) 8816-0297","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["VIOLAO"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32420,"name":"ORLEANDO REGYS MARIANO MUNIZ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89538097551391","longitude":"-40.4462957382202"},"shortDescription":"Cursando o 3\u00b0 ano da escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, munic\u00edpio Jijoca de Jericoacoara","longDescription":"Cursando o 3\u00b0 ano da escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, munic\u00edpio Jijoca de Jericoacoara","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 09:29:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26972,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 09:45:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26972,"subsite":null,"endereco":"Paraguai, S\/N, Casa, Zona Rural, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Bairro":"Zona Rural","En_Nome_Logradouro":"Paraguai","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Viol\u00e3o, Guitarra e Contrabaixo"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32431,"name":"ORLEANDO REGYS MARIANO MUNIZ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89572385994128","longitude":"-40.446252822876"},"shortDescription":"CURSANDO O 3\u00ba ANO DO ENSINO M\u00c9DIO, MUNICIPIO DE JIJOCA DE JERICOACOARA GOSTO DE TOCAR VIOLAO","longDescription":"CURSANDO O 3\u00ba ANO DO ENSINO M\u00c9DIO, MUNICIPIO DE JIJOCA DE JERICOACOARA GOSTO DE TOCAR VIOLAO","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 10:31:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26980,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 10:47:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26980,"subsite":null,"endereco":"PARAGUAI, S\/N, CASA, ZONA RURAL, 62598-000, JIJOCA DE JERICOACOARA, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"PARAGUAI","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["viol\u00e3o"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32536,"name":"Tiago Sampaio Dias","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89456662458296","longitude":"-40.452378988266"},"shortDescription":"Sou Tiago, professor de Ingl\u00eas, trabalho na Escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque e moro em Jijoca de Jericoacoara.","longDescription":"Sou Tiago, professor de Ingl\u00eas, trabalho na Escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque e moro em Jijoca de Jericoacoara.","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:06:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27066,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:20:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27066,"subsite":null,"endereco":"RUA 6 DE MAR\u00c7O, S\/N, CASA, CENTRO, 62598-000, JIJOCA DE JERICOACORA, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACORA","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA 6 DE MAR\u00c7O","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["VIOLAO"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32947,"name":"Ana Raquel Teixeira Vasconcelos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A persist\u00eancia \u00e9 a escada para o sucesso.","longDescription":"Tenho a m\u00fasica como uma inspira\u00e7\u00e3o, um hobby, uma terapia. Mesmo com outros afazeres e minha profiss\u00e3o fora da \u00e1rea musical, sempre encontro na m\u00fasica a calmaria que o mundo n\u00e3o tem nos dado.","createTimestamp":{"date":"2019-06-06 21:56:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27453,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-06 22:55:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27453,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Sa\u00fade"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32973,"name":"JO\u00c3O AUGUSTO ZAMBON MONTEIRO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou aluno da Escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, estudo no segundo ano do Ensino M\u00e9dio e moro em Jijoca de Jericoacoara. Tenho um interesse muito grande em m\u00fasica, principalmente em viol\u00e3o.","longDescription":"Sou aluno da Escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, estudo no segundo ano do Ensino M\u00e9dio e moro em Jijoca de Jericoacoara. Tenho um interesse muito grande em m\u00fasica, principalmente em viol\u00e3o. Toco no NAEC, em Jijoca, onde j\u00e1 fiz aula de bateria e atualmente estou na aula de viol\u00e3o, tenho interesse em instrumentos de sopro, por\u00e9m, ainda n\u00e3o sei tocar.","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 08:57:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27478,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 09:28:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27478,"subsite":null,"emailPublico":"joao-kuki-neto@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3669-1236","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["VIOL\u00c3O"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32980,"name":"SAMUEL SILVEIRA DE SOUSA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.89780259455975","longitude":"-40.4518103599548"},"shortDescription":"Sou aluno da escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, estudo na 2\u00aa s\u00e9rie do ensino m\u00e9dio e moro no munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara e gosto de tocar saxofone alto.","longDescription":"Sou aluno da escola Jos\u00e9 Teixeira de Albuquerque, estudo na 2\u00aa s\u00e9rie do ensino m\u00e9dio e moro no munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara e gosto de tocar saxofone alto.","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 09:53:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27484,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 10:09:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27484,"subsite":null,"emailPublico":"silveirasamuel074@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3669-1236","endereco":"Rua Minas Gerais, 451, casa, Centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Minas Gerais","En_Num":"451","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Saxofone alto"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33023,"name":"JOSE EDIVANIR NASCIMENTO TEIXEIRA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.86623542111373","longitude":"-40.462646484375"},"shortDescription":"eu sou aluno da escola jose teixeira de alburquerque ,estudo no 3 ano ,moro em jijoca de jericoacoara,gosto de tocar flauta doce.","longDescription":"eu sou aluno da escola jose teixeira de alburquerque ,estudo no 3 ano ,moro em jijoca de jericoacoara,gosto de tocar flauta doce.","createTimestamp":{"date":"2019-06-07 16:14:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27523,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 16:55:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27523,"subsite":null,"emailPublico":"nascimentoedivanir@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3669-1236","endereco":"LAGOA GRANDE, S\/N, CASA, ZONA RURAL, 62000-598, JIJOCA DE JERICOACOARA, CE","En_CEP":"62000-598","En_Estado":"CE","En_Municipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","En_Bairro":"ZONA RURAL","En_Nome_Logradouro":"LAGOA GRANDE","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["FLAUTA DOCE"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34590,"name":"Celiomar Ara\u00fajo ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Secret\u00e1rio Municipal de Cultura","longDescription":"Sou comunicador. radialista desde os 13 anos de idade, em 2017 assumi a chefia de gabinete do munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, em 2017 com a cria\u00e7\u00e3o da Secretaria municipal de Cultura, fui nomeado Secret\u00e1rio municipal de Cultura. Apaixonado por cultura e principalmente a cultura junina.","createTimestamp":{"date":"2019-08-28 10:25:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28871,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 09:51:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28871,"subsite":null,"emailPublico":"cultura@jijocadejericoacoara.ce.gov.br","telefonePublico":"(88) 3669-1180","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/celiomararaujojijoquense","children":[],"spaces":[2216],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35875,"name":"helio antonio da silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"disseminar todas as formar e artes da cultura Afro-Brasileira.","longDescription":"Mais de 30 anos dentro da capoeira, conhecido como Mestre Ser\u00ea, j\u00e1 recebeu o t\u00edtulo de patrim\u00f4nio Imaterial pelos anos dedicados ao ensino e dissemina\u00e7\u00e3o da cultura e arte da capoeira.","createTimestamp":{"date":"2019-11-02 10:42:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29926,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-02 11:05:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29926,"subsite":null,"emailPublico":"mitosemmovimentojeri@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9611-7689","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39387,"name":"Marcus Angaro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Marcus Angaro, 28 anos, carioca, erradicado no nordeste h\u00e1 18 anos. Autodidata, fundou o projeto Angaro de artes e circo livre com cunho pirot\u00e9cnico. Baseando seu estilo no malabarismo teatral, Angaro j\u00e1 participou do 6\u00b0 Festival Internacional de Circo do Cear\u00e1 (2019), de duas conven\u00e7\u00f5es Brasilieiras de Malabarismos e Circo (2017 -2020) , dos principais festivais de musica eletr\u00f4nica do Pa\u00eds.","longDescription":"\u00b0 PORTF\u00d3LIO\nOPOSTOS DE MALABARISMOS\n\u00b0 Projeto Opostos em o Circulo de Fogo - 2012 - BA\n\u00b0 Arakatu Moove - BA - 2012\n\u00b0 Arakatu Vagator - BA - 2012\n\u00b0 Tzoolink - BA - 2012\n\u00b0 Avatar Music Festival - BA - 2012\n\u00b0 Aurora 12 - BA - 2012\n\u00b0 Projeto Pirilampo - BA - 2013\n\u00b0 Virada Cultural Cacaueira - BA - 2013\nPROJETO ANGARO\nCOMO ARTISTA RESIDENTE\nPer\u00edodo de 2014 a 2017:\n\u00b0 Pulsar Dis \u00b0 Pulsar Disco Club - BA - Artista Residente\n\u00b0 Teatro do Morro - BA - Artista Residente\nPer\u00edodo de 2017 a 2020:\n\u00b0 Caf\u00e9 Jeri - CE - Artista Residente\nFESTIVAIS & EVENTOS\n. 2016\n\u00b0 Ressonar Festival - BA - 2016\n\u00b0 Terra em Transe 3 - BA - 2016\n. 2017\n\u00b0 Aurora 15 - BA - 2017\n\u00b0 Pulsar Festival 3 - MG - 2017\n\u00b0 Insight Festival - GO - 2017\n\u00b0 18\u00b0 Conven\u00e7\u00e3o Brasileira de M. e Circo - GO - 2017\n\u00b0 F.A.K 18 anos - DF - 2017\n\u00b0 Orbital Music Experience - CE - 2017\n\u00b0 Andromeda Festival - PI - 2017\n. 2018\n\u00b0 Orbital Music Experience - CE - 2018\n\u00b0 B.U.G. Open Air - CE - 2018\n\u00b0 Shambala - CE - 2018\n\u00b0 Alien Paradise - CE - 2018\n. 2019\n\u00b0 Caldeir\u00e3o do Huck - Rede Globo - RJ - 2019\n\u00b0 Festival Internacional de Circo do Ce - CE - 2019\n\u00b0 Orbital Music Experience - CE - 2019\n\u00b0 B.U.G. Open Air - RN - 2019\n\u00b0 Hemera - RN - 2019\n\u00b0 Shambala - CE - 2019\n\u00b0 Zhiom - CE - 2019\n\u00b0 Fellini Beach Club - CE - 2019\n. 2020\n\u00b0 Conven\u00e7\u00e3o Brasileira de Malabarismos e Circo - CE - 2020\n\u00b0 Fellini Beach Club - CE - 2020\n\u00b0 B.U.G - RN - 2020\n\u00b0 ElementFestival - CE - 2020\n\u00b0 Jeri LongboardFestival - CE - 2020","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 05:52:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32808,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 15:44:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32808,"subsite":null,"emailPublico":"angaro.cultura@gmail.com","site":"http:\/\/www.instagram.com\/marcus.angaro","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Circo","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39727,"name":"Giuliano Eriston Freitas Matos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Multi-instrumentista, cantor e compositor","longDescription":"Auto-didata; toca viol\u00e3o, cavaquinho, guitarra, baixo el\u00e9trico, flauta, sax; canta e comp\u00f5e can\u00e7\u00f5es, pe\u00e7as pra viol\u00e3o e temas instrumentais.","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 15:28:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33088,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-14 16:00:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33088,"subsite":null,"emailPublico":"giulianoeriston@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99712-2184","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ardomundo\/","instagram":"@giulianoeriston","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40055,"name":"H\u00e9ryka Lima Martins","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Uma simples mulher de pele preta, uma alma corajosa que al\u00e9m de sonhar, faz do Cear\u00e1 seu lar.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 16:38:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33379,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 22:23:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33379,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Cultura Popular","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40426,"name":"Marcus Vin\u00edcius Freitas Matos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Multi-instrumentista e compositor.","longDescription":"Nasci no munic\u00edpio de Bela Cruz, no estado do Cear\u00e1, e desde muito pequeno, por influ\u00eancia do meu pai, meu contato com a m\u00fasica \u00e9 frequente e prol\u00edfero. Comecei tocando viol\u00e3o aos 6 anos, depois tive contato com a bateria, aos 9, que, por longo per\u00edodo, foi meu instrumento de paix\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, imergi profundamente no universo dos ritmos e, na tentativa de me encaixar mais perfeitamente a eles, fui explorando diversos instrumentos percussivos, assim tamb\u00e9m fui desenvolvendo t\u00e9cnica e intimidade com a percuss\u00e3o no geral; entre eles, com muito estudo e dedica\u00e7\u00e3o, o pandeiro transformou-se na minha bateria \"port\u00e1til\"; o pandeiro \u00e9 o instrumento que mais toco no projeto Samba da B\u00ean\u00e7\u00e3o, em Jericoacoara. O desejo de tocar v\u00e1rios instrumentos -- tamb\u00e9m toco baixo e clarinete -- surgiu da necessidade de explorar campos harm\u00f4nicos, r\u00edtmicos e mel\u00f3dios para ter conhecimento mais amplo da m\u00fasica e, assim, ter mais ferramentas para as minhas composi\u00e7\u00f5es. Atualmente resido em Jericoacoara, lugar que vivo h\u00e1 mais de 10 anos. Participo do Festival Choro Jazz desde a primeira edi\u00e7\u00e3o (atualmente com o projeto \"Orquestra das Areias\", regido pelo maestro Arismar do Esp\u00edrito Santo), assim como toco semanalmente em projetos da vila como o Mistura Fina, o Forr\u00f3 de Tr\u00e1s da Igreja e, como j\u00e1 mencionado, o Samba da B\u00ean\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o projetos art\u00edsticos tradicionais da vila de Jericoacoara.  Tamb\u00e9m dou aulas particulares de bateria e percuss\u00e3o desde os 15 anos de idade.","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:26:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33699,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 21:09:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33699,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47956,"name":"Valdenor Silva de Almeida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.95249122253104","longitude":"-40.4767870903015"},"shortDescription":"Mestre Piauhy\n\n O come\u00e7o de tudo foi 05\/07\/1988 em Picos - Pi \n  com Mestre Joaquim Rodrigues \n\n   Iniciado capoeira angola em S\u00e3o luis - Maranh\u00e3o  2000 na escola de capoeira angola corti\u00e7o do Abelha, pelo Mestre Abelha.\n\nAtuando desde 2002 Em Jericoacoara - Cear\u00e1 pela orienta\u00e7\u00e3o de \nMestre Augusto Janu\u00e1rio.\n \n Instrutor de Kong-fu e Defesa Pessoal especializada \npelo professor Walter Lee.","longDescription":"Nossas aulas e eventos manifesta\u00e7\u00f5es Afro-cultural.  capoeira angola, tambor de crioula e Samba de Roda.\ntodos eventos j\u00e1 realizados em Jijoca de Jericoacoara ao longo dos anos, com apoio da iniciava privada","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 19:40:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39978,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-02 11:44:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39978,"subsite":null,"endereco":"zona rural, 1908, Pra\u00e7a da Igreja, Baixio, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Bairro":"Baixio","En_Nome_Logradouro":"zona rural","En_Num":"1908","En_Complemento":"Pra\u00e7a da Igreja","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","emailPublico":"cicaac_mestrepiauhyceara@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98802-1357","children":[],"spaces":[2205],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53434,"name":"Ricardo Lisboa Leit\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-2.8976989","longitude":"-40.4502604"},"shortDescription":"Ricardo Lisboa artista plastico, conhecido como Lisboa, pinto telas e paineis. ","longDescription":"Sou artista plastico h\u00e1 mais de 20 anos, pinto telas e paineis paisagisticos. Sou conhecido entre os municipios ao redor como Lisboa meu sobrenome e nome artistico.","createTimestamp":{"date":"2020-08-31 09:21:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44398,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-31 10:01:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44398,"subsite":null,"emailPublico":"rlisboa.t@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99933-2353","endereco":"Rua Nazar\u00e9 Vasconcelos, 1768, vizinho a pousada Gincoara, centro, 62598-000, Jijoca de Jericoacoara, CE","En_CEP":"62598-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Jijoca de Jericoacoara","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Nazar\u00e9 Vasconcelos","En_Num":"1768","En_Complemento":"vizinho a pousada Gincoara","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53575,"name":"Geovanni Pereira Garcia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Circense, Performer.","longDescription":"Artista Circense, Performer.","createTimestamp":{"date":"2020-09-01 11:34:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44524,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-09 20:32:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44524,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/giovanni.fireperformer\/","emailPublico":"giovapereirag@icloud.com","telefonePublico":"(88) 98133-6630","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["circo","performance","malabares"],"area":["Arte de Rua","Artes Visuais","Circo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56223,"name":"Maria Vania Sobrinho da Rocha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"atual presidente da associa\u00e7\u00e3o","longDescription":"Vania monitora de trabalhos infantis e professora de capoeira infantil, est\u00e1 presente na associa\u00e7\u00e3o desde o ano de 1995","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 11:04:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5753,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 09:19:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6293,"user":5753,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARA\u00da","geoMicrorregiao_cod":"LITORAL DE CAMOCIM E ACARAU","geoMunicipio":"JIJOCA DE JERICOACOARA","geoMunicipio_cod":"JIJOCA DE JERICOACOARA","children":[11565],"spaces":[446],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Negra"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]