[{"id":6538,"name":"Francisco Juarez Gomes da Silv Juarez Gomes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4142906","longitude":"-39.0303806"},"shortDescription":"Musico, multi instrumentista, poeta, compositor, desenvolvo um trabalho musical autoral e cover na cidade  de Paracuru CE ","longDescription":"Musico, compositor","createTimestamp":{"date":"2016-05-23 19:55:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5939,"updateTimestamp":{"date":"2016-05-23 19:55:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5939,"subsite":null,"emailPublico":"jug1775@yahoo.com.br","endereco":"av  Antonio Sales, 127 , centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"av  Antonio Sales","En_Num":"127","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7345,"name":"Marcos Jos\u00e9  Pinto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4142906","longitude":"-39.0303806"},"shortDescription":"Marcos Pinto nasceu em Amontada, no Cear\u00e1, em 1974. Descendente de pais Cearenses, que residiam em uma vila tranquila na regi\u00e3o do interior do Cear\u00e1. Desde muito jovem, recebeu um impulso para explorar suas habilidades manuais, e o desenho e a pintura se mostraram o caminho mais prazeroso para ele.","longDescription":"Marcos Pinto nasceu em Amontada, no Cear\u00e1, em 1974. Descendente de pais Cearenses, que residiam em uma vila tranquila na regi\u00e3o do interior do Cear\u00e1. Desde muito jovem, recebeu um impulso para explorar suas habilidades manuais, e o desenho e a pintura se mostraram o caminho mais prazeroso para ele, Marcos Pinto procurou uma escola e fez um curso de Desenho Art\u00edstico e Pintura. Com seu aprendizado agregou valores na pintura, e com os mais variados tons de luz e sombra deram vida a suas telas.\nNo ano de 1995, resolveu por si mesmo mudar-se para o estado de S\u00e3o Paulo, e aprofundou os seus conhecimentos visitando galerias de artes, pesquisando a hist\u00f3ria da pintura atrav\u00e9s dos livros dos museus, em 1997 come\u00e7ou a expor suas primeiras telas na pra\u00e7a da Rep\u00fablica, em S\u00e3o Paulo, produzia paisagens, natureza morta, e animais com um realismo impressionante. Essa influ\u00eancia o acompanharia por muito tempo, at\u00e9 anos mais tarde, adotar o que chama de realismo profundamente controlado.","createTimestamp":{"date":"2016-07-27 21:30:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6518,"updateTimestamp":{"date":"2016-07-29 20:11:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6518,"subsite":null,"site":"http:\/\/galeriamadri.wix.com\/marcospinto","emailPublico":"pinturarealista@bol.com.br","telefonePublico":"(85) 98941-8926","endereco":"rua Raimunda Pessoa de Farias, 06, Casa, Maleitas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"rua Raimunda Pessoa de Farias","En_Num":"06","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"Maleitas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8045,"name":"Fl\u00e1vio Sampaio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40900572103226","longitude":"-39.0304327011108"},"shortDescription":"Artista da Dan\u00e7a\nProfessor\nDiretor\nProdutor Cultural","longDescription":"Envolvido com o teatro desde 1971, acumula 49 anos de experi\u00eancias no palco e 36 anos no ensino da dan\u00e7a. \nAluno do Curso de Arte Dram\u00e1tica da Universidade Federal do Cear\u00e1 foi um dos fundadores do Grupo Grita de Teatro e fez participa\u00e7\u00e3o no filme O Homem de Papel, do diretor Carlos Coimbra.\nEstudou na Escola de Dan\u00e7as Cl\u00e1ssicas do Sesi-CE, com Dennis Gray e Jane Blauth. Sua forma\u00e7\u00e3o profissional foi realizada no Theatro Municipal do Rio de Janeiro com Tatiana Leskova e Jorge Garcia. Aperfei\u00e7oou-se no Brasil e na Europa com: Ferek Havas, Hilary Cathourigt, Jean-Yves Lormeau, Azari Plisetsky e Desmond Doyle.\nEstudou metodologia Vaganova com Nina Sperantskaya - Bailarina principal do Ballet Bolshoi e Andrey Smirnov - Professor da Escola Coreogr\u00e1fica de Moscou.\nBailarino do Teatro Gua\u00edra de Curitiba e do Theatro Municipal do Rio de Janeiro, apresentou-se em coreografias de William Dollar, Frederick Asthton, Oscar Araiz, Enrique Martinez, Milko Sparemblek, Arthur Mitchell, Maurice B\u00e8jart, John Cranko, Michel Fokine e Marius Petipa. Trabalhou com importantes diretores, como: Franco Zeffirelli, Geanne Ratto, Yurek Lazovski, M\u00e1rcia Hayd\u00e9e, Dalal Achcar, Sergio Brito, entre outros.\nProfessor do Corpo de Ballet do Theatro Municipal do Rio de Janeiro, da Escola do Teatro Bolshoi no Brasil, do Curso de Dan\u00e7a da UniverCidade-RJ e de diversas companhias no Brasil, Pol\u00f4nia, Alemanha, Su\u00ed\u00e7a, Fran\u00e7a, Portugal e Cabo Verde. \nCoordenador do Curso de Dan\u00e7a da Universidade Gama Filho, Diretor do Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Coordenador do Curso T\u00e9cnico em Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\nPromoveu cursos de qualifica\u00e7\u00e3o para professores em diversas Universidades Brasileiras, na Escola de Dan\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, na Escola de Dan\u00e7a do Teatro Gua\u00edra, no Festival de Dan\u00e7a de Joinville, no Curso de Mestrado da Escola Superior de Dan\u00e7a do Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa e na Escola de Dan\u00e7a do Curso de Motricidade Humana da Universidade de Lisboa.\nConvidado da Plataforma Brasileira para os \"Reencontres Coreographiques de Seine-Saint-Dennis\" de 1999 e 2001.\nJ\u00fari das Olimp\u00edadas McDonald's de Ballet e do Festival de Dan\u00e7a de Joinville..\nAssistente do curador Ismael Ivo, no projeto \u201cArchenalle della Danza \u201d, da Bienal Internacional de Arte Contempor\u00e2nea de Veneza.\nAutor dos livros: \u201cBallet Essencial\u201d e \u201cBal\u00e9 Passo a Passo\u201d, sobre o ensino da dan\u00e7a cl\u00e1ssica e co-autor de \"Cear\u00e1 de Corpo e Alma\", \"Li\u00e7\u00f5es de Dan\u00e7a 2\", \"A Dan\u00e7a Cl\u00e1ssica - dobras e extens\u00f5es\" e \"A Dan\u00e7a da Rede - As Redes da Dan\u00e7a\".\nConsultor art\u00edstico do Minist\u00e9rio da Cultura de Cabo Verde para a cria\u00e7\u00e3o do Cabo Verde Ballet Nacional e da Escola Nacional de Dan\u00e7a de Cabo Verde. \nFoi o idealizador do \u201cProjeto Dan\u00e7ar Paracuru\u201d, que re\u00fane a Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, a Mostra Paracuru de Dan\u00e7a e a Paracuru Cia. de Dan\u00e7a.\nRecebeu da Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Cultural o premio Rumos Educa\u00e7\u00e3o 2011\\2012.\n.\nCRONOLOGIA\n\n2000 \/2020 - Diretor Art\u00edstico da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.\n2016 \/2020 - Professor convidado do Festival de Dan\u00e7a de Joinville.\n2014 \/ 2016 - Consultor Art\u00edstico do Minist\u00e9rio da Cultura de Cabo Verde.\n2014 \/ 2016 - Professor Residente do Cabo Verde Ballet Nacional.\n2003 \/ 2016 - Diretor da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.\n2012 \/ 2013 - Coordenador do Curso T\u00e9cnico em Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2002 \/ 2003 - Professor da Escola do Teatro Bolshoi no Brasil.\n1999 \/ 2001 - Coordenador do Curso de Dan\u00e7a da Universidade Gama Filho.\n1999 \/ 2001 - Diretor Art\u00edstico da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n1999 \/ 2001 - Diretor do Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n1993 \/ 1998 - Maitre de Ballet do Theatro Municipal do Rio de Janeiro.\n1994 \/ 1998 - Professor do Curso de Licenciatura em Dan\u00e7a da UniverCidade-RJ.\n1992 \/ 1994 - Diretor Assistente do Bal\u00e9 da Cidade de Niter\u00f3i.\n1988 \/ 1992 - Professor da Escola Estadual de Dan\u00e7as Maria Olenewa.\n1978 \/ 1988 - Bailarino do Corpo de Baile do Theatro Municipal do Rio de Janeiro.\n1977 - Bailarino do Bal\u00e9 do Teatro Gua\u00edra.\n1974 \u2013 Inicia seus estudos de dan\u00e7a com Dennis Gray e Jane Blauth \u2013 SESI-CE\n1973 \u2013 Cal\u00edgula, de Albert Camus. Teatro Universit\u00e1rio. Dire\u00e7\u00e3o Luis Carlos Matos e cen\u00e1rios de Fausto Nilo.\n1972 \/1973 \u2013 Curso de Arte Dram\u00e1tica da Universidade Federal do Cear\u00e1 \u2013 CAD\n1971 \u2013 Em 17 de dezembro estr\u00e9ia no teatro com Tino Destino. Teatro da R\u00e1dio Iracema. Dire\u00e7\u00e3o Kleber Ventura.\n\n.","createTimestamp":{"date":"2016-09-22 14:07:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 13:13:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7118,"subsite":null,"emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 99201-5722","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Moreira Lima","En_Num":"72","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Paracuru","endereco":"Rua Raimundo Moreira Lima, 72, casa, Centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","En_Complemento":"casa","children":[8072,8076,8221,8900,9022,9641,10108,12131,12201,18964,33669],"spaces":[824,865,871,872,878,879,881,1046],"projects":[1196],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8072,"name":"F\u00f3rum de Cultura de Paracuru","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40624257542433","longitude":"-39.0270638465881"},"shortDescription":"Organiza\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria","longDescription":"O F\u00f3rum de Cultura de Paracuru, \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria que re\u00fane artistas e produtores culturais da cidade, com o objetivo de contribuir na formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas e de novas a\u00e7\u00f5es e est\u00e9ticas para as artes c\u00eanicas.","createTimestamp":{"date":"2016-09-23 13:54:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 17:45:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(86) 99201-5722","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Patrim\u00f4nio Imaterial","Arte de Rua","Artes Visuais","Audiovisual","Circo","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Direito Autoral","Dan\u00e7a","Design","Educa\u00e7\u00e3o","Economia Criativa","Fotografia","Literatura","M\u00fasica","Meio Ambiente","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Material","Teatro","Gest\u00e3o Cultural","Cultura LGBT","Turismo","Arquitetura-Urbanismo","Artesanato","Cultura Ind\u00edgena","Gastronomia"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8076,"name":"Paracuru Cia de Dan\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40617831612975","longitude":"-39.0273642539978"},"shortDescription":"Companhia de Dan\u00e7a Contemporanea, fundada em 2000 \ncom dire\u00e7\u00e3o do bailarino Fl\u00e1vio Sampaio","longDescription":"A Paracuru Companhia de Dan\u00e7a busca compor seus trabalhos com ideais c\u00eanicos que traduzam as rela\u00e7\u00f5es interpessoais dos jovens e o contexto onde ele est\u00e1 inserido atrav\u00e9s de v\u00ednculos de for\u00e7as, afetos e potencias de afirma\u00e7\u00e3o de vida, visando provocar deslocamentos conceituais em outros modos de percep\u00e7\u00e3o, levando em conta a cultura e as refer\u00eancias est\u00e9ticas de seus integrantes como forma de manter sua personalidade art\u00edstica.\nNesta abordagem, a Paracuru Cia de Dan\u00e7a est\u00e1 sempre em processo de percep\u00e7\u00f5es, cogni\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es mediadas em sua rela\u00e7\u00e3o com o mundo.  Apresenta-se como processo e produto hist\u00f3rico resultante de conquistas evolutivas e conex\u00f5es efetuadas atrav\u00e9s do tempo. \nCriada em 2000, por um grupo de jovens da cidade e dirigida pelo bailarino Fl\u00e1vio Sampaio, em 2003 come\u00e7ou a apresentar-se regularmente, circulando com seu repert\u00f3rio constru\u00eddo por diferentes core\u00f3grafos.\n\nPARACURU CIA. DE DAN\u00c7A  \n\nDIRE\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA\nFl\u00e1vio Sampaio\n\nENSAIOS\nJocasta de Castro\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE PALCO\nEduardo Teixeira\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nAlex Santiago\n\nBAILARINOS\nJamerson Renan\nLairton Freitas\nPriscila Castro\nNatanny Dheinny\nMiliane Moura\nRochele Conde\nRom\u00e1rio Santiago\nWalef Rocha\n\nCORE\u00d3GRAFOS RESIDENTES\nAdriano Ara\u00fajo \nWanderson de Sousa\nAlex Santiago\nJamerson Renan \n\nCORE\u00d3GRAFOS CONVIDADOS\nIvaldo Mendon\u00e7a \/ Deborah Colker Companhia de Dan\u00e7a \nHenrique Rodovalho \/ Quasar Companhia de Dan\u00e7a\nM\u00e1rcio Slam \/ Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1\nDominique Bagouet \/ Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a \nCl\u00e1udio Bernardo \/ Cia. As Palavras \u2013 B\u00e9lgica\nAirton Rodrigues \/  Bal\u00e9 Gua\u00edra\nJorge Garcia  \/ Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo\nFabrice Ramalingon \/ Montpellier Dance - Fran\u00e7a\n\nPROFESSORES CONVIDADOS\nAnne Cecilli Massoni \/ Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a.\nAndr\u00e9a Bardawil \/ Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\nCarlos Simioni \/ Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP.\nC\u00e1ssia Navas \/ Universidade de Campinas-SP.\nCatherine Legrand \/ Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a.\nDaniele Flor \/ Bal\u00e9 da Cidade de Natal.\nF\u00e1bio Giorgio \/ SEBRAE \u2013 Cear\u00e1.\nIrene Orazem \/ Theatro Municipal do Rio de Janeiro\nIsabelle Pitta \/ Universidade Federal de Alagoas.\nJulie Nioche \/ Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a. \nLia Rodrigues \/ Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues.\nMarcos Campos \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nMarisa Bucoff - Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo.\nMartin Heslop \/ Instituto Laban de Londres.\nMateo Molles \/ Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica.\nMichele Latini  \/ Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a.\nMinna Touvinen \u2013 Finl\u00e2ndia.\nNora Esteves \/ Theatro Municipal do Rio de Janeiro.\nPaula \u00c1guas \/ UniverCidade - Rio de Janeiro.\nPaulo Caldas \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nRegina Advento \/ Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha.\nRegina Miranda \/ Instituto Laban de Nova York.\nRosa Primo \/ Universidade Federal do Cear\u00e1. \nRooselvet Pimenta \/ Bal\u00e9 Cidade de Natal. \nSylvain Prunenec \/ Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a.\nSteven Happer \u2013 Su\u00ed\u00e7a, Rio de Janeiro. \nSilvina Szperling \/ Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina.\nThereza Rocha \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nToulla Limniaios \/ Goethe Institute - Berlim - Alemanha.\nVanilton Lakka \/ Universidade Federal da Bahia.\nVera Arag\u00e3o \/ Teatro Municipal do Rio de Janeiro.\n\nPRINCIPAIS APRESENTA\u00c7\u00d5ES\n2007 \u2013 Primeira apresenta\u00e7\u00e3o na Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2008 \u2013 Primeira turn\u00ea Norte\/Nordeste.\n2009 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o na abertura oficial da Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2010 \u2013 Teatro Nacional de Praia\/Rep\u00fablica de Cabo Verde.\n2010 \u2013 Teatro Deodoro - Macei\u00f3.\n2011 \u2013 Teatro Santa Rosa - Jo\u00e3o Pessoa.\n2011 \u2013 Teatro Alberto Maranh\u00e3o - Natal.\n2012 \u2013 Teatro Ita\u00fa - S\u00e3o Paulo.\n2012 \u2013 Teatro Santa Isabel - Recife.\n2013 \u2013 Teatro Arthur Azevedo - S\u00e3o Lu\u00eds.\n2013 \u2013 Teatro 4 de Setembro - Teresina.\n2013 \u2013 Teatro Cacilda Becker - Rio de Janeiro.\n2013 \u2013 Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia - Caen \/ Fran\u00e7a.\n2013 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o para o lan\u00e7amento do Cabo Verde Ballet Nacional \/ Cidade de Praia.\n2013 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o na RTP-TV \u00c1frica, com transmiss\u00e3o para todos os pa\u00edses de l\u00edngua lus\u00f3fona do Continente Africano. \n2014 \u2013 Apresenta\u00e7\u00f5es no projeto \u201cLes Berges\u201d, Museu D\u2019 Orsay - Paris \/ Fran\u00e7a.\n2014 \u2013 Teatro Nacional - Cidade de Praia.\n2014 \u2013 Mindelo \/ S\u00e3o Vicente.\n2015 \u2013 Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2015 \u2013 Viladan\u00e7a - Teatro Vila Velha \u2013 Salvador.\n2015 \u2013 Anivers\u00e1rio de 40 anos de Independ\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde \/ Est\u00e1dio Nacional - Cidade de Praia.\n2016 \u2013 Mostra Paracuru de Dan\u00e7a.\n2016 \u2013 Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 \u2013 Par em Par.\n2017 - Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n2018 - Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 - Par em Par\n2018 - Teatro Avenida - SESC Parna\u00edba.\n2018 - Festival Vida e Arte.\n2019 - X Semana de Dan\u00e7a Cariri.\n2019 - Teatro Avenida - SESC Parna\u00edba. \n2019 - Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\nREPERT\u00d3RIO\n2003 - FRAGMENTOS DA LUA - \nCria\u00e7\u00e3o: M\u00e1rcio Slam\n2004 - OUTROS MARES - \nCria\u00e7\u00e3o: Adriano Ara\u00fajo\n2005 - FOLGAN\u00c7A - \nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n2005 - 12`37`` - \nCria\u00e7\u00e3o: Henrique Rodovalho\n2006 - POR UM FIO - \nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n2007 - DOIS PONTOS - \nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n2008 - MULHERES - \nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n2009 - CONFLITOS -\nCria\u00e7\u00e3o: Adriano Ara\u00fajo\n2010 - LUZ - \nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n2011 - SO SCHNELL - \nCria\u00e7\u00e3o: Dominique Bagouet\nRemontagem: Catherine Legand (Les Carnets Bagouet)\n2013 - PARABACH - \nCria\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Bernardo\n2015 - BAR BARO - \nCria\u00e7\u00e3o: Airton Rodrigues\n2016 \u2013 PRAIA DAS ALMAS - \nCria\u00e7\u00e3o: Jorge Garcia\n2017 - CINCO CAN\u00c7\u00d5ES PARA UM CORA\u00c7\u00c3O VAGABUNDO\nCria\u00e7\u00e3o Coletiva\n2018 - DOCE\nCria\u00e7\u00e3o: Fabrice Ramalingon\n2019 - PARA QUE EU N\u00c3O ME ESQUE\u00c7A\nCria\u00e7\u00e3o: Ivaldo Mendon\u00e7a\n.","createTimestamp":{"date":"2016-09-23 14:45:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:19:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 9201-5722","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8208,"name":"Alex Santiago","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4064460631622","longitude":"-39.0273159742355"},"shortDescription":"Diretor de Cultura de Paracuru\nMembro do Colegiado Setorial de Dan\u00e7a.\nDiretor de Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste - Ce\nDiretor da Mostra de Dan\u00e7a Ciclos - Ce\nProfessor da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru - Ce\nBailarino da Paracuru Cia. de Dan\u00e7a - Ce\nCoordenador de Projetos da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o.","longDescription":"ALEX SANTIAGO    \nBailarino \nProdutor Cultural \n \t\n \n \nFORMA\u00c7\u00c3O:  \t \n \n\u2022\tEstudou dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2000 a 2014. \n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como:  \nAnne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a);  \nCarlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP);  \nC\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP);  \nCintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra);  \nCatherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a);  \nDudude Herrmann (Belo Horizonte);  \nJulie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a);  \nLia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues);  \nMarisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo);  \nMartin Heslop (Instituto Laban de Londres);  \nMateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica);  \nMichafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a);  \nMinna Touvinen (Finl\u00e2ndia);  \nNora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro);  \nPaula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro);  \nPaulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1);  \nRegina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha);  \nRegina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York);  \nRosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1);  \nSylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a);  \nSteven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro);  \nSilvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina);  \nThereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);   \nToulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha);  \nVanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia);  Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro). \n \n \n\n\n\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL:   \n \n\u2022\tBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a \u2013 2000\/2014. \n\u2022\tAssessor T\u00e9cnico da Secretaria de Turismo e Cultura de Paracuru \u2013 2012 a 2016. \n\u2022\tDiretor do Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste -  \n\u2022\tDiretor da Mostra de Dan\u00e7a Ciclos \u2013  \n\u2022\tDiretor Art\u00edstico da Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru -  \n\u2022\tProfessor da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru \u2013  \n\u2022\tCoordenador de Projetos da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o \u2013 2014 a 2016 \n\u2022\tAssessor da Secretaria de Cultura de Tabuleiro do Norte para a implanta\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Cultura -  \n\u2022\tDiretor de Cultura do Mun\u00edcipio de Paracuru \u2013 2018 a 2020\n \nPRODU\u00c7\u00d5ES:  \t \n \n\u2022\tCarnaval de Paracuru \u2013 2013 a 2016\/2018 e 2019. \n\u2022\tR\u00e9veillon de Paracuru \u2013 2013 a 2016\/2018 e 2019\n\u2022\tSemana Santa \u2013 Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru - 2009 a 2020. \n\u2022\tDia Mundial da Dan\u00e7a, 2013 a 2020. \n\u2022\tLitoral Feito a M\u00e3o - 2014 \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Festejos Juninos (etapa Paracuru) 2013\/2015\/2019 e 2020. \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Festejos Juninos (etapa regional) 2013\/2015 e 2019. \n\u2022\tMostra de Dan\u00e7a de Paracuru \u2013 2013 a 2020. \n\u2022\tFeira Gastron\u00f4mica - Camar\u00e3o na Cal\u00e7ada \u2013  \n\u2022\tFesta de S\u00e3o Pedro (festa do pescador) -  \n\u2022\tArticula\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o do Interior Bienal Internacional de Dan\u00e7a edi\u00e7\u00f5es de 2005 a 2020 \n\u2022\tProdu\u00e7\u00e3o e Articula\u00e7\u00e3o da III Confer\u00eancia de Cultura de Paracuru. \n\u2022\tArticulador do Roteiro Costa dos Ventos representando o Munic\u00edpio de Paracuru (em parceria com o Sebrae). \n\u2022\tIdealiza\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Festejos Natalinos \u2013 Sopro de luz 2013 e 2014. \n\u2022\tArticula\u00e7\u00e3o do Festival Internacional de Circo do Ceara \n\u2022\tIdealiza\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o do Projeto Palco (festival de Bandas) \n\u2022\tFesta da Padroeira \n\u2022\tCavalgada de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios \n\u2022\tArticula\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica e Cultural da Semana do Munic\u00edpio \n\u2022\tArticulador da Cria\u00e7\u00e3o por lei municipal do Dia Municipal da Dan\u00e7a de Paracuru.\n \n \n\n\n\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES:  \t \t \n \n\u2022\tPresidente do Conselho Municipal de Politica Cultural de Paracuru \n\u2022\tRepresentante do Ceara no Colegiado Nacional de Dan\u00e7a, \u00f3rg\u00e3o que comp\u00f5e o Conselho Nacional de Cultura. \n\u2022\tSemin\u00e1rio Internacional de Sistemas de Cultura \u2013 Bras\u00edlia \n\u2022\tSemin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstico e Cultural  - Bras\u00edlia  \n\u2022\tProponente do Projeto Rede de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 2018 e 2019\n \n \n \n \n","createTimestamp":{"date":"2016-10-05 18:34:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7253,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-10 19:59:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7253,"subsite":null,"emailPublico":"seteoitofazercultural@gmail.com","endereco":"Boca do Po\u00e7o, s\/n, terreo, carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Boca do Po\u00e7o","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"terreo","En_Bairro":"carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","site":"https:\/\/www.facebook.com\/","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[890],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[639],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8221,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40626399518823","longitude":"-39.0272096917033"},"shortDescription":"A Institui\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o civil sem fins lucrativos, filantr\u00f3pica, de car\u00e1ter cultural, educativa e social, com os objetivos de constru\u00e7\u00e3o de modelos de desenvolvimento humano, em beneficio das classes populares, no \u00e2mbito da educa\u00e7\u00e3o, arte, cultura, sa\u00fade, meio ambiente e justi\u00e7a.","longDescription":"Criada em 2000 para fomentar a arte em sua forma\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, pensamento, frui\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o a Institui\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o civil sem fins lucrativos, filantr\u00f3pica, de car\u00e1ter social, cultural e educativa, com os objetivos de constru\u00e7\u00e3o de modelos de desenvolvimento humano, em beneficio das classes populares, no \u00e2mbito da educa\u00e7\u00e3o, arte, cultura, sa\u00fade, meio ambiente e justi\u00e7a, isenta de quaisquer preconceitos ou discrimina\u00e7\u00f5es seja de ra\u00e7a, credo religioso, cor ou pol\u00edtica, quer em suas atividades e objetivos sociais, quer entre os componentes de seu quadro associativo.\nSeu quadro social \u00e9 constitu\u00eddo por s\u00f3cios fundadores, s\u00f3cios efetivos e s\u00f3cios colaboradores e entre eles est\u00e3o os 10 jovens que deram inicio ao Projeto Dan\u00e7ar Paracuru e representantes da sociedade civil. \nTem como finalidade mobilizar os diferentes setores da sociedade civil organizada para a cria\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es que visem modificar as condi\u00e7\u00f5es de exist\u00eancia de popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de car\u00eancia ou risco, proporcionar, atrav\u00e9s de atividades vinculadas \u00e0s artes, o enriquecimento das viv\u00eancias infantis das crian\u00e7as e adolescentes e reelabora\u00e7\u00e3o de suas identidades, promover e realizar publica\u00e7\u00f5es de trabalhos escritos e audiovisuais, semin\u00e1rios, cursos, debates, confer\u00eancias e congressos sobre a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de car\u00eancia ou risco, principalmente, em crian\u00e7as e adolescentes, e tem\u00e1tica espec\u00edfica de interesse da institui\u00e7\u00e3o, destinada a entidade e profissionais dedicados ao assunto e interessados em geral e contribuir para a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es e materiais destinados a divulga\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre os trabalhos da institui\u00e7\u00e3o.\nA Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o mant\u00e9m assento no Conselho de Pol\u00edticas P\u00fablicas Culturais do Munic\u00edpio de Paracuru; no COMDICA; no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social; promove o F\u00f3rum de Cultura de Paracuru, um de seus associados \u00e9 o delegado do Estado do Cear\u00e1 no Colegiado de Dan\u00e7a do Conselho Nacional de Cultura. \nMantenedora do Projeto Dan\u00e7ar Paracuru, Pont\u00e3o de Cultura Terceira Margem, apoia  a Escola de Dan\u00e7a de Paracuru desde 2003, a Mostra Paracuru de Dan\u00e7a, que acontece desde 2002 e a Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde o ano 2000. \nA Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o j\u00e1 estabeleceu parcerias com a Prefeitura Municipal de Paracuru; Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1; Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \u2013 Funarte; Minist\u00e9rio da Cultura;  Minist\u00e9rio da Cultura da Rep\u00fablica de Cabo Verde; Coelce; Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Cultural; O Botic\u00e1rio; Banco do Nordeste do Brasil; Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar; Funda\u00e7\u00e3o Festival de Dan\u00e7a de Joinville; Ecoa Sobral; Media Grup Medweth GmbH \u2013 Su\u00ed\u00e7a, FIA e com a Petrobr\u00e1s atrav\u00e9s de tr\u00eas projetos: Programa Petrobr\u00e1s Fome Zero, Programa Petrobr\u00e1s Jovem Aprendiz e Projeto Dan\u00e7ar Paracuru.\nA C\u00e2mara Municipal de Paracuru aprovou projeto de lei, tornando a Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o \u201corganiza\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica\u201d do munic\u00edpio.\n.","createTimestamp":{"date":"2016-10-06 04:24:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 17:39:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 99201-5722","endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Arte de Rua","Audiovisual","Cultura Popular","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Leitura","Literatura","Meio Ambiente","Patrim\u00f4nio Imaterial","Fotografia"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8421,"name":"Miliane Moura ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4063282544771","longitude":"-39.0271282196045"},"shortDescription":"Bailarina\nProfessora de Dan\u00e7a","longDescription":"\u2022\tGraduada em Biologia pela Universidade Vale do Acara\u00fa.\n\u2022\tBailarina da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde a sua funda\u00e7\u00e3o em 1999, fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.\n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra); Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\n\u2022\tComo bailarina apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel - Recife, Teatro Arthur Azevedo \u2013 S\u00e3o Lu\u00eds, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, em Paris e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \n\u2022\tFez resid\u00eancia art\u00edstica no Lume Teatro \u2013 Universidade de Campinas e recebeu do Sindicato dos Artistas e T\u00e9cnicos Teatrais do Estado do Cear\u00e1 o premio \u201cProfissional do Ano - 2015\u201d.\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n2013 \/ 2016 \u2013 Coordenadora Pedag\u00f3gica da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.\n2013 \/ 2016 \u2013 Coordenadora da Escola de Dan\u00e7a do Educand\u00e1rio Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios.\n2008 \/ 2014 \u2013 Professora da Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo.","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 17:12:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7426,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 08:52:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7426,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8423,"name":"Natanny Dheinny","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40628541495166","longitude":"-39.0271282196045"},"shortDescription":"Bailarina\nProfessora de Dan\u00e7a\nFisioterapeuta","longDescription":"\u2022\tGraduada em Fisioterapia pelo Centro Universit\u00e1rio Christus.\n\u2022\tBailarina da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde a sua funda\u00e7\u00e3o em 1999, fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.\n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra); Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\n\u2022\tComo bailarina apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel - Recife, Teatro Arthur Azevedo \u2013 S\u00e3o Lu\u00eds, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, em Paris e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \n\u2022\tFez resid\u00eancia art\u00edstica no Lume Teatro \u2013 Universidade de Campinas e recebeu do Sindicato dos Artistas e T\u00e9cnicos Teatrais do Estado do Cear\u00e1 o premio \u201cProfissional do Ano - 2015\u201d.\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n2005 \/ 2016 \u2013 Professora da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.\n1999 \/ 2016 \u2013 Bailarina da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 17:28:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7428,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 12:16:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7428,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8424,"name":"Joab Tafarel Freitas Martins","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40638715882145","longitude":"-39.027047753334"},"shortDescription":"Bailarino, Professor de Dan\u00e7a, Produtor Cultural, Tecnico em Cultura, instrutor de Dan\u00e7a, Oficineiro e Educador artistico cultural","longDescription":"\u2022\tGraduado em Administra\u00e7\u00e3o pela Universidade Vale do Acara\u00fa.\u2022\tBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde 2013.\u2022\t Tecnico em Dan\u00e7a pelo projeto Jovem Aprendiz * Estudou na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, onde fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2003 a 2012.\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra);  Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\u2022\tComo bailarino apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel \u2013 Recife, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, na Fran\u00e7a (Paris e Caen) e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \u2022\tFez resid\u00eancia art\u00edstica no Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia - Fran\u00e7a e apresentou-se como bailarino convidado no espet\u00e1culo de comemora\u00e7\u00e3o dos 40 anos de Independ\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde.EXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL2014 \/ 2016 \u2013 Bailarino do Cabo Verde Ballet Nacional.2013 \/ 2016 \u2013 Secret\u00e1rio da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.2013 \/ 2016 \u2013 Bailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.2013 \/ 2016 \u2013 Professor da Escola de Dan\u00e7a do Educand\u00e1rio Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios.2013 \/ 2018 \u2013 Professor da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.2017 \/ 2018 - Tecnico em Cultura na Prefeitura Municipal de Paracuru","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 17:47:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7429,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 00:02:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7429,"subsite":null,"emailPublico":"joabtafarel@hotmail.com","En_CEP":"62680-000","En_Num":"604","En_Bairro":"Campo de Avia\u00e7\u00e3o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","endereco":"Rua Campos Torres, 29 , Torre, 62680-000, Paracuru, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Menino Jesus","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8425,"name":"Walef Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4063282544771","longitude":"-39.0272355079651"},"shortDescription":"Bailarino\nProfessor de Dan\u00e7a","longDescription":"\u2022\tGraduado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Fatene.\n\u2022\tFormado pelo Curso T\u00e9cnico em Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\n\u2022\tBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde 2013.\n\u2022\tEstudou na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, onde fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2003 a 2012.\n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra);  Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\n\u2022\tComo bailarino apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel \u2013 Recife, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, na Fran\u00e7a (Paris e Caen) e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \n\u2022\tFez resid\u00eancia art\u00edstica no Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia - Fran\u00e7a e apresentou-se como bailarino convidado no espet\u00e1culo de comemora\u00e7\u00e3o dos 40 anos de Independ\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde.\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n2014 \/ 2016 \u2013 Bailarino do Cabo Verde Ballet Nacional.\n2013 \/ 2016 \u2013 Bailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.\n2013 \/ 2015 \u2013 Bailarino Edisca","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 17:58:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7430,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-09 18:49:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7430,"subsite":null,"emailPublico":"walef.rocha@yahoo.com","En_CEP":"62680-000","En_Num":"95","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8426,"name":"Rom\u00e1rio Santiago","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40642464340234","longitude":"-39.0271496772766"},"shortDescription":"Bailarino\nProfessor de Dan\u00e7a","longDescription":"\u2022\tBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde 2013.\n\u2022\tEstudou na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, onde fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2003 a 2012.\n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra);  Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\n\u2022\tComo bailarino apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel \u2013 Recife, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, na Fran\u00e7a (Paris e Caen) e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \n\u2022\tApresentou-se como bailarino convidado no espet\u00e1culo de comemora\u00e7\u00e3o dos 40 anos de Independ\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde.\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n2014 \/ 2016 \u2013 Bailarino do Cabo Verde Ballet Nacional.\n2013 \/ 2016 \u2013 Bailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 18:09:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7431,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-16 16:44:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7431,"subsite":null,"emailPublico":"romariosantiago2c@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99613-8957","En_CEP":"62680-000","En_Bairro":"carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8429,"name":"Eduardo Teixeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40558927239623","longitude":"-39.0251541137695"},"shortDescription":"Produtor Cultural\nT\u00e9cnico de Ilumina\u00e7\u00e3o.  \nConselhos Culturais e Sociais \nGestor de Projetos Culturais e Sociais\nBailarino\nProfessor de Dan\u00e7a\nArte Educador\nOrientador Social","longDescription":"\u2022\tGraduado em Turismo e Meio Ambiente pela URCA.\n\u2022\tBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde 2000.\n\u2022\tEstudou na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, onde fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2003 a 2012.\n\u2022\tAtrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra);  Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1);  Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro).\n\u2022\tComo bailarino apresentou-se em diversos Estados Brasileiros, no Festival Internacional de Dan\u00e7a do Recife, Festival Internacional de Salvador, Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1, Teatro Vila Velha \u2013 Salvador, Teatro de Santa Isabel \u2013 Recife, Teatro Cacilda Becker \u2013 Rio de Janeiro, Teatro Ita\u00fa \u2013 S\u00e3o Paulo, na Fran\u00e7a (Paris e Caen) e na Rep\u00fablica de Cabo Verde. \n\nEXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL\n2000 \/ 2016 \u2013 Bailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a.\nProfessor Residente na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru\nProfessor e Facilitador nos projetos Mascultura na Escola e Mas Educa\u00e7\u00e3o\nDiretor de Palco da Paracuru Cia de Dan\u00e7a e Escola de Dan\u00e7a de Paracuru","createTimestamp":{"date":"2016-10-15 18:42:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7434,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 23:52:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7434,"subsite":null,"emailPublico":"eduardoteixeira09@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 98728-6474","En_CEP":"62680-000","En_Num":"193","En_Bairro":"Carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","endereco":"Rua Coronel Herc\u00edlio Morreira, 193 , Carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Herc\u00edlio Morreira","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8469,"name":"lucas matos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40648354774079","longitude":"-39.0273106098175"},"shortDescription":"BAILARINO","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 16:59:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7466,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 17:02:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7466,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8474,"name":"Rochele  Conde","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40611405683088","longitude":"-39.0268707275391"},"shortDescription":"Bailarina\nProfessora de Dan\u00e7a","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 17:30:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7470,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 17:32:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7470,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8475,"name":"Jocasta  Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4064460631622","longitude":"-39.0273320674896"},"shortDescription":"Bailarina\nProfessora de Dan\u00e7a\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 17:52:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7471,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 17:55:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7471,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8481,"name":"Priscila Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40636038411991","longitude":"-39.027214050293"},"shortDescription":"Bailarina da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-17 19:23:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7476,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-17 19:30:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7476,"subsite":null,"endereco":"Pedro Barroso Meireles, 175, T\u00e9rreo, Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Complemento":"T\u00e9rreo","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8603,"name":"Uillison Gardson","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40619973589508","longitude":"-39.0271496772766"},"shortDescription":"Bailarino do Cabo Verde Ballet Nacional","longDescription":"\u00c9 produtor cultural, artes\u00e3o e bailarino.\nBailarino da Paracuru Cia de Dan\u00e7a desde 2000. \u2022 Estudou na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, onde fez sua forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a com o Prof. Fl\u00e1vio Sampaio, de 2003 a 2012. \u2022 Atrav\u00e9s de cursos breves, oportunizados pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, estudou com professores de importantes institui\u00e7\u00f5es, como: Anne Cecilli Massoni (Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a); Andr\u00e9a Bardawil (Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1); Carlos Simioni (Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP); C\u00e1ssia Navas (Universidade de Campinas-SP); Cintia Napoli (Bal\u00e9 Gua\u00edra); Dora Manela (Ballet de Atlanta \u2013 USA); Catherine Legrand (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Dudude Herrmann (Belo Horizonte); Julie Nioche (Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a); Lia Rodrigues (Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues); Marisa Bucoff (Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo); Martin Heslop (Instituto Laban de Londres); Mateo Molles (Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica); Michafe Latini Hubert (Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a); Minna Touvinen (Finl\u00e2ndia); Nora Esteves (Theatro Municipal do Rio de Janeiro); Paula \u00c1guas (UniverCidade - Rio de Janeiro); Paulo Caldas (Universidade Federal do Cear\u00e1); Regina Advento (Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha); Regina Miranda (Centro Coreogr\u00e1fico do Rio de Janeiro \/ Instituto Laban de Nova York); Rosa Primo (Universidade Federal do Cear\u00e1); Sylvain Prunenec (Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a); Steven Happer (Su\u00ed\u00e7a\/ Rio de Janeiro); Silvina Szperling (Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina); Thereza Rocha (Universidade Federal do Cear\u00e1); Toulla Limniaios (Gr\u00e9cia \/ Alemanha); Vanilton Lakka (Universidade Federal da Bahia); Vera Arag\u00e3o (Teatro Municipal do Rio de Janeiro). \nRealizou resid\u00eancia art\u00edstica no Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia - Fran\u00e7a. \n\u2022 Como bailarino apresentou-se em diversos Estados Brasileiros e na Rep\u00fablica de Cabo Verde.","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 18:23:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7573,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 12:11:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7573,"subsite":null,"site":"http:\/\/mapa.cultura.ce.gov.br\/agentes\/edita\/8603\/","emailPublico":"gardsson_mota@hotmail.com","telefonePublico":"","En_CEP":"62680-000","En_Complemento":"Escola de Dan\u00e7a de Paracuru","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175, Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8610,"name":"Lairton Freitas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40626399518823","longitude":"-39.0269351005554"},"shortDescription":"Bailarino\nProfessor de Dan\u00e7a\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 23:09:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7579,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-19 23:10:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7579,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8787,"name":"Sandro Monte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4142906","longitude":"-39.0303806"},"shortDescription":"Sou uma pessoa praticante da cultura, pois cultura \u00e9 a identidade de um povo.","longDescription":"Sou produtor cultural , meu tenho habilidades para produ\u00e7\u00f5es culturais em geral.","createTimestamp":{"date":"2016-10-26 13:11:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7694,"updateTimestamp":{"date":"2016-10-26 13:36:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7694,"subsite":null,"emailPublico":"sandrofjmonte@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 3344-9125","endereco":"catingueira, s\/n, Rua de traz, S\u00e3o Pedro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"catingueira","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Rua de traz","En_Bairro":"S\u00e3o Pedro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[8800],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8900,"name":"Mostra Paracuru de Dan\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40626399518823","longitude":"-39.0271067619324"},"shortDescription":"A Mostra Paracuru de Dan\u00e7a acontece desde 2002 na Pra\u00e7a de Eventos de Paracuru.","longDescription":"Mostra anual de dan\u00e7a que acontece no inicio do m\u00eas de dezembro na Pra\u00e7a de Eventos ou no Teatro David Linhares na cidade de Paracuru.\nTem como objetivo promover a pr\u00e1tica c\u00eanica de bailarinos da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru e escoar a produ\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica do seu N\u00facleo de Cria\u00e7\u00e3o.\nRe\u00fane, tamb\u00e9m,  trabalhos coreogr\u00e1ficos realizados pela Paracuru Cia de Dan\u00e7a e apresenta\u00e7\u00f5es de grupos convidados com o intuito de levar a comunidade a\u00e7\u00f5es de arte e cultura.","createTimestamp":{"date":"2016-11-03 02:11:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 15:43:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 99201-5722","endereco":"Rua pedro Barrso meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua pedro Barrso meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8902,"name":"NEILA ROCHA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4142906","longitude":"-39.0303806"},"shortDescription":"Graduada em Letras (UFC), graduanda em Arte, Educa\u00e7\u00e3o e M\u00fasica, Coordenadora Geral da Escola de M\u00fasica de Paracuru, Produtora Cultural, projetista, percussionista e pesquisadora . Ex.Secret\u00e1ria da Arcos (Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes). Ex-integrante da Banda de Musica de Paracuru por 7 anos (2001 a 2008) tocando clarinete e flauta transversa, ex.coralista do Coral de Adolescentes de Paracuru.","longDescription":"Coordenadora Geral da Escola de M\u00fasica de Paracuru, membro do Conselho Municipal de Cultural de Paracuru (M\u00fasica). Ex-secret\u00e1ria da Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes de Paracuru. Professora de Inicia\u00e7\u00e3o Musical - Flauta Doce no ano de 2018-2019 na Escola de M\u00fasica de Paracuru, percussionista e pesquisadora do Coletivo Batuqu\u00ea de Praia. Ex-integrante e hoje colaboradora da Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna, Contralto no Coral de Adolescentes de Paracuru. Suas atividades culturais s\u00e3o voltadas principalmente na \u00e1rea musical e a cultura popular. Busca fomentar a cultura de um modo geral participando de projetos, conselhos e atividades voltadas para o campo cultural de modo geral.","createTimestamp":{"date":"2016-11-03 10:45:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7790,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 13:59:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7790,"subsite":null,"emailPublico":"neilamusiccoral@gmail.com","endereco":"av.geraldo ciriaco, sn , S\u00e3o Pedro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"av.geraldo ciriaco","En_Num":"sn","En_Bairro":"S\u00e3o Pedro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8992,"name":"Rodrigo  Matos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40628541495166","longitude":"-39.0269994735718"},"shortDescription":"Bailarino","longDescription":"Bailarino da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru","createTimestamp":{"date":"2016-11-09 17:45:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7859,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-09 17:52:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7859,"subsite":null,"emailPublico":"rodrigo1749@live.com","endereco":"Rua Raimunda Moreira de Castro, 97 , Nova Esperan\u00e7a, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimunda Moreira de Castro","En_Num":"97","En_Bairro":"Nova Esperan\u00e7a","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9020,"name":"Milena  Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40636038411991","longitude":"-39.0272462368011"},"shortDescription":"Estudante de Dan\u00e7a","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-14 09:44:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7884,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-14 09:54:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7884,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/","endereco":"rua maria de castro rocha, 124, terreo, pacuru beach, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"rua maria de castro rocha","En_Num":"124","En_Complemento":"terreo","En_Bairro":"pacuru beach","En_Municipio":"paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Moda"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9022,"name":"Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40838454945524","longitude":"-39.0303254127502"},"shortDescription":"A Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru teve inicio na semana santa de 1996 por iniciativa de um grupo de jovens da localidade de Umarizeiras, distrito ribeirinho do Rio S\u00e3o Gon\u00e7alo e passou a ser apresentada na sede do munic\u00edpio em 2002.\nDela participam artistas de diversos equipamentos culturais de Paracuru. \nAo longo de 23 anos j\u00e1 foi vista por mais 70.000 pessoas.","longDescription":"PAIX\u00c3O DE CRISTO DE PARACURU\n\nA Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru foi criada por um grupo de jovens em uma pequena igreja no distrito de Umarizeiras, em Paracuru, em abril de 1996.\nAs primeiras apresenta\u00e7\u00f5es foram feitas no interior da igreja, com os atores vestidos com len\u00e7\u00f3is trazidos de suas casas, para imitarem os trajes antigos da \u00e9poca de Jesus, com o prop\u00f3sito de tornarem mais realistas as leituras que faziam da b\u00edblia durante as celebra\u00e7\u00f5es da semana santa.\nA partir de 1997 e at\u00e9 2001, devido ao aumento consider\u00e1vel de p\u00fablico a encena\u00e7\u00e3o passou a ser realizada no terreiro em frente a igreja, com ilumina\u00e7\u00e3o de lamparinas e figurinos improvisados.\nEm 2002 a encena\u00e7\u00e3o chama a aten\u00e7\u00e3o da artista pl\u00e1stica Terezinha de F\u00e1tima, ent\u00e3o diretora de cultura do munic\u00edpio, que tr\u00e1s o espet\u00e1culo para a pra\u00e7a de Paracuru.\nDiante da enorme aceita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico,  obtido por essa primeira apresenta\u00e7\u00e3o a Prefeitura de Paracuru financia os figurinos e a encena\u00e7\u00e3o passa a fazer parte do calend\u00e1rio cultural da cidade.\nEm 2003, a Paix\u00e3o de Cristo de Paracuru passa a ser encenada no p\u00e1tio da Igreja matriz com figurinos produzidos por Terezinha de F\u00e1tima e dire\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Sampaio, ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica e cenografia especialmente criada para o evento.\nEm 2005 o ator e diretor de teatro Paulo Ramos passa a fazer a prepara\u00e7\u00e3o dos atores principais e dirige a encena\u00e7\u00e3o daquele ano.\nEm 2006 Fl\u00e1vio Sampaio retorna a dire\u00e7\u00e3o e em 2008, devido a enorme presen\u00e7a do p\u00fablico \u00e9 transferida para a Pra\u00e7a do Farol e passa a contar com estrutura de arquibancadas e ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica e com a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas e equipamentos culturais da cidade, todos artistas de nossa cidade.\nNesses vinte e tr\u00eas anos a encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo em Paracuru j\u00e1 foi vista por mais de 70.000 pessoas e passaram pelo elenco aproximadamente 1.500 jovens de diversas localidades do Munic\u00edpio: Umarizeiras, Casa de Telha, Piriquara, Lagoa da Porca, Murit\u00ed, Cumbe, Guajiru e da pr\u00f3pria sede.\nAlguns jovens marcaram esta encena\u00e7\u00e3o com suas participa\u00e7\u00f5es, como o primeiro a representar Jesus: Francisco Martins de Oliveira, Jacleane Martins que representou o papel de Maria por 10 anos e Bruno da Silva que viveu Jesus por 15 anos\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nCONCEP\u00c7\u00c3O E DIRE\u00c7\u00c3O : Fl\u00e1vio Sampaio\nASSISTENTES DE DIRE\u00c7\u00c3O: Miliane Moura e Wanderson de Sousa\nLUZ: Fl\u00e1vio Sampaio\nFIGURINOS: Teresinha de F\u00e1tima\nCOREOGRAFIA: Rochele Conde e M\u00e1rcio Reis\nDIRE\u00c7\u00c3O DE SOM: Jocasta de Castro\nELENCO:\nJESUS: Mikael Cipriano\nMARIA: L\u00facia Rocha\/Teresinha de Jesus\nJOS\u00c9: Jamerson Renan\nPEDRO: Lu\u00eds Carlos Rocha\nPILATOS: Rom\u00e1rio Santiago\nJO\u00c3O BATISTA: Djacir Gleuber\nHERODES: Eduardo Teixeira\nHEROD\u00cdADES: Nathanny Dheinny\nPROFETA: Evandro Cipriano\nJESUS RESSUSCITADO: Lairton Freitas\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O:\nTeatro Sacro de Umarizeiras \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o de Lu\u00eds Carlos Rocha e Evandro Cipriano.\nBanda de Musica Mestre Pixuna \u2013 Maestro Madiel Santos\nCompanhia de Dan\u00e7a de Paracuru \u2013 Dire\u00e7\u00e3o Fl\u00e1vio Sampaio\nCoral das Escolas P\u00fablicas de Paracuru \u2013 Maestrina J\u00e9ssica Barbosa.\nConex\u00e3o Break - Coordena\u00e7\u00e3o Mateus Reinaldo\nEscola de Dan\u00e7a de Paracuru \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o Miliane Moura\nEverton Lucas - Cantor, ator e bailarino\nOrquestra de Flautas de Paracuru - Maestro Josieligton Rodrigues\nAdail Rima - Poeta Popular\nRitinha - Cantora Gospel \nPastoril Mariinha da L\u00f3 - Mestra da Cultura","createTimestamp":{"date":"2016-11-14 14:27:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 16:11:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"endereco":"Pra\u00e7a de Eventos, s\/n , Centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Pra\u00e7a de Eventos","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","telefonePublico":"(85) 98552-8455","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","emailPublico":"flaviosampaio91@yahoo.com.br","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9118,"name":"Levi Castro Lopes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Educador Socioambiental, M\u00fasico, Cordelista e compositor, Produtor Cultural, Produtor Executivo de Eventos e Shows Art\u00edsticos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-11-21 09:31:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7962,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 12:21:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7962,"subsite":null,"emailPublico":"leviseguranca@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98601-8109","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","site":"https:\/\/www.facebook.com\/levi.castrolopes.1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[6022],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9119,"name":"ARCOS - Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4055999822855","longitude":"-39.0263235569"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes do munic\u00edpio de Paracuru tem o objetivo fomentar, difundir, potencializar a m\u00fasica, a cultura popular e a arte de modo geral. Esta surgiu da uni\u00e3o de m\u00fasicos instrumentista da Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna de Paracuru juntamente com seu regente Madiel Francisco. Desde do ano de 2014 promove eventos culturais, art\u00edsticos e sociais na cidade e por todo Estado.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes (ARCOS), tem como principais objetivos o ensino de m\u00fasica, o incentivo da cultura atrav\u00e9s das diversas manifesta\u00e7\u00f5es culturais, propiciando a crian\u00e7as, jovens e adultos, o aprendizado e o conhecimento das artes gerais, bem como a preserva\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o da cultura, proporcionando a estes palestras, minicursos, masterclass, e outras a\u00e7\u00f5es de cunho social. Seu principal projeto \u00e9 a Escola de M\u00fasica de Paracuru, que oferta forma\u00e7\u00e3o musical atrav\u00e9s do ensino da flauta doce, viol\u00e3o, teclado e sopros. Apoia iniciativas culturais populares como o Coletivo Batuqu\u00ea de Praia, que faz um trabalho de pesquisa e resgate da cultura popular atrav\u00e9s das m\u00fasicas e da dan\u00e7a  em comunidades rurais da cidade de Paracuru.","createTimestamp":{"date":"2016-11-21 09:44:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7963,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-03 23:50:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7963,"subsite":null,"emailPublico":"arteeacordes@gmail.com","endereco":"Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","site":"https:\/\/www.facebook.com\/arcosparacuru\/?fref=ts","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","telefonePublico":"(85) 8811-3912","children":[9286,9287],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[730],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Literatura","Teatro","Artesanato","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Esporte"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9250,"name":"Francisco Josielligton Freitas Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4142906","longitude":"-39.0303806"},"shortDescription":"Licenciado em M\u00fasica pela UECE, Clarinetista, Professor de M\u00fasica, Maestro da Orquestra de Flautas de Paracuru e Professor de Artes na EEP Abigail Sampaio","longDescription":"Licenciado em M\u00fasica pela UECE, Clarinetista, Professor de M\u00fasica, Maestro da Orquestra de Flautas de Paracuru e Professor de Artes na EEP Abigail Sampaio","createTimestamp":{"date":"2016-11-25 10:58:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8006,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-25 11:03:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8006,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 99294-6265","endereco":"Rua Raimunda Moreira de Castro, 205 , Conjunto Nova Esperan\u00e7a, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimunda Moreira de Castro","En_Num":"205","En_Bairro":"Conjunto Nova Esperan\u00e7a","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9257,"name":"BANDA DE M\u00daSICA MESTRE PIXUNA (PARACURU)","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40637109400061","longitude":"-39.0263557434082"},"shortDescription":"A Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna do munic\u00edpio de Paracuru tem 17 Anos de exist\u00eancia, atualmente  trabalha com 46 jovens e crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 10 a 22 anos, proporcionando a estes o ensino da m\u00fasica instrumental, a profissionaliza\u00e7\u00e3o musical, bem como a \u00e9tica, a socializa\u00e7\u00e3o cultural e ambiental.","longDescription":"A Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna deu in\u00edcio as suas atividades no ano de 2001 com 36 integrantes (1\u00aa turma), desde ent\u00e3o vem formandos profissionais na \u00e1rea da m\u00fasica. Ao longo desses 17 anos  j\u00e1 formou in\u00fameros m\u00fasicos que tocam no \u00e2mbito nacional e tamb\u00e9m se destacam no cen\u00e1rio internacional. No ano de 2016 foi criada a Escola de M\u00fasica de Paracuru atrav\u00e9s das atividades de forma\u00e7\u00e3o da Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna, ampliando assim o ensino musical na cidade de Paracuru, al\u00e9m da abertura de novos horizontes para nossa banda.\nA banda de M\u00fasica Mestre Pixuna passou a se apresentar com frequ\u00eancia em teatros, centro de eventos e culturais, grandes festivais de m\u00fasicas como a Feira da M\u00fasica do Cear\u00e1 e o Festival itinerante de m\u00fasica Acordes do Amanh\u00e3, bem como passou a entregar a Plataforma Sinfonia do Amanh\u00e3. \nPossui um repert\u00f3rio ecl\u00e9tico com dobrados, fox trotes, rock, baladas, sambas, choros, MPB, m\u00fasicas internacionais e nacionais, bai\u00e3o, xote, quadrilha, frevos e outros estilos musicais.\nRegida desde sua forma\u00e7\u00e3o pelo Maestro Madiel Francisco dos Santos, oportuniza tamb\u00e9m a forma\u00e7\u00e3o de outros agentes culturais com o trabalho de monitoria acompanhada, bem como o trabalha com maestros adjuntos que auxiliam na administra\u00e7\u00e3o , renova\u00e7\u00e3o de repert\u00f3rio e reg\u00eancia da banda de m\u00fasica.","createTimestamp":{"date":"2016-11-25 15:08:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8723,"updateTimestamp":{"date":"2018-12-07 07:05:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10158,"user":8723,"subsite":null,"endereco":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70, Altos , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70, Altos","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","site":"https:\/\/www.facebook.com\/bandademusicamestrepixuna\/?fref=ts","emailPublico":"bandapixuna@gmail.com","telefonePublico":"(85) 3344-8802","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9259,"name":"J\u00e9ssica Barbosa de Sales","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Especialista em Arte-Educa\u00e7\u00e3o para o Ensino de M\u00fasica pela Graduale. \nGraduada em M\u00fasica Licenciatura Plena pela Universidade estadual do Cear\u00e1 - UECE.\nVice-presidente da Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes - ARCOS.\nProfessora de M\u00fasica na Escola de M\u00fasica de Paracuru e no projeto Oficinas da Villa. \nMaestrina  Coral de Adolescentes da Casa das Artes.\nMaestrina no Coral ECOAR de Caridade.","longDescription":"Musicista, regente, professora, pesquisadora, batuqueira.","createTimestamp":{"date":"2016-11-25 15:33:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8012,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 12:10:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8012,"subsite":null,"emailPublico":"jessica.6sk@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98547-3293","endereco":"Av. Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70, Sede da Escola de M\u00fasica de Paracuru, Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","En_Complemento":"Sede da Escola de M\u00fasica de Paracuru","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Pesquisa","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9286,"name":"Ricardo Ancelho Freitas De Magalh\u00e3es Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4227358","longitude":"-39.0254383"},"shortDescription":"M\u00fasico Clarinetista, Flautista e Monitor  Na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna. Flautista na Orquestra de Flautas Doce de Paracuru, Baixo no Coral Dos Adolescente (Casa Das Artes). Bailarino Na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru. Conselheiro Fiscal na Associa\u00e7\u00e3o Artes e Acordes (ARCOS).","longDescription":"estou na banda \u00e1 4 anos","createTimestamp":{"date":"2016-11-30 15:51:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7963,"updateTimestamp":{"date":"2016-11-30 15:51:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9119,"user":7963,"subsite":null,"emailPublico":"ricardofilho2016@outlook.com","endereco":"Maria Ferreira Neri, 1984 , Carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Maria Ferreira Neri","En_Num":"1984","En_Bairro":"Carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9641,"name":"Escola de Dan\u00e7a de Paracuru","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40615689636394","longitude":"-39.0275573730469"},"shortDescription":"A Escola de Dan\u00e7ade Paracuru foi fundada em maio de 2003, pelo bailarino Fl\u00e1vio Sampaio, tem como miss\u00e3o formar bailarinos, capacitar core\u00f3grafos e arte educadores. Suas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenvolvidas prioritariamente junto \u00e0s classes populares, visando ampliar o universo cultural e social de crian\u00e7as e jovens, e contribuir na constru\u00e7\u00e3o de alternativas de vida e suas vis\u00f5es de mundo.","longDescription":"Escola de Dan\u00e7a de Paracuru foi fundada em maio de 2003 e tem como miss\u00e3o formar bailarinos, capacitar core\u00f3grafos e arte educadores. Suas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenvolvidas prioritariamente junto \u00e0s classes populares, visando ampliar o universo cultural e social de crian\u00e7as e jovens e contribuir na constru\u00e7\u00e3o de alternativas de vida e suas vis\u00f5es de mundo.\nSeu projeto pedag\u00f3gico \u00e9 compat\u00edvel com os cursos de forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a atuantes no pa\u00eds, com dura\u00e7\u00e3o de oito anos e carga hor\u00e1ria de 4.040 horas\/aula, divididos em tr\u00eas m\u00f3dulos distintos, com terminalidade obrigat\u00f3ria para o m\u00f3dulo subsequente. Assim divididos:\nM\u00f3dulo 1 \u0013 Inicia\u00e7\u00e3o a Dan\u00e7a: com 560 h\/a, proporciona a 100 crian\u00e7as e adolescentes o contato com a dan\u00e7a e com as artes, com o criativo e com o l\u00fadico. Tem como objetivo incentivar \na criatividade, o conhecimento das dan\u00e7as, da cultura popular,\ndesenvolver a psicomotricidade de crian\u00e7as atrav\u00e9s da inicia\u00e7\u00e3o as dan\u00e7as codificadas e discutir quest\u00f5es sociais, ambientais e de direitos. Atrav\u00e9s de oficinas s\u00f3cias educativas, colocar em discuss\u00e3o temas atuais, tais como: sustentabilidade, drogatiza\u00e7\u00e3o, sexo e gravidez na adolesc\u00eancia, cidadania, igualdade de g\u00eanero, afetividade, bullying e cultura de paz. Nesse m\u00f3dulo s\u00e3o disponibilizadas 15 vagas para alunos com defici\u00eancia f\u00edsico\/motora, visual, auditiva, mental e s\u00edndrome de Down, como forma de inclus\u00e3o.\nM\u00f3dulo 2 \u0013 Curso de Forma\u00e7\u00e3o: contando com 2.240 h\/a de disciplinas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas, realiza a forma\u00e7\u00e3o de 60 bailarinos, tendo como matriz tecnol\u00f3gica o M\u00e9todo Vaganova de ensino da Dan\u00e7a Cl\u00e1ssica, adaptado as condi\u00e7\u00f5es corporais e multiculturais do homem brasileiro atrav\u00e9s de metodologia formulada na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru para corpos de complei\u00e7\u00e3o multirracial, associando-o a t\u00e9cnicas de Dan\u00e7a Moderna, ao Contato e Improvisa\u00e7\u00e3o, a Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea, apoiadas pelo Sistema Labam de An\u00e1lise do Movimento, relacionando-os a conhecimentos hist\u00f3ricos, anat\u00f4micos, cinesiol\u00f3gicos, da cultura popular e regional.\nM\u00f3dulo 3 \u0013 Curso T\u00e9cnico: com 840 h\/s aula e 200 horas de estagio supervisionado, tem como principal objetivo pensar a dan\u00e7a como pesquisa, ensino, cria\u00e7\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o.\nO projeto pedag\u00f3gico da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru busca possibilitar, tamb\u00e9m, o acesso a conhecimentos diversos, tais como: novas tecnologias atrav\u00e9s da inclus\u00e3o digital, no\u00e7\u00f5es de l\u00ednguas estrangeiras, oficinas de maquiagem c\u00eanica, de confec\u00e7\u00e3o de figurinos, ilumina\u00e7\u00e3o e adere\u00e7os. Dentre estas a\u00e7\u00f5es promove anualmente \u201cO Semin\u00e1rio de Dan\u00e7a de Paracuru\u201d, ocasi\u00e3o onde s\u00e3o convidados professores, core\u00f3grafos, pesquisadores e pensadores, com o intuito de estimular a reflex\u00e3o e a cr\u00edtica.\nSeu projeto pol\u00edtico busca tecer redes colaborativas que possibilitem um maior desenvolvimento cultural e afirma\u00e7\u00e3o \nda cidadania. Nesse sentido, a Escola de Dan\u00e7a participa de eventos, f\u00f3runs, conselhos e de outros espa\u00e7os de di\u00e1logo. Promove o \u201cF\u00f3rum de Cultura de Paracuru\u201d, associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria que re\u00fane artistas e produtores culturais da cidade, com o objetivo de contribuir na formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas\n e de novas a\u00e7\u00f5es e est\u00e9ticas para as artes c\u00eanicas.\nVisando democratizar o ensino da arte em camadas menos atendidas da sociedade, a Escola de Dan\u00e7a de Paracuru viabiliza aos seus alunos: transporte, lanche, uniformes de pr\u00e1tica c\u00eanica, uniforme de circula\u00e7\u00e3o, mochila, sapatilhas, material did\u00e1tico e figurinos de apresenta\u00e7\u00f5es para todos os alunos; almo\u00e7o e material de higiene pessoal para os alunos semiresidentes.\nA Escola conta com 220 educandos e 12 educadores, em um modelo de gest\u00e3o compartilhada, democratizada, que resulta em processos pedag\u00f3gicos que estimulam a autonomia e a solidariedade. Os mais experientes contribuem no processo de socializa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es formativas como monitores.\n\nESCOLA DE DAN\u00c7A DE PARACURU\n\nDIRE\u00c7\u00c3O ARTIST\u00cdCO\/PEDAG\u00d3GICA: Fl\u00e1vio Sampaio\nCOORDENA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA: Miliane Moura\nORIENTA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA: Daniele Coelho\nCOORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA: Leda Sampaio\nCOORDENA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS: Alex Santiago\nPROFESSORES RESIDENTES:\nAlex Santiago\nEduardo Teixeira\nFl\u00e1vio Sampaio\nJocasta de Castro\nJamerson Renan\nJoab Tafarel\nLairton Freitas\nMiliane Moura\nNatanny Dheinny\nRochele Conde\nRom\u00e1rio Santiago\nWanderson de Sousa\nMONITORES:\nLucas Matos\nPriscila Castro\nRodrigo Matos\nTiago Mendes\n\nPROFESSORES CONVIDADOS:\nAlexandre Veras \/ Alpendre\nAnne Cecilli Massoni \/ Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a.\nAndr\u00e9a Bardawil \/ Curso T\u00e9cnico de Dan\u00e7a do Cear\u00e1.\nCarlos Simioni \/ Lume Teatro - Universidade de Campinas-SP.\nC\u00e1ssia Navas \/ Universidade de Campinas-SP.\nCatherine Legrand \/ Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a.\nDaniele Flor \/ Bal\u00e9 da Cidade de Natal.\nDudude Herrmann \/ Belo Horizonte.\nF\u00e1bio Giorgio \/ SEBRAE \u2013 Cear\u00e1.\nIrene Orazem - Theatro Municipal do Rio de Janeiro.\nIsabelle Pitta \/ Universidade Federal de Alagoas.\nJulie Nioche \/ Conservat\u00f3rio Nacional de Dan\u00e7a de Paris \u2013 Fran\u00e7a. \nLia Rodrigues \/ Companhia de Dan\u00e7a Lia Rodrigues.\nMarcos Campos \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nMarina Carleial \/ Col\u00e9gio de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 - Universidade do M\u00e9xico.\nMarisa Bucoff - Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo.\nMartin Heslop \/ Instituto Laban de Londres.\nMateo Molles \/ Conservat\u00f3rio Real da B\u00e9lgica.\nMichelle Latini \/ Centro Coreogr\u00e1fico da Baixa Normandia \u2013 Fran\u00e7a.\nMinna Touvinen \u2013 Finl\u00e2ndia.\nNora Esteves \/ Theatro Municipal do Rio de Janeiro.\nPatricia Manata, Louren\u00e7o Marques \/ Companhia Suspensa - Belo Horizonte.\nPaula \u00c1guas \/ UniverCidade - Rio de Janeiro.\nPaulo Caldas \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nRegina Advento \/ Pina Bausch Ballet de Wupertal \u2013 Alemanha.\nRegina Miranda \/ Instituto Laban de Nova York.\nRosa Primo \/ Universidade Federal do Cear\u00e1. \nRooselvet Pimenta \/ Bal\u00e9 Cidade de Natal. \nSylvain Prunenec \/ Les Carnets Bagouet \u2013 Fran\u00e7a.\nSteven Happer \u2013 Su\u00ed\u00e7a, Rio de Janeiro. \nSilvina Szperling \/ Escola Internacional de Cinema de Buenos Aires \u2013 Argentina.\nThereza Rocha \/ Universidade Federal do Cear\u00e1.\nToulla Limniaios \/ Goethe Institute - Berlim - Alemanha.\nVanilton Lakka \/ Universidade Federal da Bahia.\nVera Arag\u00e3o \/ Teatro Municipal do Rio de Janeiro.\n.","createTimestamp":{"date":"2016-12-31 16:05:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 12:32:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 99201-5722","endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9937,"name":"Angelo Marcio Leal Martins          ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.43468760076538","longitude":"-39.0391874313354"},"shortDescription":"Arte \u2013 Educador, M\u00fasico e Ator. Formado em Pedagogia (licenciatura) pela UECE (Universidade Estaudal do Cear\u00e1), 20 anos de experi\u00eancia em Teatro e M\u00fasica. Membro fundador do grupo Dona Zefinha. Participou de v\u00e1rios espet\u00e1culos adultos e infantis, diversos workshops e oficinas relacionados \u00e0s \u00e1reas de m\u00fasica, teatro, arte educa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Ator, Clown, M\u00fasico, Arte \u2013 Educador, formado em Pedagogia (licenciatura) pela UECE (Universidade Estaudal do Cear\u00e1), \u00c2ngelo M\u00e1rcio Leal Martins tem 25 anos de experi\u00eancia em Teatro e M\u00fasica. J\u00e1 participou de v\u00e1rios espet\u00e1culos adultos e infantis, al\u00e9m de diversos workshops e oficinas relacionados \u00e0s \u00e1reas de m\u00fasica, teatro, arte educa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o. \n\nIntegrou o grupo de pesquisa e extens\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (UECE) como bolsista de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Coordenador do N\u00facleo de Arte Educa\u00e7\u00e3o (1999\/2001). \n\nComo arte \u2013 educador promoveu v\u00e1rios cursos de Teatro Italiana, Teatro de Rua, Palha\u00e7o Popular e Clown em diversos festivais e mostras do Cear\u00e1 e no Brasil. Promoveu oficinas de constru\u00e7\u00e3o de instrumentos percussivos, reciclados e de ritmos tradicionais nordestinos. Criador do \u201cCortejo Brincante de Itapipoca\u201d (2000), \u201cTambores de Itapaj\u00e9\u201d (2001), \u201cGrupo de Tambores de Pitombeiras\u201d (2001), \u201cCortejo Brincante de Russas\u201d(2005) e do \u201cGrupo Percussivo do Projeto Vidan\u00e7a\u201d (2006), Grupo Bom do Vixe (Drag\u00e3o do Mar\/2010-2012) e Batuqu\u00ea de Praia (2019\/2020).\n\nMinistrou cursos de percuss\u00e3o (ritmos brasileiros) nos Festivais Internacionais: \u201cTap City\u201d, em Nova Iorque (EUA), na Universidade de Ancorage no Alaska\/EUA, (Jazz WeeK \/ 2005). \n\nParticipou dos Festivais Internacionais World Culture Open (Cor\u00e9ia do Sul), Samba Syndronw, Popkom (Alemanha), Festival das Flores (Hungria \/ 2009), BAFIM (Buenos Aires\/ARG), Bienal de Dan\u00e7a (Edi\u00e7\u00e3o Cabo Verde\/\u00c1frica). \n\nComo ator atuou nos espet\u00e1culos: \u201cOs Buf\u00f5es\u201d (1995), \u201cTr\u00eas Faniquitos Sem Concerto\u201d (1997), \u201cO Auto da Camisinha\u201d (1998), \u201cMorte e Vida Severina\u201d (1999, Pr\u00eamio Balaio de Melhor Sonoplastia), \u201cA Chegada de Marculino no Purgat\u00f3rio\u201d (2000, Pr\u00eamio de Melhor Ator no IV Encontro Estadual de Teatro de Rua Contra AIDS),\u201cCantos e Causos\u201d, \u201cZefinha Vai a Feira\u201d, \u201cBagaceira, Cana e Engenho\u201d (2001), \u201cO Casamento de Tabarim\u201d (2004-2006), O Circo sem Teto (2010), Ch@furdo (2012) e Da Silva, o filho das Am\u00e9ricas (2016). \n\nProduziu o Festival dos Inhamuns, Circo, Bonecos e Artes de Rua (2010-2016), Terminal da M\u00fasica (2011), Mostra de Teatro de Rua de Jaguaribe (2010\/2011). Atualmente realiza assessoria art\u00edstica para projetos sociais, ong\u2019s e associa\u00e7\u00f5es na elabora\u00e7\u00e3o de projetos culturais e cursos ligados a \u00e1rea teatral e musical.","createTimestamp":{"date":"2017-01-11 00:02:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8553,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 18:37:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8553,"subsite":null,"site":"https:\/\/batuques.wordpress.com\/","emailPublico":"marciozefinha@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99904-8082","endereco":"Rua Jose Batista de Carvalho, 10 , Boi Morto, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Batista de Carvalho","En_Num":"10","En_Bairro":"Boi Morto","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[30114],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Economia Criativa","Arte de Rua","Circo","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Sociologia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10108,"name":"PARACURU - Dia Municipal da Dan\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40979824970327","longitude":"-39.0299391746521"},"shortDescription":"Paracuru \u00e9 a primeira cidade cearense a reconhecer a dan\u00e7a como instrumento de transforma\u00e7\u00e3o social e cultural no Estado do Cear\u00e1.\nCelebrada no dia 5 de Agosto com oficinas de dan\u00e7a e apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas na Pra\u00e7a de Eventos da cidade.","longDescription":"O Projeto de Lei 1.814, sancionado pelo Prefeito Eliabe Albuquerque, institui o dia 5 de Agosto como o Dia Municipal da Dan\u00e7a em Paracuru, \nUma iniciativa do Diretor de Cultura Alex Santiago, o Projeto de Lei apresentado pela Vereadora Carol Bernardo foi aprovado pela C\u00e2mara Municipal de Paracuru e cria tamb\u00e9m a Comenda \"O Bailarino Pescador\" que homenagear\u00e1 personalidades que contribuem para o desenvolvimento da dan\u00e7a no Munic\u00edpio.","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 01:39:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-07 15:51:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10149,"name":"OSC For\u00e7a Flor","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.44848141977089","longitude":"-38.993361890316"},"shortDescription":"Fundada em 2002, possui sede em Paracuru, tem como princ\u00edpio b\u00e1sico a igualdade de direitos e tem desenvolvido projetos em diversas comunidades deste munic\u00edpio. Criada com a miss\u00e3o de contribuir com a sociedade paracuruense atrav\u00e9s da busca e viabiliza\u00e7\u00e3o de projetos que atendam as necessidades e anseios da popula\u00e7\u00e3o com foco na transforma\u00e7\u00e3o de sua realidade.","longDescription":"Sensibilizados com a situa\u00e7\u00e3o vulner\u00e1vel e a aus\u00eancia de pol\u00edticas p\u00fablicas para a popula\u00e7\u00e3o de Paracuru, especificamente para S\u00e3o Pedro, comunidade tradicional situada \u00e0 10 km da zona urbana municipal, com economia predominante da pesca e da agricultura, atrav\u00e9s da motiva\u00e7\u00e3o de seus nativos e veraneios, foi fundada em 19 de setembro de 2002 a For\u00e7a Flor Desenvolvimento Humano e Defesa Cultural. Baseado na realidade local, nos baixos \u00edndices sociais e na falta de incentivos por parte dos poderes p\u00fablicos, foi criada com a miss\u00e3o de contribuir com a sociedade paracuruense, atrav\u00e9s da busca e viabiliza\u00e7\u00e3o de projetos que atendam suas necessidades, principalmente os de situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica modesta com foco na transforma\u00e7\u00e3o de sua realidade. Mantem-se de projetos e doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias e participa continuamente de editais de patroc\u00ednio, tem como principais finalidades O DESENVOLVIMENTO HUMANO E A DEFESA CULTURAL. Tem como principio b\u00e1sico a igualdade de direitos e ao longo de sua hist\u00f3ria tem desenvolvido projetos voltados para a inclus\u00e3o social, defesa da cidadania, esporte, educa\u00e7\u00e3o, cultura e meio ambiente. Tem como vis\u00e3o ser reconhecida como uma institui\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel, confi\u00e1vel, \u00e1gil e qualificada para a capta\u00e7\u00e3o de recursos e desenvolvimento de projetos comunit\u00e1rios. Seus valores s\u00e3o: Justi\u00e7a; Qualidade; Igualdade e Transpar\u00eancia.","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 17:48:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8715,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 16:21:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8715,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/forcaflor","emailPublico":"ongforcaflor@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98887-0151","endereco":"Avenida Geraldo Ciriaco, 7431, Estrada de S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Pedro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Geraldo Ciriaco","En_Num":"7431","En_Complemento":"Estrada de S\u00e3o Pedro","En_Bairro":"S\u00e3o Pedro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[40951],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10158,"name":"Madiel Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Capit\u00e3o PM-RR ex-regente da Banda de M\u00fasica da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 (Major Xavier Torres), Fundador da Banda de M\u00fasica do Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 (Banda Infanto-juvenil), Licenciado e Bacharel em M\u00fasica pela UECE, Regente das Bandas de M\u00fasica dos  de Paracuru-CE (Mestre Pixuna) e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Presidente da ARCOS, Diretor e professor  na Escola de M\u00fasica de Paracuru.","longDescription":"Maestro da Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna de Paracuru, Banda de M\u00fasica de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-Ce (Aldenor Barbosa), Professor da Orquestra Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante,Professor de sopros e Diretor da Escola de M\u00fasica de Paracuru,ex-regente da Banda da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, co-fundador da Banda do Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar, ex-regente e fundador da Banda de M\u00fasica de Paraipaba, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes (Paracuru-CE).","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 21:14:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8723,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-27 09:35:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8723,"subsite":null,"emailPublico":"fmadiel@hotmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[9257],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10295,"name":"Jos\u00e9 do Vale Pinheiro Feitosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41292551862446","longitude":"-39.0318703651428"},"shortDescription":"Jos\u00e9 do Vale Pinheiro Feitosa, m\u00e9dico, escritor, produtor de r\u00e1dio, cinema e v\u00eddeo,  pintura e escultura, pol\u00edtica e gest\u00e3o p\u00fablica. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-18 15:54:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8823,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-18 16:03:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8823,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura Popular","Filosofia","Hist\u00f3ria","Literatura","R\u00e1dio","Livro","Sociologia","Antropologia","Sa\u00fade","Cinema","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10614,"name":"P\u00e2mella Silva F\u00e9lixe","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41151182297505","longitude":"-39.0305614471436"},"shortDescription":"Atriz ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-26 13:15:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9039,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-26 13:19:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9039,"subsite":null,"emailPublico":"pam.q330@gmail.com","endereco":"rua:Jos\u00e9 Lopes Meireles, 700, terreo, corea, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"rua:Jos\u00e9 Lopes Meireles","En_Num":"700","En_Complemento":"terreo","En_Bairro":"corea","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10615,"name":"Jefferson Jos\u00e9 de Mendon\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41824827827263","longitude":"-39.0292739868164"},"shortDescription":"Graduado e Licenciado em Filosofia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE \/ 2007 a 2011,P\u00f3s-Graduado em Gest\u00e3o Escolar pelo Instituto de Desenvolvimento Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Cear\u00e1 - IDECC e Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UEVA \/ 2013 - 2014. Em 20 de Janeiro de 2016 foi empossado conselheiro no Conselho Municipal de Cultura de Paracuru (CMCP) para gest\u00e3o 2016 \/ 2018.","longDescription":"Graduado e Licenciado em Filosofia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE \/ 2007 a 2011, Membro votado do Centro Acad\u00eamico de Filosofia Gest\u00e3o Atos \/ 2008.1 a 2009.2. Membro do Grupo de Estudos Sartre - GES \/ 2008.1 a 2011.2 e Membro do Grupo de Estudo em Est\u00e9tica e Filosofia Social e Politica \/ 2009.2 a 2011.2. Membro e um dos fundadores do Grupo de Estudos em Albert Camus - GEAC \/ 2011.1 a 2012. 1. P\u00f3s-Graduado em Gest\u00e3o Escolar pelo Instituto de Desenvolvimento Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Cear\u00e1 - IDECC e Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UEVA \/ 2013 - 2014. Em 20 de Janeiro de 2016 foi empossado conselheiro no Conselho Municipal de Cultura de Paracuru (CMCP) para gest\u00e3o 2016 \/ 2018. De 2011 \u00e0 2012 atuou como professor de filosofia e sociologia do ensino fundamental II e m\u00e9dio no Centro Educacional Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios, de 2012 \u00e0 2017 atua no ensino m\u00e9dio p\u00fablico como professor de Filosofia, Sociologia e Artes na EEM Professora Maria Luiza Sab\u00f3ia Ribero. Em 2012 \u00e0 2013 atua como professor coordenador de extens\u00e3o no anexo Umarizeiras. Em 2014 ministrou aulas de introdu\u00e7\u00e3o ao teatro e conceitos do teatro do absurdo para as tr\u00eas s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio. Em 2015 \u00e0 2016 atua como professor Diretor de Turma no ensino m\u00e9dio. Atuou como professor no ensino superior no IDECC - Instituto de Desenvolvimento Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Cear\u00e1 ligado ao departamento de pedagogia da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UEVA \/ 2013. Em 2014, ministrou o curso de introdu\u00e7\u00e3o ao teatro e conceitos do absurdo e de situa\u00e7\u00e3o para estudantes do 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba anos do ensino m\u00e9dio. Com a forma\u00e7\u00e3o do Grupo Teatral Oficina de Express\u00f5es - GTOE.  Pesquisador da linha teatral do absurdo, situa\u00e7\u00e3o, transcendental e do oprimido. Desde 2013 venho trabalhando com teatro, iniciando na Escola de Ensino M\u00e9dio Professora Maria Luiza Sab\u00f3ia  Ribeiro e depois migrando para a Companhia de Dan\u00e7a de Paracuru. Hoje, o grupo antes chamado de Oficina de Express\u00f5es chama-se Companhia Medusa de Teatro do Absurdo.","createTimestamp":{"date":"2017-01-26 13:22:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9040,"updateTimestamp":{"date":"2018-01-09 22:00:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9040,"subsite":null,"endereco":"Rua Jos\u00e9 Domingos , 107, terreo, corea, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Domingos","En_Num":"107","En_Complemento":"terreo","En_Bairro":"corea","En_Municipio":"paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","emailPublico":"ciamedusa@outlook.com","telefonePublico":"(85) 98158-2193","children":[12083,12091],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[1177,1178,1179,1180],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10616,"name":"Rayane Soares de Morais","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4123532","longitude":"-39.0298309"},"shortDescription":"atriz\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-01-26 13:28:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9041,"updateTimestamp":{"date":"2017-01-26 13:31:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9041,"subsite":null,"endereco":"domingos paulino, 184 , centro, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"domingos paulino","En_Num":"184","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11366,"name":"Miguel  Hijjar","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Miguel Hijjar nasceu no Rio de Janeiro em 1950. Formado em medicina, desde a adolesc\u00eancia vem fotografando e mant\u00e9m um grande acervo de fotos. Realizou 20 exposi\u00e7\u00f5es nas cidades de Londres-Gr\u00e3 Bretanha,  Rio de Janeiro-RJ, Bras\u00edlia-DF, Belo Horizonte- MG, Paracuru-CE e Petr\u00f3polis-RJ. Tem tr\u00eas livros e fotos publicadas em revistas  e j\u00e1 ganhou v\u00e1rios pr\u00eamios.","longDescription":"Miguel Hijjar nasceu no Rio de Janeiro em 1950. Formado em medicina, desde a adolesc\u00eancia vem fotografando e mant\u00e9m um grande acervo de fotos em preto e branco e cores. Recentemente vem desenvolvendo uma linguagem expressionista abstrata com a utiliza\u00e7\u00e3o dos modernos recursos da inform\u00e1tica para tratamento de imagens.\nRealizou 20 exposi\u00e7\u00f5es, individuais e coletivas, nas cidades de Londres-Gr\u00e3 Bretanha, Rio de Janeiro-RJ, Bras\u00edlia-DF, Belo Horizonte- MG, Paracuru-CE e Petr\u00f3polis-RJ. Tem tr\u00eas livros publicados: Caras, Paracurus +20 e Rita - A face humana da tuberculose. Teve publicadas fotos nas revistas Caros Amigos e Fotografe Melhor. Entre os pr\u00eamios que ganhou destacam-se o primeiro lugar no concurso da Revista Caras, 3o.lugar no Sal\u00e3o do CREMERJ, fotos selecionadas em preto e branco e cor para concurso da Revista Fotografe Melhor, al\u00e9m de fotos selecionadas nas Convocat\u00f3rias do Festival de Paraty 2014 e Foto Rio 2015 e 2016.\n\nExposi\u00e7\u00f5es:\n\n\u2022    FRESCOBOL \u2013 em conjunto com Zeka Ara\u00fajo. Galeria 32 \u2013 Embaixada do Brasil. Londres \u2013 Reino Unido. RJ, 08 de setembro a 29 setembro de 2016.\n\u2022    Linguagens do Corpo no Rio [a vertigem do Rio]. (Coletiva FotoRio) Museu de Arte do Rio. RJ, 07 de junho a 09 de outubro de 2016.\n\u2022    5\u00ba. Sal\u00e3o de Fotografia do CREMERJ, Rio de Janeiro. Duas fotos selecionadas. RJ, 18 de novembro de 2015.\n\u2022    Ser Carioca de Luz. (Coletiva FotoRio) Centro Cultural Justi\u00e7a Federal. RJ, 12 de junho a 02 de agosto de 2015.\n\u2022    Ser Carioca da Rua. (Coletiva FotoRio) Biblioteca Parque Estadual. RJ, 09 de junho a 15 de agosto de 2015.\n\u2022    3\u00ba. Sal\u00e3o de Fotografia do CREMERJ. Galeria de Arte do Consulado da Argentina, Rio de Janeiro. Seis fotos selecionadas. RJ, 16 de novembro de 2010.\n\u2022    2\u00ba. Sal\u00e3o de Fotografia do CREMERJ. Galeria de Arte do Consulado da Argentina, Rio de Janeiro. Seis fotos selecionadas com uma premiada. RJ, 01 de outubro de 2009.\n\u2022    TUN\u00cdSIA \u2013 Mostra ANS \u2013 Sa\u00fade e Cultura. Evento Paralelo \u00e0 5a. Bienal de Arte Ci\u00eancia e Cultura da UNE. Museu da Rep\u00fablica \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ \u2013 31 de janeiro de 2007.\n\u2022    PARIS RIO \u2013 Passion et Carnaval \u2013 (em conjunto com Elihu Duayer) -Alian\u00e7a Francesa da Barra da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ \u2013 de 23 de junho a 7 de julho de 2005.\n\u2022    PARACURUs + 20 - Centro Cultural Chico Belo \u2013 Rio de Janeiro - RJ de 28 de outubro de 2004 a 28 de outubro de 2005.\n\u2022    PARACURUs + 20 - Centro Cultural Justi\u00e7a Federal \u2013 Rio de Janeiro - RJ de 12 a 21 de setembro de 2003.\n\u2022    NOSSO FLAMBOI\u00c3 \u2013 Espa\u00e7o Cultural Chico Belo \u2013 Centro de Refer\u00eancia Prof. H\u00e9lio Fraga \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ de 25 de agosto a 24 de outubro de 2003.\n\u2022    AMIGOS DO CHICO \u2013 (em conjunto com Angels Guzm\u00e1n, Carmem L\u00facia Muricy, Elias Alves Pereira, Jo\u00e3o Anast\u00e1cio, Jos\u00e9 do Vale Feitosa, Meliat, Moema Costa, S\u00f3ter Fran\u00e7a Jr. E Val\u00e9ria Mour\u00e3o) - Espa\u00e7o Cultural Chico Belo \u2013 Centro de Refer\u00eancia Prof. H\u00e9lio Fraga \u2013 Rio de Janeiro \u2013 de 27 de agosto a 27 de setembro de 2001.\n\u2022    CARAS - Pal\u00e1cio de Cristal - Pra\u00e7a da Conflu\u00eancia - Centro - Petr\u00f3polis \u2013 RJ de 30 de janeiro de 1999 a 22 de fevereiro de 1999.\n\u2022    CARAS - Shopping Avenida Central - Av. Rio Branco 156, Segundo Piso - Rio de Janeiro - RJ - 01 de dezembro de 1998 a 04 de janeiro de 1999. \n\u2022    CARAS - Centro Cultural Candido Mendes - GRANDE GALERIA - Rio de Janeiro - RJ - 03 a 26 de novembro de 1998.\n\u2022    ENCONTRO (em conjunto com pinturas de Moema Costa)\nEspa\u00e7o Cultural Chico Belo - Centro de Refer\u00eancia H\u00e9lio Fraga - Rio de Janeiro - RJ - 07 a 27 de outubro de 1998.\n\u2022    FIGURATIVO E ABSTRATO - Galeria de Arte do PIC Cidade - Pampulha Iate Clube - Belo Horizonte - MG - 01 a 31 de dezembro de 1997.\n\u2022    FIGURAS - Galeria da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Minas Gerais - Belo Horizonte - MG - 24 a 31 de novembro de 1997.\n\u2022    CARAS E VELAS (em conjunto com pinturas de Moema Costa)\nGaleria do Conselho Federal de Contabilidade - Bras\u00edlia - DF - 07 a 29 de agosto de 1997.\n\nLivros e publica\u00e7\u00f5es:\n\n\u2022    Ser Carioca Formas de Sociabilidade no Rio de Janeiro. Cat\u00e1logo com 2 fotos selecionadas. Curadoria Julieta Roitman, Milton Guran e Pedro Vasquez \u20132015.\n\u2022    RITA \u2013 a face humana da tuberculose \u2013 Fotos de Miguel Hijjar e textos de Jos\u00e9 do vale Pinheiro Feitosa. Fotos e narrativa que d\u00e3o um rosto e voz \u00e0 tuberculose. Edi\u00e7\u00e3o: 2009. Eitora: \u00a9 SOPTERJ.\n\u2022    Foto Finalista Cor. Revista Fotografe Melhor \u2013ano 14, no. 157, p\u00e1gina 47, Outubro de 2009. Editora: Europa.\n\u2022    Foto Finalista P&B. Revista Fotografe Melhor \u2013ano 14, no. 157, p\u00e1gina 50, Outubro de 2009. Editora: Europa.\n\u2022    Capa da Revista \u201cCadernos de Sa\u00fade P\u00fablica-Reports in Public Health\u201d com a foto: Pescadores em Paracuru. Volume 21, n\u00famero 3, maio\/junho de 2005.\n\u2022    PARACURUs + 20 \u2013 Hist\u00f3ria de imagens de 20 anos da cidade cearense de Paracuru.   Edi\u00e7\u00e3o: 2003 \u2013 Editora: \u00a9M.Hijjar. \n\u2022    QUASE ABSTRA\u00c7\u00d5ES \u2013 ensaio fotogr\u00e1fico publicado na revista CAROS AMIGOS \u2013 ano III - n\u00ba 35 \u2013 fevereiro de 2000.\n\u2022    CARAS \u2013 30 cart\u00f5es postais destac\u00e1veis que mostram um pouco do trabalho de Miguel Hijjar - Edi\u00e7\u00e3o: 1998 - Editora: \u00a9M.Hijjar.\n\nPr\u00eamios:\n\u2022    3\u00ba. LUGAR no 2\u00ba. Concurso de Fotografia do CREMERJ-2009. na Categoria Preto e Branco.\n\u2022    FINALISTA no 7\u00ba. Concurso Fotogr\u00e1fico Cultural Leica-Fotografe-2009. Uma das 52 fotos coloridas e uma das 40 fotos preto e branco selecionadas e publicadas entre 2772 incri\u00e7\u00f5es.\n\u2022    1\u00ba LUGAR no Concurso \u201cCaras do Brasil\u201d \u2013 Revista CARAS \u2013 Edi\u00e7\u00e3o 57 \u2013 ano I - n\u00ba 49 \u2013 9 de dezembro de 1994.\n\u2022    3 fotos selecionadas entre 250.000 de 117 pa\u00edses no \u201cThe Millenium Photo Project\u201d \u2013 2000 www.millenniumphoto.com\n\n\n\nFanpage: https:\/\/www.facebook.com\/miguelhijjarphotography?ref=hl\n\nGaleria virtual:\nhttp:\/\/www.iconfotogaleria.com.br\/abreFotografo.php?codFotografo=g068MH \n\n\nEmail:\nmiguel.hijjar@gmail.com\n\nTel\/WhatsApp:\n+ 55 21 98208-6085","createTimestamp":{"date":"2017-02-09 22:58:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9692,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-10 01:27:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9692,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/miguelhijjarphotography\/","emailPublico":"miguel.hijjar@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Fotografia","Fineart"],"area":["Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12083,"name":"ARKANS RNR","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4118925","longitude":"-39.0338147"},"shortDescription":"Arkans rnr, \u00e9 uma banda de Rock que mescla muitos g\u00eaneros do rock. M\u00fasica, Teatro, Filosofia, Poesia e Paranormalidade. A Arkans sempre teve um veia irreverente, pol\u00edtica e psicossocial. A Arkans tem esse nome por ser derivado de Arqu\u00e9 (elemento primordial) e por representar a diversidade das explica\u00e7\u00f5es do universo por v\u00e1rios elementos.","longDescription":"Banda origin\u00e1ria de Paracuru, em 2003 (prec\u00e1rio) come\u00e7ou com a forma\u00e7\u00e3o Ulysses, Jefferson e Italo indo at\u00e9 2005, depois entra o baterista H. no lugar de Italo e essa forma\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 2009 in\u00edcio de 2010, depois entra por \"empr\u00e9stimo\" o baterista Yan (cabe\u00e7a) da banda B13 (outra banda de Paracuru), essa forma\u00e7\u00e3o (Ulysses, Jefferson e Yan) gravam o primeiro CD da banda ARKANS, no fim de 2010 a banda finda com as suas fun\u00e7\u00f5es e o Power trio formado pelos tr\u00eas Arkans. Em 2015 a Banda volta a tocar e com uma proposta mais madura e com forma\u00e7\u00e3o diferente: Manel, Zahir (Ulysses) e Cassaco (Jefferson).  Arkans rnr, \u00e9 uma banda de Rock que mescla muitos g\u00eaneros do rock. M\u00fasica, Teatro, Filosofia, Poesia e Paranormalidade. A Arkans sempre teve um veia irreverente, pol\u00edtica e psicossocial. A Arkans tem esse nome por ser derivado de Arqu\u00e9 (elemento primordial) e por representar a diversidade das explica\u00e7\u00f5es do universo por v\u00e1rios elementos. Arkans tamb\u00e9m deriva de Arkan, o Hospital psiqui\u00e1trico de Gotan - Batiman. A banda tem a at\u00e9 um personagem, o vudu Arkan, que \u00e9 o or\u00e1culo do caos e um arcanjo preso na magia negra (teatral), ele n\u00e3o \u00e9 mal, mas foi absorvido pelo mal. Arkan vudu (boneco de vudu).\nSomos a Banda ARKANS ROCK N ROLL, e saibam que a vida n\u00e3o morreu! Somos a jun\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios esp\u00edritos em um s\u00f3! De Paracuru no Cear\u00e1 esperamos nos divertir e quem sabe conseguir tocar nos maiores festivais do Brasil...","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 12:43:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9040,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-02 22:51:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10615,"user":9040,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/arkansrock\/about\/?ref=page_internal","emailPublico":"BANDAARKANS@OUTLOOK.COM","telefonePublico":"(85) 3344-2056","endereco":"RUA JOS\u00c9 DOMINGOS, 107 , CENTRO, 62680-000, PARACURU, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"RUA JOS\u00c9 DOMINGOS","En_Num":"107","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"PARACURU","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["COLETIVO","BANDA","GRUPO"],"area":["M\u00fasica","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12091,"name":"COMPANHIA MEDUSA DE TEATRO DE PARACURU","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40773660281388","longitude":"-39.0283352136612"},"shortDescription":"COMPANHIA MEDUSA DE TEATRO DE PARACURU\nA CIA MEDUSA, a CIA deu in\u00edcio com o nome GTOE (Grupo Teatral Oficina de Express\u00f5es), foi uma iniciativa que come\u00e7o em 22 de Abril de 2014. Em 23 de Maio de 2015 deu in\u00edcio aos novos trabalhos, a CIA teve avan\u00e7os significativos na constru\u00e7\u00e3o art\u00edstico-cultural, com participa\u00e7\u00e3o de artistas locais e de fora.","longDescription":"COMPANHIA MEDUSA DE TEATRO DE PARACURU\nA CIA MEDUSA, a CIA deu in\u00edcio com o nome GTOE (Grupo Teatral Oficina de Express\u00f5es), foi uma iniciativa que come\u00e7o em 22 de Abril de 2014, na escola Prof\u00aa Maria Luiza Sab\u00f3ia Ribeiro, como forma de apoio pedag\u00f3gico para jovens e adolescentes, trabalhando a linha do absurdo e fazendo correla\u00e7\u00e3o com o cotidiano destes jovens e a teoria do absurdo junto a pr\u00e1tica teatral. Seus trabalhos na escola foram realizados no contra turno dos alunos e em apresenta\u00e7\u00f5es na escola e em outras institui\u00e7\u00f5es educacionais locais e de na capital Fortaleza, na UECE, no evento \u201cA fun\u00e7\u00e3o do teatro no ensino de filosofia na escola\u201d com a apresenta\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a Os 4Espelhos. Seu desligamento da escola e o fim de suas fun\u00e7\u00f5es em 18 de Setembro do mesmo ano.\nA CIA MEDUSA, foi convidada pelos professores da CIA de DAN\u00c7A de PARUCURU Lairton e Miliane para agregar mais um aparelho s\u00f3cio-cultural-filos\u00f3fico como o teatro: teoria e a praticado teatro. Tamb\u00e9m como apoio para estrutura\u00e7\u00e3o do grupo de TEATRO em PARACURU. A CIA MEDUSA mudou de nome para desvincular com o GTOE (um novo objetivo foi tra\u00e7ado, mais s\u00e9rio e complexo) da nova proposta do teatro com o tema mitol\u00f3gico da medusa, como refer\u00eancia a sexualidade da maioria das integrantes e do preconceito pela op\u00e7\u00e3o sexual das mesmas pela sociedade ou ambiente a qual faziam parte anteriormente. Em 23 de Maio de 2015 deu in\u00edcio aos novos trabalhos, a CIA teve avan\u00e7os significativos na constru\u00e7\u00e3o art\u00edstico-cultural, com participa\u00e7\u00e3o de artistas locais e de fora para engrandecimento da CIA, principalmente de membros da pr\u00f3pria CIA de DAN\u00c7A de PARACURU e de outras companhias de teatro de outros Estados e at\u00e9 de outro pa\u00eds. Assim no ano passado trabalhamos com uma pe\u00e7a para escolas a Era do Ovo e que foi apresentada na Feira das Comunidades de Paracuru, com uma pe\u00e7a muito complexa e dif\u00edcil como A Metamorfose, adapta\u00e7\u00e3o feita pelo Prof. Jefferson do romance de mesmo nome de Franz Kafka realizada na Cia de Dan\u00e7a de Paracuru e na UECE, no evento do GES \u2013 Grupo de Estudos Sartre, em Fortaleza.","createTimestamp":{"date":"2017-03-02 13:42:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9040,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-03 00:01:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10615,"user":9040,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1432865963653508\/","emailPublico":"CIAMEDUSA@OUTLOOK.COM","telefonePublico":"(85) 3344-2056","endereco":"RUA PEDRO BARROSO MEIRELES, 175 , BOCA DO PO\u00c7O, 62680-000, PARACURU, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"RUA PEDRO BARROSO MEIRELES","En_Num":"175","En_Bairro":"BOCA DO PO\u00c7O","En_Municipio":"PARACURU","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["COLETIVO","GRUPO","COMPANHIA"],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14103,"name":"Syakuza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41378230285417","longitude":"-39.0203261375427"},"shortDescription":"Grupo de Rap de Paracuru | 085 | Litoral Oeste |","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-04-28 01:19:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11806,"updateTimestamp":{"date":"2017-12-12 12:18:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11806,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCl9n5rpkbjKsFSQTpPQziGA?view_as=subscriber","emailPublico":"syakuza.rap@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98829-7787","endereco":"Rua Domingos Paulino, - , Lagoa, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Domingos Paulino","En_Num":"-","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14331,"name":"Quadrilha  For\u00e7a Junina","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.43498746851819","longitude":"-39.0230083465576"},"shortDescription":"A Quadrilha For\u00e7a Junina foi fundada em Novembro de 2009 no distrito de S\u00e3o Pedro \u2013 Paracuru \u2013 CE, objectivando a promo\u00e7\u00e3o, resgate e revitaliza\u00e7\u00e3o da cultura junina no munic\u00edpio , vale do Curu e tamb\u00e9m na regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza.","longDescription":"Sediada em Paracuru, cidade localizada a 90 km de Fortaleza e que possui popula\u00e7\u00e3o aproximadamente 34 mil pessoas, precisamente no distrito de S\u00e3o Pedro a Quadrilha For\u00e7a Junina h\u00e1 dez anos vem desenvolvendo, na regi\u00e3o do vale do Curu e regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, atividades de cunho art\u00edstico e  cultural visando expandir a cultura dos festejos juninos, que s\u00e3o uma das maiores manifesta\u00e7\u00f5es da cultura cearense e nordestina. Considerando que esta pr\u00e1tica \u00e9 de grande import\u00e2ncia para a preserva\u00e7\u00e3o da cultura local e regional e, assim tamb\u00e9m um meio de partilha cultural entre os participantes e toda a comunidade. \u00c9 com muita dedica\u00e7\u00e3o, for\u00e7a de vontade e principalmente amor por esta tradi\u00e7\u00e3o que os nordestinos amantes e praticantes deste seguimento  art\u00edstico e cultural seguem, a cada ano, direcionados para o fortalecimento, difus\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o desta manifesta\u00e7\u00e3o de grande relev\u00e2ncia para a cultura Brasileira .\nPois as festas juninas s\u00e3o sem d\u00favidas uma das maiores manifesta\u00e7\u00f5es da cultura popular nordestina, na qual \u00e9 onde a na\u00e7\u00e3o quadrilheira se envolve arduamente no intuito de preservar est\u00e1 t\u00e3o grande riqueza cultural.\nA trajet\u00f3ria de conquistas da Quadrilha For\u00e7a Junina \u00e9 invej\u00e1vel, pois em apenas dez anos de exist\u00eancia det\u00eam seguintes t\u00edtulos: Tetracampe\u00e3 circuito Sesc ativo, Hexacampe\u00e3 municipal, Vice-campe\u00e3 da etapa Ceara Junino e dentro outro...\nCom esse projeto cultural objetivamos alguns pontos:\n\n*Promover atrav\u00e9s do trabalho coletivo a preserva\u00e7\u00e3o da cultura junina na comunidade e no munic\u00edpio:\n\n*Fortalecer a movimento junino atrav\u00e9s de interc\u00e2mbio com os grupos juninos locais e do estado:\n\n*Mobilizar, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es coletivas as diferentes classes sociais, crian\u00e7as. jovens adultos ressaltando a import\u00e2ncia de pratica das manifesta\u00e7\u00f5es como um todo para obter resultados positivos favorecendo a todos:\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                               *Sensibilizar as entidades p\u00fablicas e privadas para o total apoio as iniciativas do Grupo no que diz respeito a conv\u00edvio de aprendizado e principalmente a inser\u00e7\u00e3o do ser humano no processo educacional como um todo:\n\n*Realizar momentos de conviv\u00eancia cultural com a comunidade, e do mesmo modo divulgar apoiadores: entidades p\u00fablicas e\/ou privadas pelo a incentivo e apoio dado ao grupo e principalmente as a\u00e7\u00f5es culturais desenvolvidas executadas pelo o mesmo:\n\n*Integrar nas atividades na qual o grupo desenvolve a participa\u00e7\u00e3o de adolescentes e adultos dando import\u00e2ncia a diversidade de g\u00eanero, classe social na qual todos fazem parte.","createTimestamp":{"date":"2017-05-02 14:10:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11905,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-28 20:08:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11905,"subsite":null,"emailPublico":"quadrilhaforcajunina@gmail.com","endereco":"Avenida Geraldo Cir\u00edaco, s\/n , S\u00e3o Pedro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Geraldo Cir\u00edaco","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"S\u00e3o Pedro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/forcajunina","site":"https:\/\/pt-br.facebook.com\/quadrilhaforcajunina\/","telefonePublico":"(85) 99425-9055","twitter":"https:\/\/mobile.twitter.com\/forcajunina","instagram":"@quadrilhaforcajunina","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quadrilha Junina","Grupo Cultural","Promo\u00e7\u00e3o de Eventos"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Artesanato","Pesquisa","Cultura LGBT"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14429,"name":"Quadrilha  For\u00e7a Jovem","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40962689220812","longitude":"-39.0273642539978"},"shortDescription":"A Vinte e oito anos atr\u00e1s como uma brincadeira entre amigos, embalados pelo som de Luiz Gonzaga, iniciava-se o grupo For\u00e7a Jovem.\nO que seria apenas uma divers\u00e3o entre eles acabou virando uma das atra\u00e7\u00f5es mais premiada e encantadora, por onde passava ganhava a admira\u00e7\u00e3o do p\u00fablico da regi\u00e3o, e \u00e9 lembrada at\u00e9 hoje como a melhor quadrilha de todos os tempos nos festejos e no munic\u00edpio.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-05-04 18:05:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11947,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-04 20:51:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11947,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/quadrilhaforcajovem\/","telefonePublico":"(85) 98856-7382","endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles , s\/n, terreo, Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"terreo","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16028,"name":"Maria Gleiciele da Silva Amorim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40587843936499","longitude":"-39.0262913703918"},"shortDescription":"Trompetista na banda Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 18:28:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13426,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13426,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles","En_Estado":"CE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16029,"name":"Walisson Sousa Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4055999822855","longitude":"-39.0262484550476"},"shortDescription":"Saxofonista  na Banda Municipal Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 18:47:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13427,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13427,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16030,"name":"Hermeson Ferreira Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40568566139547","longitude":"-39.0262699127197"},"shortDescription":"Saxofonista na Banda Municipal Mestre Pixuna\n","longDescription":"Sou m\u00fasico \u00e0 5 anos , atuo como saxofonista na minha cidade , al\u00e9m de saxofone atuo como auxiliar educacional no ensino da m\u00fasica e afins...","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 19:09:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13428,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 18:32:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13428,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Capitao Jose Teles","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16031,"name":"Matheus Sousa Brauna","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4055999822855","longitude":"-39.0262699127197"},"shortDescription":"trompetista na Banda Municipal Mestre  Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 19:22:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13429,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13429,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Capitao Jose Teles","En_Complemento":"Lagoa","En_Bairro":"Lagoa","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Municipio":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16032,"name":"Weriston","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Saxofonista na Banda Municipal  Mestre Pixuna","longDescription":"Sou Saxofonista da Banda Municipal Mestre Pixuna, desempenho esse papel a mais de 5 anos e minhas experi\u00eancias foram os masterclass com professores profissionais e encontros de bandas em todo o Cear\u00e1","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 19:36:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13430,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 09:38:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13430,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16033,"name":"Francisco Jose Santos de Sousa Junior","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40556249767251","longitude":"-39.0262913703918"},"shortDescription":"saxofonista na Banda Municipal Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 19:48:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13431,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13431,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16034,"name":"Calebe Gomes Martins","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40551430316793","longitude":"-39.0263557434082"},"shortDescription":"Saxofonista na Banda  Municipal Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 19:58:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13432,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13432,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles ","En_Bairro":"Lagoa ","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16035,"name":"Maria Jadylla Alves Ribeiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40553572294804","longitude":"-39.026312828064"},"shortDescription":"Trombonista na Banda de Musica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:08:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13433,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13433,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida  Joao Lopes Meireles ","En_Bairro":"Lagoa ","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16036,"name":"Jose Irailson Barros Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40550894822283","longitude":"-39.0262913703918"},"shortDescription":"Saxofonista na Banda de Musica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:18:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13434,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13434,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles ","En_Bairro":"Lagoa ","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16037,"name":"Andre dos Santos Pires","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40546075371556","longitude":"-39.0262860059738"},"shortDescription":"Trombonista na Banda Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:29:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13435,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13435,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles ","En_Bairro":"Lagoa ","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16039,"name":"Francisco Daniel Vieira Barbosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40554643283791","longitude":"-39.0262699127197"},"shortDescription":"Trombonista na Banda Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:41:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13436,"updateTimestamp":null,"parent":null,"user":13436,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles ","En_Bairro":"Lagoa ","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16040,"name":"Laianne Alves Tomaz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4055035932777","longitude":"-39.0262967348099"},"shortDescription":"Clarinetista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:50:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13437,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-03 17:15:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13437,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Zuca de Castro","En_Bairro":"Parque Novo Paracuru-Boi Morto","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","emailPublico":"laiannetomaz@gmail.com","endereco":"Rua Zuca de Castro, 179, Ao lado da Igreja Mar\u00e7on, Parque Novo Paracuru-Boi Morto, 62680-000, Paracuru, CE","En_Num":"179","En_Complemento":"Ao lado da Igreja Mar\u00e7on","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16041,"name":"Wanderley Ferreira Coelho Junior","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Trompetista na Banda Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-31 20:59:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13438,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 14:51:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13438,"subsite":null,"En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Joao Lopes Meireles","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","endereco":"Avenida Joao Lopes Meireles, 70 , Lagoa, 62680-000, Paracuru, CE","En_Num":"70","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16484,"name":"Pastoril Mariinha da L\u00f3","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4137642","longitude":"-39.030241"},"shortDescription":"Pastoril Mariinha da L\u00f3.\nMestre Mariinha da L\u00f3.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-08-30 09:47:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13749,"updateTimestamp":{"date":"2018-09-29 14:47:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13749,"subsite":null,"emailPublico":"mestremariinhadalo@gmail.com","endereco":"Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Moreira, 128 , Centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Moreira","En_Num":"128","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17350,"name":"Escola de M\u00fasica de Paracuru","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40545004382474","longitude":"-39.0261626243591"},"shortDescription":"A Escola de M\u00fasica de Paracuru atende crian\u00e7as e adolescentes na faixa et\u00e1ria de 06 a 20 anos, tem como objetivo a socializa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do ensino da m\u00fasica instrumental  em seus mais variados estilos, para que despertem o lado vocacional para a m\u00fasica. Oferta cursos de viol\u00e3o, teclado e sopros.","longDescription":"Sua funda\u00e7\u00e3o teve inicio com as atividades da Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna em 2001, sobre a reg\u00eancia do Maestro Madiel, na qual inicialmente formou 30 alunos-m\u00fasicos, e desde ent\u00e3o ao longo desses 16 anos a escola j\u00e1 formou in\u00fameros m\u00fasicos que hoje tocam no \u00e2mbito nacional e internacional.","createTimestamp":{"date":"2017-10-02 10:58:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14393,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 15:42:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":14393,"subsite":null,"endereco":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/escolamusicaparacuru\/","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18695,"name":"Jules Yersin","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41343958925399","longitude":"-39.0202188491821"},"shortDescription":"M\u00fasico\/Produtor no grupo Syakuza.","longDescription":"M\u00fasico\/Produtor no grupo Syakuza.","createTimestamp":{"date":"2017-12-12 11:37:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11806,"updateTimestamp":{"date":"2018-08-07 13:58:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11806,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCl9n5rpkbjKsFSQTpPQziGA?view_as=subscriber","emailPublico":"julesyersin@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98829-7787","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Domingos Paulino","En_Bairro":"Lagoa","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Domingos Paulino, SN, Casa do pierre, Lagoa, 62680-000, Paracuru, CE","En_Num":"SN","En_Complemento":"Casa do pierre","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18964,"name":"Pont\u00e3o Terceira Margem","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40626399518823","longitude":"-39.0270638465881"},"shortDescription":"O Pont\u00e3o Terceira Margem \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o que promove a forma\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o, frui\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a e v\u00eddeo na cidade de Paracuru, Entre suas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o a Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, a Paracuru Cia de Dan\u00e7a e a Mostra Paracuru de Dan\u00e7a.","longDescription":"Fundada em maio de 2003, pelo bailarino Fl\u00e1vio Sampaio, a Escola de Dan\u00e7a de Paracuru tem como miss\u00e3o formar bailarinos, capacitar core\u00f3grafos e arte educadores. Suas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenvolvidas prioritariamente junto \u00e0s classes populares, visando ampliar o universo cultural e social de crian\u00e7as e jovens, assim como contribuir na constru\u00e7\u00e3o de alternativas de vida e suas vis\u00f5es de mundo.\nA Paracuru Companhia de Dan\u00e7a busca compor seus trabalhos com ideais c\u00eanicos que traduzam as rela\u00e7\u00f5es interpessoais dos jovens e o contexto onde ele est\u00e1 inserido atrav\u00e9s de v\u00ednculos de for\u00e7as, afetos e potencias de afirma\u00e7\u00e3o de vida, visando provocar deslocamentos conceituais em outros modos de percep\u00e7\u00e3o, levando em conta a cultura e as refer\u00eancias est\u00e9ticas de seus integrantes como forma de manter sua personalidade art\u00edstica.\nNesta abordagem, a Paracuru Cia de Dan\u00e7a est\u00e1 sempre em processo de percep\u00e7\u00f5es, cogni\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es mediadas em sua rela\u00e7\u00e3o com o mundo. Apresenta-se como processo e produto hist\u00f3rico resultante de conquistas evolutivas e conex\u00f5es efetuadas atrav\u00e9s do tempo. \nA Paracuru Cia de Dan\u00e7a foi criada em 2000, por um grupo de jovens da cidade e dirigida pelo bailarino Fl\u00e1vio Sampaio, em 2003 come\u00e7ou a apresentar-se regularmente, circulando com seu repert\u00f3rio constru\u00eddo por diferentes core\u00f3grafos.\nA Mostra Paracuru de Dan\u00e7a, acontece no inicio do m\u00eas de julho na Pra\u00e7a de Eventos da cidade de Paracuru.\nRe\u00fane trabalhos coreogr\u00e1ficos realizados na Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, da Paracuru Cia de Dan\u00e7a e de grupos convidados.\nA Terceira Margem \u00e9 um projeto onde a Associa\u00e7\u00e3o Dan\u00e7a, Arte e A\u00e7\u00e3o e a Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 unem esfor\u00e7os no sentido de disseminar o v\u00eddeo-dan\u00e7a no Cear\u00e1 como uma forma de express\u00e3o art\u00edstica. A proposta geral \u00e9 formar realizadores, a fim de que o Cear\u00e1 possa se consolidar de maneira sustent\u00e1vel a m\u00e9dio e longo prazo como um p\u00f3lo nacional de pesquisa e produ\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo-dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2017-12-25 13:21:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-04 22:15:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.dance-web.org\/paracuru-cia-de-danca\/","emailPublico":"flaviosampaio91@yahoo.com.br","telefonePublico":"(85) 98552-8455","endereco":"Rua Pedro Barroso Meireles, 175 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Pedro Barroso Meireles","En_Num":"175","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Audiovisual","Dan\u00e7a","Fotografia","Cinema","Economia Criativa","Patrim\u00f4nio Imaterial","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22133,"name":"ROBERT WILLER","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4220763","longitude":"-39.028795"},"shortDescription":"M\u00daSICO BATERISTA BANDA DE M\u00daSICA DE PARACURU","longDescription":"Musico intrumesntista Percussionista e Baterista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna na Cidade de paracuru.","createTimestamp":{"date":"2018-05-18 07:54:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18129,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-21 13:39:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18129,"subsite":null,"emailPublico":"robert_willer@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99414-7711","En_CEP":"62680-000","En_Num":"15","En_Bairro":"PARACURU BEACH","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","endereco":"Maria Iara gomes, 15, nda, PARACURU BEACH, 62680-000, Paracuru, CE","En_Nome_Logradouro":"Maria Iara gomes","En_Complemento":"nda","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":22494,"name":"Walisson Sousa Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Quero muito ir ao festival, pois l\u00e1 terei um conhecimento amplo da m\u00fasica","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-05-21 19:28:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":18462,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-09 20:53:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":18462,"subsite":null,"endereco":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24232,"name":"Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.40552501305804","longitude":"-39.0262913703918"},"shortDescription":"Banda de M\u00fasica Municipal Mestre Pixuna de Paracuru, criada no ano de 2001. Atende crian\u00e7as e adolescentes na faixa et\u00e1ria de 09 a 21 anos, ofertando o ensino da m\u00fasica instrumental.","longDescription":"Criada no ano de 2001 ensina crian\u00e7as e jovens a m\u00fasica instrumental. Sendo que a partir desta iniciativa, foi criada a Escola de M\u00fasica de Paracuru no ano de 2017. A Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna possui um repert\u00f3rio ecl\u00e9tico tocando desde dobrados e marchas, xotes, bai\u00e3o, choro, MPB, Internacional, Cl\u00e1ssicos, M\u00fasicas Juninas  \u00e0 fox trotes, bossas, jazz, blues e outros.","createTimestamp":{"date":"2018-06-01 06:52:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20153,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-27 10:55:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20153,"subsite":null,"endereco":"Av. Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70 , Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":27681,"name":"Ricardo Ancelho Freitas de Magalh\u00e3es Filho      ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4228318","longitude":"-39.025468"},"shortDescription":"Clarinetista, Flautista e Monitor na Banda de Musica Mestre Pixuna, Coralista na Casa das Artes e Bailarino na Escola de Danca de Paracuru, e Atualmente trabalho como secret\u00e1rio e produtor de eventos na Escola de M\u00fasica de Paracuru.","longDescription":"Clarinetista, Flautista, Coralista e Bailarino. atuo na produ\u00e7\u00e3o de eventos, espet\u00e1culos e shows culturais na Escola de M\u00fasica de Paracuru e associa\u00e7\u00e3o Arte e Acordes, bem como fa\u00e7o freelancer na Fateixa A\u00e7\u00f5es Culturais.","createTimestamp":{"date":"2018-11-29 16:36:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23016,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:29:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23016,"subsite":null,"emailPublico":"ricardofilho2016@outlook.com","endereco":"Maria Ferreira Neri, 1984, ND, Carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Maria Ferreira Neri","En_Num":"1984","En_Bairro":"Carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","En_Complemento":"ND","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29295,"name":"Bloquinho da Esperan\u00e7a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41896583113803","longitude":"-39.055849313736"},"shortDescription":"Bloquinho da Esperan\u00e7a \u00e9 um bloco de crian\u00e7as da comunidade Nova Esperan\u00e7a da Cidade de Paracuru, que se re\u00fane para brincar e manter viva a tradi\u00e7\u00e3o do Carnaval. Re\u00fane crian\u00e7as e fam\u00edlias em uma brincadeira saud\u00e1vel e divertida.","longDescription":"Bloco formado por crian\u00e7as da comunidade do Conjunto Nova Esperan\u00e7a em Paracuru. As crian\u00e7as confeccionam suas pr\u00f3prias fantasias e m\u00e1scaras para brincar o carnaval de um modo divertido e saud\u00e1vel com seus familiares e toda comunidade. No domingo de carnaval saem em cortejo pelo bairro, dan\u00e7ando com alegria e mostrando que a festa mais popular do Brasil vale a pena brincar. Nosso intuito \u00e9 preservar e fomentar esta festa tradicional formando novos brincantes e mantendo a tradi\u00e7\u00e3o do entrudos de bailes de m\u00e1scaras. ","createTimestamp":{"date":"2019-02-08 06:54:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24404,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-08 07:08:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24404,"subsite":null,"endereco":"Conjunto Nova Esperan\u00e7a, S.N , Nova Esperan\u00e7a, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"Conjunto Nova Esperan\u00e7a","En_Num":"S.N","En_Bairro":"Nova Esperan\u00e7a","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artes integradas","Cultura Negra","Dan\u00e7a","Cultura Ind\u00edgena","Educa\u00e7\u00e3o","Artesanato","M\u00fasica","Sociologia"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29303,"name":"BLOCO DA ESPERAN\u00c7A","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.44214142838464","longitude":"-39.0591430664062"},"shortDescription":"Criado em 2015, o bloco da esperan\u00e7a trabalha a cultura carnavalesca com crian\u00e7as e adolescentes da comunidade do Conjunto Nova Esperan\u00e7a da cidade de Paracuru, atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras, fantasias e apresenta\u00e7\u00f5es no cortejo de carnaval.","longDescription":"Bloco carnavalesco de crian\u00e7as e adolescentes, que tem como caracter\u00edstica a produ\u00e7\u00e3o de suas vestimentas e m\u00e1scaras, bem como pintura corporal ind\u00edgena e de rosto, e cortejo brincante carnavalesco pelas ruas da comunidade do Novo Esperan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2019-02-08 12:17:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24411,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-08 18:19:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24411,"subsite":null,"endereco":"Conjunto Nova Esperan\u00e7a, 089 , Nova Esperan\u00e7a, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"Conjunto Nova Esperan\u00e7a","En_Num":"089","En_Bairro":"Nova Esperan\u00e7a","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Artes integradas","Cultura Popular","Cultura Afro-brasileira","M\u00fasica","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31007,"name":"Ray Douglas Silva Choles","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Trompetista na Banda de Musica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-16 20:40:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25700,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-16 22:02:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25700,"subsite":null,"endereco":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70, Banda\/Escola de Musica, Boca do Po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"AV. Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Complemento":"Banda\/Escola de Musica","En_Bairro":"Boca do Po\u00e7o","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31011,"name":"Maria Jadylla Alves Ribeiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trombonista na Banda de Musica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-16 21:42:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25704,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-16 21:52:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25704,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31028,"name":"Gilson Juan","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Clarinetista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna, estudante na Escola Pomp\u00edlio Cir\u00edaco na cidade de Paracuru.","longDescription":"Jovem musicista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna na cidade de Paracuru h\u00e1 04 anos,  no naipe de clarinetes. J\u00e1 tocou em importantes eventos e locais como Teatro Jos\u00e9 de Alencar na Feira da M\u00fasica em 2018 com a banda Mestre Pixuna, bem como no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura e Centro de conven\u00e7\u00f5es do Cear\u00e1, Espa\u00e7o cultural Belchior, e em circula\u00e7\u00e3o e encontros de bandas em distintos munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2019-05-17 11:24:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25714,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-07 06:44:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25714,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31243,"name":"Maria Eduarda Fernandes Ferreira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Clarinetista na Bada de M\u00fasica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 12:31:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25904,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-21 12:39:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25904,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31244,"name":"Rute de Morais Guts","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trompetista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-21 12:43:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25905,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-21 12:51:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25905,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31592,"name":"Leandro Oliveira Do Nascimento      ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.43256174988888","longitude":"-39.0316075086594"},"shortDescription":"Sou m\u00fasico a 8 anos,toco na noite a 3,sou baterista  e percussionista","longDescription":"J\u00e1 fiz parte de v\u00e1rias bandas na minha cidade atual,onde tocamos na noite em bares e casas de show, fa\u00e7o parte de alguns projetos culturais,tais como banda de m\u00fasica mestre pixuna, orquestra de Flautas municipal,coral adolescente e infantil do munic\u00edpio de Paracuru, participei no ano de 2019 do festival Mi na cidade de Ibiapaba onde pude aprimorar muito meus conhecimentos, tamb\u00e9m fa\u00e7o parte de um grupo instrumental chamado trip music,formado por mim e mais dois amigos,no qual tamb\u00e9m nos apresentamos em bares,pousadas, restaurantes.","createTimestamp":{"date":"2019-05-25 14:14:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26220,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-20 16:59:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26220,"subsite":null,"emailPublico":"jessejeter0119@gmail.com","endereco":"Av.Central, 42 , Atl\u00e2ntico , 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"Rua Gumercindo Aguiar Juv\u00eancio","En_Num":"750","En_Bairro":"Paracuru Beach","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31875,"name":"Matheus Costa Presotto","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41760355107966","longitude":"-39.0335148277518"},"shortDescription":"Cantor, coralista, estudante de m\u00fasica","longDescription":"Cantor e coralista. Sou estudante de M\u00fasica e dan\u00e7arino.","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 19:07:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26480,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 19:24:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26480,"subsite":null,"emailPublico":"costamatheus00123@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99675-3745","endereco":"Rua D\u00e9bora Vieira , 96, casa, Maleitas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"Rua D\u00e9bora Vieira ","En_Num":"96","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Maleitas","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura LGBT","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31889,"name":"Ariadyne Barros Luz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4181575","longitude":"-39.0334307"},"shortDescription":"Batuqueira do Coletivo Batuqu\u00ea de Praia de Paracuru.","longDescription":"Batuqueira do grupo percussivo Batuqu\u00ea de Praia no ano de 2019. Toco instrumentos percussivos como alfaia e atabaque. Membro da diretoria do Bloco Carnavalesco Piabas Selvagens. Nos eventos Povos dos Mar ministro palestra sobre Sa\u00fade do Pescador desde o ano 2016 e em 2017 participante da oficina de cajon com o Mestre Mozart do Iguape. Interesse afetivo sobre a cultura popular. Fotografo a Vida.\n","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 21:23:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26494,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-30 22:14:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26494,"subsite":null,"endereco":"Rua D\u00e9bora Vieira., 44 , Maleitas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Nome_Logradouro":"Rua D\u00e9bora Vieira.","En_Num":"44","En_Bairro":"Maleitas","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Sa\u00fade","Educa\u00e7\u00e3o","Pesquisa","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32456,"name":"Samuel Alves Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Sou bailarino\nM\u00fasico\nCantor\nHumorista","longDescription":"Sou bailarino, m\u00fasico, cantor e humorista","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 11:58:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27001,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 12:07:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27001,"subsite":null,"endereco":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70, Escola de M\u00fasica de Paracuru, CENTRO, 62680-000, PARACURU, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"PARACURU","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","En_Complemento":"Escola de M\u00fasica de Paracuru","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","M\u00fasica","Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32460,"name":"Suellem","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Batuqueira no grupo batuqu\u00ea de praia, admiradora e pesquisadora da cultura popular e seus foguedos.","longDescription":"Percussionista no Batuqu\u00ea de Praia de Paracuru, toca alfaia, agog\u00f4 e outros instrumentos percussivos. Pesquisadora de c\u00f4co, reisado e boi de reis. Canta e dan\u00e7a m\u00fasicas da cultura popular.","createTimestamp":{"date":"2019-06-04 12:10:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27004,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 16:33:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27004,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Cultura Ind\u00edgena","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32829,"name":"Andr\u00e9a","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4162797","longitude":"-39.040913"},"shortDescription":"Batuqueira, praieira, feminista, jornalista e louca por m\u00fasica e percuss\u00e3o!","longDescription":"Amante da percuss\u00e3o, batuqueira do Coletivo Batuqu\u00ea de Praia de Paracuru, jornalista e radialista, parceira da Escola de M\u00fasica de Paracuru e volunt\u00e1ria da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Conjunto Nova Esperan\u00e7a","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 20:29:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27342,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-05 20:42:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27342,"subsite":null,"emailPublico":"andycrisostomos@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98863-2725","endereco":"Rua Raimundo Edilson Leandro, 160 , Nova Esperan\u00e7a, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Nova Esperan\u00e7a","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Edilson Leandro","En_Num":"160","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32928,"name":"Maria Rosalia Fernandes de Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222691","longitude":"-39.0303045"},"shortDescription":"Cantora e Batuqueira","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-06 17:15:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27435,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-06 17:22:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27435,"subsite":null,"emailPublico":"m.rosaliaf.sousa@gmail.com","endereco":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles, 70 , Boca do po\u00e7o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Boca do po\u00e7o","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"70","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33095,"name":"Maria Gleiciele da Silva Amorim","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Eu sou trompetista na Banda de M\u00fasica Mestre Pixuna, em Paracuru, desde 2014. Tamb\u00e9m j\u00e1 participei do Coral Infanil, na Casa das Artes da mesma cidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-09 15:09:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27586,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-07 20:04:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27586,"subsite":null,"emailPublico":"mariagamorim16@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33128,"name":"Naftali Freitas de Castro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantora","longDescription":"Participo de corais na igreja desde crian\u00e7a, participei do coral de adolescentes do munic\u00edpio de Paracuru, onde adquiri maior interesse pela m\u00fasica e posteriormente estudei no curso de licenciatura em m\u00fasica da UECE, por motivos pessoais n\u00e3o pude concluir o curso.  Trabalhei 3 anos dando aulas de musicaliza\u00e7\u00e3o infantil em escolas de Paracuru. Atualmente canto em pequenos eventos, e restaurantes em Paracuru.","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 11:23:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27610,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-10 21:27:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27610,"subsite":null,"emailPublico":"naffreitas@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9235-4845","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33533,"name":"Coletivo Batuqu\u00ea de Praia.","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coletivo de percussionistas da cidade de Paracuru que fazem um trabalho de pesquisa e fomento de m\u00fasicas e dan\u00e7as tradicionais do c\u00f4co, boi de reis, maracatus e outros.","longDescription":"Coletivo de percussionista de tambores tradicionais de alfaia, forma\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o, pesquisa  e resgates de m\u00fasicas, dan\u00e7as e festejos populares.","createTimestamp":{"date":"2019-06-23 10:00:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27970,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 14:11:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27970,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[37064],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Pesquisa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33669,"name":"CONSELHO MUNICIPAL DE POLITICAS CULTURAIS DE PARACURU","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Organismo de representa\u00e7\u00e3o civil, no \u00e2mbito da cultura no Munic\u00edpio de Paracuru.","longDescription":"Compete ao Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Paracuru monitorar, avaliar e deliberar periodicamente o alcance das diretrizes, efic\u00e1cia das metas e impactos das a\u00e7\u00f5es do Plano Municipal de Cultura, com base em indicadores nacionais, regionais, estaduais e locais que quantifiquem a oferta e a demanda por bens, servi\u00e7os e conte\u00fados; os n\u00edveis de trabalho, renda e acesso da cultura; a institucionaliza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o cultural; o desenvolvimento econ\u00f4mico-cultural e a implanta\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de equipamentos culturais.\n\n.","createTimestamp":{"date":"2019-06-27 16:38:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7118,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 17:07:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":8045,"user":7118,"subsite":null,"emailPublico":"flaviosampaiobale@yahoo.com","telefonePublico":"(85) 99201-5722","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Artes integradas","Artesanato","Audiovisual","Comunica\u00e7\u00e3o","Circo","Cultura Afro-brasileira","Cultura Digital","Cultura LGBT","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Economia Criativa","Gest\u00e3o Cultural","Literatura","Meio Ambiente","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","M\u00fasica","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Teatro","R\u00e1dio","Museu","Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35197,"name":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 da Silveira Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor e escritor paracuruense; graduado em Letras pela Universidade Federal do Cear\u00e1; fot\u00f3grafo de natureza. \u00c9 autor de tr\u00eas livros: As Pequenas Fabulosas Aventuras do Peixinho Alfa (SEDUC\/CE. Pr\u00eamio liter\u00e1rio MaisPaic Prosa e Poesia, 2017); e os livros de poemas O dia me Acordou Chovendo e Surf Poesia (edi\u00e7\u00e3o do autor, 2019)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-09-16 20:03:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29337,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-02 10:58:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29337,"subsite":null,"instagram":"@joaosilveira.santos","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37064,"name":"Coletivo Batuqu\u00ea de Praia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coletivo de percussionista de tambores artesanais que trabalham com o resgate  e fomento da cultura popular voltado para o carnaval tradicional, maracatus, bois de reis, reisado, dan\u00e7a do coco e outras artes.","longDescription":"Coletivo de percussionista formada pela grande maioria de mulheres  voltada para pesquisa, fomento, manuten\u00e7\u00e3o e resgate da cultura popular com estudo de manifesta\u00e7\u00f5es como  maracatus, coco de roda e de praia, cirandas, xotes, bois de reis e reisado e outra vertentes populares.","createTimestamp":{"date":"2020-01-09 17:26:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27970,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 17:45:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":33533,"user":27970,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Cultura LGBT","Educa\u00e7\u00e3o","Dan\u00e7a","Pesquisa","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37106,"name":"O Master Dance  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Master Dance tem como objetivo promover o acesso a dan\u00e7a, viabilizando os processos de forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica, cultural e humana dos dan\u00e7antes.","longDescription":"O grupo Culturart O Master Dance foi criado para que jovens da cidade de Paracuru tivesse a oportunidade de fazer parte de um grupo que podesse apresentar qualquer tipo de dan\u00e7a. Tivemos o apoio de alguns comerciantes o que \u00e9 nossa unica fonte de renda. Come\u00e7amo a ensaiar na Escola Ant\u00f4nio Sales 3 vezes por semana. O grupo possui 26 integrante entre dan\u00e7arinos e professores uma faixa et\u00e1ria de 15 a 33 ano. O Master j\u00e1 criou projetos: Master junino, Master hits 80, master kids, Paracuru \u00d3 terra querida. MASTER pop, Natal do Master Dance, Carnaval do Master em parceria com o Grupo Batuque de praia. Em 2020 com a pandemia o grupo teve que se adaptar realizando diversas atividade remotas o que foi muito desafiador mas que foi uma vertente exitosa para o grupo. Fomos a \u00fanico grupo de dan\u00e7a que manteve suas atividades a dist\u00e2ncia. Nesse novo retorno o Grupo em Agosto est\u00e1 com a proposta de aulas para subsidiar aos dan\u00e7arinos uma base t\u00e9cnica. Arte e inova\u00e7\u00e3o em tempos dificeis.","createTimestamp":{"date":"2020-01-11 11:02:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30925,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:19:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30925,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/omasterdance\/","emailPublico":"projetomasterdance@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99246-5413","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["MASTER DANCE","GRUPO CULTURAL","JUVENTUDE E ARTE","DAN\u00c7APORAMOR"],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37110,"name":"Coletivo Cultural Ra\u00edzes do S\u00e3o Jo\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Coletivo Cultural Ra\u00edzes do S\u00e3o Jo\u00e3o foi criado por um grupo de pessoas, a partir da necessidade dos mesmos de resgatar e manter a cultura popular local.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-01-12 14:23:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30927,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-18 19:35:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30927,"subsite":null,"emailPublico":"gculturalraizes@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38961,"name":"ELLEN CHELSEA BRITO ARRUDA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ellen Chelsea \u00e9 uma artista cearense que trabalha com v\u00e1rias linguagens art\u00edsticas, como m\u00fasica, dan\u00e7a e teatro.","longDescription":"Ellen Chelsea \u00e9 uma artista cearense que trabalha com v\u00e1rias linguagens art\u00edsticas, como m\u00fasica, dan\u00e7a e teatro.","createTimestamp":{"date":"2020-04-01 10:44:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32434,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-10 00:15:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32434,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#arte #danca#musica #teatro"],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39936,"name":"Charles Magalh\u00e3es do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.42124700309839","longitude":"-39.0258132666349"},"shortDescription":"Charles Magalh\u00e3es come\u00e7ou sua vida profissional da m\u00fasica em 2015 tocando em barzinhos como voz e viol\u00e3o. Em 2016 convidou dois amigos pra tocar com ele e formar uma banda em Paracuru. A partir da\u00ed evoluiram e fizeram carreira tocando em cidades vizinhas como S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Paraipaba, Trairi, Itapipoca, Caucaia, Fortaleza e Aquiraz. Atualmente mora em paracuru","longDescription":"Charles Magalh\u00e3es aprendeu teoria musical aos 13 anos de idade na banda de m\u00fasica do colegio Julia Jorge em Fortaleza. Seu primeiro instrumento foi o saxofone. Um ano depois come\u00e7ou a estudar viol\u00e3o. No ano de 2004 come\u00e7ou a cantar em uma banda de roque nacional dos anos 80 que se chamava Artigo Definido. No ano de 2015 decidiu tocar sozinho em bares e restaurantes na cidade de Fortaleza fazendo voz e viol\u00e3o. Em 2016 convidou amigos para participar do seu projeto solo na cidade de Paracuru para tocar em abertura de festas e eventos de grande porte. O projeto Charles Magalh\u00e3es & Banda veio crescendo a cada dia e foi expandindo para outras cidades. Hoje em dia, a banda atua n\u00e3o s\u00f3 na cidade de Paracuru, mas tambem nas cidade vizinhas como Paraipaba, Trairi, Itapipoca, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Caucaia, Fortaleza e Aquiraz.","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 01:02:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33266,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 00:26:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33266,"subsite":null,"endereco":"Antonio Tabosa Leit\u00e3o, 07, 07 , carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"carlotas","En_Nome_Logradouro":"Antonio Tabosa Leit\u00e3o, 07","En_Num":"07","emailPublico":"charles-magalhaes@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98650-0111","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/charlesmagalhaes01","instagram":"@charlesmagalhaes01","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCjQwP6FA-N_-HaEWJL_XJMQ","children":[47520],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40711,"name":"UNI\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA PARA O DESENVOLVIMENTO DE FREIXEIRAS- UCDF","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o do Moradores da Localidade de Freixeiras.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-21 23:07:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32012,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-21 23:35:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":38509,"user":32012,"subsite":null,"site":"https:\/\/ucdfdeparacuru.blogspot.com\/search?updated-max=2019-07-28T02:30:00-07:00&max-results=7&reverse-paginate=true","emailPublico":"ucdf.de.paracuru@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98585-0547","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["casa civil","edital","cultura","sa\u00fade","comunidade","crian\u00e7a e adolescente","artesanato","assistencia social"],"area":["Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44070,"name":"Andr\u00e9 Silveira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico paracuruense a mais de dez anos \nCompositor e Arranjador\nGraduado em gest\u00e3o de pessoas\nAtua no cen\u00e1rio art\u00edstico e de produ\u00e7\u00e3o cultural","longDescription":"Musico instrumentista (viol\u00e3o e Guitarra)\nCompositor\nArranjador\nProdutor cultural","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 15:10:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36759,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 09:22:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36759,"subsite":null,"emailPublico":"silveirasantos@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99247-1932","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[2146],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44239,"name":"ENSAIO ABERTO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O projeto Ensaio Aberto criado em janeiro de 2018 no munic\u00edpio de Paracuru Ce objetivando atividades art\u00edsticas e culturais  ","longDescription":"Produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural","createTimestamp":{"date":"2020-07-04 10:56:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36886,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-09 09:13:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36886,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44415,"name":"Gilmar Cicero Freire           ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41326823240804","longitude":"-39.0202855691314"},"shortDescription":"Gil Percussa- Musico percussionista desde 1989 e Luthier desde 2007","longDescription":"Gilmar C\u00edcero \u00e9 m\u00fasico Desde o ano de 1989.  Come\u00e7ou na m\u00fasica tocando percussao com o artista Edvaldo Monteiro no municipio de Salgueiro no estado de Pernanbuco. Depois participou de grupos de pagode da cena da cidade. J\u00e1 no ano de 2002, criou um projeto com seus amigos m\u00fasicos chamado Ara-samba na cidade de araripina Pernambuco. Participou de um projeto de Peruanos, chilenos e brasileiros chamado hijos del sol no ano de 2005 onde percorreram por varios estados do brasil. Ja participou de Banda de destaque relevante como Marcos e Tiago, Painel de controle, Momento magico, Talism\u00e3, expresso do forro, dentre outros. Em 2007 come\u00e7ou a fabricar seus proprios instrumentos de percussao onde tambem os comercializava. Em 2017 chegou em sua cidade atual onde tocou com artistas locais. Atualmente trabalha como lutier e tambem \u00e9 m\u00fasico do artista de Paracuru Charles Magalhaes.","createTimestamp":{"date":"2020-07-05 21:53:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37029,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 18:59:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37029,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/gilmarcicer\/","endereco":"rua jose pereira de araujo, 55 , lagoa, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"lagoa","En_Nome_Logradouro":"rua jose pereira de araujo","En_Num":"55","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44563,"name":"LEANDRO MARTINS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.5046372","longitude":"-39.0194759"},"shortDescription":"*Professor e coordenador do Projeto Espa\u00e7o Dan\u00e7a em Paracuru\/Ce;\n* Orientador Social no Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social -CRAS, Paracuru\/Ce; \n* Ex bailarino da Escola de dan\u00e7a de Paracuru;\n* Mobilizador da CAMPANHA SOLID\u00c1RIA \"TUDO POR AMOR.","longDescription":"                   *EXPERI\u00caNCIA DE TRABALHO*\n\u2022 ESCOLA DE DAN\u00c7A DE PARACURU - N\u00facleo Riacho Doce\nCargo: Monitor e Ensaiador de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 2004 \u00e0 2009 \n\u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante Cargo: Professor de Jazz Dance - Per\u00edodo: Maio de 2010 \u00e0 janeiro de 2011\n \u2022 PREFEITURA MUNICIPAL DE PARACURU Cargo: Auxiliar de Educador Social (Modalidade Dan\u00e7a)  - Per\u00edodo: 01 de abril 2011 \u00e0 30 de junho de 2013 \n\u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE - Secretaria de Juventude, Esporte e Cultura - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Cargo: Monitor de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 24 de abril de 2013 \u00e0 24 de outubro de 2013\n\u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE \n - Secretaria de Cultura - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Cargo: Monitor de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 23 de abril de 2014 \u00e0 07 de janeiro de 2015 \n\u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE - Secretaria de Cultura  - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Cargo: Monitor de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 02 de Mar\u00e7o de 2015 \u00e0 28 de agosto de 2015\n \u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE  - Secretaria de Cultura e Turismo  - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Cargo: Monitor de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 04 de janeiro de 2016 \u00e0 30 de junho de 2016\n \u2022 GOVERNO MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE  - Secretaria de Cultura e Turismo - Escola de Dan\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Cargo: Monitor de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 30 de junho de 2016 \u00e0 30 de dezembro de 2016 \n\u2022 PROJETO ESPA\u00c7O DAN\u00c7A (PARACURU-CE) - Cargo: Coordenador, professor, coreografo e ensaiador de Dan\u00e7a - Per\u00edodo: 2013 \u00e0 2020 \n*CAPACITA\u00c7\u00d5ES*\n\u2022 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - UECE \nPr\u00f3-reitora de Extens\u00e3o - PROEX \nCurso: Capacita\u00e7\u00e3o em Metodologia do Ensino da Dan\u00e7a\n(Realizado pela Escola de Dan\u00e7a de Paracuru)\nPer\u00edodo: 30 de setembro 2016 \u00e0 25 de outubro de 2019\nCarga hor\u00e1ria: 1000 h\/a\n\u2022 ESCOLA DE DAN\u00c7A DE PARACURU\nCurso: Forma\u00e7\u00e3o de Bailarino\nPer\u00edodo: 2004 \u00e0 2009\nCarga hor\u00e1ria: 2000 h\/a\n\u2022 ESCOLA DE DAN\u00c7A DE PARACURU\nOficina: Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea \nPer\u00edodo: Julho de 2009\nCarga hor\u00e1ria: 20 h\/a\n\u2022 ESCOLA DE DAN\u00c7A DE PARACURU\nOficina: Dan\u00e7a de Sal\u00e3o (Forr\u00f3 e Fox)\nPer\u00edodo: Maio de 2009\nCarga hor\u00e1ria: 60 h\/a\n\u2022 FENDAFOR \u2013 2009\nIX Festival Nacional de Dan\u00e7a de Fortaleza e Itinerante do Cear\u00e1\nCurso: Dan\u00e7a de Sal\u00e3o Jaime Aroxa\nPer\u00edodo: 30 de junho a 04 de julho de 2009\nTeatro Jos\u00e9 de Alencar \u2013 Fortaleza-Ce\n\u2022 GRUPO BCAD \u2013 PROJETO NEURA\nWorkshop: T\u00e9cnicas Coreogr\u00e1ficas.\nPer\u00edodo: 16 \u00e0 17 de maio de 2014\n*TRABALHO VOLUNT\u00c1RIO*\n\u2022E.E.F RIACHO DOCE\nPresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio: Montagem coreogr\u00e1fica.\nPer\u00edodo: 2004 \u00e0 2010\n\u2022AGRUPAMENTO INFANTO JUVENIL TIRA DENTES DE PARACURU\nPresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio: Monitor de dan\u00e7a.\nPer\u00edodo: 2007\n\u2022E.E.I.F POMPIL\u00cdO CIR\u00cdACO DE SOUSA\nPresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio: Montagem coreogr\u00e1fica.\nPer\u00edodo: 2011\n\u2022ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DO RIACHO DOCE\nPresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio: Presidente\nPer\u00edodo: 14\/11\/2015 \u00e0 14\/11\/2018\n\u2022CAMPANHA SOLID\u00c1RIA \u201cTUDO POR AMOR\u201d PARACURU-CE\nPresta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio: Mobilizador\nPer\u00edodo: 2018 \u00e0 2020\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-06 14:28:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37148,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 23:26:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37148,"subsite":null,"endereco":"Casa, 31 , Riacho Doce, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Riacho Doce","En_Nome_Logradouro":"Casa","En_Num":"31","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","emailPublico":"leandrojazz1@hotmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44828,"name":"Zezim do Coco","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Zezim do Coco foi o nome que me deram quando menino logo que comecei a dan\u00e7ar coco com os mestres. Gostava sempre de acompanhar o grupo nas festas da Paraipaba, nas comunidades do Paracuru, com eles eu ia tamb\u00e9m para sapatear as m\u00fasicas que tocavam. Hoje repasso o que aprendi para um grupo de crian\u00e7as da comunidade da Volta. Os cantadores e tocadores do coco s\u00e3o filhos ou netos daqueles mestres.","longDescription":"Sou dan\u00e7ador de coco da comunidade da Volta Redonda na cidade de Paracuru-CE. Desde de menino sapateio o coco. Aprendi vendo os mais velhos dan\u00e7ar no terreiro da minha casa. E hoje tenho o prazer de repassar pra garotada o que aprendi.","createTimestamp":{"date":"2020-07-07 10:45:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":37372,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 11:15:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":37372,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[45786],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Educa\u00e7\u00e3o","Artes integradas","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45590,"name":"Jos\u00e9 Irailson Barros Filho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4220562","longitude":"-39.028846"},"shortDescription":"Ol\u00e1! me chamo Jos\u00e9 Irailson Barros, sou saxofonista Profissional  e trabalho atualmente com a M\u00fasica em diversos projetos. Iniciei meus estudos na m\u00fasica aos 8 anos  de Idade na Banda de m\u00fasica da minha cidade, com 11 anos de Idade fui chamado para participar da orquestra Juvenil Dona Luiza T\u00e1vora, no col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta onde dei continuidade aos  meus estudos no Saxofone....","longDescription":"Ol\u00e1! me chamo Jos\u00e9 Irailson Barros, sou saxofonista Profissional  e trabalho atualmente com a M\u00fasica em diversos projetos. Iniciei meus estudos na m\u00fasica aos 8 anos  de Idade na Banda de m\u00fasica da minha cidade, com 11 anos de Idade fui chamado para participar da orquestra Juvenil Dona Luiza T\u00e1vora, no col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta onde dei continuidade aos  meus estudos no Saxofone....","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 10:39:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38001,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 23:00:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38001,"subsite":null,"emailPublico":"Nordspace2020pro@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98993-8764","endereco":"Rua: Maria Iara Gomes, 222, Pr\u00f3ximo a avenida Ant\u00f4nio Sales, Paracuru Beach, 62680-000, Paracuru-ce, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Paracuru Beach","En_Nome_Logradouro":"Rua: Maria Iara Gomes","En_Num":"222","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a avenida Ant\u00f4nio Sales","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Irailson_barros"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45699,"name":"Anna Clara Moura Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Amo a Dan\u00e7a \n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-10 19:15:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38091,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-10 19:30:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38091,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45720,"name":"Bira do Acordeon","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4412971","longitude":"-39.0294633"},"shortDescription":"Sou Sanfoneiro a 20 anos, toquei por 6 anos na banda xotinho bom em Paracuru, fa\u00e7o eventos particulares e sempre participo das festas tipicas da cidade, como festas juninas, e eventos do munic\u00edpio entre outras. H\u00e1 cerca de dois anos venho trabalhando como freelancer.","longDescription":"Sou Sanfoneiro a 20 anos, toquei por 6 anos na banda xotinho bom em Paracuru, fa\u00e7o eventos particulares e sempre participo das festas tipicas da cidade, como festas juninas, e eventos do munic\u00edpio entre outras. H\u00e1 cerca de dois anos venho trabalhando como freelancer.","createTimestamp":{"date":"2020-07-11 08:41:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38109,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-11 11:26:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38109,"subsite":null,"emailPublico":"biradoacordeon01@gmail.com","telefonePublico":"(85) 98651-8175","endereco":"Rua Nossa Senhora do Amparo , 00000 , Campo de Semente 2, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Campo de Semente 2","En_Nome_Logradouro":"Rua Nossa Senhora do Amparo ","En_Num":"000","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#biradoacordeon"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45909,"name":"Formando Lorinho","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4331668414262","longitude":"-39.0471053123474"},"shortDescription":"O projeto  chamando ginga e paz onde eu Fa\u00e7o trabalho volunt\u00e1rio com crian\u00e7as e adolescentes carentes de riscos desenvolvendo com eles um Boa educa\u00e7\u00e3o e para isso todos tem que estudar e tira notas boas nas provas e tem um bom comportamento dentro e fora de casa,  ja existe a 4 anos e hoje conta com cerca de 262 alunos de 05 a 17 anos.","longDescription":"O projeto e chamando ginga e paz onde eu Fa\u00e7o trabalho volunt\u00e1rio com crian\u00e7as e adolescentes  carentes de riscos desenvolvendo com eles  um Boa educa\u00e7\u00e3o e para isso todos tem que estudar e tira notas boas nas provas e tem um bom comportamento dentro e fora de casa.\no projeto acontece nos locais , Quatro Bocas (distrito de Paracuru), com cerca de 60 alunos de 05 \u00e1 65 anos , no Campo de Semente (bairro perif\u00e9rico de Paracuru) com cerca de 50 alunos 05 a 19 anos , no Conjunto Nova Esperan\u00e7a (Bairro periferico de Paracuru) com cerca de 70 alunos 05 22 anos  e na Bairro Campo de Avia\u00e7\u00e3o com cerca de 40 alunos entre 05 18 anos, com um total de 220 alunos atingidos diretamente com o estudo da capoeira .","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 14:11:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38247,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 09:42:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38247,"subsite":null,"endereco":"Estrela do Oriente , 345 , Atlantico, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Atlantico","En_Nome_Logradouro":"Estrela do Oriente","En_Num":"345","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[2073],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46159,"name":"Denise Sanders","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Vivendo pra dan\u00e7ar e dan\u00e7ando pra viver ","longDescription":"Artista em forma\u00e7\u00e3o","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 20:56:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38464,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-14 22:05:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38464,"subsite":null,"emailPublico":"denisechayn_@outlook.com","telefonePublico":"(85) 9122-4698","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46305,"name":"Fabricio Barbosa      ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.412405","longitude":"-39.0344392"},"shortDescription":"Quadrilheiro e Produtor cultural\n","longDescription":"Brincante de Quadrilha e Articulador da cultura popular\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 15:31:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38587,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 09:29:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38587,"subsite":null,"endereco":"rua Antonio Magalh\u00e3es , 380 , Corea, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Corea","En_Nome_Logradouro":"rua Antonio Magalh\u00e3es ","En_Num":"380","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46537,"name":"DJ Nilsynho GBSOM","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.47486903699798","longitude":"-39.0467834472656"},"shortDescription":"Dj e Produtor musical.","longDescription":"Produtor Musical ","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 13:05:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38781,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 10:30:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38781,"subsite":null,"endereco":"RUA  Campos Torre, 44 , Torre, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Torre","En_Nome_Logradouro":"RUA  Campos Torre","En_Num":"44","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46954,"name":"Gelson dos Santos Virginio","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.45996183707414","longitude":"-39.0612030029297"},"shortDescription":"Cantor e Seresteiro","longDescription":"Cantor e seresteiro","createTimestamp":{"date":"2020-07-18 10:09:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39146,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-18 10:32:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39146,"subsite":null,"endereco":"Rua Enorque de Assis Samapio, sn, casa, Portelinha, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Portelinha","En_Nome_Logradouro":"Rua Enorque de Assis Samapio","En_Num":"sn","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46976,"name":"Maria dos Remedios de Castro Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4222664","longitude":"-39.0303167"},"shortDescription":"Produtora de Eventos no setor da Cultura Popular","longDescription":"Produtora de Eventos no setor da Cultura Popular","createTimestamp":{"date":"2020-07-18 13:56:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39168,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-18 14:21:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39168,"subsite":null,"endereco":"Av Jo\u00e3o Lopes Meireles , 592, casa[, Centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Av Jo\u00e3o Lopes Meireles","En_Num":"592","En_Complemento":"casa[","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[6020],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47292,"name":"Elijay Pereira Rocha","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41451056884853","longitude":"-39.0305983275175"},"shortDescription":"Elijay Batera. Sou m\u00fasico. Toco bareria, percussao e canto. Fa\u00e7o parte da banda de musica mestre pixuna da cidade de Paracuru desde a funda\u00e7\u00e3o. alem de trabalhar com a banda xotinho do bom.","longDescription":"Comecei na m\u00fasica aos nove anos de idade na banda marcial do colegio Educandario tocando instrumento de percussao no ano de 1996. No ano de 2001 me inscrevi na escola de m\u00fasica de Paracuru para tocar instrumento de sopro e depois fui pra minha paixao que \u00e9 a bateria. Fui instrutor da banda macial do municipio de Paracuru. Fiz apresenta\u00e7\u00f5es com artistas locais. Atualmente sou musico da banda Mestre pixuna desde a sua funda\u00e7\u00e3o e fa\u00e7o parte da banda Xotinho do Bom com Juarez Paracuru.","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 17:45:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39419,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 18:27:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39419,"subsite":null,"endereco":"rua Desembargador pontes vieira, 835 , centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"rua Desembargador pontes vieira","En_Num":"835","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elijay.rocha","instagram":"@elijay_batera","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47442,"name":"Erick bass","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4207731","longitude":"-39.0321879"},"shortDescription":"Erick Bass - Baixista de Paracuru desde 2011. Atualmente m\u00fasico da banda Charles Magalh\u00e3es.","longDescription":"Tive o primeiro contato com a m\u00fasica no ano de 2011 quando participei do curso de viol\u00e3o com o professor Andr\u00e9 Silveira na ABIP, uma associa\u00e7\u00e3o com sede minha cidade natal. Depois participei de grupos musicais na igreja onde me apresentaram a oportunidade de tocar o contra baixo. A partir da\u00ed comecei na m\u00fasica gospel. Em 2017 comecei a tocar profissionalmente em projetos secular com bandas de swingueira, quadrilha junina e bandas de forro. Ja Fiz participa\u00e7\u00f5es com Mateus Bill, Josy de Lima, Chocolate cantor, entre outros artistas cearenses. Atualmente sou m\u00fasico da banda Charles Magalh\u00e3es, artista de Paracuru, onde fiz shows importantes como Carnaval, reveillon, aniversario da cidade, festas, datas comemorativas e outros eventos.","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 11:11:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39541,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-18 14:00:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39541,"subsite":null,"endereco":"Rua Am\u00e1lia Moreira Alves, 212 , Paracuru Ville, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Paracuru Ville","En_Nome_Logradouro":"Rua Am\u00e1lia Moreira Alves","En_Num":"212","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/erick.bass.374","instagram":"@bass.erick","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47520,"name":"Charles Magalh\u00e3es & Banda","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.42140764880648","longitude":"-39.0260040387511"},"shortDescription":"Charles Magalh\u00e3es & Banda \u00e9 um coletivo de m\u00fasicos da cidade de Paracuru que tocam em v\u00e1rios tipos de eventos desde 2017. Sua seguimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 o estilo baile de formatura que toca varios ritmos musicais como mpb, pop rock, brega, jovem guarda, sertanejo, forro, axe, carimbo, reggae, reaggaton em musicas nacionais, em espanhol e em ingles.","longDescription":"Banda baile criada pelo artista de Paracuru Charles Magalh\u00e3es.\nComposta por:\nGigabyte - bateria\nErick bass - Baixo\nJardas Martins - Guitarra\nAndr\u00e9 Albuquerque - teclado\nRay Douglas - trompete\nMateus Guedes - sax\nDaniel - trombone\nGilmar cicero - percussao\nNilvan - percussao\nJunior digital - Tecnico de audio","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 14:07:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33266,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 14:33:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":39936,"user":33266,"subsite":null,"emailPublico":"charles-magalhaes@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 8650-0111","endereco":"Travessa Ant\u00f4nio Tabosa Leit\u00e3o, 07 , Carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Carlotas","En_Nome_Logradouro":"Travessa Ant\u00f4nio Tabosa Leit\u00e3o","En_Num":"07","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47530,"name":"Matheus Guedes De Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou saxofonista desde os 12 anos de idade, iniciei minha hist\u00f3ria na Banda Municipal de Paracuru, onde comecei no clarinete, depois me apaixonei pelo saxofone, processo te\u00f3rico e depois instrumental, logo depois de uns 3 anos iniciei a tocar particular, em eventos e casamentos e foi onde iniciei minha estrada musical.","longDescription":"Sou saxofonista desde os 12 anos de idade, iniciei minha hist\u00f3ria na Banda Municipal de Paracuru, onde comecei no clarinete, depois me apaixonei pelo saxofone, processo te\u00f3rico e depois instrumental, logo depois de uns 3 anos iniciei a tocar particular, em eventos e casamentos e foi onde iniciei minha estrada musical.","createTimestamp":{"date":"2020-07-21 14:30:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39616,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 15:25:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39616,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/matheusguedessax\/","emailPublico":"mgsax@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 98210-6302","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mattheussax","instagram":"@matheusguedessax","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48190,"name":"Nilvan Beserra de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41666858910293","longitude":"-39.0302848443389"},"shortDescription":"Sou m\u00fasico percussionista desde os 14 anos de idade.","longDescription":"Comecei na m\u00fasica por influencia da minha familia, em especial pelo meu pai. Aos 14 anos de idade j\u00e1 me engajava em coletivos de m\u00fasicos na cidade de Fortaleza sempre tocando instrumentos de percussao. Na adolecencia participei de grupos de samba como sunsamba e temperos do samba. Tempos depois toquei com a banda Painel de Controle nos anos de 2016 e 2017. Tive passagem como m\u00fasico free lancer em varias outras bandas de destaque como Mateus bill, Conde do Forro entre outros. No ano de 2010 me mudei pra cidade de Paracuru onde estou morando aqui at\u00e9 hoje. Participei de bandas locais e toquei em varios eventos na minha cidade atual como reveillon, carnaval, feira das comunidades, entre outras. Atualmente fa\u00e7o parte da banda do artista de Paracuru Charles Magalh\u00e3es.","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 13:34:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40152,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 14:16:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40152,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCUiCVnDxztawHkHtPpI7wnw","emailPublico":"nilvanoliveira3276@gmail.com","telefonePublico":"(85) 8223-1858","endereco":"Rua Oscar Prata, 730 , Campo de Avia\u00e7\u00e3o, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Campo de Avia\u00e7\u00e3o","En_Nome_Logradouro":"Rua Oscar Prata","En_Num":"730","instagram":"@nil_oliveira3276","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48293,"name":"Mechel Brauna de Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4146586","longitude":"-39.0314884"},"shortDescription":"Me Chamo Michel, estou a aproximadamente 20 anos na arte da capoeira. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 19:23:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40232,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 20:05:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40232,"subsite":null,"emailPublico":"jbezerralima3@gmail.com","endereco":"Rua: Jaca\u00fana Sales, 230 , Centro, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua: Jaca\u00fana Sales","En_Num":"230","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Povos Tradicionais de Matriz Africana"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50702,"name":"Jadson Sales","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bailarino - escola  de dan\u00e7a de paracuru\nAtor - Pastoril marinha da lo","longDescription":"Envolvido no meio art\u00edstico cultural desde 2004, com o primeiro contato com a arte atrav\u00e9s do pastoril marinha da lo(grupo este que ainda participo), desde ent\u00e3o me dediquei ao aprimoramento das artes e abri meus caminhos para o mesmo. \nCom o aprimoramento me inclui em diversos grupos culturais como: Quadrilhas Juninas, Companhia de teatro oficina de express\u00f5es, Companhia de Teatro Medusa, Grupo Cultural Ra\u00edzes do S\u00e3o Jo\u00e3o e Escola de Dan\u00e7a de Paracuru. \n\nCronologia \n\n29\\06\\2018: Passarinho que aprendeu a voar - Escola de dan\u00e7a de paracuru\n05\\08\\2018: Espet\u00e1culo For Life - Dia Municipal da Dan\u00e7a - Escola de dan\u00e7a de Paracuru\n10\\08\\2018: Espet\u00e1culo For Life - Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste - Escola de dan\u00e7a de Paracuru\n16\\08\\2018: Espet\u00e1culo For Life - Teatro Jos\u00e9 de Alencar - Escola de dan\u00e7a de Paracuru\n16\\08\\2018: Espet\u00e1culo Bolero - Teatro Jos\u00e9 de Alencar - Escola de dan\u00e7a de Paracuru\n10102018: Pastoril Marinha da Lo - Teatro Jos\u00e9 de Alencar \n17\\122018: Espet\u00e1culo Pulse - Amostra de Dan\u00e7a Paracuru \n03\\08\\2020: Espet\u00e1culo Revela\u00e7\u00f5es - Festival de Dan\u00e7a do Litoral Oeste","createTimestamp":{"date":"2020-08-04 11:02:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42200,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 13:13:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42200,"subsite":null,"emailPublico":"jadsonoliveirasales360@gmail.com","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","instagram":"@jadson_.salees","telefonePublico":"(85) 98154-2335","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Livro","Cultura LGBT","Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53913,"name":"Antonio Carlos da Silva Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator e Bailarino","longDescription":"Nascido em Fortaleza em 08 de dezembro de 2001 \u00e9 residente em Paracuru desde 2009.\nFormando da Escola de Dan\u00e7a de Paracuru, realiza est\u00e1gio na Paracuru Cia de Dan\u00e7a com onde apresenta-se regularmente como bailarino.\nParticipou do Festival do Litoral Oeste de 2018 e 2019 e da  Bienal de Par em Par de 2018.\nApresentou-se na Mostra Paracuru de Dan\u00e7a de 2018 e 2019 e nas comemora\u00e7\u00f5es do Dia Municipal da Dan\u00e7a de Paracuru.\nParticipou do espet\u00e1culo \"Jesus Vive\" em 2018 e 2019 com dire\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Sampaio\nProtagonizou o bal\u00e9 \"Menino que dan\u00e7a\" no dia Municipal da Dan\u00e7a de Paracuru.\nComo bailarino apresentou-se no Theatro Jos\u00e9 de Alencar e no Teatro do Centro Drag\u00e3o do Mar.\nComo ator\\bailarino protagonizou o filme \"Menino que Dan\u00e7a\" do diretor Josu\u00e9 J\u00fanior e que traz no elenco os atores Karla Karenina e Pedro Domingues.","createTimestamp":{"date":"2020-09-03 13:02:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44803,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 09:40:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44803,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54458,"name":"J\u00fanior barros","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41580109767309","longitude":"-39.0257680043578"},"shortDescription":"T\u00e9cnico de \u00c1udio paracuruense desde 2012.","longDescription":"Junior digital come\u00e7ou suas atividades aos 15 anos tocando percussao na principal banda de forro da cidade de Paracuru da \u00e9poca que era a garota bronzeada. A partir do ano de 2012, ja aos 18 anos de idade, ingressou no ramo de t\u00e9cnico de \u00e1udio. Possui varios cursos de t\u00e9cnico de som nas institui\u00e7\u00e3os Iatec Fortaleza, shure do Brasil e de outras institui\u00e7\u00f5es. J\u00e1 fez participa\u00e7\u00e3o nas bandas painel de controle, Mateus Bill, entre outras bandas locais da cidade de paracuru como Delano Santos, Charles Magalh\u00e3es, Leidiane Alves, Paulinho e forr\u00f3 sunset. Desde 2014 vem participando de eventos como feira das comunidades de Paracuru, Aniversario da cidade, natal de luz e outros eventos festivos. Atualmente est\u00e1 impossibilitado de trabalhar por conta da paralisa\u00e7\u00e3o da pandemia.","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 09:12:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45276,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-13 19:41:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45276,"subsite":null,"emailPublico":"djjunior_gbsom@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 8173-3647","endereco":"Rua da Torre, 218 , carlotas, 62680-000, paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Paracuru","En_Bairro":"carlotas","En_Nome_Logradouro":"rua da torre","En_Num":"218","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100009898140065","instagram":"@junior_digital13","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54672,"name":"Go Dance","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ol\u00e1 n\u00f3s somos o Go Dance!\n\u2022Grupo de dan\u00e7a oficialmente formado no ano de 2018.\n\u2022Procurando sempre trabalhar com diversos estilos de m\u00fasicas e dan\u00e7as","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 23:40:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45322,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 12:34:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45322,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/go_dance_oficial\/?hl=pt-br","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54673,"name":"Eduardo Teixeira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4210221","longitude":"-39.0250012"},"shortDescription":"Bailarino deste 2000, Professor de dan\u00e7a, Iluminador....","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 23:44:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45459,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 22:48:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45459,"subsite":null,"telefonePublico":"(85) 98728-6474","endereco":"Rua Coronel Hercilio Moreira, 193 , Carlotas, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Coronel Hercilio Moreira","En_Num":"193","En_Bairro":"Carlotas","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54708,"name":"Thales Felipe Leit\u00e3o dos Santos  ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Bailarino. Core\u00f3grafo. Dan\u00e7ante de quadrilha junina. Grupo cultural .","longDescription":"Bailarino. Core\u00f3grafo. Dan\u00e7ante de quadrilha junina. Grupo cultural .","createTimestamp":{"date":"2020-09-10 10:02:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45492,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-19 12:54:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45492,"subsite":null,"emailPublico":"santosthales567@gmail.com","telefonePublico":"(08) 59817-9827","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura LGBT","Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54757,"name":"The Last Crew","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4166704","longitude":"-39.0449976"},"shortDescription":"Grupo de breakdance de Paracuru","longDescription":"Grupo de breakdance formado por crian\u00e7as e jovens da cidade de Paracuru,na qual promove a educa\u00e7\u00e3o cultural por meio da dan\u00e7a de rua.\nOnde os mesmos participam de competi\u00e7\u00f5es locais,cearenses e regionais e tamb\u00e9m realizam espet\u00e1culos e performances em escolas publicas,pra\u00e7as e eventos atraindo e surpreendendo o publico presente com o show de nossos jovens talentos.","createTimestamp":{"date":"2020-09-10 11:20:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45528,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:22:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45528,"subsite":null,"emailPublico":"joaopauloferreira222@gmail.com","site":"https:\/\/www.instagram.com\/thelastparacuru","telefonePublico":"(85) 99109-2166","endereco":"Rua :Marlene de Oliveira Ferreira, 75, Casa duplex do Nildo, Riacho Doce, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua :Marlene de Oliveira Ferreira","En_Num":"75","En_Complemento":"Casa duplex do Nildo","En_Bairro":"Riacho Doce","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Arte de Rua"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55845,"name":"M\u00eddia On-line","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Empresa Jornalista de M\u00eddia e Comunica\u00e7\u00e3o do Vale do Curu.","longDescription":"Empresa Jornalista de Comunica\u00e7\u00e3o do Vale do Curu.","createTimestamp":{"date":"2020-09-14 10:44:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46578,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:01:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46578,"subsite":null,"emailPublico":"midiaon.br@gmail.com","site":"http:\/\/www.midiaonline.org","telefonePublico":"(85) 99432-4686","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[2483],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia","Comunica\u00e7\u00e3o","Arte Digital","Audiovisual","M\u00eddias Sociais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56221,"name":"Nemo Melo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Pl\u00e1stico Autodidata","longDescription":"Artista autodidata nascido em Paracuru, cidade litor\u00e2nea do Cear\u00e1. Desenha desde os 12 anos.  Come\u00e7ou a trabalhar profissionalmente com arte aos 16 pintando murais com pistolas de ar comprimido, influenciado pela cultura hip hop da \u00e9poca, foi apresentado ao aer\u00f3grafo no in\u00edcio dos anos 2000 desde ent\u00e3o, me dedico a aprender diariamente a arte da aerografia.","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 11:02:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46941,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 11:47:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46941,"subsite":null,"emailPublico":"otaciano.ipn1@gmail.com","site":"https:\/\/nenomelo.wixsite.com\/nenomelo","telefonePublico":"(85) 99626-2025","instagram":"@nenomelo.artes","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#airbrush","#nenomelo","#grafite","AEROGRAFIA","Paracuru-CE","nenomelo"],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56249,"name":"Arnaldo Mauricio Gomes de Oliveira                           ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Videomaker, Designer\/Administrador de M\u00eddias Sociais, Roteirista de Eventos, Streamer e outros mais.","longDescription":"Videomaker, Designer\/Administrador de M\u00eddias Sociais, Roteirista de Eventos, Diretor de Programas Locais e  Culturais e Streamer.","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 11:30:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46968,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 13:44:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46968,"subsite":null,"emailPublico":"a.mauricio.oliveira.13@gmail.com","site":"http:\/\/www.facebook.com\/midiaonlinebr","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["videomaker"],"area":["Outros","Design","Audiovisual","Fotografia","Artes Visuais","M\u00eddias Sociais","Cultura Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56332,"name":"CARLOS ANDR\u00c9 PAZ DA SILVA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Zelador de Orix\u00e1.","longDescription":"Zelador de O\nrix\u00e1. Trabalha a 25 anos.","createTimestamp":{"date":"2020-09-15 15:49:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47046,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-15 16:02:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47046,"subsite":null,"emailPublico":"daniielesilva_@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99430-3919","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56761,"name":"JOS\u00c9 GEFFERSON DE CASTRO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PAI DE SANTO GESSON","longDescription":"CONHECIDO COMO GESSON REZADOR.\n MINHA CULTURA \u00c9 UMBANDA. TRABALLHO A 56 ANOS.","createTimestamp":{"date":"2020-09-16 19:40:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47378,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 19:51:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47378,"subsite":null,"emailPublico":"graciellecastrosilva7@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9874-0911","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56766,"name":"ANTONIO HER\u00c1CLITO DE SOUSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PAI DE SANTO","longDescription":"PAI DE SANTO.\nTRABALHO NA UMBANDA A 20 ANOS.","createTimestamp":{"date":"2020-09-16 20:03:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47383,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 20:10:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47383,"subsite":null,"emailPublico":"heraclitosousa245@gmail.com","telefonePublico":"(85) 9813-6521","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":56831,"name":"Lucas Alexandre Percussionista","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.41218654161261","longitude":"-39.0343778952956"},"shortDescription":"Lucas Alexandre, 23 anos, percussionista profissional desde 2015 com atua\u00e7\u00e3o no cen\u00e1rio de Paracuru e cidades vizinhas.","longDescription":"Lucas percussionista recebeu seu primeiro convite pra tocar profissionalmente percussao na tradicional banda regional de quadrilha For\u00e7a Junina no ano de 2015. Depois tocou na outra grande quadrilha da cidade, a For\u00e7a Jovem. Nos anos seguintes participou das bandas de desfile c\u00edvico e bandas fanfarras da cidade. Atuou em bandas locais como Dellano Santos, Forr\u00f3 bonde de Ouro & leidiane alves, ribamar santos entre outros. Ja tocou em eventos como carnaval, reveillons, aniversario da cidade, feira das comunidades entre outros eventos. Atualmente estava tocando com o m\u00fasico Charles Magalh\u00e3es mas teve seus trabalhos interrompidos pela Pandemia desde Mar\u00e7o de 2020.","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 09:14:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":47446,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 10:13:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":47446,"subsite":null,"emailPublico":"lucasnilda1234@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99106-6458","endereco":"rua Antonio Magalh\u00e3es, s\/n , coreia, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"rua Antonio Magalh\u00e3es","En_Num":"s\/n","En_Bairro":"coreia","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","facebook":"","instagram":"","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":57073,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Nossa Senhora do Amparo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.4412971","longitude":"-39.0294633"},"shortDescription":"A (ACNSA) com sede e foro no munic\u00edpio de Paracuru, Estado do Cear\u00e1, na rua Nossa Senhora do Amparo S\/N no Cep: 62680-000 no Bairro do Campo de Semente, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito privado, constitu\u00edda por tempo indeterminado, beneficente e filantr\u00f3pica sem fins econ\u00f4micos, com autonomia financeira e administrativa com atividades pol\u00edtico-comunit\u00e1rio de car\u00e1ter participativo e representativo em ju\u00edzo e fora dele, reivindicat\u00f3rio, cultural, educativo, recreativo e esportivo, sem cunho pol\u00edtico e\/ou partid\u00e1rio com a finalidade de atender a todos que ela se associem, independentemente de classe social, nacionalidade, sexo, ra\u00e7a, cor e cren\u00e7a religiosa, livre e combate a qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-17 20:14:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46143,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 20:40:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":55405,"user":46143,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ACNSA-Associa%C3%A7%C3%A3o-Comunit%C3%A1ria-Nossa-Senhora-do-Amparo-117319149666742","emailPublico":"asscpdesemente@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99179-1409","endereco":"Rua Nossa Senhora do Amparo , S\/N , Campode Semente, 62680-000, Paracuru, CE","En_CEP":"62680-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Nossa Senhora do Amparo ","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Campode Semente","En_Municipio":"Paracuru","En_Estado":"CE","useOpportunityTab":"true","geoMesorregiao":"NORTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NORTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"BAIXO CURU","geoMicrorregiao_cod":"BAIXO CURU","geoMunicipio":"PARACURU","geoMunicipio_cod":"PARACURU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Meio Ambiente","Artesanato","Comunica\u00e7\u00e3o","Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]