[{"id":6798,"name":"Francisco Adriano  Costa Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.79848397503696","longitude":"-38.507080078125"},"shortDescription":"Produtor Cultural. Gestor de projetos culturais da ONG Instituto Assum Preto de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu. Parecerista do Minist\u00e9rio da Cultura e p\u00f3s - graduado em gest\u00e3o cultural.","longDescription":"Produtor Cultural, ex-gestor p\u00fablico da cultura, presidente do Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu. Especializado em Gest\u00e3o Cultural: Cultura, Desenvolvimento e Mercado.","createTimestamp":{"date":"2016-06-06 23:14:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6122,"updateTimestamp":{"date":"2018-09-04 09:52:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6122,"subsite":null,"emailPublico":"adrianocultura@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99932-6025","endereco":"Rua Jos\u00e9 Cavalcante Sobrinho 120, 120, Bloco 10, Apartamento 506, Messejana , 60871-640, Fortaleza , CE","En_CEP":"60871-640","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Cavalcante Sobrinho 120","En_Num":"120","En_Complemento":"Bloco 10, Apartamento 506","En_Bairro":"Messejana","En_Municipio":"Fortaleza","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[8566,10180,12421,29682],"spaces":[847],"projects":[158],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Cultura Ind\u00edgena","Gest\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8023,"name":"Breno Raniery de Oliveira Torquato","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.58591765785207","longitude":"-39.3748390674591"},"shortDescription":"Artista, Gestor e Produtor Cultural do munic\u00edpio de Senador Pompeu, fundador da CASA DE CULTURA E PONTO DAS ARTES em 2016, fundador do Instituto Sert\u00f5es de Arte e Cultura onde atualmente \u00e9 presidente da ONG, colaborador em 2017 e 2018 na Casa de Saberes Cego Aderaldo, formado em Gest\u00e3o Cultural, T\u00e9cnico em Produ\u00e7\u00e3o em Eventos Culturais e graduando em Engenharia Civil.","longDescription":"Breno Raniery de Oliveira Torquato, atualmente \u00e9 gestor da cultura no munic\u00edpio de Senador Pompeu, onde \u00e9 promotor dos projetos e programas culturais, aluno do curso de ENGENHARIA CIVIL, em Quixad\u00e1 \u2013 CE, na Faculdade Cisne vem planejando a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico juntamente com a Coordena\u00e7\u00e3o do Curso. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de projetos culturais e produ\u00e7\u00e3o cultural, membro do F\u00f3rum de Cultura do Sert\u00e3o Central, atualmente conselheiro de patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de art\u00edstico em Senador Pompeu.No campo das festas populares, pr\u00e1ticas, representa\u00e7\u00f5es e conhecimentos tradicionais, desenvolve um trabalho de grande relev\u00e2ncia \u00e0 cultura tradicional popular do Estado do Cear\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2016-09-21 18:19:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7099,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-23 00:02:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7099,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/breno.raniery.9","emailPublico":"brenoranieryadm@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98136-6415","endereco":"CIRDES BORGES, 262, CASA, CENTRO, 63600-000, SENADOR POMPEU, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"CIRDES BORGES","En_Num":"262","En_Complemento":"CASA","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["brenotorquato","senador pompeu"],"area":["Cultura Popular","Arquitetura-Urbanismo","Gest\u00e3o Cultural","Pesquisa","Artes Visuais","Fotografia","Cultura Digital","Arte Digital","Hist\u00f3ria","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8566,"name":"Instituto Assum Preto, de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu - CE","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5850423","longitude":"-39.3708292"},"shortDescription":"Projeto Escola de Cinema do Sert\u00e3o, de execu\u00e7\u00e3o do Instituto Assum Preto de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente de Senador Pompeu, trata-se de forma\u00e7\u00e3o profissionalizante em audiovisual.","longDescription":"Se trata do Instituto Assum Preto, institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos de Senador Pompeu \u2013 CE. Desenvolve a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o cultural. Mant\u00e9m projeto Escola de Cinema do Sert\u00e3o desde 2013 no munic\u00edpio de Quixad\u00e1 \u2013 CE. Pode-se destacar ainda, o Mini Museu da F\u00e9 e da Devo\u00e7\u00e3o, o projeto \u201cCurrais\u201d, o Encontro dos Profetas da Chuva, O Festival da Cantoria \u201cEncanta Quixad\u00e1\u201d, o evento liter\u00e1rio \u201cRaquel de Queiroz, na Vida e na Arte\u201d, dentre outros.","createTimestamp":{"date":"2016-10-19 02:18:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6122,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-20 10:11:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6798,"user":6122,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/escoladecinemadosertao\/?fref=ts","emailPublico":"assumpretosenador@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99271-0838","endereco":"Rua Professor Agostinho Marinho , 544, Casa de Culturas - Ponto das Artes , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Professor Agostinho Marinho","En_Num":"544","En_Complemento":"Casa de Culturas - Ponto das Artes","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[1340,1341,1612,1613,1614,1615],"projects":[840,1319],"ownedOpportunities":[],"events":[2545,2549,2550,2551,2552,2553,2555,2558,2566,2567,2568,2571,2574,2575,2576,2577,2578,2579,2580,2581,2582,2584,2585,2586,2588,2589,2590,2591,2593,2594,2595,2597,3677,3680,3681,3682,3683,3684,3685,3686,3687,3688,3689,3690,3691,3692,3693,3694,3695,3696,3697,3698,3699,3700,3701,3702,3703,3704,3705],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Cultura Negra","Cultura Popular","Cultura LGBT","Dan\u00e7a","Cultura Digital","Teatro","M\u00fasica","Circo","Cinema","Arte de Rua","Gest\u00e3o Cultural","Economia Criativa","Moda","Museu","Novas M\u00eddias","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9564,"name":"Terezinha Matos S\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5849846","longitude":"-39.3700572"},"shortDescription":"- Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha","longDescription":"Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Senador Pompeu, patrim\u00f4nio municipal com aulas de Dan\u00e7a Folcl\u00f3rica, Capoeira, M\u00fasica (Cordas e Percuss\u00e3o), tem um Cine Clube, uma Biblioteca e um Museu. Aberta a visita\u00e7\u00e3o pela manh\u00e3 e \u00e0 noite. Todos os cursos oferecidos s\u00e3o gratuitos.\n\nTemos reconhecida atua\u00e7\u00e3o na cidade de Senador Pompeu, onde implementa suas atividades atrav\u00e9s do Ponto de Cultura Esta\u00e7\u00e3o das Artes. Mant\u00e9m em sua sede uma biblioteca comunit\u00e1ria com acervo de aproximadamente 5.000 livros,  exp\u00f5e objetos hist\u00f3ricos referentes ao passado da cidade. As \u00e1reas de destaque s\u00e3o: Dan\u00e7a, Teatro, Capoeira, Audiovisual, Gest\u00e3o e Patrim\u00f4nio Cultural","createTimestamp":{"date":"2016-12-28 12:15:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8257,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-23 11:48:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8257,"subsite":null,"emailPublico":"fundacaosantaterezinha@gmail.com","endereco":"Rua Jos\u00e9 Benigno Soares, 187 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Benigno Soares","En_Num":"187","En_Complemento":"","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","facebook":"","site":"http:\/\/www.fundacaosantaterezinha.com.br\/","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","telefonePublico":"(85) 9997-4669","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[10290,14147,17715,52278],"spaces":[2335],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Artesanato","Teatro","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Cinema","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Fotografia","Educa\u00e7\u00e3o","Museu","Economia Criativa","Livro","Leitura","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9625,"name":"Mayk Lenno","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.58308801053596","longitude":"-39.3686163425446"},"shortDescription":"Arquiteto Urbanista e Produtor Cultural. S\u00f3cio Fundador do Instituto Trilhas de Senador Pompeu.","longDescription":"Arquiteto Urbanista e Produtor Cultural. S\u00f3cio Fundador do Instituto Trilhas de Senador Pompeu.","createTimestamp":{"date":"2016-12-30 14:16:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8308,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 21:49:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8308,"subsite":null,"emailPublico":"maykcultura@gmail.com","endereco":"Rua S\u00e3o Pedro, 98, Resid\u00eancia, Caracar\u00e1, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Pedro","En_Num":"98","En_Complemento":"Resid\u00eancia","En_Bairro":"Caracar\u00e1","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arquitetura-Urbanismo","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Artes Visuais","Audiovisual","Gest\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a","Teatro","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10408,"name":"Nonata Barros","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.583181","longitude":"-39.3677754"},"shortDescription":"Produtora Cultural no munic\u00edpio de Senador Pompeu","longDescription":"Produtora Cultural no munic\u00edpio de Senador Pompeu","createTimestamp":{"date":"2017-01-20 10:17:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8902,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-27 09:41:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8902,"subsite":null,"emailPublico":"nonatafundacao@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99789-1144","endereco":"Rua Jose Americo, 321 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jose Americo","En_Num":"321","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nonata.barros.77?lst=100002944548807%3A100000673718562%3A1484917793","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12064,"name":"UZINA PRODU\u00c7\u00d5ES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.58241529991861","longitude":"-39.3695068359375"},"shortDescription":"A Uzina \u00e9 uma empresa com atua\u00e7\u00e3o no mercado criativo de audiovisual, especializada na produ\u00e7\u00e3o de filmes, document\u00e1rios, institucionais e cobertura de eventos.","longDescription":"A Uzina \u00e9 uma empresa com atua\u00e7\u00e3o no mercado criativo de audiovisual, especializada na produ\u00e7\u00e3o de filmes, document\u00e1rios, institucionais e cobertura de eventos.","createTimestamp":{"date":"2017-03-01 23:24:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10230,"updateTimestamp":{"date":"2017-03-09 18:47:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10230,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/uzinavideo\/videos","emailPublico":"uzinavideo@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99672-0022","endereco":"Rua Jos\u00e9 Carlos Sampaio, 212 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Carlos Sampaio","En_Num":"212","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cinema"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12632,"name":"Francisco Maurilio de Alencar","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.58130479181364","longitude":"-39.369592666626"},"shortDescription":"Maestro - Banda de M\u00fasica Municipal de Dep. Irapuan Pinheiro\nMora em Senador Pompeu","longDescription":"Maestro - Banda de M\u00fasica Municipal de Dep. Irapuan Pinheiro\nMora em Senador Pompeu","createTimestamp":{"date":"2017-03-09 11:20:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10712,"updateTimestamp":{"date":"2018-05-29 13:05:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10712,"subsite":null,"emailPublico":"maestromaurilio@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99916-5498","endereco":"Rua Padre Lima Aderaldo, 51 , Brasilia, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Lima Aderaldo","En_Num":"51","En_Bairro":"Brasilia","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Maestro"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16997,"name":"EMANNUEL VITORIANO MELO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.59232969486229","longitude":"-39.3776661157608"},"shortDescription":"EDUCADOR , FOT\u00d3GRAFO,  COLABORADOR DO N\u00daCLEO DE PESQUISA E EXPERIMENTOS AUDIOVISUAIS DO IFCE(QUIXAD\u00c1-CE)\nDESIGN GR\u00c1FICO H\u00c1 MAIS DE UMA D\u00c9CADA PELA EMPRESA JOTAELI,\nPRODUTOR CULTURAL E REALIZADOR AUDIOVISUAL.","longDescription":"*Design Gr\u00e1fico na empresa Jotaeli\n\n*Fui Educador  por 10 anos passando rede publica estadual de ensino como professor e coordenador.\n\n*Assistente produ\u00e7\u00e3o no  Festival de Cinema Sert\u00e3o e Diversidade nos anos de 2017 e 2018(Quixad\u00e1-CE) e no 11\u00ba  e 12\u00ba  Festival Internacional de Curta Metragem Curta Taquary (Taquaritinga do norte -PE)\n\n*colaborador na equipe de  cobertura e divulga\u00e7\u00e3o  do V Humait\u00e1 Rock(Senador Pompeu-CE), no  Festival Rock Pedra Rock 2018(Pedra Branca-CE) e Festival  Na\u00e7\u00e3o Tabajara 2018  em Tiangu\u00e1-CE , Show do Selvagens a Procura de  (Senador Pompeu -CE) e Labac\u00e9 (2019)\n\n*Realizador Audiovisual  como Roteirista e Ator no N\u00facleo de  Pesquisa e Experimentos AudiovisuAIS  do IFCE - NAVI","createTimestamp":{"date":"2017-09-14 18:03:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14099,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 15:32:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":14099,"subsite":null,"emailPublico":"jotaeli@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99256-9620","endereco":"RUA ANTONIO PESSOA , 12, 12 , PATU, 63600-000, SENADOR POMPEU, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"RUA ANTONIO PESSOA","En_Num":"12","En_Bairro":"PATU","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.instagram.com\/emannuelvitoriano\/","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["FOT\u00d3GRAFO","PALESTRANTE","EDUCADOR","AUDIOVISUAL","HIST\u00d3RIA","SOCIOLOGIA","CINEMA","CURTA METRAGEM","OFICINA"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Hist\u00f3ria","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Sociologia","Filosofia","Leitura","Audiovisual","Design","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":19413,"name":"Pap\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.47383188919279","longitude":"-39.5595359802246"},"shortDescription":"musica \u00e9 a arte de expressar os sentimentos da alma mediante ao som...","longDescription":"musica","createTimestamp":{"date":"2018-01-12 14:51:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15922,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-21 14:53:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15922,"subsite":null,"emailPublico":"papatrompete@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99924-9935","endereco":"rua Antonia de moraes feitosa, 336, proximo a quadra de esportes, centro, 63575-000, Aiuaba, CE","En_CEP":"63575-000","En_Nome_Logradouro":"rua Antonia de moraes feitosa","En_Num":"336","En_Complemento":"proximo a quadra de esportes","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Aiuaba","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21628,"name":"Instituto Trilhas","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5905172","longitude":"-39.3741999"},"shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o civil de direito privado, sem fins lucrativos e econ\u00f4micos, apartid\u00e1ria e filantr\u00f3pica, de car\u00e1ter social, pol\u00edtico, educativo, assistencial e cultural, com sede e foro no munic\u00edpio de Senador Pompeu, Estado do Cear\u00e1, \u00e0 Rua El\u00e1dio Magalh\u00e3es, 49, Centro, CEP 63600\u2013000, e atua\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional","longDescription":"O Instituto Trilhas nasce em agosto de 2015, a partir dos trabalhos do Programa de Cultura Filosofando, da Universidade Federal do Cariri (UFCA), desenvolvidos em Senador Pompeu. O programa, idealizado por Ismael Lima, aluno do curso de Filosofia da UFCA, era composto por seis projetos, todos com o objetivo de pensar a Filosofia dentro dos espa\u00e7os e express\u00f5es cotidianas que vivenciamos. \n\nA partir dessa experi\u00eancia, em conversa com Mayk Lenno, aluno do curso de Arquitetura e Urbanismo da Unicat\u00f3lica, em agosto de 2015, nasce a proposta de criar o Instituto Trilhas, abra\u00e7ada por amigos pr\u00f3ximos dispostos a efetivar a ideia que, na verdade, come\u00e7ou na pr\u00e1tica para s\u00f3 depois ir para o papel. Militando em causas sociais, de car\u00e1ter educacional e cultural, o grupo j\u00e1 desenvolvia suas atividades antes mesmo de reunir e registrar toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que s\u00f3 aconteceu em janeiro de 2016.\n\nDurante esta caminhada, o Instituto Trilhas tem promovido uma s\u00e9rie de atividades abordando a tem\u00e1tica da valoriza\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural material e imaterial de Senador Pompeu. Promoveu, em parceria com outros coletivos, o Dia das Crian\u00e7as de 2015, na comunidade do Bairro Alto do Cruzeiro e adjac\u00eancias. Em novembro do mesmo ano, realizou a campanha dos 16 Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia contra as Mulheres. No mesmo m\u00eas, esteve \u00e0 frente do Sarau Sert\u00e3o Poesia, atividade proposta pelo Programa de Cultura Filosofando.\n\nNo ano de 2016, registrado e documentado, o Instituto Trilhas decidiu ousar, e em parceria com o Instituto Assum Preto, abriu a Casa de Culturas e Ponto das Artes de Senador Pompeu, com o intuito de criar um espa\u00e7o para a promo\u00e7\u00e3o da intera\u00e7\u00e3o social atrav\u00e9s da arte e da cultura. Inaugurada em fevereiro, a Casa foi um ponto de apoio para o desenvolvimento de in\u00fameras atividades: cineclube, exposi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas, oficinas de artes, rodas de leituras, aulas de dan\u00e7a, oficinas de teatro, visitas guiadas aos Casar\u00f5es, orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e psicol\u00f3gica etc. Vale salientar que atrav\u00e9s da Casa de Culturas, o Instituto desenvolveu atividades na sede e no Distrito de Bonfim \u2013 Km 20, e realizou eventos pontuais nos Distritos de Engenheiro Jos\u00e9 Lopes e Codi\u00e1.\n\nAinda com sede localizada \u00e0 Rua Professor Agostinho Marinho, 544 , Alto da Esperan\u00e7a, o Instituto prepara-se para transferir-se para o Ponto das Artes Professor Junior Holanda, espa\u00e7o utilizado para o desenvolvimento das suas atividades e que est\u00e1 localizado \u00e0 Rua Dr. El\u00e1dio Magalh\u00e3es, s\/n, Bairro Centro. \n\nO Instituto Trilhas configura-se como associa\u00e7\u00e3o civil, de direito privado, sem fins lucrativos e econ\u00f4micos, apartid\u00e1ria e filantr\u00f3pica, de car\u00e1ter social, pol\u00edtico, educativo, assistencial e cultural. Dentro de suas finalidades est\u00e3o a proposta de contribuir para a promo\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social; da inclus\u00e3o social e cultura das camadas menos favorecidas; desenvolvimento de atividades culturais, de defesa e conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, cultural, art\u00edstico, material e imaterial; lutar pela promo\u00e7\u00e3o de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, gratuita, democr\u00e1tica e de qualidade; defesa da preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, bem como incentivo \u00e0s iniciativas de desenvolvimento sustent\u00e1vel; enfim, luta pela garantia e promo\u00e7\u00e3o de direitos estabelecidos e pela constru\u00e7\u00e3o de novos direitos.\n\nO Instituto Trilhas tem como miss\u00e3o promover arte e cultura como ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o de realidades excludentes, bem como instrumento de desenvolvimento humano e social de cada indiv\u00edduo. O Trilhas compreende que a cultura \u00e9 sim necess\u00e1ria para a efetiva\u00e7\u00e3o de uma sociedade cada vez menos desigual, mais justa, mais humana e mais livre, tornando-se caminho para a constru\u00e7\u00e3o de uma educa\u00e7\u00e3o como pr\u00e1tica libertadora e efetiva\u00e7\u00e3o da cidadania.\n\nDeve-se dizer que todo o trabalho do Instituto Trilhas \u00e9 volunt\u00e1rio, n\u00e3o recebemos nem cobramos por nada do que \u00e9 proposto, assim como sobrevivemos a partir das poucas doa\u00e7\u00f5es que recebemos, feitas, inclusive e principalmente, por seus pr\u00f3prios membros volunt\u00e1rios.\n\nA\u00c7\u00d5ES DESENVOLVIDAS PELO INSTITUTO TRILHAS\n\n- PONTO DAS ARTES PROFESSOR JUNIOR HOLANDA\nFutura Sede e espa\u00e7o de encontro para o desenvolvimento das atividades do Instituto Trilhas.\n\uf0b7 Exposi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas\n- Caminhos e paragens da dor: as secas, a ferrovia e os campos de concentra\u00e7\u00e3o da seca no Cear\u00e1 (1877 \u2013 1932), com curadoria de Ma\u00edra Ortins, Adson Rodrigo, Adriano Souza e Aterlane Martins.\n- Senador Pompeu \/ Costumes e Cotidiano: Arquitetura, Cultura e Hist\u00f3ria, com curadoria de Ma\u00edra Ortins\n\uf0b7 Espa\u00e7o de Leitura Seu Alben\u00edzio\n\uf0b7 Oficinas de Arte com crian\u00e7as e jovens\n\uf0b7 Cineclube Humait\u00e1, na sede e alguns distritos (Projeto aprovado pelo Edital Cinema e V\u00eddeo da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1)\n\uf0b7 Grupos de leitura, estudos e debates\n\uf0b7 Rodas de conversa\n\uf0b7 Aulas de Capoeira no Bairro Patu\n\uf0b7 Atividades com foco na preserva\u00e7\u00e3o patrimonial, como guias e aulas de campo nos Casar\u00f5es da Barragem do Patu\n\uf0b7 S\u00e3o Jo\u00e3o do Trilhas\n\uf0b7 Atividades de comemora\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as\n\uf0b7 Semana de Arte e Cultura de Senador Pompeu, que acontece no m\u00eas de novembro, em alus\u00e3o ao Dia Nacional da Cultura \u2013 05 de Novembro (em 2018, teremos a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o)\n\uf0b7 Campanha 16 Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia contra a Mulher, de 25 de Novembro a 10 de Dezembro (em 2018, chegamos \u00e0 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o)\n\uf0b7 Programa Mais Cultura nas F\u00e9rias (Realiza\u00e7\u00e3o de Shows, Oficinas, Exposi\u00e7\u00f5es, Apresenta\u00e7\u00f5es de Artes e C\u00eanicas, entre outras).\n\uf0b7 Feira Liter\u00e1ria\n\nAl\u00e9m destas, o Instituto Trilhas comp\u00f5e parcerias com outras institui\u00e7\u00f5es na realiza\u00e7\u00e3o de suas atividades e projetos. Aqui, citamos o Liceu de Senador Pompeu, onde estivemos em 2015 e 2016 na Mostra de Arte e Cultura promovida pela escola; o\nInstituto Assum Preto, na realiza\u00e7\u00e3o de projetos como o Carnaval de Folias e M\u00e1scaras e o Arrai\u00e1 Vila Junina; e com o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1 nas A\u00e7\u00f5es de realiza\u00e7\u00e3o do I Semin\u00e1rio pela Preven\u00e7\u00e3o de Homic\u00eddios na Adolesc\u00eancia e constitui\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Municipal pela Preven\u00e7\u00e3o de Homic\u00eddios na Adolesc\u00eancia em Senador Pompeu. \n\nMesmo com muitas dificuldades, o Instituto Trilhas completa em 2019 quatro anos de muita resist\u00eancia, e todas as atividades s\u00e3o realizadas a partir do patroc\u00ednio e apoio de parceiros e colaboradores, sobretudo de doa\u00e7\u00f5es de seus membros s\u00f3cios.","createTimestamp":{"date":"2018-04-03 12:33:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17711,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-16 05:27:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17711,"subsite":null,"site":"https:\/\/institutotrilhas.blogspot.com\/","emailPublico":"institutotrilhas@gmail.com","telefonePublico":"(85) 99986-9986","endereco":"Rua El\u00e1dio Magalh\u00e3es, 49, Ao lado do Comercial Clube e da FM Humait\u00e1, Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Nome_Logradouro":"Rua El\u00e1dio Magalh\u00e3es","En_Num":"49","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/InstitutoTrilhas\/","instagram":"@InstitutoTrilhas","En_Complemento":"Ao lado do Comercial Clube e da FM Humait\u00e1","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[30788,36413],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Cultura","Educa\u00e7\u00e3o","Eventos"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o","Artes Visuais"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":28805,"name":"Kleber Pinheiro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.52073621390736","longitude":"-39.4928669929504"},"shortDescription":"Artista, Coordenador de Pol\u00edtica Cultural e Fomento a Arte na Gest\u00e3o P\u00fablica Cultural de Senador Pompeu, Professor. Desde 2006 engajado no ativismo cultural dentro da Cultura Popular e dos Incentivos as Artes. Nestas a\u00e7\u00f5es, foi monitor no projeto de Biblioteca Comunit\u00e1ria, tesoureiro do Instituto Casar\u00e3o de Cultura e Cidadania.","longDescription":"Ant\u00f4nio Kleber Pinheiro do \u00d3, \u00e9 atualmente gestor cultural em Senador Pompeu por meio da Coordenadoria de Pol\u00edtica Cultural e Fomento a Arte, onde \u00e9 prop\u00f5e novas pol\u00edticas p\u00fablicas culturais,  produtor cultural e incentivador dos programas culturais. Dentro da gest\u00e3o p\u00fablica est\u00e1 introduzindo e descentralizado os espa\u00e7os culturais por meio da instala\u00e7\u00e3o de novos equipamentos nos distritos da cidade e interc\u00e2mbios culturais dentro da proposta de produ\u00e7\u00e3o. Membro do F\u00f3rum de Cultura e Turismo no Sert\u00e3o Central e conselheiro titular no Conselho Municipal de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Cultural. No campo das festas populares, pr\u00e1ticas, representa\u00e7\u00f5es e conhecimentos tradicionais, desenvolve um trabalho de grande relev\u00e2ncia \u00e0 cultura tradicional popular do Estado do Cear\u00e1. Desde de 2012 participa das a\u00e7\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha.","createTimestamp":{"date":"2019-01-21 13:14:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23999,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-12 10:55:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":23999,"subsite":null,"emailPublico":"ANTKLEBER@HOTMAIL.COM","telefonePublico":"(88) 99746-8983","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Nome_Logradouro":"Bonfim","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","endereco":"Bonfim, S\/N , DISTRITO, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_Bairro":"DISTRITO","site":"https:\/\/www.facebook.com\/kleber.pinheiro3","children":[29651,30623],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Patrim\u00f4nio","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Material","Patrim\u00f4nio Imaterial","Arte","Teatro","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o"],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Cultura Popular","Teatro","Dan\u00e7a","Audiovisual","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29651,"name":"Grupo de Teatro Arautos do Bonfim","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.52289338207439","longitude":"-39.4930922985077"},"shortDescription":"O Grupo Arautos do Bonfim surgiu em 2010 com a parceria das ONGs: Instituto Casar\u00e3o de Cultura e Cidadania e GACESB (Grupo de Apoio Comunit\u00e1rio, Econ\u00f4mico e Social Bonfinense), com o intuito de revitalizar a\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias do Distrito de Bonfim voltadas para arte c\u00eanica, que h\u00e1 anos existiam na comunidade e no decorrer do tempo foram esquecidas. Al\u00e9m de estimular o fazer art\u00edstico em comunidade.","longDescription":"O Grupo Arautos do Bonfim surgiu em 2010 com a parceria das ONGs: Instituto Casar\u00e3o de Cultura e Cidadania e GACESB (Grupo de Apoio Comunit\u00e1rio, Econ\u00f4mico e Social Bonfinense), com o intuito de revitalizar a\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias do Distrito de Bonfim voltadas para arte c\u00eanica, que h\u00e1 anos existiam na comunidade e no decorrer do tempo foram esquecidas. Al\u00e9m de estimular o fazer art\u00edstico em comunidade.","createTimestamp":{"date":"2019-03-02 21:49:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":23999,"updateTimestamp":{"date":"2019-03-02 21:51:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":28805,"user":23999,"subsite":null,"endereco":"Bonfim km 20, S\/N , Bonfim km 20, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Nome_Logradouro":"Bonfim km 20","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Bonfim km 20","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["teatro","danca","teatrocomunitario","comunidade"],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Audiovisual","Artes Visuais","Cinema","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31556,"name":"Paulo R\u00e9gis Ferreira Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5833476","longitude":"-39.3745212"},"shortDescription":"Amante da Arte.","longDescription":"A cada dia vivido na Arte, \u00e9 uma pena \u00e0 mais que colocamos nas asas da nossa imagina\u00e7\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2019-05-24 19:54:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26187,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 19:04:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26187,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o Pitombeira, 307 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Pitombeira","En_Num":"307","En_Bairro":"Centro","emailPublico":"suricondra@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99767-1626","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/jack.dawson.714","instagram":"@soujack.oficial","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Artes integradas","Design","Fotografia","Humor","Teatro","Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cultura Digital","Cultura LGBT","M\u00eddias Sociais","Novas M\u00eddias","Patrim\u00f4nio Imaterial","Pesquisa","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32055,"name":"Francisco Fabio Matias dos Santos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dan\u00e7arino, brincante de quadrilha junina, produtor cultural e pesquisador da cultura popular.","longDescription":"Dan\u00e7arino, Brincante de quadrilha Junina, produtor cultural e pesquisador da cultura popular.","createTimestamp":{"date":"2019-05-30 10:29:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26635,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-18 14:14:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26635,"subsite":null,"emailPublico":"negoaluminio15@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35632,"name":"Vamirez Argemiro Gon\u00e7alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3o","longDescription":"Artes\u00e3o h\u00e1 39 anos, na cidade de Senador Pompeu, trabalhando com Artes Sacras na Oficina de Artes Pe. Albino Donatti, fundador e grande incentivador da oficina.\nO grande Pe. Albino reuniu h\u00e1 quase 40 anos 25 jovens carentes, moradores de \u00e1reas de risco, e ofereceu a todos os primeiros contatos com a arte. Ao longo  dessas d\u00e9cadas, alguns seguiram outros caminhos e apenas 02 mantiveram viva a chama da Arte Sacra.","createTimestamp":{"date":"2019-10-20 19:56:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29722,"updateTimestamp":{"date":"2019-10-20 20:42:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29722,"subsite":null,"emailPublico":"dheborarejane@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99974-6130","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36413,"name":"Ismael Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor. Graduado em Filosofia pela Universidade Federal do Cariri (UFCA), em Juazeiro do Norte. Cantor, compositor e escritor. Produtor cultural, s\u00f3cio fundador e presidente do Instituto Trilhas, de Senador Pompeu. Diretor e apresentador do Programa do Lima, na R\u00e1dio SenaWeb. Militante LGBT. Defensor dos Direitos Humanos. Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Pompeu.","longDescription":"Professor. Graduado em Filosofia pela Universidade Federal do Cariri (UFCA), em Juazeiro do Norte. Cantor, compositor e escritor. Produtor cultural, s\u00f3cio fundador e presidente do Instituto Trilhas, de Senador Pompeu. Diretor e apresentador do Programa do Lima, na R\u00e1dio SenaWeb. Militante LGBT. Defensor dos Direitos Humanos. Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de Senador Pompeu.","createTimestamp":{"date":"2019-11-29 11:27:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17711,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-06 10:26:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":21628,"user":17711,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/ihsmmaell.limmah","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Filosofia","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Economia Criativa","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00eddias Sociais","Audiovisual","Cultura LGBT","Literatura","M\u00fasica","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36500,"name":"Assiszinho Pinheiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professor, m\u00fasico, compositor e multi-istrumentista","longDescription":"Compositor, cantor e multi-instrumentista.","createTimestamp":{"date":"2019-12-02 19:40:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30431,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-06 16:43:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30431,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","emailPublico":"assiszinho.nicolas@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37498,"name":"Reginaldo Felipe Veras","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.7034479821495","longitude":"-39.4381713867188"},"shortDescription":"trabalho com dan\u00e7a folcl\u00f3rica e teatro","longDescription":"Iniciei o trabalho com teatro desde 2010 e tamb\u00e9m comecei a dan\u00e7ar quadrilha junina,fui coordenador da pastoral da juventude do meio popular por 2 anos,participando do grupo por 6 anos.Dancei na quadrilha ful\u00f4 do mandacaru e tamb\u00e9m pela quadrilha local denominada luar do sert\u00e3o.Hoje sou um dos coordenadores de teatro e de quadrilha junina na comunidade.","createTimestamp":{"date":"2020-02-14 13:13:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31216,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-14 15:23:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31216,"subsite":null,"site":"https:\/\/youtu.be\/8A_6ExWfU2c","emailPublico":"reginaldofelipevetasf@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3449-3128","endereco":"casa, 05, Pr\u00f3ximo a associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, Distrito Bonfim km 20, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"Distrito Bonfim km 20","En_Nome_Logradouro":"casa","En_Num":"05","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[37644],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37905,"name":"VALFRIDO FERREIRA DE LIMA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Agroecologia e Meio Ambiente. No IDEF exerce a fun\u00e7\u00e3o de\ncoordenador e orientador no processo de desenvolvimento rural, assessoria voltada para as pol\u00edticas p\u00fablicas de conviv\u00eancia com semi\u00e1rido. Coordenou as a\u00e7\u00f5es do Projeto Dom Helder C\u00e2mara. Exerceu a fun\u00e7\u00e3o Secret\u00e1rio de Agricultura munic\u00edpio de Senador Pompeu.","longDescription":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Agroecologia e Meio Ambiente. No IDEF exerce a fun\u00e7\u00e3o de\ncoordenador e orientador no processo de desenvolvimento rural, assessoria\nvoltada para as pol\u00edticas p\u00fablicas de conviv\u00eancia com semi\u00e1rido. Coordenou as\na\u00e7\u00f5es do Projeto Dom Helder C\u00e2mara. Exerceu a fun\u00e7\u00e3o Secret\u00e1rio de\nAgricultura munic\u00edpio de Senador Pompeu, onde coordenou plano de a\u00e7\u00f5es\nvoltadas para a agropecu\u00e1ria e h\u00eddrica no munic\u00edpio, contribuir na organiza\u00e7\u00e3o\ndas cadeias produtivas da agricultura familiar.","createTimestamp":{"date":"2020-03-09 10:23:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31547,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 14:50:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31547,"subsite":9,"emailPublico":"valfridoidef@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3696-2242","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[38086],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38086,"name":"IDEF","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Instituto para o Desenvolvimento da Economia Familiar \u2013 IDEF Institucionalizado em 2007 a partir da necessidade e da reivindica\u00e7\u00e3o dos\/as trabalhadores\/as em receber uma assessoria t\u00e9cnica com profissionalismo e sustentabilidade em todas as suas dimens\u00f5es junto as fam\u00edlias da agricultura familiar.","longDescription":"O IDEF - Instituto para o Desenvolvimento da Economia Familiar institucionalizado em 2007 a partir da necessidade e da reivindica\u00e7\u00e3o dos\/as trabalhadores\/as em receber uma assessoria t\u00e9cnica com profissionalismo e compromisso com a sustentabilidade em todas as suas dimens\u00f5es junto as fam\u00edlias da agricultura familiar. \u00c9 uma ONG - Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental constitu\u00edda nos crit\u00e9rios de uma OSCIP (Organiza\u00e7\u00e3o Social Civil de Interesse P\u00fablico), com registro estatut\u00e1rio de abrang\u00eancia em todo territ\u00f3rio nacional, originado das organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, do movimento sindical, utiliza-se dos princ\u00edpios e processo metodol\u00f3gico do PROJETO DOM HELDER CAMARA - Projeto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para os Assentamentos da Reforma Agr\u00e1ria no Semi\u00e1rido do Nordeste \/ MDA \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \/ FIDA \u2013 Fundo Internacional de Desenvolvimento da Agricultura nos territ\u00f3rios dos Sert\u00f5es dos Inhamuns e Crate\u00fas. \nTendo como miss\u00e3o oferecer assessoria t\u00e9cnica na elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento de projetos agropecu\u00e1rios, educacionais, sociais e ambientais, respeito aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, economicidade e da efici\u00eancia. N\u00e3o far\u00e1 nenhuma discrimina\u00e7\u00e3o de ra\u00e7a, cor, g\u00eanero ou religi\u00e3o. \nCom vis\u00e3o em promover o desenvolvimento sustent\u00e1vel da agricultura familiar de forma planejada e organizada, no qual valorizamos as parcerias, tendo como sustent\u00e1culo \u00e0 transpar\u00eancia no desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es, com \u00eanfase na qualidade t\u00e9cnica, profissionalismo, responsabilidade social e ambiental, busca pela obten\u00e7\u00e3o de resultados, profissionaliza\u00e7\u00e3o rural e a consequente melhoria da qualidade de vida dos agricultores\/as.\nPrioriza como linhas de a\u00e7\u00e3o: Ambiental com foco \u00e0 produ\u00e7\u00e3o agroecol\u00f3gica; Educacional tendo as capacita\u00e7\u00f5es como alicerce inicial a forma\u00e7\u00e3o da consci\u00eancia cr\u00edtica dos valores universais e para a execu\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o de projetos, cursos modulados te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos com as fam\u00edlias em g\u00eanero, gera\u00e7\u00e3o e etnia; Fortalecimento organizacional e social com foco no fortalecimento institucional, associativismo, cooperativismo, empoderamento das fam\u00edlias, regulariza\u00e7\u00e3o do quadro social das associa\u00e7\u00f5es, assessoria cont\u00e1bil atrav\u00e9s de planejamento de curto, m\u00e9dio e a longo prazo; Integra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas participa do comit\u00ea territorial do Projeto Dom Helder C\u00e2mara formado por um arranjo institucional numa discuss\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o com as fam\u00edlias que tem como objetivo de proposi\u00e7\u00e3o, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es governamentais, integra o CDTS\/SDT - Conselho de Desenvolvimento Territorial Sustent\u00e1vel\/ Secret\u00e1ria de Desenvolvimento Territorial, F\u00f3rum de Conviv\u00eancia com Semi\u00e1rido e CMDS - Conselho Municipal Desenvolvimento Social, Comit\u00ea Territorial da Cidadania, Rede de ATER \u2013 Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, sendo ferramentas de monitoramento que identifica as potencialidades e desafios nas atividades desenvolvidas pelas fam\u00edlias da agricultura familiar; Agropecu\u00e1ria com planejamento estrat\u00e9gico para implanta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para a produ\u00e7\u00e3o e armazenamento de forragem, manejo alimentar, sanit\u00e1rio e reprodutivo de ovinos e caprinos, participa\u00e7\u00e3o em campanha de vacina\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, planejamento e implanta\u00e7\u00e3o de PRONAF - Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar, comercializa\u00e7\u00e3o em feiras a n\u00edvel comunit\u00e1rias, municipais, regional, estadual, no campo institucionais acesso aos mercados como o PAA - Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos e PNAE - Programa Nacional da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013atrav\u00e9s da assessoria t\u00e9cnica continua junto as fam\u00edlias. \nA a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica contempla o empoderamento das fam\u00edlias numa perspectiva participativa; a concretiza\u00e7\u00e3o de parcerias com organiza\u00e7\u00f5es governamentais e n\u00e3o governamentais; o respeito \u00e0 pluralidade cultural e religiosa; a elabora\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es solid\u00e1ria e libertadora; a perspectiva do trabalho em rede. A estrat\u00e9gia de a\u00e7\u00e3o tem como princ\u00edpios metodol\u00f3gicos a partir do m\u00e9todo de pensar e agir \u201cPaulo Freire,\u201d com a\u00e7\u00f5es participativa atrav\u00e9s da sensibiliza\u00e7\u00e3o dos atores, ajudando na compreens\u00e3o da realidade. Respeitando a evolu\u00e7\u00e3o da consci\u00eancia na potencializa\u00e7\u00e3o das habilidades humanas e produtivas, valorizando as riquezas naturais, objetivando o desenvolvimento econ\u00f4mico, social e ambiental sustent\u00e1vel, estas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o concebidas e executadas em parceria com comiss\u00f5es municipais, grupos comunit\u00e1rios, entidades da sociedade civil organizada e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Os projetos executados pelo o IDEF beneficiaram\/beneficia de forma direta um p\u00fablico estimado de 5.022 fam\u00edlias, nos territ\u00f3rios dos sert\u00f5es dos Inhamuns, dos Crate\u00fas, Sert\u00e3o Central, Cariri, Vale do Jaguaribe e Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 e nas regi\u00f5es Centro-Sul e Ibiapaba.\nDesde de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o o IDEF executa pol\u00edticas p\u00fablicas junto a agricultores\/as familiares, jovens rurais, mulheres, idosos e crian\u00e7as nos territ\u00f3rios acima citados. Em toda a sua trajet\u00f3ria teve e conta com os seguintes parceiros e apoiadores: Campo financeiro: PROJETO DOM HELDER CAMARA\/MDA\/FIDA. SDA - Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio. Instituto Agropolos do Cear\u00e1 e Petr\u00f3leo Brasileiro S.A \u2013 PETROBRAS. Campo institucional: Secretarias Municipais de Agricultura, de Meio Ambiente, de Educa\u00e7\u00e3o, de Assist\u00eancia Social, EMATERCE - Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Cear\u00e1. Campo Operacional: STRAAF - Sindicatos dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares, FETRACE - Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares do Estado do Cear\u00e1, Prefeituras Municipais atrav\u00e9s de suas Secretarias, Par\u00f3quias, Associa\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola Dom Fragoso de Independ\u00eancia, Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o (Iguatu e Crate\u00fas), Escola Profissionalizante de Hidrol\u00e2ndia, UFC - Universidade Federal do Cear\u00e1, EMBRAPA \u2013 Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria e EMATERCE.\nPrincipais programas e projetos: Projeto Dom Helder C\u00e2mara (I) Apoio a implanta\u00e7\u00e3o de Feira Agroecol\u00f3gica da agricultura familiar no munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa; (II) Desenvolver um aprendizado de convers\u00e3o agroecol\u00f3gica em \u00e1reas de produ\u00e7\u00e3o de hortali\u00e7as e frutas de fam\u00edlias assessoradas com foco na produ\u00e7\u00e3o diversificada e em escala para atender ao mercado consumidor das feiras agroecol\u00f3gicas. (III) Implementa\u00e7\u00e3o dos programas e a\u00e7\u00f5es planejadas com as fam\u00edlias beneficiarias, na perspectiva de contribuir para o desenvolvimento humano-integrado-sustent\u00e1vel nas \u00e1reas de assentamentos da reforma agr\u00e1ria e comunidade de agricultura familiar atrav\u00e9s de Assessoria T\u00e9cnica Permanente no Territ\u00f3rio do Sert\u00e3o dos Inhamuns\/Crate\u00fas. SDA - Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 (I) Implantar Unidades Demonstrativas de Hortifruticultura Irrigada e atividades ap\u00edcolas baseadas em princ\u00edpios agroecol\u00f3gicos e t\u00e9cnicas que sirvam de refer\u00eancia para potencializar o desenvolvimento dos conhecimentos locais, refor\u00e7ando a estrat\u00e9gia de conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido pelo uso de t\u00e9cnicas sustent\u00e1veis, ambientais e sociais; (II) Desenvolver uma experi\u00eancia piloto em comunidades\/assentamentos do semi\u00e1rido cearense para expans\u00e3o do cultivo de algod\u00e3o em cons\u00f3rcios agroecol\u00f3gicos de forma a contribuir com o desenvolvimento sustent\u00e1vel buscando combinar o equil\u00edbrio da produ\u00e7\u00e3o de pluma org\u00e2nica de algod\u00e3o a ser comercializada no mercado org\u00e2nico e com\u00e9rcio justo, nacional e internacional; (III) Implementa\u00e7\u00e3o de quintais produtivos com cisternas de enxurrada e barragens subterr\u00e2neas e Cisternas Escolar e familiar para o consumo; (IV) Servi\u00e7o de assessoria t\u00e9cnica, nos polos de produ\u00e7\u00e3o de oleaginosas em apoio ao projeto de produ\u00e7\u00e3o de oleaginosa; (V) Servi\u00e7o de acompanhamento t\u00e9cnico em \u00e1reas especificas em 12 n\u00facleos (sendo 11 n\u00facleos de produ\u00e7\u00e3o de leite e 01 de produ\u00e7\u00e3o de carne) para o desenvolvimento da ovinocaprinocultura; (VI) Desenvolvimento de atividades no \u00e2mbito do projeto irriga\u00e7\u00e3o na minha propriedade-PIMP em 10 regi\u00f5es envolvendo 86 munic\u00edpios; (VII) Servi\u00e7o de acompanhamento t\u00e9cnico em \u00e1reas especificas em 03 n\u00facleos de produ\u00e7\u00e3o de leite para desenvolvimento da caprinocultura. Desenvolvidos nos Territ\u00f3rios do Sert\u00e3o dos Inhamuns\/Crate\u00fas, Sert\u00e3o Central, Cariri Oeste e Vale do Jaguaribe no Estado do Cear\u00e1; (IX) Servi\u00e7o de acompanhamento t\u00e9cnico em 08 (oito) n\u00facleos ap\u00edcolas, para fortalecimento da cadeia da apicultura. Instituto Agropolos do Cear\u00e1 (I) Servi\u00e7o de presta\u00e7\u00e3o de assessoria t\u00e9cnica a inclus\u00e3o produtiva da agricultura familiar e prestar servi\u00e7o de assessoria ao colegiado territorial dos territ\u00f3rios dos Inhamuns\/Crate\u00fas no Estado do Cear\u00e1. Petr\u00f3leo Brasileiro S.A. \u2013 PETROBRAS\/Programa Desenvolvimento e Cidadania (I) Difundir tecnologias e pr\u00e1ticas agroecol\u00f3gicas de produ\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o de forragem para alimenta\u00e7\u00e3o dos animais em \u00e1reas de assentamentos e comunidades de agricultores\/as familiares, de forma a contribuir no desenvolvimento sustent\u00e1vel da cadeia produtiva da ovinocaprinocultura; (II) Difundir tecnologias com pr\u00e1ticas agroecol\u00f3gicas de produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de assentamentos e comunidades de agricultores\/as familiares, contribuindo no desenvolvimento sustent\u00e1vel da cadeia produtiva da ovinocaprinocultura de forma justa e solid\u00e1ria. Desenvolvidos no sert\u00e3o Inhamuns\/Crate\u00fas. \nO IDEF \u00e9 credenciado no Sistema informatizado de ATER-SIATER, SICAF - Sistema de Cadastramento de Fornecedores, SICONV - Sistema de Conv\u00eanios do Governo Federal, SICONV\u2013CE - Sistema de Conv\u00eanios e Cong\u00eaneres do Cear\u00e1, no CEDR - Conselho Estadual de Desenvolvimento Rural, na SEPLAG - Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, e registrado no CREA-CE - Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Cear\u00e1.\n\n2. Experi\u00eancia em Trabalhos:\nDesde de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o o IDEF executa pol\u00edticas p\u00fablicas junto 5.022 (cinco mil e vinte e duas)  fam\u00edlias, agricultores\/as, jovens rurais, mulheres, idosos e crian\u00e7as a partir de diagn\u00f3stico participativo realizado com as fam\u00edlias e a elabora\u00e7\u00e3o dos planos de desenvolvimento das comunidades em 86 (oitenta e seis) munic\u00edpios nos territ\u00f3rios dos Sert\u00f5es dos Inhamuns, dos Crate\u00fas, Sert\u00e3o Central, Cariri, Vale do Jaguaribe e Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 e nas regi\u00f5es Centro-Sul e Ibiapaba. \nOs resultados obtidos nesta trajet\u00f3ria mostra uma evolu\u00e7\u00e3o de melhoria da qualidade de vida das fam\u00edlias, na renda familiar, educacional e social tendo como princ\u00edpios \/objetivos as seguintes \u00e1reas: Educacional no decorrer dessa caminhada nessa ultima d\u00e9cada aprendendo, ensinando e vivenciando a constru\u00e7\u00e3o dos conhecimentos emp\u00edricos e introduzindo os cient\u00edficos entre \u201cgentes\u201d nos seus diversos papeis como agricultores, agricultoras, fam\u00edlias em comunidade e a assessoria t\u00e9cnica tendo as capacita\u00e7\u00f5es como alicerce inicial a forma\u00e7\u00e3o da consci\u00eancia cr\u00edtica dos valores universais, para a execu\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de projetos, percebe-se as mudan\u00e7as de comportamento \u201catitudes\u201d entre aprendizagem m\u00fatua das fam\u00edlias exclu\u00eddas da sociedade, ou seja, no conv\u00edvio familiar (esposo, esposa e filhos\/as), na gest\u00e3o das atividades, no respeito e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, na representatividade de suas bases, no relacionamento para com as inst\u00e2ncias p\u00fablicas seja no campo pol\u00edtico e institucional. Essa experi\u00eancia nos fortalece na conviv\u00eancia das a\u00e7\u00f5es participativas entre gentes, no planejar, avaliar e executar de forma coletiva envolvendo pessoas e institui\u00e7\u00f5es comprometidas com o desenvolvimento das comunidades.\nNa Agricultura trabalha o empoderamento das fam\u00edlias nas \u00e1reas de produ\u00e7\u00e3o a partir de uma constru\u00e7\u00e3o participativa familiar com experimentos, costumeiramente e culturalmente temos na regi\u00e3o o cultivo de sequeiro, uma agricultura voltada para cultivo de milho e feij\u00e3o (monocultura), trabalhamos com as fam\u00edlias 335 (trezentos e trinta e cinco) pequenas irriga\u00e7\u00f5es de hortifruticultura e 1.015 (mil e quinze) \u00e1reas de irriga\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o de forragem, esse processo vem mudando o jeito de trabalhar na agricultura familiar focada na diversidade de produ\u00e7\u00e3o, inicialmente trabalhamos unidades demonstrativas de aprendizagem (aprender fazendo) atrav\u00e9s de uma assessoria t\u00e9cnica cont\u00ednua dentro do processo de transi\u00e7\u00e3o agroecol\u00f3gica, tamb\u00e9m chamamos de quintais produtivos, neles as fam\u00edlias trabalham o cultivo de frutas (banana, goiaba, laranja, lim\u00e3o e etc) e hortali\u00e7as (tomate, piment\u00e3o, cebola, coentro, cebolinha, alface, cenoura, beterraba, etc.) junto as t\u00e9cnicas de manejo correto do solo, sem queimadas,  irriga\u00e7\u00e3o adequada sem desperd\u00edcio de agua, aduba\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, coberturas do solo e etc). Hoje as fam\u00edlias tem uma alimenta\u00e7\u00e3o livre de agrot\u00f3xico para consumo familiar e ainda fazem comercializa\u00e7\u00e3o em feiras agroecol\u00f3gicas, feiras livres e programas institucionais.  \nNa pecu\u00e1ria \u00e9 realizado uma assessoria t\u00e9cnica sistem\u00e1tica as fam\u00edlias onde diretamente \u00e9 atendida 1.565 (mil e quinhentas e sessenta e cinco) fam\u00edlias em 15 munic\u00edpios.  Atividade desenvolvidas pelas fam\u00edlias era a bovinocultura, com o trabalho de sensibiliza\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o e fatores clim\u00e1ticos houve a necessidade de incrementar outras atividades como a avicultura e a ovinocaprinocultura onde a mesma vem mostrando um retorno maior em um menor per\u00edodo de tempo, com isso vem se trabalhando os manejos adequados para conseguir extrair da atividade uma maior produ\u00e7\u00e3o. No manejo reprodutivo \u00e9 realizado com o incentivo do melhoramento gen\u00e9tico a partir dos reprodutores gerando um impacto visual, palp\u00e1vel e financeiro no rebanho e monitoramento com fichas de controle reprodutivo das matrizes. No manejo sanit\u00e1rio realiza-se vacina\u00e7\u00f5es preventivas contra clostidioses nos ovinos e caprinos, vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Aftosa nos bovinos, vermifulga\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas durante o ano al\u00e9m do controle de doen\u00e7as infecto contagiosas. No manejo alimentar \u00e9 trabalhado juntamente com as fam\u00edlias o preparo de \u00e1reas para produ\u00e7\u00e3o de forragem, a produ\u00e7\u00e3o \u00e9 formada atrav\u00e9s de gram\u00edneas e leguminosas altamente adaptadas a regi\u00f5es com baixa pluviosidade, produzida e armazenada para fornecer aos animais nos per\u00edodos mais cr\u00edticos do ano, sendo assim mantendo uma produ\u00e7\u00e3o durante o ano todo, seja ela de leite ou carne proporcionando uma melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda na fam\u00edlia. Este ano 625 (seiscentos e vinte e cinco) fam\u00edlias produziram 1.000 toneladas de forragens (silagem e fenos). \nInfraestrutura Constru\u00e7\u00e3o de 07 (sete) sal\u00f5es comunit\u00e1rios para realizar reuni\u00f5es, festas culturais, espa\u00e7o para exposi\u00e7\u00e3o e vendas de produtos da agricultura familiar; Constru\u00e7\u00e3o de 112 (cento e doze) cisternas de placas para o consumo humano oferecendo agua pot\u00e1vel de qualidade para as fam\u00edlias; Constru\u00e7\u00e3o de 06 (seis) a\u00e7udes de pequeno porte para atividades produtivas, produ\u00e7\u00e3o de forragem e consumo para os animais; Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Unidades de Beneficiamento de Produtos da Agricultura Familiar para fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o e o trabalho atrav\u00e9s do beneficiamento da produ\u00e7\u00e3o e agrega\u00e7\u00e3o de valor para a comercializa\u00e7\u00e3o; Implanta\u00e7\u00e3o de quintais produtivos atrav\u00e9s da constru\u00e7\u00e3o de 1.329 (mil trezentos e vinte e nove) tecnologias de conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido (1.162 cisternas de enxurrada e 167 barragens subterr\u00e2neas) para a produ\u00e7\u00e3o de alimentos; Constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) casa de farinha para o beneficiamento da mandioca para o consumo das fam\u00edlias e gera\u00e7\u00e3o de renda; Forma\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) bancos de sementes crioulas; Constru\u00e7\u00e3o de 875 (oito centos e tenta e cinco) silo tipo cisternas com capacidade de 1.800 kg cada para o armazenamento de forragem. \nO IDEF desenvolve seus trabalhos dentro da metodologia do processo de empoderamento das fam\u00edlias visando a agricultura familiar como uma cadeia produtiva envolvendo todo processo: produ\u00e7\u00e3o\/seguran\u00e7a alimentar\/comercializa\u00e7\u00e3o. Diante dessa metodologia desenvolvida a partir do Projeto Dom Helder C\u00e2mara, o IDEF vem priorizando nas suas linhas de atua\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es voltadas para comercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar em feiras e exposi\u00e7\u00f5es. Desde do ano de 2009, onde implantou e desenvolve a feira municipal agroecol\u00f3gica da agricultura familiar do munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa em parceria com diversas organiza\u00e7\u00f5es como: STTRAF e Prefeitura Municipal, envolvendo 43 fam\u00edlias no processo de organiza\u00e7\u00e3o em grupos de agricultores familiares visando aumentar  a renda das fam\u00edlias, contribuir com a valoriza\u00e7\u00e3o dos produtos da agricultura familiar, apoia a comercializa\u00e7\u00e3o a partir da oferta da diversidade e quantidade de produtos. Com as fam\u00edlias incentivadas e desenvolvendo o processo de comercializa\u00e7\u00e3o sugiram varias outras feiras a n\u00edvel de comunidades como as feiras comunit\u00e1rias da comunidade Tour\u00e3o, Vista Alegre, Jacinto em Monsenhor Tabosa. Comunidade Balsamos em Nova Russas, feiras realizadas tradicionalmente todos os anos. \nO IDEF apoia na organiza\u00e7\u00e3o de diversas feiras municipais como em: Santa Quit\u00e9ria, Nova Russas, Catunda, Tau\u00e1 e Parambu. Tamb\u00e9m participa diretamente na coordena\u00e7\u00e3o da Feira Regional da Agricultura Familiar e Economia Popular e Solidaria de Crate\u00fas onde envolve todos os munic\u00edpios das regi\u00f5es dos Inhamuns e Crate\u00fas. Desde 2010 o IDEF participa da Feira Cearense da Agricultura Familiar \u2013 FECEAF em v\u00e1rios processos desde da organiza\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o dos agricultores de v\u00e1rios munic\u00edpios com produtos da agricultura, pecu\u00e1ria e derivados, sendo que na edi\u00e7\u00e3o de 2016 em parceria com a SDA - Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio e apoio da EMATERCE realizamos o concurso de experimenta\u00e7\u00e3o de produtos derivados do leite como: queijos, doces e bebidas l\u00e1cteas, realizamos o acompanhamento e monitoramento aos mercados institucionais como  PAA - Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos envolvendo 15 fam\u00edlias dos munic\u00edpios de Monsenhor Tabosa, Tamboril e Nova Russas e PNAE - Programa Nacional da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar envolvendo 07 fam\u00edlias dos munic\u00edpios de Santa Quit\u00e9ria e Nova Russas, atrav\u00e9s da assessoria t\u00e9cnica continua junto as fam\u00edlias. \nCom essas estrat\u00e9gias de valoriza\u00e7\u00e3o da agricultura familiar e com o envolvimento das mesmas em todos os processos de inclus\u00e3o como agente de desenvolvimento, o IDEF acredita est\u00e1 contribuindo para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social das fam\u00edlias, respeitando sempre os princ\u00edpios agroecol\u00f3gicos e promovendo uma conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido sustent\u00e1vel.        \nProjetos de conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido para desenvolver a\u00e7\u00f5es nas comunidades rurais de agricultores\/as da agricultura familiar, fomentamos o uso de ado\u00e7\u00e3o de tecnologias apropriadas e de conviv\u00eancia com as adversidades importas pelo o clima do semi\u00e1rido envolvendo 850 (oitocentos e cinquenta) fam\u00edlias, a partir de modelos de explora\u00e7\u00f5es menos agressivas ao meio ambiente, que garanta a sustentabilidade do agroecossistema, melhore o n\u00edvel de renda das fam\u00edlias e promova o estabelecimento da inclus\u00e3o social atrav\u00e9s da broca seletiva, enleiramento dos restolhos vegetais, aduba\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, escarifica\u00e7\u00e3o, plantio em curva de n\u00edvel e em cons\u00f3rcio.","createTimestamp":{"date":"2020-03-17 09:02:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31547,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-01 17:11:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":37905,"user":31547,"subsite":9,"emailPublico":"OIDEF@HOTMAIL.COM","telefonePublico":"(88) 3449-0358","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","site":"https:\/\/www.institutoidef.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Cultura Afro-brasileira","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Negra","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Meio Ambiente","Outros","Patrim\u00f4nio Material","Povos Tradicionais de Matriz Africana","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Quilombola"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38115,"name":"marta sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Marta Sousa. Secret\u00e1ria Geral do CDDH-AC","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-03-18 10:26:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31695,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-03 15:06:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31695,"subsite":9,"site":"http:\/\/cddhblogspot.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","emailPublico":"martasousapv@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9867-7052","children":[],"spaces":[],"projects":[1870,1877],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39390,"name":"Gilvan Azevedo","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.526657","longitude":"-39.4919943"},"shortDescription":"Poeta cordelista e escritor, autor de dois livros  \" Um pouco de mim para o mundo que \u00e9 nosso \" e   \" N\u00e3o deixe a chama apagar . tenho uma variedade de temas em literatura de cordel.","longDescription":"Poeta cordelista, e autor de diversas publica\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias","createTimestamp":{"date":"2020-04-03 08:04:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32811,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 11:08:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32811,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMCG_J5DrR8tFDhBZ1B2aHQ?view_as=subscriber","emailPublico":"gIlpjmpmbc@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99720-8092","endereco":"RUA DO CORREDOR, S\\N , BOMFIM KM20, 63000-600, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63000-600","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"BOMFIM KM20","En_Nome_Logradouro":"RUA DO CORREDOR","En_Num":"S\\N","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39653,"name":"Ritinha Oliveira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.526657","longitude":"-39.4919943"},"shortDescription":"Poetisa ,escritora , artes\u00e3 e compositora .","longDescription":"Sou poetisa cordelista, compositora, artes\u00e3. Amo encantar as pessoas atrav\u00e9s da arte, valorizando as coisas do nosso sert\u00e3o, proporcionar alegrias e estimular sonhos, no intuito de trazer um tempero adocicado, a vida das pessoas diante as agruras sentidas.","createTimestamp":{"date":"2020-04-05 21:09:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33025,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 16:04:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33025,"subsite":null,"endereco":"Rua do corredor, S\/N , SENHOR DO BOMFIM km 20, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"SENHOR DO BOMFIM km 20","En_Nome_Logradouro":"Rua do corredor","En_Num":"S\/N","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1gOau7kQ38Xi78UnfHECgQ?view_as=subscriber","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artesanato","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39725,"name":"Jo\u00e3o Paulo Lima Barbosa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Jo\u00e3o Paulo, \u00e9 artista a mais de 15 anos. Onde desenvolve atrav\u00e9s das plurais linguagens -  seu dom, dentro da m\u00fasica, das artes visuais e integradas. J\u00e1 foi quadrilheiro por 10 anos, escultor e hoje \u00e9 integrante e representante do Grupo P\u00e9 de Serra Tome Xote, que tem reconhecimento por onda se apresenta. Levado pela acordes, o grupo j\u00e1 fez varias grava\u00e7\u00f5es, uma delas no S\u00edtio Hist\u00f3rico do Patu.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-06 15:24:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33086,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 22:31:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33086,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["tomexote","senadior"],"area":["Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40023,"name":"FRANCISCO CLEIDIVAN DA SILVA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.58865119095948","longitude":"-39.3997192382812"},"shortDescription":"Artista, atua desde 2007 no munic\u00edpio de Senador Pompeu com refer\u00eancia dentro da cultura afro onde disseminou a pr\u00e1tica de capoeira no munic\u00edpio. Contra Mestre, na 12\u00aa gradua\u00e7\u00e3o, onde ao longo a trajet\u00f3ria formou a apropria\u00e7\u00e3o com o repasse a alunos e jovens desta cidade. Revela tamb\u00e9m as atividades ligada ao desenho, artesanato, m\u00fasica, dan\u00e7as.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-08 14:21:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33351,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-09 14:15:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33351,"subsite":null,"endereco":"MANUEL MACHADO VESPA, S\/N, CASA, ALTO DO CRUZEIRO, 63600-000, SENADOR POMPEU, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Bairro":"ALTO DO CRUZEIRO","En_Nome_Logradouro":"MARIA MACHADO VESPA","En_Num":"0046","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["CAPOEIRA","CAPOEIRASENADOR","SENADOR"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40705,"name":"Ant\u00f4nia Marta de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Secret\u00e1ria geral do Centro de Defesa dos Direitos Humanos Ant\u00f4nio Conselheiro","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-04-21 16:18:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33906,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-21 16:54:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33906,"subsite":null,"emailPublico":"martasousapv@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[40707],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40707,"name":"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5902954","longitude":"-39.3731311"},"shortDescription":"Lutar pela vida compreende a garantia dos direitos humanos fundamentais em todas as suas inst\u00e2ncias.","longDescription":"O Centro de Defesa dos Direitos Humanos Ant\u00f4nio Conselheiro (CDDH-AC) foi fundado no ano de 1983. O marco inicial das atividades foi a luta em defesa das servidoras e servidores p\u00fablicos da regi\u00e3o. Outro momento marcante foi a luta pelos direitos das fam\u00edlias atingidas pela constru\u00e7\u00e3o da barragem do Patu.\n\nCom a retomada das obras no in\u00edcio da d\u00e9cada de 80 do s\u00e9culo passado, o DNOCS desapropriou terras ao longo do curso do rio Patu, que seriam cobertas pelas \u00e1guas, recusando-se a pagar as devidas indeniza\u00e7\u00f5es pelas benfeitorias.\n\nFoi ent\u00e3o que o Pe. Albino Donatt em visitas religiosas pelas comunidades de Carna\u00faba, Patu e Timba\u00faba, que foram diretamente afetadas pela constru\u00e7\u00e3o da barragem, tomou conhecimento do fato e passou a mobilizar a comunidade para a busca da garantia dos direitos at\u00e9 ent\u00e3o negados.\n\nPadre Albino Donatt reuniu o povo das comunidades, garantiu acess\u00f3ria jur\u00eddica, por vezes parou as m\u00e1quinas, realizando atos p\u00fablicos, no canteiro de obras, realizou tamb\u00e9m atos p\u00fablicos na sede do DNOCS em Fortaleza.\n\nDepois de muita luta, os moradores conquistaram o direito \u00e0s indeniza\u00e7\u00f5es, para a constru\u00e7\u00e3o de novas casas em terras altas, para se estabelecerem e retomarem suas vidas. Tal fato prova que o povo uma vez organizado, participando, atuando em prol do bem comum pode criar instrumentos garantidores dos seus direitos.\n\nO fato foi motivador da cria\u00e7\u00e3o do Centro de Defesa dos Direitos Humanos Ant\u00f4nio Conselheiro que at\u00e9 hoje atua na regi\u00e3o em defesa dos direitos humanos, criado para dar respaldo jur\u00eddico \u00e0 luta da igreja cat\u00f3lica e dos agricultores e agriculturas.\n\nNa segunda d\u00e9cada, o marco foi a forma\u00e7\u00e3o para a cidadania, capacita\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1ria e sindicais. Nesta \u00e9poca tamb\u00e9m foi dado os primeiros passos para a cria\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Cearense Pela Vida no Semi\u00e1rido e a Articula\u00e7\u00e3o Semi\u00e1rido Brasileiro \u2013 ASA Brasil.\n\nTodas as lutas da primeira e segunda d\u00e9cada permanecem e foram fortalecidas ao longo da terceira d\u00e9cada de exist\u00eancia do Centro de Defesa, tendo como marco a quest\u00e3o da conviv\u00eancia com o Semi\u00e1rido atrav\u00e9s de implanta\u00e7\u00e3o de tecnologias sociais que permitem a garantia do direito ao acesso \u00e0 \u00e1gua, produ\u00e7\u00e3o agroecol\u00f3gica para gerar renda e garantia da soberania alimentar dos povos do Semi\u00e1rido.\n\nO Centro de Defesa ao longo de sua exist\u00eancia promove e assegura:\nAssessoria jur\u00eddica;\nForma\u00e7\u00e3o para a cidadania e direitos humanos;\nLuta pela terra para viver e produzir;\nAcesso \u00e0s tecnologias sociais para a conviv\u00eancia com o semi\u00e1rido;\nApoio \u00e0 cultura e grupos art\u00edsticos;\nApoio \u00e0 Pastoral carcer\u00e1rio;\nLuta contra a viol\u00eancia;\nMobiliza\u00e7\u00e3o sindical e comunit\u00e1ria;\nLuta em defesa do meio ambiente e Igualdade de g\u00eanero;\n\nO Centro de Defesa integra o F\u00f3rum Cearense Pela Vida no Semi\u00e1rido, Articula\u00e7\u00e3o Semi\u00e1rido Brasileiro - ASA e o Movimento Nacional dos Direitos Humanos.\n\nA atua\u00e7\u00e3o do Centro de Defesa \u00e9 ampla e diversifica. Lutar pela vida compreende a garantia dos direitos humanos fundamentais em todas as suas inst\u00e2ncias que culmina na luta contra a viol\u00eancia em suas diversas faces.","createTimestamp":{"date":"2020-04-21 17:22:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33906,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-21 17:29:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":40705,"user":33906,"subsite":null,"site":"http:\/\/cddhac.blogspot.com\/","emailPublico":"cddhac29@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99826-0757","endereco":"RUA JOSE CARLOS SAMPAIO, 208 , Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"RUA JOSE CARLOS SAMPAIO","En_Num":"208","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","Patrim\u00f4nio Material","Hist\u00f3ria","Teatro","Literatura","Artes integradas","Comunica\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40756,"name":"Francisco Suderly Andrade","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desenvolvo trabalhos autorais voltados  a cultura local com objetivo de n\u00e3o deixar morrer historias que foram importantes e representativas ao nosso lugar. Atrav\u00e9s  do \u00e1udio visual e fotografias \ntento da melhor forma expressar  meu amor pela arte.","longDescription":"Desenvolvo trabalhos autorais voltados  a cultura local com objetivo de n\u00e3o deixar morrer historias que foram importantes e representativas ao nosso lugar. Atrav\u00e9s  do \u00e1udio visual e fotografias \ntento da melhor forma expressar  meu amor pela arte.","createTimestamp":{"date":"2020-04-25 13:32:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33946,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-25 14:28:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33946,"subsite":null,"emailPublico":"suderly86@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99463-3592","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42032,"name":"josyanavieira@hotmail.com","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o Cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-15 11:47:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35018,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-15 11:59:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35018,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":45844,"name":"Samanta  Nagita Pinto Castro Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Secretaria de Cultura e Turismo de Umirim- Cear\u00e1","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-13 09:27:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38205,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 18:12:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38205,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[46349,47715,49101,49126,49130,49139,49147,49153,49164,49170,49178,49181,49399,49401,49404,49406,49409,49417,49425,49427,49433,49440,49445,49452,49460,49471,49478,49488,49491,49500,49508,49512,49517,50110,51589],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48604,"name":"Rodolfo Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico Guitarrista na Banda Toca Forroz\u00e3o ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 09:06:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40510,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 09:50:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40510,"subsite":null,"emailPublico":"rodolfopaw@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Toca Forroz\u00e3o"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48607,"name":"Jefferson William ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Baterista e Baixista, sem banda Fixa\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-25 10:00:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40513,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-25 10:38:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40513,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49050,"name":"ITALO SILVA      ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"MUSICISTA, M\u00daSICO, BRASILEIRO","longDescription":"Toco com voz e viol\u00e3o j\u00e1 h\u00e1 alguns anos. J\u00e1 toquei outros instrumentos em bandas pequenas da cidade, mas hoje toco em barzinho com voz e viol\u00e3o.","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 22:17:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40869,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 22:02:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40869,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49201,"name":"MARCOS ALDENOR  BEZERRA DE ALMEIDA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.61991506669114","longitude":"-39.3470191955566"},"shortDescription":"Artista, especificadamente dentro da linguagem musical onde atua a 3 anos profissionalmente. Formado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, residente do munic\u00edpio de Senador Pompeu.\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:34:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41001,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:46:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41001,"subsite":null,"endereco":"DISTRITO, 173, ZONA DISTRITAL DE SENADOR POMPEU, CODI\u00c1, 63600-000, SENADOR POMPEU, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Bairro":"CODI\u00c1","En_Nome_Logradouro":"DISTRITO","En_Num":"173","En_Complemento":"ZONA DISTRITAL DE SENADOR POMPEU","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["MENINOSDEOURO","CODI\u00c1","SENADOR","CULTURASP"],"area":["M\u00fasica","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49209,"name":"MATHEUS ALMEIDA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.68397513158297","longitude":"-39.3087387084961"},"shortDescription":"ARTISTA, CURSANDO EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:48:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41009,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:51:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41009,"subsite":null,"endereco":"DISTRITO, S\/N, ZONA DISTRITAL, CODIA, 63600-000, SENADOR POMPEU, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"SENADOR POMPEU","En_Bairro":"CODIA","En_Nome_Logradouro":"DISTRITO","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"ZONA DISTRITAL","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["CODI\u00c1","SENADORPOMPEU","CEAR\u00c1","MENINOSDEOURO"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49298,"name":"Jos\u00e9 Pereira Lemos Neto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico e trabalho com shows solo (voz e viol\u00e3o) e em banda (junto com minha banda). Nos dois casos com m\u00fasicas voltadas ao rock nacional e internacional.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 16:00:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41081,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 16:20:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41081,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/lemosnetoo\/","emailPublico":"lemosneto2002@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98156-0286","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49544,"name":"Jorge Luiz dos Santos Ribeiro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fa\u00e7o parte da banda da igreja matriz de minha cidade e toco em banda.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 11:13:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41265,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-29 11:35:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41265,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/jorge_bass19\/","emailPublico":"jorgeluizribeiro@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99600-2234","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49769,"name":"wallisson lima de ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"designer grafico","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 09:10:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41443,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 10:06:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41443,"subsite":null,"emailPublico":"wallison.araujo.716@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99844-0098","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["designer, designer grafico, designer de arte"],"area":["Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49871,"name":"ALINE GURGEL","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5781441033885","longitude":"-39.3702793121338"},"shortDescription":"Artista, radialista por 20 anos, cantora e produtora do grupo m\u00fasicos SP.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 11:14:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41515,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 11:22:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41515,"subsite":null,"endereco":"Rua Juliano Pinheiro , N\u00ba 03, Casa, NOVO CARACAR\u00c1, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"NOVO CARACAR\u00c1","En_Nome_Logradouro":"Rua Juliano Pinheiro","En_Num":"N\u00ba 03","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["ALINEGURGEL","CANTORA"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","R\u00e1dio"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50525,"name":"Francisco Juciel de Ara\u00fajo Costa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Esse sou eu o ''menino sonhador'' respiro musica e vivo dela. cantos em barzinhos, anivers\u00e1rios e nas ruas .","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 11:42:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42050,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 12:13:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42050,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/jucielcostta\/","emailPublico":"jucielcosttacostta17472@gmail.com","telefonePublico":"(62) 98105-4682","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52278,"name":"Biblioteca Comunit\u00e1ria Hilda Matos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5848093","longitude":"-39.3697986"},"shortDescription":"Biblioteca de Senador Pompeu","longDescription":"Senador Pompeu","createTimestamp":{"date":"2020-08-21 11:43:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8257,"updateTimestamp":null,"parent":9564,"user":8257,"subsite":null,"emailPublico":"fundacaosantaterezinha@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3449-0287","endereco":"Rua Ant\u00f4nio Soares, S\/N, Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria, Centro, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Ant\u00f4nio Soares","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52687,"name":"Rodrigo Silva dos Santos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.72531144761014","longitude":"-39.3441009521484"},"shortDescription":"Sou  administrador da pagina de entretenimento MARACANA\u00da MILGRAU, trabalho fazendo publicidades e tamb\u00e9m fazendo as pessoas sorrirem. Fa\u00e7o parcerias para divulga\u00e7\u00f5es, ","longDescription":"A p\u00e1gina Maracana\u00fa mil grau \u00e9 muito conhecida aqui no Maracana\u00fa, onde eu crio conte\u00fados humor pra galera se divertirem e compartilhar com amigos e fam\u00edlia , me sinto muito bem fazendo isso. A p\u00e1gina foi criada por brincadeira e hoje eu mostro pra voc\u00eas que deu tudo certo, e minha meta at\u00e9 o final do ano \u00e9 bater 100 mil seguidores \ud83d\ude03","createTimestamp":{"date":"2020-08-25 15:26:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43850,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:34:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43850,"subsite":null,"endereco":"Rua 09, 580 , Jereissati I, 61900-300, MARACANA\u00da, CE","En_CEP":"61900-300","En_Estado":"CE","En_Municipio":"MARACANA\u00da","En_Bairro":"Jereissati I","En_Nome_Logradouro":"Rua 09","En_Num":"580","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","instagram":"@maracanaumilgrau","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Arte Digital"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54302,"name":"Jeovan Lucas  ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-5.5842159","longitude":"-39.37787"},"shortDescription":"Ator, core\u00f3grafo, artista e volunt\u00e1rio na Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha. Dan\u00e7arino da Quadrilha Ful\u00f4 do Sert\u00e3o e do Grupo Parafolcl\u00f3rico Ful\u00f4 do Sert\u00e3o.","longDescription":"Desde muito cedo estive com ra\u00edzes culturais na minha fam\u00edlia, \u00e9 hoje com tantos anos vividos e  aproveitados,com ainda Cultural da minha cidade, estado e pa\u00eds, podemos conhecer assim v\u00e1rios lugares, pessoas e  culturas de v\u00e1rios povos. Hoje me sinto grato por todo conhecimento e riqueza que tenho na minha mem\u00f3ria, quanto no meu corpo que apresento quando estou dan\u00e7ando, encarnando entre outras. Agrade\u00e7o muito por tudo que a cultura me proporcionou. Obrigado viva a cultura!","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 10:49:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45143,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-10 20:01:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45143,"subsite":null,"emailPublico":"jeovan_lucas@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99600-6670","endereco":"Rua Padre Joacy Cavalcante , 144 , Alto da Esperan\u00e7a, 63600-000, Senador Pompeu, CE","En_CEP":"63600-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Senador Pompeu","En_Bairro":"Alto da Esperan\u00e7a","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Joacy Cavalcante ","En_Num":"144","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","En_Complemento":"Casa","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros","Design","Dan\u00e7a","Cultura LGBT","Cultura Afro-brasileira","Cultura Popular","Patrim\u00f4nio Imaterial","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54637,"name":"Leandro Gonzaga da Silva   ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduando em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, artista e voluntario na Funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha. Dan\u00e7arino do Grupo Parafolcl\u00f3rico Ful\u00f4 do Sert\u00e3o e da Quadrilha Ful\u00f4 do Sert\u00e3o. Core\u00f3grafo, ator, decorador.","longDescription":"Sou dan\u00e7arino do grupo Parafolclorico e na quadrilha  Ful\u00f4 do sert\u00e3o  aonde tive a oportunidade de dan\u00e7ar e viajar para v\u00e1rias cidades do Cear\u00e1 , outros estados como Minas gerais , Maranh\u00e3o, Para\u00edba, S\u00e3o Paulo, e fora do Brasil  como Paraguai, sou ator da inigual\u00e1vel Paix\u00e3o de jesus Cristo realizado anualmente em senador Pompeu no Cear\u00e1, Artista r volunt\u00e1rio na funda\u00e7\u00e3o Santa Terezinha, e core\u00f3grafo .","createTimestamp":{"date":"2020-09-09 19:41:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":45425,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 21:28:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":45425,"subsite":null,"emailPublico":"leandrog1804@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"SENADOR POMPEU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Cultura LGBT"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]