[{"id":5711,"name":"Rapper MH","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"MH vem trazendo o \u201cRap do interior do Cear\u00e1\u201d, Na estrada desde 2006, MH \u00e9 citado entre o que h\u00e1 de melhor no cen\u00e1rio Rap Nordeste, desde ent\u00e3o a fama de suas apresenta\u00e7\u00f5es contagiantes se confirmam a cada show. MH, Faz Rap na em sua melhor forma! Cheio de energia sem deixar de lado as influencias regionais, seu show caminha entre o vigoroso e o envolvente. \u00c9 satisfa\u00e7\u00e3o garantida.","longDescription":"Influenciado pela cultura Hip Hop o Rapper MH inicia sua carreira em 2006, com a grava\u00e7\u00e3o de seu primeiro \u00e1lbum demo, produzido de maneira artesanal e independente. No ano seguinte, o m\u00fasico conquista o 1\u00ba Lugar no Concurso Nacional de Jingles, realizado em Bras\u00edlia pela Secretaria Nacional Antidrogas (SENAD), concorrendo com mais de 400 m\u00fasicos de todo o Brasil.A aquisi\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio possibilitou ao m\u00fasico morar em Bras\u00edlia (um dos celeiros do Rap Nacional) e trocar experi\u00eancias com outros artistas, realizando in\u00fameras apresenta\u00e7\u00f5es no Distrito Federal, em eventos como a CUFA-DF, P-NORTE EM A\u00c7\u00c3O, entre outros. \nEm 2009 MH retorna a sua cidade natal (Tiangu\u00e1-Ce), onde faz novas parcerias e produ\u00e7\u00f5es mais elaboradas, com m\u00fasicos como DJ Natal, DJ Sales e Mazili, ampliando sua agenda de shows, apresentando-se em eventos na regi\u00e3o Norte e Nordeste.\nsua musica tem rodado o Brasil, recebendo elogios de diversos m\u00fasicos e sites especializados em Rap Nacional, que destacam, entre outras faixas,  a m\u00fasica \u201c O Rap Na Terra Do Forr\u00f3\u201d, Lyric v\u00eddeo disponibilizado no Youtube.  Al\u00e9m dos palcos do Norte e Nordeste, MH bomba na Web, espa\u00e7o onde interage com o p\u00fablico, lan\u00e7a singles, videoclipes e divulga seus shows, atrav\u00e9s de suas redes sociais, Instagram,Youtube, Facebook e Palco Mp3. \u201cMonaliza\u201d uma de suas m\u00fasicas recentes, j\u00e1 conta com mais de 60.000 views no Youtube.\n\nGanhador do IV Concurso Nacional de Jingles - Senad \/ Bras\u00edlia \u2013 DF\nGanhador do Primeiro Festival de Hip Hop \u2013 Sobral \u2013 CE\nGanhador do RPB Festival \u2013 Fortaleza-CE\nGanhador do 3\u00ba Festival uni\u00e3o da Ibiapaba (FUI)  Festival \u2013 Tiangu\u00e1 \u2013CE\nParticipou do Maloca Drag\u00e3o 2016 - Fortaleza - CE","createTimestamp":{"date":"2016-03-02 19:35:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5347,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-23 00:43:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5347,"subsite":null,"site":"https:\/\/palcomp3.com\/rappermh\/","emailPublico":"oficialmh@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99401-1457","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MH.Rapper\/","instagram":"@rapper.mh","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[17795],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Exc\u00eantrico (a) Musical","Grupo m\u00fasical","Diretor (a) Musical","banda"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":5742,"name":"George Alex Barbosa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7285366","longitude":"-40.9923961"},"shortDescription":"Profissional da Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Produtor Cultural, Vocalista da Banda Pedra Rara Raiz, Professor de Matem\u00e1tica, Professor de Modelagem Low Poly, Escultura Digital, Rigging e Anima\u00e7\u00e3o 3D. \nDiretor e Animador dos Filmes de Anima\u00e7\u00e3o 3D: As Aventuras de Chaga da On\u00e7a e O Voo Nupcial","longDescription":"Trabalhos voltados \u00e0 computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica, com \u00eanfase em Anima\u00e7\u00e3o 2d, 3d e Motion Graphics. Trabalhos com cinema de anima\u00e7\u00e3o, com dois curtas de anima\u00e7\u00e3o j\u00e1 produzidos. Vocalista da banda de reggae Pedra Rara Raiz. Professor de Matem\u00e1tica, TI e CG.","createTimestamp":{"date":"2016-03-03 14:44:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5374,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 17:23:15.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5374,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.fb.com\/georgepedrarara","emailPublico":"georgepedrarara@hotmail.com","endereco":"Rua Deputado Manoel Francisco, 1045 , Centro, 62320-053, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-053","En_Nome_Logradouro":"Rua Deputado Manoel Francisco","En_Num":"1045","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[10111],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Pedra Rara","Tiangu\u00e1","Anima\u00e7\u00e3o","Audiovisual","George Alex","Cinema de Anima\u00e7\u00e3o","computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica"],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Cinema","Design","Arte Digital","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Digital","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6268,"name":"PAULO S\u00cdDNEI LUZ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72182552763677","longitude":"-40.9869110584259"},"shortDescription":"Paulo S\u00eddnei Luz \u00e9 cearense, nascido em Fortaleza, trabalhou nas \u00e1reas da Educa\u00e7\u00e3o, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Jornalismo. Desde de 2013, residindo em Tiangu\u00e1 na chapada da Ibiapaba, iniciou um projeto para fomentar a produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e o interc\u00e2mbio cultural dos artistas da regi\u00e3o.","longDescription":"Paulo S\u00eddnei Luz \u00e9 cearense, nascido em Fortaleza, trabalhou nas \u00e1reas da Educa\u00e7\u00e3o, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Jornalismo. Desde de 2013, residindo em Tiangu\u00e1 na chapada da Ibiapaba, iniciou um projeto para fomentar a produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e o interc\u00e2mbio cultural dos artistas da regi\u00e3o.\nEm janeiro de 2015, funda o Mangaio Cultural, um ecossistema criativo que promove e difunde o direito de participa\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0 cultura atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es que visam o fazer art\u00edstico, seja na M\u00fasica, Artes C\u00eanicas (Teatro, Dan\u00e7a e Circo), Literatura, Artes Visuais, Audiovisual, Artes Integradas e essencialmente nas manifesta\u00e7\u00f5es da Cultura Popular. \nBusca desenvolver na regi\u00e3o norte do Cear\u00e1 uma nova cena e movimento autoral ao mesmo tempo que se certifica em Produ\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica pela Audio Academy (Omid B\u00fcrgin), MixSecret (Enrico de Paoli) e IATEC - Instituto de Artes e T\u00e9cnicas em Comunica\u00e7\u00e3o \/ Rio de Janeiro. \nNo intuito de viabilizar interessantes projetos de express\u00f5es e linguagens art\u00edsticas, lan\u00e7a o Selo Mangaio no in\u00edcio de 2017. Trata-se de uma produtora fonogr\u00e1fica e editorial que busca documentar e fomentar ativos culturais da arte autoral e popular. Atrav\u00e9s da coes\u00e3o, coletividade e integra\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios artistas, o Selo Mangaio tornou-se um movimento criativo, lan\u00e7ando-se a contribuir intensivamente pela propaga\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia da cultura.\n\tEm 2019, o Mangaio Cultural, segue na sina de ampliar a forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica e documenta\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio imaterial da Ibiapaba atrav\u00e9s de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es como inaugura\u00e7\u00e3o de uma Escola de Artes e diversos lan\u00e7amentos em audiovisual e material impresso.\n\tPaulo S\u00eddnei tamb\u00e9m tem forma\u00e7\u00e3o em Radialismo, tendo ancorado programas na R\u00e1dio Educadora de Sobral e atualmente sendo apresentador do Programa Balaio Sonoro na R\u00e1dio Santana em Tiangu\u00e1.\n\n\nMANGAIO CULTURAL\n\nEcossistema criativo destinado ao fazer art\u00edstico, ao fomento e \u00e0 difus\u00e3o da identidade cultural nordestina e brasileira. Fundado em 2015, na regi\u00e3o da Ibiapaba, no norte do Cear\u00e1, desenvolve a\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e pesquisa no universo da cultura popular e autoral. O local abrange est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o, produtora de audiovisual, escola de artes e espa\u00e7o de conviv\u00eancia aberto ao p\u00fablico.\n\nEST\u00daDIO DE GRAVA\u00c7\u00c3O FONOGR\u00c1FICA\nConstru\u00eddo na Ibiapaba na cidade de Tiangu\u00e1, conceituado como um dos mais bem montados est\u00fadios do Nordeste. Gravadora focada em lan\u00e7amentos da cena de m\u00fasica autoral e cultura popular. Em 2018 foi premiado junto a banda ibiapabana Os Bardos com o lan\u00e7amento do disco Humanum, sendo conceituado e listado pela cr\u00edtica nacional como um dos melhores discos de m\u00fasica brasileira produzidos no ano (fonte: https:\/\/2018.melhoresdamusicabrasileira.com.br\/).\n\nPRODUTORA DE AUDIOVISUAL\nRespons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e dire\u00e7\u00e3o de document\u00e1rios, fotografia, clipes musicais, documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e cobertura da cena cultural da regi\u00e3o.\n\nSELO MANGAIO\nO Selo Mangaio \u00e9 uma coes\u00e3o, coletividade e integra\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias bandas e artistas que gravam no Est\u00fadio Mangaio Cultural. Tornou-se um movimento contribuindo intensamente para a propaga\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia da cena autoral cearense. Mais de duas dezenas de projetos fazem parte do Selo.\n\nESCOLA DE FORMA\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA\nForma\u00e7\u00e3o para todas as idades. Metodologia que contempla as diversas linguagens art\u00edsticas, seja M\u00fasica, Artes C\u00eanicas (Teatro, Dan\u00e7a e Circo), Literatura, Artes Visuais, Audiovisual, Artes Integradas e manifesta\u00e7\u00f5es da Cultura Popular. A escola tamb\u00e9m oferece cursos t\u00e9cnicos e oficinas intensivas aos finais de semana.\n\nBOTEQUIM DA MARIOLA\nBar cultural. Boemia no s\u00e1bado \u00e0 noite com gente que ama arte. Card\u00e1pio saud\u00e1vel e criativo produzido por chefs da gastronomia ibiapabana. Acontecem diversas interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas como shows, discotecagem brasileira, teatro e dan\u00e7a.\nPre\u00e7o justo e excelente experi\u00eancia. Todo s\u00e1bado \u00e0 noite.\n\nCINEMA DE ARTE\nMostra permanente de audiovisual, exibi\u00e7\u00f5es, cursos e rodas de conversa sobre produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas. Curadoria dirigida pelo premiado diretor Natal Portela. Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o pelo site.\n\nDI\u00c1LOGOS DA IBIAPABA\nTroca de saberes sobre a Ibiapaba. Temas pertinentes na sociedade como Hist\u00f3ria, Cultura, Meio Ambiente e Cidadania s\u00e3o abordados semanalmente por convidados que inspiram uma nova consci\u00eancia do lugar em que vivemos. As apresenta\u00e7\u00f5es e debates s\u00e3o abertos ao p\u00fablico e tamb\u00e9m podem ser assistidos atrav\u00e9s do site mangaio.tv. O espa\u00e7o oferece servi\u00e7o de cafeteria e bebidas artesanais.\n\nBALAIO SONORO\nPrograma de r\u00e1dio transmitido pela FM Santana. Produzido e apresentado pela trupe do Mangaio Cultural. Programa de informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, apresenta\u00e7\u00f5es da cena autoral ibiapabana e discotecagem de m\u00fasica brasileira. Dispon\u00edvel no site mangaio.tv nos formatos de v\u00eddeo e podcast. Grava\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico toda quinta-feira, indo ao ar aos s\u00e1bado na FM Santana de 16 \u00e0s 18 horas. \n\nMIRANTE DOS AMORES\nVista panor\u00e2mica da cidade de Tiangu\u00e1. P\u00f4r do sol dos amores. Permanente exposi\u00e7\u00e3o de esculturas em ferro e projeto de viveiro de mudas da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nEDITORA MANGAIO\nProdu\u00e7\u00e3o de conte\u00fado impresso atrav\u00e9s de peri\u00f3dicos, livros e outros meios. Publica\u00e7\u00e3o de assuntos que versam sobre cultura e patrim\u00f4nio imaterial da regi\u00e3o da Ibiapaba.\n\nBIBLIOTECA\nPequena biblioteca aberta para consulta local com publica\u00e7\u00f5es sobre Artes, Hist\u00f3ria e outros temas. O espa\u00e7o tamb\u00e9m disp\u00f5e de um projeto de troca de livros, CDs e discos de vinil.\n\nBODEGA CULTURAL\nSustentabilidade e economia criativa com os mais diversos ativos culturais produzidos pelos artistas.\n\nRESPONSABILIDADE SOCIAL, CULTURAL E AMBIENTAL\nO Mangaio Cultural desenvolve a\u00e7\u00f5es e projetos de responsabilidade social, cultural e ambiental.\n\nEXPOSI\u00c7\u00d5ES\nNo espa\u00e7o Mangaio Cultural encontram-se exposi\u00e7\u00f5es de arte pl\u00e1stica e fotografia, sendo poss\u00edvel a compra ou encomenda das obras com o pr\u00f3prio artista.\n\nAUDIT\u00d3RIO\nSal\u00e3o multim\u00eddia para eventos e reuni\u00f5es.\n\n\nAcesse mangaio.tv para agenda cultural e demais informa\u00e7\u00f5es.","createTimestamp":{"date":"2016-04-18 17:55:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5732,"updateTimestamp":{"date":"2019-06-04 19:48:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5732,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.mangaio.tv\/","emailPublico":"estudio.mangaiocultural@gmail.com","telefonePublico":"","endereco":"Rua Jos\u00e9 Fco. Vasconcelos Jr, 532. Bairro Planalto. Tiangu\u00e1\/CE. CEP: 62320-000","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Estado":"CE","En_CEP":"60320-000","En_Bairro":"Planalto","En_Nome_Logradouro":"R. Jos\u00e9 Fco. Vasconcelos Jr.","En_Num":"532","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1642,1930],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Est\u00fadio Musical","MANGAIO","GRAVA\u00c7\u00c3O","CINEMA","ENSAIO","IBIAPABA","TIANGU\u00c1","ESPA\u00c7O CULTURAL","\u00c1UDIO","PAULO S\u00cdDNEI","CORDEL","MANGAIO CULTURAL EST\u00daDIO","EXPOSI\u00c7\u00c3O","FOTOGRAFIA","DOCUMENT\u00c1RIO","NORDESTE","ANAL\u00d3GICO","UNDERGROUND","AUTORAL","INDEPENDENTE","CULTURA","EST\u00daDIO","ENGENHEIRO DE SOM","PRODU\u00c7\u00c3O","VI\u00c7OSA","UBAJARA","IBIAPINA","S\u00c3O BENEDITO","GUARACIABA","SOBRAL","NORTE","LITERATURA","LIVRO","MIXAGEM","MASTERIZA\u00c7\u00c3O"],"area":["Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Leitura","Literatura","Livro","Meio Ambiente","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6271,"name":"","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-04-18 22:38:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5735,"updateTimestamp":{"date":"2019-02-13 04:01:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":5735,"subsite":null,"site":"http:\/\/mangaio.tv","emailPublico":"","telefonePublico":"","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["EST\u00daDIO","STUDIO","GRAVA\u00c7\u00c3O","ENSAIO","PRODU\u00c7\u00c3O","CULTURA","M\u00daSICA","MIXAGEM","MASTERIZA\u00c7\u00c3O","CINEMA","DOCUMENT\u00c1RIO","BANDA"],"area":["Artes Visuais","Audiovisual","Cinema","Cultura Popular","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Literatura","Livro","Meio Ambiente","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Novas M\u00eddias"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7379,"name":"Natal Portela","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7300232","longitude":"-40.9926511"},"shortDescription":"Realizador Audiovisual, Gestor Cultural, Cineclubista, Artista Visual.","longDescription":"Natal Portela nasceu e reside em Tiangu\u00e1-CE, \u00e9 graduado em Pedagogia, com Especializa\u00e7\u00e3o em C\u00f3digos e Linguagens pela Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, p\u00f3s graduado em Cultura, Mem\u00f3ria e Patrim\u00f4nio pelas Faculdades INTA, T\u00e9cnico em Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual pelo CENTEC\/Instituto Centro Drag\u00e3o do Mar, e T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Cultural pelo SEBRAE. \nAtua como gestor cultural, realizador audiovisual e cineclubista, e tem no curr\u00edculo uma s\u00e9rie de curtas-metragens em fic\u00e7\u00e3o e document\u00e1rio, alguns deles com reconhecimento em importantes festivais nacionais. Natal leciona cursos de audiovisual, organiza mostras em cineclubes e integra o Coletivo Cinema Tabajara e o Ponto de Cultura Garatuja, em Tiangu\u00e1-CE.","createTimestamp":{"date":"2016-08-09 15:33:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6549,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-12 22:37:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6549,"subsite":null,"site":"https:\/\/vimeo.com\/natalportela","emailPublico":"natalportela@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99235-2443","endereco":"Rua Sales Mendes, Centro, S\/N, Pr\u00f3ximo ao Restaurante Gib\u00e3o, centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Sales Mendes, Centro","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao Restaurante Gib\u00e3o","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[24818],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Cinema","Audiovisual","M\u00fasica","Artes Visuais","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8157,"name":"Francisco Gustavo       ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7355944","longitude":"-41.0010514"},"shortDescription":"Artista do mundo e nascido na Serra da Ibiapaba (Tiangu\u00e1-CE), Trabalho no meio cultural, desde  de  que assistir e  participar depalestraseoficinas,noMangaio  Cultural,CentroDrag\u00e3o do Mar (Fortaleza-CE) e ECOA (Sobral-CE), onde pude reter conhecimentos necess\u00e1riospara poderme aprofundar neste meio, aplicando o meu aprendizado nos coletivos no qual fa\u00e7o parte, Os Bardos e Na\u00e7\u00e3o Tabajara","longDescription":"Francisco Gustavo, natural da Serra da Ibiapaba (Tiangu\u00e1-CE, Pindoguaba e Ro\u00e7a Velha), minhas experi\u00eancias como musico, produtor e pesquisador cultural, foram: \n\n- Cofundador do conjunto Os Bardos, onde atuo como artista e produtor; \n- Compositor e produtor musical do \u00e1lbum HUMANUM, lan\u00e7ado pelo Selo Mangaio, com a coprodu\u00e7\u00e3o de Paulo Sidinei Luz, em 2018;\n\n- HUMANUM, foi nomeado em 2018, como um dos 100 melhores \u00e1lbuns da m\u00fasica brasileira, pelo site EMBRULHADOR;\n- Pelo trabalho feito com OS BARDOS, fomos condecorados, como Comendadores da Cultura Tianguaense.\n\nPRODUTOR CULTURAL\n- El Grito, evento realizado nas pra\u00e7as de Tiangu\u00e1-CE;\n- Na\u00e7\u00e3o Tabajara, Festival realizado na Serra da Ibiapaba, onde engloba todas as linguagens da regi\u00e3o, na primeira edi\u00e7\u00e3o foram homenageados, Os \u00cdndios Tabajaras, artistas do mundo, nascidos na Serra.\n\nPRODUTOR ART\u00cdSTICO\n- Produtor Musical, do \u00c1lbum ODE AS MUSAS, de Victor Carvalhoso;\n- Produtor Musical do Single MINA LINDA E BELA, do RAPPER LOBO;\n- Imagens do DOCUMENT\u00c1RIO, MAR DO MEU AMAR, de Simone Sousa;\n- Fotografia do Clipe MINA LINDA E BELA, do RAPPER LOBO; \n- Fotografia da capa do \u00e1lbum MAR DO MEU AMAR, de Simone Sousa;\n- Fotografia da capa do \u00e1lbum ODE AS MUSAS, de Victor Carvalhoso;\n- Montagem, Fotografia, do CLIPE, MAGDA, de Victor Carvalhoso;\n- Montagem, Fotografia, Produ\u00e7\u00e3o Musical, do Single Invis\u00edvel, de Helena;\n- Imagens e montagem, do DOCUMENT\u00c1RIO, CAD\u00ca O NEGRO QUE TAVA AQUI? do Coletivo Quilombada;\n- Produtor de conte\u00fado, canal do YouTube, Os Bardos, Na\u00e7\u00e3o Tabajara e Coletivos da Regi\u00e3o.\n\nOUTRAS EXPERI\u00caNCIAS \nAtuando como fot\u00f3grafo, ganhei um premio no FUI 2018 (Festival da Uni\u00e3o da Ibiapaba), que em breve sair\u00e1 em um livro sobre a regi\u00e3o Ibiapabana.\nFiz parte da equipe de comunica\u00e7\u00e3o do Festival MI 2019, onde atuei como Fotografo.","createTimestamp":{"date":"2016-10-04 06:28:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7204,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-20 08:46:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7204,"subsite":null,"emailPublico":"franciscogustavo.contato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99651-5298","endereco":"Rua Gaioso Nunes, 70 , Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Gaioso Nunes","En_Num":"70","En_Complemento":"","En_Bairro":"Governador Ferraz","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"http:\/\/www.osbardos.com.br","instagram":"@conspiracaofranciscana","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cantores e compositores","Baixista","Artista","Os Bardos","Serra da Ibiapaba","Mangaio Cultural","Selo Mangaio","HUMANUM"],"area":["Outros","Fotografia","Design","Cultura Popular","Audiovisual","Artes Visuais","M\u00fasica","Cinema"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8186,"name":"Edson Caf\u00e9","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7233864","longitude":"-40.9888915"},"shortDescription":"Sou m\u00fasico: percussionista, violonista, tecladista, violoncelista e produtor musical.","longDescription":"Sou M\u00fasico Sobralense, Cearense h\u00e1 14 (quatorze) anos.","createTimestamp":{"date":"2016-10-05 06:09:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7232,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 15:16:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7232,"subsite":null,"emailPublico":"nascimento-sud@live.com","endereco":"Rua 12 de agosto, S\/N , Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua 12 de agosto","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8844,"name":"Centro Cultural Dom Alo\u00edsio  Lorscheider","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7368209","longitude":"-40.9912513"},"shortDescription":"O Centro Cultural \u00e9 uma entidade filantr\u00f3pica de cunho educacional e oferece atividades diversas no campo das artes e da cultura em geral, numa estrutura com salas de aulas, museu sacro, pinacoteca,  gibiteca e biblioteca. Al\u00e9m dos quase 300 alunos atendidos, regularmente, o CCDAL recebe semanalmente alunos das escolas p\u00fablicas e privadas para visita\u00e7\u00e3o, atividades de leitura e pesquisa.","longDescription":"O Centro Cultural Dom Alo\u00edsio Lorscheider (CNPJ: 15.473.217\/002-77), foi inaugurado no dia 07 de junho de 2013. Surgiu atrav\u00e9s da necessidade de v\u00e1rios agentes culturais em contribu\u00edrem para o desenvolvimento das pol\u00edticas culturais do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1 e regi\u00e3o da Ibiapaba, com a clara intens\u00e3o de reverter o quadro de total descaso com a hist\u00f3ria e a identidade cultural regional, associado ao registro de diversas crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, relacionado ao fato de estarem desassistidas pelas fam\u00edlias e ap\u00f3s o per\u00edodo escolar, ficarem nas ruas, expostos a todo tipo de influ\u00eancia, muitas vezes nocivas ao conv\u00edvio social. \n\nDiante dessa realidade, surge o CCDAL para tentar amenizar a situa\u00e7\u00e3o de risco destas crian\u00e7as, adolescentes e jovens, provenientes em sua maioria da rede p\u00fablica de ensino. Assim o CCDAL se coloca como instrumento de acolhimento a este p\u00fablico-alvo,  oferecendo no contraturno escolar e em parceria com as escolas, diversas atividades de arte e cultura voltadas ao desenvolvimento da cidadania e qualidade de vida atrav\u00e9s da inclus\u00e3o social, melhoria da autoestima e do desempenho escolar.\n\nDessa forma, o p\u00fablico alvo do projeto s\u00e3o justamente aqueles  alunos que apresentam baixo rendimento, hist\u00f3rico de evas\u00e3o e repet\u00eancia, abandono ou negligencia familiar. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9  enfrentar a problem\u00e1tica, utilizando a arte-cultura em um espa\u00e7o de educa\u00e7\u00e3o informal, no contraturno escolar como espa\u00e7o\/tempo protetivo dessas mazelas.\n\nNeste sentido, a iniciativa se coloca como um trabalho preventivo e\/ou de assist\u00eancia social, tendo como objetivo uma mudan\u00e7a positiva de postura, atrav\u00e9s de uma assist\u00eancia sistem\u00e1tica de resgate da autoestima, dentro de uma proposta de inclus\u00e3o social e exerc\u00edcio da cidadania cultural.\n\nTendo como objetivo promover a forma\u00e7\u00e3o de forma human\u00edstica voltada para o exerc\u00edcio da cidadania num espa\u00e7o de acolhimento de crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade educacional e social atrav\u00e9s do desenvolvimento de atividades de arte-educa\u00e7\u00e3o, cultura, lazer, recrea\u00e7\u00e3o e s\u00f3cio educativas, como complementa\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria escolar, garantindo por fim uma educa\u00e7\u00e3o integral, compreendida \u00e0 luz de duas unidades educativas (escola e CCDAL).\nV\u00e1rias considera\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter contextual podem ressaltar a necessidade, a import\u00e2ncia e oportunidade do Projeto:\nAo todo s\u00e3o quase 300 alunos entre crian\u00e7as, adolescentes, jovens e at\u00e9 mesmo adultos matriculados para o ano de 2020, com idades que varia de 07 (nas classes de flauta) a 66 anos (nas classes de artes pl\u00e1sticas) de segunda a sexta (manh\u00e3 - 07h00 \u00e0s 11h30 e tarde - 13h00 \u00e0s 17h00).\nO CCDAL trabalha \u00e0 luz de quatro eixos relacionados \u00e0 cultura, desenvolvendo atividades que permeiam entre pesquisa, a\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, atividades de leitura e forma\u00e7\u00e3o de grupos em diversas linguagens culturais. \n\n1. \tEixo do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Cultural e Ambiental:  mem\u00f3ria oral, arquivo de documentos, biblioteca hist\u00f3rica, patrim\u00f4nio material, patrim\u00f4nio imaterial, visitas monitoradas ;\n\n2. \tEixo das Artes:  artes visuais, artes musicais, artes c\u00eanicas, artes pl\u00e1sticas e artes da literatura \u201cGibiteca e Biblioteca\u201d;\n\n3. \tEixo de Semin\u00e1rios de Forma\u00e7\u00e3o: di\u00e1logo e parcerias com universidades e outras institui\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o e cultura, atividades de forma\u00e7\u00e3o para cidadania, debates culturais, sociais, religiosos e pol\u00edticos e forma\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica\/teol\u00f3gica;\n\n4. \tEixo de A\u00e7\u00f5es Culturais: a\u00e7\u00f5es culturais, semanas culturais, concursos etc..;\n\nModalidades Trabalhadas:\n\nOficinas oferecidas:  Viol\u00e3o, Teclado, Flauta, Teatro, Dan\u00e7a, Literatura, Artes Pl\u00e1sticas, Canto Coral, Teoria Musical, confec\u00e7\u00e3o das indument\u00e1rias\/adere\u00e7os  e atividades de Leitura e Escrita.\n\nA\u00e7\u00f5es Desenvolvidas:\n\n\u2022\tInscri\u00e7\u00f5es de alunos nas oficinas;\n\u2022\tAcompanhamento pedag\u00f3gico dos alunos inscritos;\n\u2022\tVisitas Guiadas aos espa\u00e7os do Centro - Gibiteca, Biblioteca, Museu Sacro, Sala de M\u00fasica, Sala de Artes C\u00eanicas...;\n\u2022\tSaraus liter\u00e1rios com caf\u00e9 cultural e momentos musicais;\n\u2022\tMomentos Liter\u00e1rios - clube de leitura, conta\u00e7\u00e3o de  hist\u00f3rias,\n\u2022\tMomentos l\u00fadicos - teatro de sombras, teatro de bonecos;  desenhos, pinturas, dobraduras...\n\u2022\tConcurso Liter\u00e1rio \u2013 literatura de cordel, ensaio liter\u00e1rio; \n\u2022\tDatas Comemorativas - (Carnaval ,P\u00e1scoa Interna, Semana do Livro, Festa das M\u00e3es ,Festa Junina , Festa dos Pais, Semana da P\u00e1tria, Semana da Crian\u00e7a, Semana do Museu , Semana do Teatro ,Semana da M\u00fasica etc...);\n\u2022\tCultura popular - Musical de P\u00e1scoa: \"Foi por Amor\", Banda de M\u00fasica Dom Francisco Edimilson Neves Ferreira (projetos em desenvolvimento), Coroa\u00e7\u00e3o de Nossa Senhora, Pastoril, Cantata Natalina, Auto de Natal Nordestino etc...\n\u2022\tApresenta\u00e7\u00f5es em projetos e eventos - Coroa\u00e7\u00e3o de Nossa Senhora, Arraial do Semin\u00e1rio S\u00e3o Jos\u00e9, Vila Natalina, comemora\u00e7\u00f5es c\u00edveis de entidades p\u00fablicas e privadas, e outros...\n\u2022\tPalestras educativas - Doen\u00e7as sexualmente transmiss\u00edveis, gravidez na adolesc\u00eancia, vandalismo\/deliquencias juvenil e medidas penais, meio ambiente entre outras...\n\u2022\tReuni\u00f5es e semin\u00e1rios.\nPor fim, a intencionalidade do CCDAL \u00e9 promover o acesso \u00e0s pol\u00edticas culturais, inseridos em um processo construtivo de identidade que resulte na aprendizagem aut\u00f4noma atrav\u00e9s do protagonismo infanto-juvenil, favorecendo o desenvolvimento humano de forma integral e em todas as suas facetas, garantindo ainda a  promo\u00e7\u00e3o de uma cultura da Inf\u00e2ncia.  \n\nValorizar a cultura em seu contexto geral, despertando nas pessoas a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o de nossas ra\u00edzes culturais, principalmente no que tange a apropria\u00e7\u00e3o de nossas  crian\u00e7as como guardi\u00f5es dessa cultura, evitando assim seu desaparecimento.","createTimestamp":{"date":"2016-11-01 12:03:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7742,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:48:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7742,"subsite":null,"emailPublico":"centrodomaloisio@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-1180","endereco":"Avenida Prefeito Jacques Nunes, 1739, Antigo Convento, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Prefeito Jacques Nunes","En_Num":"1739","En_Complemento":"Antigo Convento","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"https:\/\/www.instagram.com\/centroculturaltiangua\/?hl=fr","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10111,"name":"Pedra Rara Raiz","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73656250026487","longitude":"-41.001637391746"},"shortDescription":"A Banda Pedra Rara Raiz \u00e9 a pioneira no Roots Reggae da Zona Norte do Cear\u00e1, formada em Fevereiro de 2003.","longDescription":"A Banda Pedra Rara \u00e9 a pioneira no Roots Reggae da Zona Norte do Cear\u00e1, formada em Fevereiro de 2003 na cidade de Tiangu\u00e1, no Estado do Cear\u00e1. Atualmente, a banda \u00e9 composta por Ant\u00f4nio Filho (bateria), Paulo Alves (baixo e vocal), Amauri  Peixoto (percuss\u00e3o), Claudinho (teclados e voz), Jordan Samuel e Judan (guitarra r\u00edtmica), Alex Juba e George (guitarra e voz). \nOs integrantes da banda reuniram-se com a proposta de compor m\u00fasicas dentro do estilo roots reggae e early reggae, tendo como principais influ\u00eancias: Bob Marley, The Gladiators, Max Romeo, Gregory Isaacs e Israel Vibration, al\u00e9m de outras influ\u00eancias pessoais de cada membro. Somando-se \u00e0 ideia da composi\u00e7\u00e3o, surgiu a de fazer interpreta\u00e7\u00f5es das m\u00fasicas de algumas personalidades conhecidas no mundo do reggae das quais foram citadas acima, como forma de apresentar o estilo para o p\u00fablico no interior do Estado.\nSua primeira apresenta\u00e7\u00e3o foi no Festival de Reggae da Ibiapaba, o \u201cSerra Reggae\u201d, organizado e realizado pela pr\u00f3pria banda. Com o tempo, a banda foi apresentando-se em diversas casas noturnas da regi\u00e3o ibiapabana, a princ\u00edpio, com bandas de outros estilos e posteriormente com outras bandas de reggae do Estado, tais como: Rebel Lion, Dona Leda, Mente Livre, Plante e Reggae, Dona Lili, Rasta Roots, Alto Sentido e de outros estados como: Espirito Livre, Tribo de Jah e Cabessativa. \nTamb\u00e9m na regi\u00e3o, a banda conseguiu espa\u00e7os nas m\u00eddias locais com ampla divulga\u00e7\u00e3o dos dois CDs autorais \u201cInverno na Serra e Versos Simples\u201d gravados em 2005 e 2013, respectivamente, de forma independente (dispon\u00edvel em: https:\/\/soundcloud.com\/george-alex-1). Est\u00e3o presentes na programa\u00e7\u00e3o de r\u00e1dios de grande influ\u00eancia no p\u00fablico jovem da regi\u00e3o, al\u00e9m de estarem dispon\u00edveis na internet. \nTodas as m\u00fasicas, melodias e arranjos, s\u00e3o compostos pelos membros da Pedra Rara, com estilo roots, dan\u00e7ante, envolvente, que seduz e abre a mente para aquele que escuta, pois aborda temas relacionados \u00e0 consci\u00eancia ambiental, a espiritualidade e aspectos sociais e raciais.\nJah Bless to all!","createTimestamp":{"date":"2017-01-16 08:36:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5374,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 18:48:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5742,"user":5374,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Ordonio, 50 , Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Ordonio","En_Num":"50","En_Bairro":"Governador Ferraz","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","site":"http:\/\/fb.com\/pedrarararaiz","emailPublico":"pedrarararaiz@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00fasica\/Reggae","M\u00fasica Autoral","Produ\u00e7\u00e3o Musical","Ibiapaba","Reggae","Pedra Rara"],"area":["M\u00fasica","Outros"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10167,"name":"Natanael Portela de Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72905754180656","longitude":"-40.9920318983495"},"shortDescription":"Realizador Audiovisual, Cineclubista e Produtor Cultural e integra o Coletivo Cinema Tabajara e o Ponto de Cultura Garatuja, em Tiangu\u00e1-CE.","longDescription":"Natal Portela (Natanael Portela de Souza) nasceu em 1977, na cidade de Tiangu\u00e1-CE, \u00e9 graduado em Pedagogia, com Especializa\u00e7\u00e3o em C\u00f3digos e Linguagens pela Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, p\u00f3s graduado em Cultura, Mem\u00f3ria e Patrim\u00f4nio pelas Faculdades INTA, T\u00e9cnico em Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual pelo CENTEC\/Instituto Centro Drag\u00e3o do Mar, e T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Cultural pelo SEBRAE. Exerce as atividades de Realizador Audiovisual, Cineclubista e Produtor Cultural e integra o Coletivo Cinema Tabajara e o Ponto de Cultura Garatuja, em Tiangu\u00e1-CE.","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 08:30:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8730,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-03 23:24:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8730,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/natalporteladesouza","emailPublico":"natalportela@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99338-7478","endereco":"CASA DA CULTURA - Rua Sargento Evaldo, S\/N, Pr\u00f3ximo ao Detran, Santo Ant\u00f4nio, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"CASA DA CULTURA - Rua Sargento Evaldo","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao Detran","En_Bairro":"Santo Ant\u00f4nio","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[10345,19667],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","M\u00fasica","Cultura Popular","Cultura LGBT","Artes Visuais","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10345,"name":"George Alex Barbosa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Profissional da Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Produtor Cultural, Vocalista da Banda Pedra Rara, Profissional da Educa\u00e7\u00e3o, Diretor e Animador dos Filmes de Anima\u00e7\u00e3o 3D: As Aventuras de Chaga da On\u00e7a e O Voo Nupcial","longDescription":"Membro da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Garatuja","createTimestamp":{"date":"2017-01-19 11:24:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8730,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-22 21:57:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10167,"user":8730,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Anima\u00e7\u00e3o","Cinema de Anima\u00e7\u00e3o","CG","Pedra Rara","M\u00fasica\/Reggae"],"area":["Arte Digital","Audiovisual","Cinema","Artes Visuais","Cultura Digital","Educa\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Design","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10984,"name":"Os Bardos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Os Bardos mesclam os elementos das variadas culturas ocidentais e orientais, buscando influencias na rica fonte cultural do Movimento Armorial, da cultura popular brasileira e da linguagem do rock progressivo e jazz.","longDescription":"O primeiro \u00e1lbum da Banda Os Bardos desponta no cen\u00e1rio atual da m\u00fasica brasileira como um vento fresco. Humanum \u00e9 uma lufada de ar que desce da Serra da Ibiapaba forte, encorpada e certeira. O disco pode at\u00e9 falar do calor dos sert\u00f5es e dos personagens que o povoam, mas olha por cima do ombro de gigantes - moradores de um olimpo insuspeito e heterog\u00eaneo: Luiz Gonzaga, Frank Zappa, Ednardo -, e o que essa mirada oferece \u00e9 um passeio por imagens v\u00edvidas que apontam sempre para o inescap\u00e1vel tema da humanidade, em toda a sua gl\u00f3ria e mis\u00e9ria. \n\n\tHumano, demasiado humano, diz o fil\u00f3sofo. O quarteto prefere ir pelo caminho menos racional, o da poesia, acreditando que acima do ch\u00e3o e abaixo do sol, nada \u00e9 estranho. E nessas veredas, vai criando em Humanum um repert\u00f3rio de hist\u00f3rias que contam do homem comum e de sua dor encoberta. Seguindo em alguns pontos a tradi\u00e7\u00e3o trovadoresca (como em A Morte da Bela Maria), Os Bardos costuram sua narrativa com uma linha r\u00fastica, quase como quem tece um gib\u00e3o de vaqueiro, mas sem esquecer que, mesmo a pe\u00e7a mais utilit\u00e1ria precisa de enfeites brilhantes, como as estrelas de prata no chap\u00e9u de Corisco e Lampi\u00e3o. No disco, os astros reluzentes sobre o couro cru s\u00e3o os ricos elementos de jazz, m\u00fasica latina e disson\u00e2ncias que entremeiam letras sustentadas por formas po\u00e9ticas populares do Nordeste brasileiro. Uma sextilha aqui, uma quadra ali, e a armadura do bravo sertanejo vai se formando entre sons, sil\u00eancios, gritos de feira e cantorias de igreja. Armadura que pode ser uniforme de combate ou coura\u00e7a contra as intemp\u00e9ries sociais de nossos dias.\n\n\tOs Bardos n\u00e3o fogem \u00e0 luta em sua estreia. No \u00e1lbum, o conte\u00fado pol\u00edtico vem, como numa farsa de Ariano Suassuna, fantasiado de cen\u00e1rio pitoresco e distante de um sert\u00e3o que n\u00e3o existe mais, id\u00edlico e infernal. Mas n\u00e3o se engane, ouvinte de Humanum: os personagens do drama somos eu e voc\u00ea, do mesmo jeito que as cria\u00e7\u00f5es long\u00ednquas daquele outro bardo ingl\u00eas do s\u00e9culo XVI falam mais sobre n\u00f3s do que fala o barulho incessante e inintelig\u00edvel das redes sociais de nossos dias; loucura sem m\u00e9todo. \n\n\tOs desvalidos de Ao Capit\u00e3o Corisco s\u00e3o a banda e n\u00f3s a entoar can\u00e7\u00f5es em formas e ritmos que comp\u00f5e nossa multifacetada identidade de brasileiros: o xaxado que vira maracatu e que culmina num frevo em Homogenesis (embalando uma letra que cheira \u00e0 po\u00e9tica de Gilberto Gil); o fuzz no meio da feira de F\u00e1brica Vida; o flerte com o reggae e o jazz em Press\u00e1gio. Enfim. Humanum \u00e9 quase barroco em seus detalhes de grava\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o. \u00c9 um altar sonoro pag\u00e3o, fruto do imagin\u00e1rio da banda, sob a batuta de Paulo Sidnei Luz, o c\u00e9rebro anal\u00f3gico \u00e0 frente do selo Mangaio.  \n\n\tPara arrematar a pintura - que bem poderia ser \u201cOs Retirantes\u201d de Portinari -  o \u00e1lbum conta com as participa\u00e7\u00f5es primorosas dos artistas locais Mestre Quincas, e sua eloquente rabeca na ode ao Capit\u00e3o Corisco, e o violonista Hernandes Ninho que empresta um lirismo do\u00eddo (como tudo que \u00e9 verdadeiramente belo) a Homogenesis. \n\n\tAlgu\u00e9m dir\u00e1 que \u00e9 loucura lan\u00e7ar m\u00fasica de cores t\u00e3o regionais em tempos cuja palavra da ordem \u00e9 o apagamento das fronteiras culturais. O rem\u00e9dio para o descrente talvez seja lembrar que o regional \u00e9, na verdade, o espelho do universal: aquilo que reflete o vasto mundo na miudeza do cotidiano, da cor local. A prop\u00f3sito da empreitada da  banda tianguaense, concluiria ent\u00e3o aquele outro bardo, o ingl\u00eas: loucura sim, mas tem seu m\u00e9todo.","createTimestamp":{"date":"2016-12-30 14:57:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9615,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-26 23:47:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9615,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.osbardos.com.br","emailPublico":"osbardos.contato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99651-5298","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","instagram":"@osbardos","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["pratica-cultural: grupos e coletivos","show","Compositor (a)","artes integradas","Cinema","Os Bardos","Rock Progressivo Armorial","Art Rock"],"area":["M\u00fasica","Cinema","Fotografia","Pesquisa"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11089,"name":"ELINALDO DAVINCY","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71813723106975","longitude":"-40.9863317012787"},"shortDescription":"Atua nas \u00e1reas de Teatro, Cinema e Artes Visuais, dedicando-se mais especialmente \u00e0 Pintura Art\u00edstica.atuando em v\u00e1rias pe\u00e7as teatrais: Fala Sobral, Auto do Lampi\u00e3o no Al\u00e9m, A Compaix\u00e3o de Cristo; em  filmes: Dois Primos e Um Milh\u00e3o, Francisca Carla.\nPintura do mural \"IGREJAS DA IBIAPABA\" em Tiangu\u00e1-Ce\nPrduz o evento urbano Surt Cultural.","longDescription":"Nasci na cidade de Sobral\/Ce, desde os 12 anos de idade, trabalho com artes, iniciei com pintura de quadros, fiz teatro, hoje na cidade de Tiangu\u00e1 , continuo com pintura art\u00edstica e eventos culturais populares. Participei de Mostras de Teatro. Participei de filmes como ator.","createTimestamp":{"date":"2017-01-31 18:04:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9456,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 21:00:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9456,"subsite":null,"emailPublico":"davincyarts167@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99221-6277","endereco":"RUA LIONS CLUB, 141 , NENEM PL\u00c1CIDO, 62320-000, TIANGU\u00c1, CE","En_CEP":"62327-360","En_Nome_Logradouro":"RUA S\u00c3O PEDRO","En_Num":"141","En_Bairro":"NEN\u00ca PL\u00c1CIDO","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Estado":"CE","site":"https:\/\/www.facebook.com\/elinaldo.davincy","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1921],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[3560],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cinema","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11854,"name":"V\u00e2nia Maria Vasconcelos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7230935","longitude":"-40.987974"},"shortDescription":"T\u00e9cnica em Turismo - IFCE, Graduada em Pedagogia- UVA, Especialista em Gest\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Escolar pela FVJ, Especialista em Hist\u00f3ria pelo INTA, Mestrando em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o pela UNIAMERICA,  escritora e pesquisadora, autora da Cole\u00e7\u00e3o Contos e Lendas das Terras do Barroc\u00e3o, Contadora de hist\u00f3ria e Professora de Arte e Cultura.","longDescription":"Meu nome \u00e9 V\u00e2nia Maria Nogueira de Vasconcelos, nasci em Tiangu\u00e1, uma pequena cidade do interior do Cear\u00e1, no dia 10 de junho de 1968, numa fam\u00edlia de 10 filhos, tendo como genitores: Pl\u00ednio de Vasconcelos e M\u00e1xima Nogueira de Vasconcelos, pessoas simples, meu pai bodegueiro e minha m\u00e3e dona de casa.\nDurante minha inf\u00e2ncia convive com vaga-lumes. engenhos de cana de a\u00e7\u00facar, casa de farinha e carros de boi que era o transporte dispon\u00edvel na \u00e9poca. A divers\u00e3o era brincadeiras populares nas cal\u00e7adas e ruas da cidade. Sem televis\u00e3o, internet ou celular, nas noites chuvosas e frias, para segurar as crian\u00e7as em casa, minha m\u00e3e promovia rodas de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, apresenta\u00e7\u00f5es de dramas e outras brincadeiras que ela aprendeu com seus pais.\nAssim meu primeiro contato com a cultura popular aconteceu na minha inf\u00e2ncia e entre todas as brincadeiras as narrativas orais instigou em mim o interesse pelas lendas, contos e causos narrados naquele momento pela minha m\u00e3e, al\u00e9m de outros que comecei a pesquisa em livros, queria saber mais sobre esse mundo imagin\u00e1rio e sobre a cultura e hist\u00f3ria de minha cidade natal, Tiangu\u00e1.\nAos sete anos de idade e j\u00e1 alfabetizada, Iniciei meus estudos no antigo Grupo da Of\u00e9lia, hoje Escola Monsenhor Aguiar, indo depois para Fortaleza onde continuei minha trajet\u00f3ria acad\u00eamica, formando-me em T\u00e9cnica em Turismo, pelo IFCE; Graduada em Pedagogia pela UVA; Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental pelo IVA; Especialista em Hist\u00f3ria-Cultura, Mem\u00f3ria e Patrim\u00f4nio, pelo INTA e Especialista em Coordena\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Escolar pela Faculdade Vale do Jaguaribe, al\u00e9m de muitos outros cursos de extens\u00e3o.\nCom o passar do tempo iniciei outros projetos de vida, mas n\u00e3o me esqueci do legado a me confiado por minha m\u00e3e, sabia que deveria construir algo que fizesse a sua miss\u00e3o de contadora de hist\u00f3ria valer a pena, torna-se algo significativo, lembrado por todos.\nVoltando a morar em Tiangu\u00e1 em 2001, agora casada com Cleison Guaracan Magela de Farias e m\u00e3e de 3 filhos Lucas, Luis Thiago e Luis Mateus, voltei a sentir que a cultura popular pulsava em minhas veias e assumi o papel da m\u00e3e contadora de hist\u00f3ria, fazendo parte do meu cotidiano ensinar a meus filhos o que tinha aprendido de minha m\u00e3e, e me sentia gratificada quando os vias cantando e recontando minhas hist\u00f3rias. Contudo minha vontade \u00e9 que outras crian\u00e7as tamb\u00e9m viessem a conhecer essas mem\u00f3rias.\nConcursada como professora de arte e cultura, fui convidada em 2006 a trabalhar no Departamento de Cultura da Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, como respons\u00e1vel pela pasta, imediatamente iniciei um trabalho de mapeamento cultura do munic\u00edpio, onde detectamos al\u00e9m de outras manifesta\u00e7\u00f5es da cultura popular, um enorme legado oral de contos e lendas, ocasi\u00e3o em que me decidir a iniciar meu trabalho de pesquisa.\nEm 2008, concorri ao Edital de incentivo as Artes e fui contemplada com o Projeto  de pesquisa \u201cContos e Lendas das Terras do Barroc\u00e3o\u201d, que consistia em depoimentos e produ\u00e7\u00e3o de desenhos infantis que resultou na constru\u00e7\u00e3o de um banco de dados liter\u00e1rio contendo, 15 textos ilustrados de diversas lendas como: As aventuras do Negro da Mucutuba,  Chagas da On\u00e7a, a Lenda da Tanajura, Buapava e a cria\u00e7\u00e3o da Ibiapaba, A Pedra da Maria Bela, A Santifica\u00e7\u00e3o de Francisca Carla, Z\u00e9 Billim, Cabel\u00e3o de Ferro, Mocozal - A cidade de Pedra, Assobiador, Amortalhado, A Velha Acocorada, O Assoviador, Mocozal e Buapaba, (Os tr\u00eas \u00faltimos ainda esperando publica\u00e7\u00e3o) que retratam esse universo fabuloso. Contudo, o trabalho precisava de revis\u00e3o ortogr\u00e1fica e liter\u00e1ria, ilustra\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas, diagrama\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica para transformar-se em livros com linguagem adequada e formato liter\u00e1rio infantil, pronto para a impress\u00e3o. \nQuerendo continuar com o projeto, em 2008 concorri ao Edital Programa BNB de Cultura, tendo como meta a conclus\u00e3o dos trabalhos finais acima mencionados. Neste edital, conseguimos recursos suficientes para trabalhar as ilustra\u00e7\u00f5es dos 12 livros, pronto os boneco, o desafio agora era conseguir recursos para a impress\u00e3o. Nossa meta era publica\u00e7\u00e3o de 500 cole\u00e7\u00f5es, com 12 t\u00edtulos,  perfazendo um total de 6.000 livros, objetivo alcan\u00e7ado atrav\u00e9s da aprova\u00e7\u00e3o do Projeto na Demanda Espont\u00e2nea do FEC. Findamos todos os processos em 2012, e no dia 22 de  fevereiro de 2013, aconteceu a noite de lan\u00e7amento e aut\u00f3grafo, solenidade em que contou com a presen\u00e7a de autoridades, profissionais da educa\u00e7\u00e3o, cultura e da justi\u00e7a, al\u00e9m de professores, pesquisadores e alunos nas mais diversas faixas et\u00e1rias.\nCom meta de contrapartida, distribu\u00edmos cole\u00e7\u00f5es para todas as escolas do munic\u00edpio, bibliotecas, secretarias  e entidades culturais. Tamb\u00e9m foram doados 300 cole\u00e7\u00f5es para o \u201cProjeto Agentes de Leitura do Estado do Cear\u00e1\u201d, dessa forma garantimos a presen\u00e7a dos livros em 150 munic\u00edpios cearense atrav\u00e9s do trabalho de 280 agentes de leitura, que realizam trabalho de incentivo a leitura em fam\u00edlias carentes.\nEm 2014, os livros come\u00e7aram a ser utilizados pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Tiangu\u00e1, como parte integrante do projeto de Incentivo a Leitura e Escrita, \u201cProjeto Escritores da Minha Terra\u201d na modalidade de educa\u00e7\u00e3o infantil e ensino fundamental I, nas 60 escolas da rede municipal de ensino. O projeto contemplou atividades de leitura, escrita e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria, al\u00e9m de utiliza os livros atrav\u00e9s de outras linguagens como a dan\u00e7a, o teatro, a m\u00edmica  e a m\u00fasica. Os livros tamb\u00e9m foram utilizando  no Projeto Cultural \u201cConhecendo o Folclore Brasileiro\u201d, com os Alunos da EJA \u2013 Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos.\nNo \u00e2mbito do munic\u00edpio, as Escolas Estaduais tamb\u00e9m est\u00e3o utilizando os livros, a exemplo do Liceu que adotou como atividade na \u201cGincana Cultural\u201d, onde os alunos constru\u00edram biografias, realizaram conta\u00e7\u00e3o de historia, fizeram par\u00f3dias, caricaturas e teatraliza\u00e7\u00e3o dos autores e das obras (Convidados: Valdecy Santos, Bosco Gaspar, Amauri Pinto e V\u00e2nia Vasconcelos).\nOutros trabalhos acad\u00eamicos est\u00e3o utilizando os livros como recurso did\u00e1tico para produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamicas de artigos, monografias e outros, a exemplo dos alunos dos cursos de hist\u00f3ria, Geografia e Jornalismo da Universidade Vale do Acara\u00fa, e pelos professores e alunos da HB Interc\u00e2mbio....\n\u00c9 importante ressaltar que tr\u00eas dos livros foram adotados pelo Col\u00e9gio Santa Maria:  \u201c Lenda da Tanajura\u201d  e a \u201cA Menina que virou cobra (1\u00ba ano do ensino fundamental) e A Santifica\u00e7\u00e3o de Francisca Carla (3\u00ba ano do ensino fundamental), neste mesmo estabelecimento de ensino os livros foram usados no projeto \u201cEscritores da Minha Terra\u201d e foi parte do trabalho de pesquisa da \u201cFeira Nordestina\u201d, pela turma do 5\u00ba ano do ensino fundamental.\nNo col\u00e9gio Estadual, Liceu de Tiangu\u00e1, acontece o \u201cProjeto R\u00e1dio Escolar\u201d, onde a cada sexta-feira um livro \u00e9 lido durante o recreio com transmiss\u00e3o interna para toda escola.\nAs narrativas da cole\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram usadas pela R\u00e1dio Serrana, no \u201cProjeto Hora da leitura\u201d, atrav\u00e9s de entrevistas ao vivo com os escritores e a cada noite \u00e9 feita a leitura din\u00e2mica de uma lenda, de forma interativa com a participa\u00e7\u00e3o dos ouvintes, dando opini\u00e3o e recontando outras vers\u00f5es das lendas.\nEm 2013, foi realizado em parceria com outros escritores do munic\u00edpio o \u201cI Bazar Liter\u00e1rio\u201d, com exposi\u00e7\u00e3o de livros, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e relatos de experi\u00eancia...\nNeste momento os livros impressos foram esgotados e estamos em busca de capta\u00e7\u00e3o de recursos para uma segunda edi\u00e7\u00e3o.\nEnquanto escritora da cole\u00e7\u00e3o, sinto-me gratificada, reconhecida e valorizada em \u00e2mbito municipal e estadual, e hoje levo minha experi\u00eancia a outros munic\u00edpios, colaborando em car\u00e1ter de assessoria na constru\u00e7\u00e3o de projetos de pesquisa de seus lend\u00e1rios.\nNos \u00faltimos dois anos desenvolvi trabalhos de  pesquisa e produ\u00e7\u00e3o de novos t\u00edtulos, estou como atual Presidente do F\u00f3rum de Cultura e Turismo da Ibiapaba, membro fundadora da Academia Tianguaense de Literatura e Arte Tiangu\u00e1, membro da Comiss\u00e3o Estadual da Cultura e do Conselho Estadual de Cultura, no segmento de literatura.\nRealizo ainda trabalhos de Assessoria cultura e educacional, ministro palestras e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, al\u00e9m de trabalhos de elabora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos.\nComo escritora, tenho v\u00e1rios projetos em andamento: como a produ\u00e7\u00e3o de uma trilogia sobre  tanajura, com os respectivos t\u00edtulos: \u201cI\u00e7a, uma formiguinha diferente\u201d, \u201cI\u00e7a, no mundo dos gigantes\u201d e \u201cI\u00e7a e o novo formigueira\u201d, esses j\u00e1 em faze de ilustra\u00e7\u00e3o. A produ\u00e7\u00e3o de um conto sobre a gruta de Ubajara com o t\u00edtulo: \u201cJarra, a Princesinha da Gruta encantada\u201d. Al\u00e9m de outros em fase de elabora\u00e7\u00e3o de textos: \u201cMel Redondo e Diabo Grande\u201d, um conto dobre os principais chefes ind\u00edgenas da Ibiapaba. Uma conto Intitulado: \u201cA Corujinha Verde\u201d e em fase de pesquisa, um conto  narrando as aventuras dos \u00edndios Erondi e Natalicio, que ficaram conhecidos no mundo todo como os les tabajaras, intitulado: \u201cLes tabajaras e  a estrela de hollywoond\u201d. Por fim, sigo realizando trabalhos de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e oficinas de mem\u00f3rias.","createTimestamp":{"date":"2017-02-22 14:18:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10053,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-07 09:59:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10053,"subsite":null,"emailPublico":"vaniavascon.tiangua@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99908-4406","endereco":"Rua Chico do Mario, 512, casa, Planalto, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Chico do Mario","En_Num":"512","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"Planalto","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","site":"https:\/\/www.facebook.com\/vaniavasconcelos.vasconcelos","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Que a cultura popular permane\u00e7a viva e seja um legado garantido, as novas gera\u00e7\u00f5es."],"area":["Literatura","Cultura Popular","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":12236,"name":"Roney  Souza","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7233367","longitude":"-40.9948207"},"shortDescription":"M\u00fasico da banda Os Bardos, atua tamb\u00e9m nas \u00e1reas de Cinema, Designer e Artes Visuais, dedicando-se \u00e0 Fotografia Documental, onde retrata as rela\u00e7\u00f5es entre o humano e a paisagem do seu lugar, em um processo de investiga\u00e7\u00e3o cont\u00ednuo e \u00edntimo com o meio em que vive e convive.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-03-06 11:18:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":10362,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 09:31:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":10362,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","site":"https:\/\/www.behance.net\/roneysouza","endereco":"Rua Vereador Raimundo Lima, 280, Escola Maria Stela, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Vereador Raimundo Lima","En_Num":"280","En_Complemento":"Escola Maria Stela","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","emailPublico":"roneysouza.arte@gmail.com","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artesanato","Fotografia","Cinema","Audiovisual","Cultura Digital","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13695,"name":"Queli Marques Albino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7233863","longitude":"-40.9888914"},"shortDescription":"Queli Marques tem 23 anos, nasceu e reside em Tiangu\u00e1. Queli \u00e9 brincante de Quadrilha Junina h\u00e1 10 anos e \u00e9 a atualmente a Rainha Junina da Ibiapaba, tendo destacado-se nos \u00faltimos anos por sua atua\u00e7\u00e3o \u00e0 frente da Quadrilha Junina Luar Encantado.","longDescription":"Queli Marques tem 23 anos, nasceu e reside em Tiangu\u00e1. Queli \u00e9 brincante de Quadrilha Junina h\u00e1 10 anos e \u00e9 a atualmente a Rainha Junina da Ibiapaba, tendo destacado-se nos \u00faltimos anos por sua atua\u00e7\u00e3o \u00e0 frente da Quadrilha Junina Luar Encantado.","createTimestamp":{"date":"2017-04-06 10:17:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11558,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 11:12:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11558,"subsite":null,"emailPublico":"quelimarques8@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99262-2172","endereco":"Rua 12 de Agosto, 474 , Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua 12 de Agosto","En_Num":"474","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cultura LGBT","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13923,"name":"Jos\u00e9 Rom\u00e1rio Silva do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.75206469320878","longitude":"-41.1372971534729"},"shortDescription":"Trabalho com atividades culturais, tentando envolver comunidade e grupos, para a continua\u00e7\u00e3o  do conhecimento de trabalhos a pr\u00e1ticas herdadas, empregando  a arte como agente de mudan\u00e7a no meio que esta inserido.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-04-23 11:15:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11710,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-01 16:08:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11710,"subsite":null,"emailPublico":"joseromarionascimentosilva@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98119-7469","endereco":"Distrido Pindoguaba, Tiangu\u00e1 - CE, S\/N , Zona Rural, 62330-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62330-000","En_Nome_Logradouro":"Distrido Pindoguaba, Tiangu\u00e1 - CE","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","children":[14151],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14151,"name":"Paix\u00e3o Junina Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.75157222445276","longitude":"-41.138756275177"},"shortDescription":"Somos uma Quadrilha que preserva as Tradi\u00e7\u00f5es Culturais. Estamos inseridos no meio cultural desde 2010, mas s\u00f3 apresentamos o nosso trabalho no ano de 2011.","longDescription":"Somos uma Quadrilha composta de jovens do Distrito de Pindoguaba e redondezas, sempre procuramos inserir os jovens no meio cultural respeitando as tradi\u00e7\u00f5es  e preservando-as.","createTimestamp":{"date":"2017-04-28 19:23:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11710,"updateTimestamp":{"date":"2017-05-01 16:09:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13923,"user":11710,"subsite":null,"emailPublico":"paixaojunina2014@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98146-6504","endereco":"Pindoguaba, 003, Distrito, Zona Rural, 62330-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62330-000","En_Nome_Logradouro":"Pindoguaba","En_Num":"003","En_Complemento":"Distrito","En_Bairro":"Zona Rural","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14391,"name":"Secretaria da Cultura de Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72636923083965","longitude":"-41.0049455612898"},"shortDescription":"Fundada em 2012, a Secretaria da Cultura de Tiangu\u00e1 \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo desenvolvimentos das pol\u00edticas p\u00fablicas de Cultura no munic\u00edpio de Tiangu\u00e1.\nNa \u00e1rea de eventos a Secut Tiangu\u00e1 promove desde 2001 o tradicional Tiangu\u00e1 Cora\u00e7\u00e3o Junino e vem apoiando a realiza\u00e7\u00e3o e fortalecimento de a\u00e7\u00f5es do ciclo junino realizadas pela sociedade civil.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-05-03 15:19:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11926,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-03 11:08:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11926,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.tiangua.ce.gov.br\/","telefonePublico":"(88) 3671-2888","endereco":"Rua Santo Ant\u00f4nio, 391 , Santo Antonio, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Santo Ant\u00f4nio","En_Num":"391","En_Bairro":"Santo Antonio","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","emailPublico":"secult@outlook.com.br","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[37208],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14999,"name":"DIOGENES MAGALHAES BONFIM","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73208736870363","longitude":"-40.994131565094"},"shortDescription":"Interesse em aprimorar: Canto, Viol\u00e3o e Gaita","longDescription":"Atualmente encontra-se cursando licenciatura em m\u00fasica pela UFC - campus de Sobral; \u00e9 violonista; a gaita \u00e9 seu instrumento secund\u00e1rio, o \"canto\" foi um acaso, pois, infelizmente, n\u00e3o encontrava na regi\u00e3o algu\u00e9m para cantar seu repert\u00f3rio; tem como refer\u00eancia a M\u00fasica Popular Brasileira e como compositores e int\u00e9rpretes: Chico Buarque, Caetano, Gilberto Gil, Lenine, Paulinho Moska, Toquinho, Tom Jobim, Edu Lobo, L\u00f4 Borges, Jo\u00e3o Gilberto, Boca Livre, Milton Nascimento, Jo\u00e3o Bosco, Fl\u00e1vio Venturini, Dominguinhos, Alceu Valen\u00e7a,  Geraldo Azevedo, Fagner, Ednardo, Kleiton e Kledir, Beto Guedes, Gonzaguinha, Luiz Gonzaga, MPB4, Almir Sater, toda a fam\u00edlia Caymmi, Ivan Lins, etc.","createTimestamp":{"date":"2017-06-22 10:23:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12465,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-30 15:00:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12465,"subsite":null,"emailPublico":"diogenesbonfim@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-1362","endereco":"TRAVESSA SOCORRO FROTA, 100 , CENTRO, 62320-000, TIANGU\u00c1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"TRAVESSA SOCORRO FROTA","En_Num":"100","En_Bairro":"CENTRO","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","useOpportunityTab":"true","instagram":"@diogenesbonfim","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#diogenesbonfim"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15268,"name":"Luis Victor de Carvalho Vasconcelos","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71773396212801","longitude":"-40.9941959381104"},"shortDescription":"Produtor cultural, m\u00fasico, poeta e escritor atuante na Serra da Ibiapaba.","longDescription":"Victor Carvalho \u00e9 um artista popular brasileiro e produtor cultural que reside na cidade de Tiangu\u00e1 na regi\u00e3o da Serra da Ibiapaba.\n  Seu trabalho com produ\u00e7\u00e3o cultural come\u00e7ou em 2014 participando de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas rua da cidade, em 2016 inicia junto a outros produtores e artistas mostras, shows, interven\u00e7\u00f5es de rua e exposi\u00e7\u00f5es.\n  Alguns desta foram:\n   1\u00aa mostra de banda selo mangaio (Sobral - 2017)\n   El Grito - Interven\u00e7\u00e3o de bandas (Tiangu\u00e1 - 2017)\n   Feira \u00e9 nossa - feira gastron\u00f4mica, com shows e exposi\u00e7\u00e3o de fotografia (Tiangu\u00e1 2017)\n   Cortejo de tambores no carnaval cultural (Tiangu\u00e1 - 2018)\n   Reisado de Rua (Tiangu\u00e1 - 2018)\nFestival Na\u00e7\u00e3o Tabajara (Tiangu\u00e1 - 2018)","createTimestamp":{"date":"2017-06-26 20:51:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12720,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-23 10:56:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":12720,"subsite":null,"emailPublico":"victor.carvalho.bug@gmail.com","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","telefonePublico":"(88) 99284-4052","En_CEP":"62320-000","En_Bairro":"Planalto","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Victor-Carvalhoso-1477838552285970\/","instagram":"@victorcarvalhoso","endereco":"R. Gon\u00e7alves Dias, S\/N, Ao lado do Morais Club, Planalto, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_Nome_Logradouro":"R. Gon\u00e7alves Dias","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Ao lado do Morais Club","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[16787,24303],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":15890,"name":"Ana C\u00e9lia Santiago","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71816399670275","longitude":"-40.9862780570984"},"shortDescription":"Nascida em Tiangu\u00e1, Ana C\u00e9lia participa desde sua inf\u00e2ncia de grupos de canto da Igreja Cat\u00f3lica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-07-04 22:15:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13303,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 14:35:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13303,"subsite":null,"emailPublico":"celiadesantiago@gmail.com","En_CEP":"62327-360","En_Num":"155","En_Bairro":"Nen\u00ea Pl\u00e1cido","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","endereco":"Rua S\u00e3o Pedro, 155 , Nen\u00ea Pl\u00e1cido, 62327-360, Tiangu\u00e1, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Pedro","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/anacelia.santiago.18","instagram":"@ana_celia_santiago","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Leitura","Literatura","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16656,"name":"\u00c1tila Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73565248732181","longitude":"-40.9982460737228"},"shortDescription":"Sou Trompetista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-09-05 10:17:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13846,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-22 00:58:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":13846,"subsite":null,"emailPublico":"atilarodrigues90@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99285-3592","endereco":"Travessa S\u00e3o Bernado, S\/N, Pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Dom Javier, Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Travessa S\u00e3o Bernado","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Dom Javier","En_Bairro":"Governador Ferraz","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","useOpportunityTab":"false","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":16787,"name":"Victor Carvalhoso","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7161264","longitude":"-40.9947826"},"shortDescription":"M\u00fasico e Compositor residente na Serra da Ibiapaba.","longDescription":"Victor Carvalhoso \u00e9 um compositor brasileiro, que faz parte da prolifera cena de m\u00fasica autoral e independente da regi\u00e3o da Ibiapaba.\n\nTendo feito parte de alguns conjuntos musicais (Os Bardos, Victor Carvalhoso e Os Monstros, Os Budegas, Rodrigo Alexandrino e Kami Quase), hoje atua como artista solo na cena, onde est\u00e1 em fase de lan\u00e7amento do seu primeiro disco \u201c\u00d3de a musa\u201d. \n\nAl\u00e9m disto, Victor Carvalhoso \u00e9 ativo como organizador na ocupa\u00e7\u00e3o e agita\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural nas cidades da serra da Ibiapaba atrav\u00e9s do coletivo na\u00e7\u00e3o tabajara, que produz eventos, festivais, saraus, cineclubes e organiza forma\u00e7\u00f5es art\u00edsticas pela a regi\u00e3o de forma independente.\n\nO novo show de Carvalhoso, em contraponto ao seu trabalho anterior com a banda Os Monstros, trata do repert\u00f3rio do disco hom\u00f4nimo \u201c\u00d3de a musa\u201d, onde traz m\u00fasicas com arranjos minimalistas ao piano e um lirismo on\u00edrico em sua letras, tornando o show uma imers\u00e3o essencialmente \u00edntima no universo do compositor. Al\u00e9m disso o espet\u00e1culo conta com a participa\u00e7\u00e3o da dan\u00e7arina Bruna S\u00e1nchez, o que o torna mais imersivo e deslumbrante.","createTimestamp":{"date":"2017-09-10 14:50:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12720,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-05 21:04:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":15268,"user":12720,"subsite":null,"emailPublico":"victorcarvalhosoeosmonstros@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99493-2630","En_CEP":"62320-000","En_Bairro":"Ceasa","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Gon\u00e7alves Dias, S\/N, Pr\u00f3ximo \u00e1 oficina Boto Autope\u00e7as, Ceasa, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_Nome_Logradouro":"Rua Gon\u00e7alves Dias","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo \u00e1 oficina Boto Autope\u00e7as","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"https:\/\/www.instagram.com\/victorcarvalhoso\/","instagram":"@victorcarvalhoso","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/victorcarvalhosof\/","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17050,"name":"Wanessa Maia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73754745438655","longitude":"-40.9977149963379"},"shortDescription":"Arte nunca foi um hobby","longDescription":"Apaixonada pelo S\u00e3o Jo\u00e3o do Cear\u00e1, brincante e retorista junina.\nCoreografa profissional desde os 12 anos de idade,  a dan\u00e7a levou ao teatro, onde dirigiu e roteirizou mais de 12 pe\u00e7as infantis. \nProdutora cultural da Paix\u00e3o de Cristo - Senhor do Bonfim. Coordenadora do festival EM CENA A\u00c7\u00c3O.\nTeatro infantil virou a raz\u00e3o de seu viver.","createTimestamp":{"date":"2017-09-18 16:53:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":14145,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-11 15:29:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":14145,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 99715-7416","endereco":"Gaioso Nunes , 556 , Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Gaioso Nunes","En_Num":"556","En_Bairro":"Governador Ferraz","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Cinema","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":17795,"name":"MH Audio e imagem","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fundada em 2015, Nossa institui\u00e7\u00e3o \u00e9 especializada no planejamento e organiza\u00e7\u00e3o de Shows , eventos e produ\u00e7\u00f5es musicais.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2017-10-11 02:46:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":5347,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-27 20:02:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":5711,"user":5347,"subsite":null,"emailPublico":"oficialmh@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99401-1457","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":18914,"name":"JOS\u00c9 FRANCISCO DE MATOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7232349","longitude":"-40.9956234"},"shortDescription":"JMatosk2: Professor-Poeta-Aprendiz da Arte & Cultura Popular.","longDescription":"Jos\u00e9 Francisco de Matos, tem 52 anos, casado com Iracema Aguiar Portela de Matos e pai de tr\u00eas filhos: Elis Abelly Aguiar de Matos, Arthur Vin\u00edcius Aguiar de Matos e Mayara Sales de Matos. \u00c9 natural de Massap\u00ea-Ce, filho de pai pescador Jo\u00e3o Francisco do Nascimento e m\u00e3e feirante Aldenora Ferreira de Matos. Cresceu em meio aos mercadores, aprendendo e traquinando nas feiras livres. \u00c9 graduado em Estudos Sociais pela Universidade Vale do Acara\u00fa-UVA\/1995, onde tamb\u00e9m \u00e9 P\u00f3s-graduado em Metodologia da Pesquisa Social\/1998, fez parte do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes-DCE\/1994 e teve dois de seus poemas publicados no livro \u201cAntologia dos Poetas da UVA\u201d. \u00c9 P\u00f3s-Graduado em Gest\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela Universidade Federal de Juiz de Fora\u2013UFJF-MG\/2010. Vindo para Tiangu\u00e1 h\u00e1 27 anos, trabalhou de 1992-1997 como Agente Educacional no Movimento de Educa\u00e7\u00e3o de Base\u2013MEB, da Diocese. Escreve poemas em estilo livre e foi colaborador, colunista e cronista do jornal Gazeta da Serra de Tiangu\u00e1.  Desenvolve atividades culturais como o Festival \u201cChaga da On\u00e7a\u201d, e s\u00f3cio\/comunit\u00e1ria com a \u201cTurma do Sop\u00e3o\u201d no bairo Aeroporto. Desde 1997 \u00e9 professor concursado e educador na rede p\u00fablica estadual de ensino da Seduc-Ce, onde foi Coordenador Pedag\u00f3gico no Liceu de Tiangu\u00e1\/2008 e na EEM Monsenhor Aguiar\/2009. Atualmente trabalha como Superintendente Escolar na Coordenadoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Crede 5 em Tiangu\u00e1. \u00c9 membro do Grupo de Valoriza\u00e7\u00e3o da Cultura Tianguaense \u2013 GRECULT, menbro no Conselho Municipal de Cultura, faz parte do Juri Popular e do Conselho da Comunidade do F\u00f3rum da 1\u00aa Vara de Tiangu\u00e1. Em momentos de descontra\u00e7\u00e3o, confabula conversarias culturais e pol\u00edtica em rodas de amizade \u2013 sendo grande admirador, valorizador, incentivador das Culturas Local e Regional, e percussionista amador do Forr\u00f3 P\u00e9-de-Serra, ao tempo em que aprecia, pois que \u00e9 degustador das formosas e deliciosas  Cacha\u00e7a e Tanajura, serranas.","createTimestamp":{"date":"2017-12-20 19:59:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15531,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-29 16:38:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":15531,"subsite":null,"emailPublico":"jmatosk2@gmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-9370","endereco":"RUA: ANTONIO LAURO FONTENELE, 240, CASA - PROXIMO AO CSU, CENTRO, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Nome_Logradouro":"RUA: ANTONIO LAURO FONTENELE","En_Num":"240","En_Complemento":"CASA - PROXIMO AO CSU","En_Bairro":"CENTRO","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1685],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":20514,"name":"Antonia Edwirgens Pereira Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.66692774092872","longitude":"-40.924072265625"},"shortDescription":"Graduada em Hist\u00f3ria pela UVA - Universidade Vale do Acara\u00fa. \nDocente nas disciplinas de Hist\u00f3ria Geral no Col\u00e9gio Municipal Dom Pedro I, no de 2016; Cen\u00f3grafa do casamento Matuto da Quadrilha Simpatia Junina 2016; Preparadora de personagens do Casamento Matuto da Quadrilha Simpatia Junina, nos anos de 2017 e 2018; Presidente do Grupo Junino Simpatia Junina at\u00e9 de 2014 at\u00e9 o ano decorrente.","longDescription":"         Ocupa o cargo de presidente da Quadrilha Simpatia Junina. Esse exercido como trabalho volunt\u00e1rio, al\u00e9m de professora de Hist\u00f3ria do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE. A mesma possui uma excelente capacidade e habilidade para interagir-se com pessoas de diferentes segmentos culturais e sociais. \n\tTamb\u00e9m ministra palestras socioeducativas relacionadas a cultura regional e local para a comunidade. Essa com objetivo de tornar os cidad\u00e3os conhecedores da import\u00e2ncia dos costumes regionais e locais, como identidade de um povo no meio social. graduada em  hist\u00f3ria pela UVA (universidade Vale do Acara\u00fa), tendo como intuito a import\u00e2ncia do trabalho humano na edifica\u00e7\u00e3o dos contextos hist\u00f3rico-sociais e as caracter\u00edsticas de suas diferentes formas de identidade cultural. \n\tPossui vasto conhecimento teatral, tendo experi\u00eancia na \u00e1rea c\u00eanica, participando de diversas montagens de obras teatrais na cidade de Guaraciaba do Norte e regi\u00e3o. Foi cen\u00f3grafa de casamentos matuto, e preparadora teatral de personagens. Desempenha tamb\u00e9m o trabalho de maquiadora das brincantes que comp\u00f5em a Quadrilha Simpatia Junina. \n\tFoi exatamente no ano 2014 que iniciou profundamente seu trabalho junto ao grupo, cooperando na produ\u00e7\u00e3o cenogr\u00e1fica, figurino e regional e aspecto relacionado ao desenvolvimento do grupo. Em 2015, participou intensamente na elabora\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do projeto, pois ocupou o cargo de presidente, assim buscando solu\u00e7\u00f5es eficientes para resultados positivos juntamente com o vice-presidente.  Em 2016 foi respons\u00e1vel pelo desenvolvimento do projeto. Dessa forma, buscando objetivos comuns, al\u00e9m de resultados satisfat\u00f3rios e qualidade do trabalho cultural.                                                                                                               \n         Nos dos anos 2017, 2018 e 2019,  continuou exercendo o cargo de presidente do grupo junino. Esse exercido com bastante responsabilidade no que diz respeito a propaga\u00e7\u00e3o da cultura local e regional. Com intuito, de manter o movimento junino sempre vivo no meio da comunidade e consequentemente na vida dos cidad\u00e3os.\n         Em 2020, mantem vivo o desejo de divulgar \u00e0 cultura local. Dessa forma, criando estrat\u00e9gias que impulsionam a socializa\u00e7\u00e3o e valores voltados ao movimento junino. ","createTimestamp":{"date":"2018-03-13 14:52:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":16874,"updateTimestamp":{"date":"2020-03-12 18:23:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":16874,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/edwirgens.pereira","telefonePublico":"(88) 99330-9230","En_CEP":"62380-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Miguel da Fonseca Lobo","En_Num":"34","En_Municipio":"Guaraciaba do Norte","En_Estado":"CE","endereco":"Rua Jo\u00e3o Miguel da Fonseca Lobo, 34, Casa, centro, 62380-000, Guaraciaba do Norte, CE","En_Complemento":"Casa","En_Bairro":"centro","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","emailPublico":"edwirgens_lima@hotmail.com","children":[13926],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["junino","Quadrilha Junina","Hist\u00f3ria","Cultura Popular"],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Hist\u00f3ria","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":21525,"name":"Yarlys Araujo Almeida","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7250036","longitude":"-40.9915155"},"shortDescription":"Jovem Tianguaense participante da cultura, amante das artes, professor de m\u00fasica, integrante da orquestra filarm\u00f4nica da cidade de Tiangu\u00e1, presidente do grupo junino ENCANTO JUNINO e produtor cultural.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-04-01 00:07:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":17660,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-25 09:38:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":17660,"subsite":null,"emailPublico":"iarleylovemylife@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99294-4169","endereco":"Rua Assembl\u00e9ia de Deus, 280, Ao lado do col\u00e9gio Estadual, centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Assembl\u00e9ia de Deus","En_Num":"280","En_Complemento":"Ao lado do col\u00e9gio Estadual","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","site":"http:\/\/mapa.cultura.ce.gov.br\/agentes\/edita\/21525\/","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Artesanato","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24303,"name":"Victor Carvalhoso","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71775537439922","longitude":"-40.9941959381104"},"shortDescription":"Victor Carvalhoso \u00e9 um poeta, escritor e m\u00fasico natural da Serra da Ibiapaba.","longDescription":"Victor Carvalhoso \u00e9 um poeta, escritor e m\u00fasico natural de Tiangu\u00e1 na Serra da Ibiapaba.\nDeu Inicio a sua carreira liter\u00e1ria aos 17 anos quando escreveu o prefacio do segundo livro de poesias de Adriano Messias (Bob Macau) \"Agonia\u00e7\u00f5es po\u00e9ticas e saudades\". no ano seguinte (2014) exp\u00f4s seu trabalho com poesia concreta chamado \"Aquim\u00e3\" pelas ruas de Tiangu\u00e1 e escreveu o seu segundo prefacio no livro Mitos e lendas.\nAtualmente mantem um blog de poesia chamado \"Porra nenhuma\" e participa de sarais pela regi\u00e3o norte, al\u00e9m de manter um canal no youtube (Victor Carvalhoso).\nNessa nova fase Victor Carvalhoso est\u00e1 trabalhando numa cole\u00e7\u00e3o de zines de poemas chamado \"O imoral Victor Carvalhoso\", um trabalho de poesia marginal totalmente produzido e confeccionado pelo autor, tornando visceral a rela\u00e7\u00e3o criador e obra.","createTimestamp":{"date":"2018-06-05 22:54:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":12720,"updateTimestamp":{"date":"2019-08-26 19:32:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":15268,"user":12720,"subsite":null,"emailPublico":"victor.carvalho.bug@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99284-4052","endereco":"R. Gon\u00e7alves Dias, S\/N, Ao lado da CEASA, Bairro Monsenhor Tib\u00farcio, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"R. Gon\u00e7alves Dias","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Ao lado da CEASA","En_Bairro":"Bairro Monsenhor Tib\u00farcio","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24811,"name":"Jos\u00e9 Nilton da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7172532","longitude":"-40.9825582"},"shortDescription":"Secret\u00e1rio da Cultura de Tiangu\u00e1-CE","longDescription":"Representante do Poder P\u00fablico, atuou como Vereador e atualmente  assumiu o cargo de Secret\u00e1rio da Cultura do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE","createTimestamp":{"date":"2018-06-26 11:24:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20621,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-03 10:43:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20621,"subsite":null,"emailPublico":"secult@outlook.com.br","telefonePublico":"(88) 3671-2888","endereco":"Avenida Mois\u00e9s Moita, 785, Prefeitura, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Avenida Mois\u00e9s Moita","En_Num":"785","En_Complemento":"Prefeitura","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24818,"name":"Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73884760718882","longitude":"-40.992929097265"},"shortDescription":"Perfil do agente coletivo Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1.","longDescription":"Perfil do agente coletivo do poder p\u00fablico de Tiangu\u00e1 - CE.","createTimestamp":{"date":"2018-06-26 14:19:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6549,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-28 16:25:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7379,"user":6549,"subsite":null,"site":"http:\/\/tiangua.ce.gov.br\/","emailPublico":"gabinete.pmt@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-2888","endereco":"Av. Mois\u00e9s Moita, 785 , Planalto, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Mois\u00e9s Moita","En_Num":"785","En_Bairro":"Planalto","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[37283],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":24864,"name":"Centro Cultural Dom Alo\u00edsio Lorscheider","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72010717948773","longitude":"-40.9911811351776"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Tiangu\u00e1 foi criada para contribuir com o desenvolvimento da cultura na Serra da Ibiapaba","longDescription":"O centro foi criado e inaugurado em 07 de junho de 2013. Surgiu atrav\u00e9s da necessidade de v\u00e1rios agentes\n\nculturais de contribu\u00edrem para o desenvolvimento das pol\u00edticas culturais do Munic\u00edpio, com a clara intens\u00e3o de reverter o\n\nquadro de total descaso com a hist\u00f3ria e a identidade cultural local, associado ao registro de diversas crian\u00e7as e\n\nadolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, relacionado ao fato de estarem desassistidas pelas fam\u00edlias e ap\u00f3s o\n\nper\u00edodo escolar, ficarem nas ruas, expostos a todo tipo de influ\u00eancia, muitas vezes nocivas ao conv\u00edvio social.\n\nDiante dessa realidade, surge o centro para tentar amenizar a situa\u00e7\u00e3o. Assim se coloca como instrumento\n\nde acolhimento de crian\u00e7as e adolescentes oferecendo no contraturno escola e em parceria com as escolas diversas\n\natividades de arte e cultura voltada ao desenvolvimento da cidadania e qualidade de vida atrav\u00e9s da inclus\u00e3o social,\n\nmelhoria da autoestima e do desempenho escolar.\n\nDessa forma, o publico alvo do projeto s\u00e3o justamente aqueles alunos que apresentam baixo rendimento,\n\nhist\u00f3rico de evas\u00e3o e repet\u00eancia, abandono ou negligencia familiar. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 enfrentar a problem\u00e1tica, utilizando a\n\narte-cultura em um espa\u00e7o de educa\u00e7\u00e3o informal, no contraturno escolar como espa\u00e7o\/tempo protetivo dessas mazelas.\n\nNeste sentido, a iniciativa se coloca como um trabalho preventivo e\/ou de assist\u00eancia social, tendo como\n\nobjetivo uma mudan\u00e7a positiva de postura, atrav\u00e9s de uma assist\u00eancia sistem\u00e1tica de resgate da autoestima, dentro de\n\numa proposta de inclus\u00e3o social e exerc\u00edcio da cidadania cultural.","createTimestamp":{"date":"2018-06-28 13:56:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20653,"updateTimestamp":{"date":"2018-06-29 11:23:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":20653,"subsite":null,"site":"https:\/\/associacao-de-educacao-e-cultura-de.negocio.site\/?m=true","emailPublico":"curiadiocesetiangua@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 3671-1180","endereco":"Av. Pref. Jacques Nunes, 1739, Convento, Semin\u00e1rio, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Av. Pref. Jacques Nunes","En_Num":"1739","En_Complemento":"Convento","En_Bairro":"Semin\u00e1rio","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1517],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Dan\u00e7a","Museu"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26364,"name":"davincy arts","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Empresa apta a realizar eventos culturais","longDescription":"Empresa apta a realizar eventos culturais","createTimestamp":{"date":"2018-10-07 16:19:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21885,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-07 16:34:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21885,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/davincyarts\/","emailPublico":"davincyarts167@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99221-6277","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/davincyarts\/","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["pintura"],"area":["Arte de Rua","Artes Visuais","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26386,"name":"\u00c1quila Jason Moura Sales","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coordenador de Projetos da Secretaria da Cultura de Tiangu\u00e1-CE","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-09 15:48:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21905,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-09 16:10:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21905,"subsite":null,"emailPublico":"aquilajason@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-2888","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26631,"name":"Paix\u00e3o de Cristo - Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.70757009573416","longitude":"-40.9771585464478"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o Cultural do Bairro do C\u00f3rrego foi fundada em 01 de janeiro de 2001, formada por artistas e profissionais da cultura tiangauense.  A miss\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o \u00e9 o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es culturais nas mais  diversas linguagens, destacando-se como iniciativas pioneiras: A Paix\u00e3o de Cristo, o Grupo Junino Milho Verde, A lapinha Viva entre outros grupos de cultura popular.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-23 09:27:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22120,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-11 23:45:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22120,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 9212-7854","endereco":"Rua 31 de Maio, s\/n, zona rural, Corrego, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Nome_Logradouro":"Rua 31 de Maio","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"zona rural","En_Bairro":"Corrego","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Artes integradas","Arte de Rua","Artesanato","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26635,"name":"RAFAEL ALVES NASCIMENTO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Cantor que se apresenta na noite, com grupos de MPB e bandas de Rock e Pop, em barzinhos, restaurantes e afins.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-10-23 10:54:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22124,"updateTimestamp":{"date":"2018-10-23 11:18:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22124,"subsite":null,"emailPublico":"rafael.alvenas@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99929-0473","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":26658,"name":"amauri didi","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Amauri Didi, t\u00e9cnico e produtor cultural, atua na \u00e1rea da cultura popular com pesquisa nas manifesta\u00e7\u00f5es de grupos e artistas e em realiza\u00e7\u00e3o de eventos como a Noitada Cultural de Artes Integradas, com 10 edi\u00e7\u00f5es realizadas na cidade de Tiangu\u00e1.","longDescription":"Amauri Pinto de Carvalho, Ibiapabano de Tiangu\u00e1, licenciado em Ci\u00eancias da Religi\u00e3o e Hist\u00f3ria, professor na \u00e1rea das ci\u00eancias humanas. Trabalhador cultural atuando em pesquisas e projetos nas express\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es da cultura popular como reisados, dramistas, sanfoneiros, rezadeiras, parteiras e contadores de hist\u00f3rias e causos. S\u00f3cio propriet\u00e1rio do Bardega Didi, em Tiangu\u00e1, onde realiza um movimento denominado Noitada Cultural de Artes Integradas com de edi\u00e7\u00f5es recheadas de apresenta\u00e7\u00f5es diversificada voltada \u00e0 cultura regional da Ibiapaba. Membro do GRECULT, Grupo de estudos da Cultura de Tiangu\u00e1, onde, coletivamente, promove h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada o bloco Cultural Tanajuras da Serra, instigando a express\u00e3o da Tanajura, como iguaria de tradi\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o Tabajara na regi\u00e3o. no campo da literatura, escreve artigos e consta com duas obras publicadas: Catolicismo do Povo - os festejos franciscano na cidade de Tiangu\u00e1.Ce.; Cotidiano e Arte dos Assentados da Ibiapaba com premio do BNB cultural, 2008.","createTimestamp":{"date":"2018-10-24 08:33:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":22141,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-17 00:04:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":22141,"subsite":null,"emailPublico":"iruama_didi@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9940-7724","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30221,"name":"Maria Thaynara","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fa\u00e7o parte do Grupo de Canto Cat\u00f3lico (Coral de Maria) e trabalho com Fotografia de Shows.","longDescription":"Fa\u00e7o parte do Grupo de Canto Cat\u00f3lico (Coral de Maria), h\u00e1 12 anos, pois foi criado por minhas Av\u00f3s Maria e Ana. E Trabalho com fotografia e filmagens, recentemente fiz parte da equipe que realizou o v\u00eddeo clipe da banda Os Bardos.","createTimestamp":{"date":"2019-04-24 19:22:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25139,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 17:46:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25139,"subsite":null,"site":"http:\/\/www.osbardos.com.br\/","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","emailPublico":"fisiomariathaynara@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","M\u00fasica","Audiovisual","Sa\u00fade","Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":30827,"name":"Guilherme Oliveira Paiva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7233864","longitude":"-40.9888915"},"shortDescription":"Atua nas \u00e1reas de arte educa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o cultural, especificamente na linguagem de dan\u00e7a, teatro e cultura popular. Produtor de evento junino e brincante de quadrilha.","longDescription":"Atua nas \u00e1reas de arte educa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o cultural, especificamente na linguagem de dan\u00e7a, teatro e cultura popular. \nProdutor de evento junino e brincante de quadrilha.","createTimestamp":{"date":"2019-05-13 16:55:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":25605,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-13 17:30:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":25605,"subsite":null,"emailPublico":"festivaljunino2019.tiangua@outlook.com","telefonePublico":"(88) 9797-5948","endereco":"Rua 12 de Agosto, 623 , Rodovi\u00e1ria, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua 12 de Agosto","En_Num":"623","En_Bairro":"Rodovi\u00e1ria","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Cultura Popular","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31367,"name":"Pedro William ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73565248732181","longitude":"-40.9982610773295"},"shortDescription":"Guitarrista","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-22 12:05:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26009,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-24 23:39:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26009,"subsite":null,"emailPublico":"pedrowilliamr7@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99288-9142","endereco":"Rua S\u00e3o Benardo, S\/N , Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Benardo","En_Num":"S\/N","En_Bairro":"Governador Ferraz","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31383,"name":"Giordano feitoza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"fyah","longDescription":"musicalizando a vida","createTimestamp":{"date":"2019-05-22 13:54:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26024,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-24 14:17:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26024,"subsite":null,"emailPublico":"giordanofeitoza@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 3671-1496","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Turismo"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31577,"name":"Na\u00e7\u00e3o Tabajara","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"FESTIVAL NA\u00c7\u00c3O TABAJARA","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-05-25 09:33:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26206,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 01:09:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26206,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"https:\/\/www.instagram.com\/nacaotabajara","emailPublico":"festival.nacaotabajara@gmail.com","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Coletivo de Arte","Coletivo","Mangaio Cultural"],"area":["Teatro","M\u00fasica","Cinema","Dan\u00e7a","Artes Visuais","Artesanato","Arte Digital","Arte de Rua","Audiovisual"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":31878,"name":"Emanuella Suyame Moite Vieira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72630606451662","longitude":"-40.9930114075541"},"shortDescription":"Produtora Cultural","longDescription":"Manu Suyame \u00e9 uma produtora de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2019-05-28 19:33:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":26483,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-28 19:55:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":26483,"subsite":null,"emailPublico":"emanuellasuyame@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99475-5600","endereco":"prox ao antigo mercado, 960, prox ao cabo manoel, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Nome_Logradouro":"prox ao antigo mercado","En_Num":"960","En_Complemento":"prox ao cabo manoel","En_Bairro":"Centro","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/emanuella.suyame","instagram":"@florejastw","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Comunica\u00e7\u00e3o","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":32828,"name":"Fabio corsi ximenes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73049216079144","longitude":"-40.9978491067886"},"shortDescription":"Produtor cultural, Produtor de Eventos, Produtor Musical, membro do conselho de cultura de tiangu\u00e1 na linguagem da musica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-05 20:29:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27341,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-19 21:07:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27341,"subsite":null,"endereco":"quadra 01, numero 05 , cruzeiro, 62350-135, tiangua, CE","En_CEP":"62350-135","En_Estado":"CE","En_Municipio":"tiangua","En_Bairro":"cruzeiro","En_Nome_Logradouro":"quadra 01","En_Num":"numero 05","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33837,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Arte e Cultura da Ibiapaba","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7230936","longitude":"-40.9879741"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Arte e Cultura da Ibiapaba \u00e9 um coletivo composto por artistas que busca desde 2010 desenvolver a cultura no territ\u00f3rio nas suas tr\u00eas dimens\u00f5es: Simb\u00f3lica, econ\u00f4mica e cidad\u00e3. Seus objetivos s\u00e3o a revitaliza\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e salvaguarda da cultura local atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o, registro e difus\u00e3o de express\u00f5es art\u00edsticas.","longDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Arte e Cultura da Ibiapaba \u00e9 um coletivo composto por artistas de v\u00e1rias linguagens que busca desde 2010 desenvolver a cultura no territ\u00f3rio da Ibiapaba nas suas tr\u00eas dimens\u00f5es: Simb\u00f3lica, econ\u00f4mica e cidad\u00e3. Seus objetivos s\u00e3o a revitaliza\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e salvaguarda da cultura local atrav\u00e9s do desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o, registro e difus\u00e3o de express\u00f5es art\u00edsticas tradicionais e grupo urbanos de artes integradas.","createTimestamp":{"date":"2019-07-06 14:45:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28260,"updateTimestamp":{"date":"2019-07-06 15:02:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":33836,"user":28260,"subsite":null,"emailPublico":"aaci.tiangua2018@outlook.com","telefonePublico":"(88) 9270-1377","endereco":"Rua Chico do Mario, 000, Zona urbana, Planalto, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Planalto","En_Nome_Logradouro":"Rua Chico do Mario","En_Num":"000","En_Complemento":"Zona urbana","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["A arte como a\u00e7\u00e3o de fortalecimento da identidade e da cidadania"],"area":["Literatura","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Cultura Popular","Artes integradas","Educa\u00e7\u00e3o","Leitura","Livro","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte de Rua"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33841,"name":"Ponto de Mem\u00f3ria Farias Brito","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7301232","longitude":"-40.9937337"},"shortDescription":"O Ponto de Mem\u00f3ria da Ibiapaba Farias Brito \u00e9 um espa\u00e7o educativo de conviv\u00eancia e dialogo entre pesquisadores, escritores, historiadores e publico em geral voltado a constru\u00e7\u00e3o de iniciativa individuais e  coletivas de pesquisa, publica\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de de acervos e cole\u00e7\u00f5es entre outras politicas publicas que garantam o pleno acesso de todos aos seus bens e servi\u00e7os.","longDescription":"O Ponto de Mem\u00f3ria da Ibiapaba Farias Brito \u00e9 um espa\u00e7o educativo de conviv\u00eancia e dialogo entre pesquisadores, escritores, historiadores e publico em geral voltado a constru\u00e7\u00e3o de iniciativa individuais e  coletivas de pesquisa, publica\u00e7\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de de acervos e cole\u00e7\u00f5es entre outras politicas publicas que garantam o pleno acesso de todos aos seus bens e servi\u00e7os.\nSeu nome homenageia o ibiapabano, nascido na cidade de S\u00e3o Benedito \u201cRaimundo de Farias Brito\u201d, renomado escritor e fil\u00f3sofo brasileiro, sendo considerado como um dos maiores nomes do pensamento filos\u00f3fico do pa\u00eds. \nO bjetivo principal da iniciativa \u00e9 garantir a preserva\u00e7\u00e3o e salvaguarda da mem\u00f3ria oral atrav\u00e9s do registro em documento escrito como acervo liter\u00e1rio regional, bem como incentivar novas produ\u00e7\u00f5es lietrarias e outros formatos de transmiss\u00e3o dos saberes e fazeres do territ\u00f3rio. \nDe forma itinerante, o projeto realiza atividades l\u00fadicas de forma itinerante em escolas, associa\u00e7\u00f5es, bibliotecas e entidades culturais de toda a regi\u00e3o da Ibiapaba. O objetivo \u00e9 leva narrativas de contos e lendas locais em forma de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, leituras din\u00e2micas, teatro de sombra, rodas de ciranda, palestras, oficinas e col\u00f3quios culturais. \nA proposta \u00e9 a difus\u00e3o da cultura local atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00f5es com tem\u00e1tica da regi\u00e3o, \nUm dos projetos da inicia\u00e7\u00e3o est\u00e3 a publica\u00e7\u00e3o dos livros da Cole\u00e7\u00e3o Contos e Lendas que retrata o folclore da regi\u00e3o. Os livros foram distribu\u00eddos e s\u00e3o amplamente trabalhado em toda as cidades da serra, possibilitando o conhecimento e entendimento das lendas locais como estrat\u00e9gia para apropriar da cultura e compreens\u00e3o sobre a conex\u00e3o entre h\u00e1bitos contempor\u00e2neos e os costumes e tradi\u00e7\u00f5es ligados \u00e0 ancestralidade.\nA miss\u00e3o do ponto o reconhecimento e valoriza\u00e7\u00e3o dos escritores e temas locais, bem como contribuir na amplia\u00e7\u00e3o do acervo liter\u00e1rio de t\u00edtulos ibiapabano, cearense e brasileiro.","createTimestamp":{"date":"2019-07-07 15:33:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":28264,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-22 16:43:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":28264,"subsite":null,"emailPublico":"pmlifariasbrito2009@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99906-4406","endereco":"Rua 31 de julho, 561, Zina Urbana, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua 31 de julho","En_Num":"561","En_Complemento":"Zina Urbana","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Quw nosso legado seja transmitido as futuras gera\u00e7\u00f5es"],"area":["Leitura","Livro","Literatura","Educa\u00e7\u00e3o","Hist\u00f3ria","Cultura Popular"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34943,"name":"Luc\u00e9lia Trajano de Medeiros","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7250036","longitude":"-40.9915155"},"shortDescription":"Serrana (de Tiangu\u00e1), Administradora, Especialista em Gest\u00e3o de Eventos e p\u00f3s-graduanda em Gest\u00e3o Cultural.  Mentora do SEPAD - Semin\u00e1rio Profissionalizante de Administra\u00e7\u00e3o (evento todo produzido por alunos do curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o da EEEP de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o que valoriza e estimula o empreendedorismo cultural, criativo e colaborativo).","longDescription":"Organiza\u00e7\u00e3o de eventos","createTimestamp":{"date":"2019-09-06 12:25:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29129,"updateTimestamp":{"date":"2019-09-15 14:32:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29129,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/sepad_2019\/","emailPublico":"lucelia.tm@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99995-7151","endereco":"Rua Assembleia de Deus, 1200 , centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Assembleia de Deus","En_Num":"1200","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["evento","vi\u00e7osa","economia criativa","empreendedorismo cultural","administra\u00e7\u00e3o"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35098,"name":"Maria Elisabete","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73674535773088","longitude":"-41.0016076268221"},"shortDescription":"Bacharela em Servi\u00e7o Social e p\u00f3s-graduada pela pela Universidade Vale do Acara\u00fa. Produtora cultural e militante cultural atuando em \u00e1reas ligadas a cultura local.","longDescription":"Produz eventos musicais, em especial da m\u00fasica reggae e coordena cursos e oficinas na \u00e1rea da computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica na regi\u00e3o. Produtora Cultural do Curta-Metragem \"As aventuras de Chaga da On\u00e7a\" de George Alex Barbosa. Coordenadora das Oficinas de Modelagem e Anima\u00e7\u00e3o oferecidas pela Associa\u00e7\u00e3o de Amigos da arte Garatuja. Produtora executiva  e dublagem do Curta-Metragem \"O Voo Nupcial\" de George Alex Barbosa. Produtora e Marketing da Banda Pedra Rara. Coordena a execu\u00e7\u00e3o do Cineclub de Natal Portela.","createTimestamp":{"date":"2019-09-12 22:34:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29261,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 10:35:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29261,"subsite":null,"emailPublico":"elisabeteroots@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99218-0276","endereco":"Sandra Rolim, 50, casa, Governador Ferraz, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Governador Ferraz","En_Nome_Logradouro":"Sandra Rolim","En_Num":"50","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Cultura Digital","Educa\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","M\u00eddias Sociais","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa","Comunica\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35309,"name":"DANIEL DE SA AGUIAR","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Professo de Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Superior com pesquisa no campo da literatura e hist\u00f3ria ind\u00edgena, tamb\u00e9m atua\u00e7\u00e3o na literatura e audio visual.","longDescription":"Sou professor de hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do Estado do Cear\u00e1 com pesquisa acad\u00eamica na \u00e1rea de hist\u00f3ria e literatura e sobre os \u00edndios da Ibiapaba  bem como das miss\u00f5es jesu\u00edticas da regi\u00e3o.  Membro do Coletivo de Estudos Hist\u00f3ricos Ibiapabanos e do coletivo Rupestre de Arte e Cultura, Associa\u00e7\u00e3o Garatuja e Na\u00e7\u00e3o Tabajara.  Escritor de poesia roteiro de curtas metragens Voo Nupcial de George Alex e Francisca Carla Narrativas de Devo\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o neste ultimo curta al\u00e9m de outras participa\u00e7\u00f5es em produ\u00e7\u00f5es locais como Caleidosc\u00f3pio e a Beleza de Rose de Natanael Portela.","createTimestamp":{"date":"2019-09-23 20:26:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29434,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-08 22:54:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29434,"subsite":null,"emailPublico":"danieldesa13@yahoo.com.br","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Hist\u00f3ria","Literatura","Audiovisual"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36356,"name":"ELIZANGELA DE SA BRITO SOARES","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.67240964202871","longitude":"-41.0034441947937"},"shortDescription":"Elizangela de S\u00e1 Brito Soares, poetisa e cordelista  tianguaense, tem buscado,  atrav\u00e9s das  redes sociais,  divulgar suas produ\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias. Por meio de seus cord\u00e9is,  vem  aproximando as pessoas ao mundo da literatura, transformando temas do cotidiano , as belezas de sua terra e a hist\u00f3ria de seu povo  em arte liter\u00e1ria, a ser disseminada cada vez mais na comunidade.","longDescription":"Elizangela de S\u00e1 Brito Soares \u00e9 formada em Letras, escritora, poetisa e  cordelista tianguaense. Tem  in\u00fameros cord\u00e9is publicados nas m\u00eddias sociais, sobre os mais variados temas. Tem  se dedicado a pesquisa uma pesquisa  sobre os povos ind\u00edgenas da regi\u00e3o da ibiapaba, sobre a hist\u00f3ria da regi\u00e3o  que culminaram ema  um livro ainda n\u00e3o publicado. Acredita que o cordel uma  forma de difundir esta arte popular t\u00e3o rica e encantadora. \u00cb  coordenadora escolar em uma escola p\u00fablica estadual e  tem buscado  fomentar a\u00e7\u00f5es que promovam a cultura e ajudem a toda a comunidade a ter acesso ao mundo da literatura. \u00cb membro da ATILA,  Academia Tianguaense de Letras, a qual estar, juntamente com demais confrades, buscando revitaliza-la  e  torna-la conhecida e aberta a novos escritores, para que assim, a literatura local se torne cada vez mais fortalecida.","createTimestamp":{"date":"2019-11-26 20:25:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30309,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-06 23:08:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30309,"subsite":null,"emailPublico":"elizangelasbs@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99932-7556","endereco":"Rua Zeca Teles de Menezes , 120, prox. ao shopping , Cear\u00e1 , 62320-000, Tiangu\u00e1 , CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1 ","En_Bairro":"Cear\u00e1","En_Nome_Logradouro":"Rua Zeca Teles de Menezes","En_Num":"120","En_Complemento":"prox. ao shopping","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","instagram":"","site":"https:\/\/elizangelasbs.wixsite.com\/minutopoesia","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["cordel","poesia","literatura","arte","literatura infantil"],"area":["Educa\u00e7\u00e3o","Literatura","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Cultura Ind\u00edgena","Cultura Afro-brasileira"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36358,"name":"Quilombada","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"CRIAR!","longDescription":"DESCRI\u00c7\u00c3O DETALHADA DO PROJETO, CRIAR!","createTimestamp":{"date":"2019-11-26 20:51:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30311,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-26 20:59:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30311,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/aquilombada","emailPublico":"quilombada.contato@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9927-0914","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Cinema","M\u00fasica","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36453,"name":"M\u00e1rcio de Ara\u00fajo Pontes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7264208","longitude":"-40.9976391"},"shortDescription":"Arte-educador que trabalha diversas linguagens, com foco em pesquisas e produ\u00e7\u00f5es nas seguintes \u00e1reas: artes visuais, m\u00fasica, audiovisual, teatro e literarura.","longDescription":"Arte-educador que trabalha diversas linguagens, com foco em pesquisas e produ\u00e7\u00f5es nas seguintes \u00e1reas: artes visuais, m\u00fasica, audiovisual, teatro e literarura.","createTimestamp":{"date":"2019-11-30 11:40:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30393,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 16:39:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30393,"subsite":null,"emailPublico":"marciofied@gmail.com","endereco":"Rua Madalena Nunes , 885 , Centro, 62320-017, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-017","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Madalena Nunes","En_Num":"885","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36895,"name":"Andr\u00e9 Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Realizador Audiovisual, Cineclubista, Produtor Cultural.","longDescription":"Benedito Andr\u00e9 da Silva nasceu em Bras\u00edlia-DF e reside em Tiangu\u00e1-CE desde os 4 anos de idade. T\u00e9cnico em Gest\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Cultural pelo SEBRAE, atua na \u00e1rea de Produ\u00e7\u00e3o Cultural e Realiza\u00e7\u00e3o Audiovisual em fun\u00e7\u00f5es diversas como Produ\u00e7\u00e3o, Assist\u00eancia de Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o de Arte. Andr\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 Cineclubista, integrante do Coletivo Cinema Tabajara e do Ponto de Cultura Garatuja, em Tiangu\u00e1-CE.","createTimestamp":{"date":"2019-12-31 20:09:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30759,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-17 17:28:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30759,"subsite":null,"emailPublico":"basilvagaribaldy@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99311-3322","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Cinema","Gest\u00e3o Cultural","Cultura LGBT","Artes integradas","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37283,"name":"Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7187033","longitude":"-40.9853902"},"shortDescription":"Governo municipal de Tiangu\u00e1.","longDescription":"Governo municipal de Tiangu\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-01-26 14:37:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6549,"updateTimestamp":{"date":"2020-02-17 17:29:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":24818,"user":6549,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.tiangua.ce.gov.br\/","emailPublico":"gabinete.pmt@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 3671-2888","endereco":"Avenida Mois\u00e9s Moita, 785, Pr\u00f3ximo \u00e0 Vila Paturi., Planalto, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Planalto","En_Nome_Logradouro":"Avenida Mois\u00e9s Moita","En_Num":"785","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo \u00e0 Vila Paturi.","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":38572,"name":"Celso Lu\u00eds ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73366116159011","longitude":"-41.0035085678101"},"shortDescription":"M\u00fasico\/Produtor. Natural de Camocim-Ce, residente na cidade de Tiangu\u00e1 desde 2011.","longDescription":"Sou M\u00fasico Profissional e Produtor Musical a 24 anos atuando em alguns estados do Nordeste","createTimestamp":{"date":"2020-03-31 14:26:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32069,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-12 09:00:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32069,"subsite":null,"emailPublico":"celsao257@gmail.com","telefonePublico":"(85) 8217-7390","endereco":"Avenida Tabajara Luiz Nogueira de Lima, 468, CE 187, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Tabajara Luiz Nogueira de Lima","En_Num":"468","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmuZIW0FfEwdPFEypZfGwqA?view_as=subscriber","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","En_Complemento":"CE 187","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00daSICA \/ PRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL \/ SHOWS \/ EVENTOS"],"area":["Circo","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39896,"name":"Davi S\u00e1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fotografo e Realizador Audiovisual","longDescription":"Davi S\u00e1 \u00e9 fot\u00f3grafo, realizador audiovisual e produtor cultural.Nasceu em 1991 na cidade de Tiangu\u00e1 , onde reside atualmente. Fotografo de Moda ,Retrato, Institucional , documental , social,cinema. \u00c9 Integrante do Coletivo Na\u00e7\u00e3o Tabajara e Diretor de produ\u00e7\u00e3o do Festival Na\u00e7\u00e3o Tabajara(Mostra Anual de arte autoral da Ibiapaba) , Integrante e Instrutor do Ponto de Cultura Garatuja,Fot\u00f3grafo no Coletivo Cinema Tabajara. Tem forma\u00e7\u00e3o no Itiner\u00e1rio formativo de Audiovisual do ECOA (Sobral-CE), Estuda astrofotografia pela plataforma Astrospace. Facilitador de Oficinas de Fotografias no Mangaio Cultural e no Estudio Nasus.\n\n\nFILMES:\n\nA Beleza de Rose - 2020 (Tiangu\u00e1-CE)\nA Travessia - 2018 ( Sobral-CE)\nAos 20 - 2020 ( Tiangu\u00e1-Ce)\nFrancisca Carla","createTimestamp":{"date":"2020-04-07 19:48:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33236,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-15 14:08:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33236,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/nasusphotography\/","emailPublico":"nasusmidia@gmail.com","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/davixzzz","instagram":"@daviknbs","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["fotografia","astrofotografia","audiovisual","tabajara","cinema","videos","vintage","concept","cultura","cinemadequebrada"],"area":["Arte Digital","Artes integradas","Audiovisual","Cinema","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Fotografia","Gest\u00e3o Cultural","M\u00eddias Sociais","Moda","Novas M\u00eddias","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40974,"name":"Anderson Leite Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72654159987443","longitude":"-41.0083901882172"},"shortDescription":"Anderson Lima \u00e9 Poeta e Produtor Cultural","longDescription":"Anderson Lima \u00e9 Poeta e produtor Cultural h\u00e1 25 anos, tem Livro publicado e j\u00e1 desenvolveu dezenas de projetos Culturais no Rio de Janeiro, j\u00e1 foi Secretario Geral da ONG Agito Cultural, desenvolvendo alguns festivais, J\u00e1 exerceu o cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Juventude Esporte e Lazer de Tiangu\u00e1, e atualmente exerce o cargo de Secret\u00e1rio Municipal da Cultura de Tiangu\u00e1.","createTimestamp":{"date":"2020-05-13 11:18:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34133,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-14 10:03:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34133,"subsite":null,"emailPublico":"allbackrio@gmail.com","endereco":"BR222, S\/N, Pr\u00f3ximo a cabine da PRRF, C\u00f3rrego, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"C\u00f3rrego","En_Nome_Logradouro":"BR222","En_Num":"S\/N","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a cabine da PRRF","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua","Gest\u00e3o Cultural","Literatura","Livro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Leitura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40988,"name":"Andr\u00e9 de Aguiar Freitas Vieira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Musico e Poeta ","longDescription":"Trabalhos na \u00e1rea musical, HipHop e poesia ","createTimestamp":{"date":"2020-05-13 17:17:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34147,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-13 17:33:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34147,"subsite":null,"emailPublico":"andredeaguiar77@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99492-4838","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte de Rua"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41093,"name":"GERSON DE SOUSA MARANGUAPE","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71801946227487","longitude":"-40.9892177581787"},"shortDescription":"Artista Pl\u00e1stico, cearense, com v\u00e1rias telas pintadas em v\u00e1rios lugares do pa\u00eds","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-19 11:01:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34243,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-20 20:58:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34243,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Gentil de Farias\u00a0, SN , SEMIN\u00c1RIO, 62327-180, TIANGU\u00c1, CE","En_CEP":"62327-180","En_Estado":"CE","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Bairro":"SEMIN\u00c1RIO","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Gentil de Farias\u00a0","En_Num":"SN","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41115,"name":"Rita Andreia Liberato Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"A arte \u00e9 a autoexpressa\u00f5 lutando para ser absoluta ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-20 09:53:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34263,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-20 22:27:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34263,"subsite":null,"emailPublico":"andreialiberato@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 8856-0996","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Artesanato","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41139,"name":"Luis Fernando da Silva Ara\u00fajo","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho em artes gr\u00e1ficas e estou dentro da cultura no \u00e2mbito do canto. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-20 21:04:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34286,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-20 22:42:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34286,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Cultura Popular","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41140,"name":"Jos\u00e9 Arimateia da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico do coral da comunidade de tucuns.\nParticipante de grupo \"Drama em cena\" e \"Reisado\".\nJa atuou como coordenador da pastoral da juventude da comunidade \nAtualmente coordenador da delegacia sindical do STTR da comunidade. \nParticipa do coral.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-20 21:41:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34287,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-20 22:29:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34287,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"https:\/\/youtu.be\/bP3iaH6DStU","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41158,"name":"Francisca Maria da Concei\u00e7\u00e3o","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Componente do Grupo de Dramistas do S\u00edtio Tucuns, participante da cultura da regi\u00e3o da Ibiapaba.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-05-21 13:13:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34304,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-22 20:19:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34304,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41211,"name":"Raimundo Ferreira do Nascimento","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Raimundo, \u00e9 um brasileiro, vi\u00favo, agricultor e dramista, que desde sua juventude tem liga\u00e7\u00e3o com a cultura popular. A zabumba \u00e9 sua companheira insepar\u00e1vel, e o bacalhau e a ma\u00e7aneta seus instrumentos de arte, guardados com muito afeto. O Drama, \u00e9 para ele, uma fonte de alegria, vigor e motiva\u00e7\u00e3o.","longDescription":"Raimundo, mais conhecido como Nonato, desde sua juventude tem contato com a cultura popular expressa atrav\u00e9s da m\u00fasica e da dan\u00e7a, artes que caracterizam o Drama. Entrou no grupo de Dramistas de Tucuns desde a forma\u00e7\u00e3o do mesmo, assumindo a fun\u00e7\u00e3o de zabumbeiro. Participa com muito carinho dos encontros para ensaio e sobretudo das apresenta\u00e7\u00f5es culturais que ultrapassam os limites da Serra da Ibiapaba.","createTimestamp":{"date":"2020-05-22 15:48:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34354,"updateTimestamp":{"date":"2020-05-25 16:35:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34354,"subsite":null,"emailPublico":"evilanenara@gmail.com","telefonePublico":"(88) 98123-8448","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41583,"name":"Manoel Messias da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artista Cultural da Comunidade de Tucuns.\nParticipante dos grupos de REISADO e GRUPO DE DRAMISTAS e Comp\u00f5e o grupo de tocadores da comunidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-05 13:47:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34664,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-05 13:59:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34664,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41585,"name":"Raimunda Francisca Parente","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"12 anos comecei bater pandeirinho de m\u00e3o. triangulo, zabumba e maraca.\nSou dramista, dama da quadrilha, participo do reizado, tamb\u00e9m gosto de cantar e dan\u00e7ar. ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-05 14:03:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34666,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-05 14:12:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34666,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41758,"name":"Antonio de P\u00e1dua Siqueira Magalh\u00e3es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72590687726452","longitude":"-40.9973073005676"},"shortDescription":"Antonio de P\u00e1dua 26 anos, nasceu e reside na cidade de Tiangu\u00e1. Coreografo, aderecista, projetista, brincante de S\u00e3o Jo\u00e3o a mais de 10 anos, fundador e atual presidente do grupo junino Quadrilha Luar Encantado, grupo esse que vem se destacando em eventos em diversas localidades, carregando v\u00e1rios t\u00edtulos de renome e sendo a a atual quadrilha campe\u00e3 do munic\u00edpio.","longDescription":"Antonio de P\u00e1dua 26 anos, nasceu e reside na cidade de Tiangu\u00e1. Coreografo, aderecista, projetista, brincante junino a mais de 10 anos, fundador e atual presidente do grupo junino Quadrilha Luar Encantado, grupo esse que vem se destacando em eventos em diversas localidades, carregando v\u00e1rios t\u00edtulos de renome e sendo a a atual quadrilha campe\u00e3 do munic\u00edpio.","createTimestamp":{"date":"2020-06-09 13:36:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34818,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-09 14:05:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34818,"subsite":null,"endereco":"Rua Madalena nunes, Sn, Pr\u00f3ximo a Cl\u00ednica de Fisioterapia Dra Carola Fernandes, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Madalena nunes","En_Num":"Sn","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Cl\u00ednica de Fisioterapia Dra Carola Fernandes","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","site":"https:\/\/instagram.com\/ohpadua?igshid=bwcrc064auim","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/padua.siqueira","instagram":"@ohpadua","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura LGBT","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41760,"name":"HUMBERTO ELERY DAVI COELHO","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Constru\u00e7\u00e3o de Bonecos de estuma, similares e palha\u00e7os","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-09 13:43:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34820,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-09 14:36:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34820,"subsite":null,"site":"http:\/\/maxwebrtv.com.br\/","emailPublico":"redeconexaoregional@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99246-5171","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[41772],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato","Audiovisual","Arte de Rua","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Humor","M\u00eddias Sociais","Pesquisa","R\u00e1dio","Teatro","Televis\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41772,"name":"Rede Conex\u00e3o Cinematogr\u00e1fica Regional Eirele","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7355944","longitude":"-41.0010514"},"shortDescription":"Produtora de conte\u00fado","longDescription":"PRODUTORA E PROGRAMADORA","createTimestamp":{"date":"2020-06-09 15:09:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34820,"updateTimestamp":null,"parent":41760,"user":34820,"subsite":null,"site":"http:\/\/maxwebrtv.com.br\/","emailPublico":"redeconexaoregional@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99246-5171","endereco":"RUA GAIOSO NUNES, 320-A , REGIS DINIS, 62322-290, TIANGUA, CE","En_CEP":"62322-290","En_Estado":"CE","En_Municipio":"TIANGUA","En_Bairro":"REGIS DINIS","En_Nome_Logradouro":"RUA GAIOSO NUNES","En_Num":"320-A","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Artes Visuais","Artesanato","Arte de Rua","Cinema","Circo","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Humor","Literatura","M\u00eddias Sociais","Meio Ambiente","Hist\u00f3ria","Gest\u00e3o Cultural","M\u00fasica","Pesquisa","R\u00e1dio","Sa\u00fade","Teatro","Televis\u00e3o","Turismo"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41874,"name":"Cleonice Carneiro Jacinto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"PRODUTORA CULTURAL ,  PRODUTORA DE EVENTOS DA SECRETARIA DE CULTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1 DESDE 2012,\nREPRESENTANTE DO MOVIMENTO JUNINO REGIONAL\nORGANIZADORA IDEALIZADORA DO CONCURSOS MISS E MISTER TIANGU\u00c1 2018 2019 , MISS E MISTER IBIAPABA  2018.\nPRODUTORA  EVENTOS DA CIDADE  CARNAVAL , FESTEJO JUNINO CORA\u00c7\u00c3O JUNINO , NATAL ILUMINADO","longDescription":"PRODUTORA CULTURAL ,  PRODUTORA DE EVENTOS DA SECRETARIA DE CULTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1 DESDE 2012,\nREPRESENTANTE DO MOVIMENTO JUNINO REGIONAL\nORGANIZADORA IDEALIZADORA DO CONCURSOS MISS E MISTER TIANGU\u00c1 2018 2019 , MISS E MISTER IBIAPABA  2018.\nPRODUTORA  EVENTOS DA CIDADE  CARNAVAL , FESTEJO JUNINO CORA\u00c7\u00c3O JUNINO , NATAL ILUMINADO","createTimestamp":{"date":"2020-06-10 23:01:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34905,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-11 00:29:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34905,"subsite":null,"emailPublico":"cleocarneirow@gmail.com","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":41880,"name":"Ive Menezes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3 da Ibiapaba","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-11 08:44:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34911,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-11 09:27:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":34911,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/ive_artesanato\/","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1925],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["artesanato","tiangu\u00e1","ibiapaba","cultura"],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42101,"name":"Tet\u00ea","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73353268880715","longitude":"-40.9998178482056"},"shortDescription":"Monitor de Capoeira, dou aula para crian\u00e7as, adolescentes e adultos.","longDescription":"Monitor de capoeira na Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Engenho . Treino desde 2011, nesses 9 anos j\u00e1 fiz cursos t\u00e9cnicos e vivencias de capoeira em cidades do Ceara, Maranh\u00e3o Piaui e Bahia. Desde 2016 ensino capoeira em bairros de Tiangu\u00e1, entre eles: Aeroporto, f\u00f3rum, c\u00f3rrego e estadio. Em 2014, 2015, 2016 e 2017 fiquei como um dos respons\u00e1veis pelos eventos culturais na cidade de Tiangu\u00e1 pelo Grupo folcl\u00f3rico e cultural Maltas de Capoeiragem. J\u00e1 em 2018 e 2019 fiquei respons\u00e1vel pelo Tiangu\u00e1 Open e Crian\u00e7a Feliz pela Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Engenho","createTimestamp":{"date":"2020-06-16 18:58:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35078,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 13:12:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35078,"subsite":null,"endereco":"Zeferino Ferreira, s\/n, Ao lado da casa de reboco, Regis Diniz, 62322-240, Tiangua, CE","En_CEP":"62322-300","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"R\u00e9gis Diniz","En_Nome_Logradouro":"Avenida Lair F\u00e9lix Nunes","En_Num":"s\/n","En_Complemento":"Ao lado da casa de reboco","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42193,"name":"Dion\u00edsio Guimar\u00e3es","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.73116664502719","longitude":"-41.0004870593548"},"shortDescription":"Dionisio de Oliveira Guimar\u00e3es natural de Tiangu\u00e1 tenho 24 anos musico a mais de 10 anos profissional na \u00e1rea de musica atu\u00e1 em eventos publico particulares  bandas e freelance ","longDescription":"Dionisio de Oliveira Guimar\u00e3es natural de Tiangu\u00e1 tenho 24 anos musico a mais de 10 anos profissional na \u00e1rea de musica atu\u00e1 em eventos publico particulares  bandas e freelance ","createTimestamp":{"date":"2020-06-17 19:37:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35166,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-18 01:23:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35166,"subsite":null,"emailPublico":"dionisioguita1995@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99472-1329","endereco":"aeroporto , sn, proximo ou cemiterio francisca carla, aeroporto, 62320-000, tiangua, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"tiangua","En_Bairro":"aeroporto","En_Nome_Logradouro":"aeroporto ","En_Num":"sn","En_Complemento":"proximo ou cemiterio francisca carla","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42273,"name":"Leandro Liberato Peres","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Desginer com experiencia e agora sou autonomo, tenho disponibilidade de drones, c\u00e2meras, ilumina\u00e7\u00e3o profissionais.","longDescription":"Designer com equipamento de capturas de imagens e v\u00eddeos","createTimestamp":{"date":"2020-06-18 21:42:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35241,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-18 21:57:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35241,"subsite":null,"emailPublico":"leandroliberatoperes96@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99217-4263","useOpportunityTab":"true","instagram":"@leandroliberatoperes","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42316,"name":"Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O Secret\u00e1rio de Cultura de Tiangu\u00e1 Anderson Lima \u00e9 o Diretor do Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","longDescription":"O Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1 pertence ao Sistema de Cultura da cidade, Criado pelo Plano Municipal de Cultura do Munic\u00edpio e Gerido pelo Secret\u00e1rio de Cultura.","createTimestamp":{"date":"2020-06-19 18:11:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35271,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-20 23:29:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42361,"user":35271,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Arte de Rua","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42321,"name":"Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7187033","longitude":"-40.9853902"},"shortDescription":"Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1 faz parte do Sistema municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","longDescription":"O Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1 faz parte do Sistema de Cultura Municipal previsto na lei do plano municipal de cultura de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2020-06-19 18:57:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35276,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 20:58:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35276,"subsite":null,"emailPublico":"fundosecult@outlook.com.br","endereco":"avenida Mois\u00e9s Moita, 785, Pa\u00e7o Municipal, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"avenida Mois\u00e9s Moita","En_Num":"785","En_Complemento":"Pa\u00e7o Municipal","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[43161],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42338,"name":"Francisco \u00cdtalo dos Santos Sousa","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.71823358734477","longitude":"-40.986213684082"},"shortDescription":"sou artista pl\u00e1stico, pratico dan\u00e7a","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-20 08:49:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35290,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-20 08:58:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35290,"subsite":null,"endereco":"Rua S\u00e3o Pedro, 141 , nenem pl\u00e1cido, 62327-360, tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62327-360","En_Estado":"CE","En_Municipio":"tiangu\u00e1","En_Bairro":"nenem pl\u00e1cido","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Pedro","En_Num":"141","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[1934],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42361,"name":"Anderson Leite Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Secret\u00e1rio de Cultura de Tiangu\u00e1 e Diretor do Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1.","longDescription":"Poeta, Produtor Cultural, Gestor de Cultura, Ex secret\u00e1rio geral ONG Agito Cultural, Ex Secret\u00e1rio Municipal de Juventude Esporte e Lazer de Tiangu\u00e1,, Atual Secret\u00e1rio de Cultura de Tiangu\u00e1, e Diretor do Fundo Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2020-06-20 18:56:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35271,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-20 19:25:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35271,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[42316],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes integradas","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Literatura","Arte de Rua","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42499,"name":"Leonardo Rodrigues Passos","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou m\u00fasico a 10 anos, toco em bandas, em anivers\u00e1rios, casamentos, em igrejas cat\u00f3licas e eventos diversos. E presto um amplo servi\u00e7o a comunidade na semana cultural que acontece todos os anos desde 2000","longDescription":"Sou m\u00fasico a 10 anos, toco em bandas, em anivers\u00e1rios, casamentos, em igrejas cat\u00f3licas e eventos diversos. E presto um amplo servi\u00e7o a comunidade na semana cultural que acontece todos os anos desde 2000. ","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 20:35:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35427,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 16:24:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35427,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/leonardo2934","emailPublico":"leozim24@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 98139-5700","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42507,"name":"Jos\u00e9 Samuel Monte Mesquita","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Licenciado em M\u00fasica pela Universidade Metropolitana de Santos. M\u00fasico aut\u00f4nomo e Professor.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-22 21:11:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35435,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-22 21:20:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35435,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42539,"name":"Artur Rocha","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artur Rocha faz parte do teatro IFCE Campus Tiangu\u00e1 e escreve desde 2016 prosa e poesia. Futuramente ganhar\u00e1 publica\u00e7\u00e3o em livro (um somente contos o outro poesias e reflex\u00f5es.) Participa de sarais culturais e eventos nacionais de publica\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria. Fez parte da pe\u00e7a 'A flor e na\u00fasea', cujo destaque saiu pelo jornal do IF. Possui um blog.\nInstagram: @ficcao_absurda\nInstagram: @_nebuloso","longDescription":"Artur Rocha faz parte do teatro IFCE Campus Tiangu\u00e1 e escreve desde 2016 prosa e poesia. Futuramente ganhar\u00e1 publica\u00e7\u00e3o em livro (um somente contos o outro poesias e reflex\u00f5es.) Participa de sarais culturais e eventos nacionais de publica\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria. Fez parte da pe\u00e7a 'A flor e na\u00fasea', cujo destaque saiu pelo jornal do IF. Possui um blog.","createTimestamp":{"date":"2020-06-23 10:26:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35465,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 20:32:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35465,"subsite":null,"site":"https:\/\/becontosepensamentos.wordpress.com\/","emailPublico":"geor123420@gmail.com","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42542,"name":"Edilson Francisco da Siva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Participante dos grupos culturais da comunidade de tucuns.\nRepresentante do grupo de idosos da comunidade.\nMembro cultural da regi\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-23 11:00:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35467,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-23 11:10:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35467,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42612,"name":"jose Helder de sousa silva(Edinho)                             ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.74058795795751","longitude":"-40.982780456543"},"shortDescription":"Meu nome \u00e9 jose Helder de Sousa silva, conhecido como edinho, da cidade de tiangua e na serra da ibiapaba! sou m\u00fasico, trabalho com eventos e sobrevivo do meu trabalho desde 2010.","longDescription":"Trabalho com m\u00fasica ao vivo em bares, anivers\u00e1rios, casamentos,festas particulares e eventos em geral.","createTimestamp":{"date":"2020-06-24 13:38:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35531,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 16:58:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35531,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCFdZAbTnp50hmG_reXPludw","emailPublico":"edinhopakeera@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99363-1090","endereco":"casa particular, sem numero, proxima ao sitio do rogenio, S\u00edtio Para\u00edba, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"S\u00edtio Para\u00edba","En_Nome_Logradouro":"casa particular","En_Num":"sem numero","En_Complemento":"proxima ao sitio do rogenio","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":42974,"name":"Valdenir de Ara\u00fajo Regino ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"participante do grupo de reisado da comunidade d e tucuns ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-06-27 22:47:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35809,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-27 22:52:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35809,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43094,"name":"YARLYS ARAUJO ALMEIDA","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7250036","longitude":"-40.9915155"},"shortDescription":"mapa cultura do Yarlys, destinado a mostrar o trabalho do mesmo voltado a cultura do munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE.","longDescription":"JOVEM TIANGUAENSE PARTICIPANTE DA CULTURA, AMANTE DAS ARTES, PROFESSOR DE M\u00daSICA, INTEGRANTE DA ORQUESTRA FILARM\u00d4NICA DA CIDADE DE TIANGU\u00c1, VICE PRESIDENTE DO GRUPO JUNINO CABRAS DA PESTE E PRODUTOR CULTURAL. ATUO NA \u00c1REA DA CULTURA DESDE 2006, QUANDO INGRESSEI NA ORQUESTRA DA REFERIDA CIDADE, DESDE ENT\u00c3O AINDA PARTICIPO DA ORQUESTRA, J\u00c1 PARTICIPEI DE VARIAS EDI\u00c7\u00d5ES DO FESTIVAL MUSICA NA IBIAPABA EM VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1, COM QUASE 14 ANOS NA ORQUESTRA HOJE SOU PRIMEIRO TROMPETISTA E MONITOR DOS ALUNOS NOVATOS QUE INGRESSAM A CADA ANO NA MESMA.\nQUADRILHEIRO A 9 ANOS, J\u00c1 PARTICIPEI DOS PRINCIPAIS GRUPOS JUNINOS DA CIDADE, HOJE SOU VICE-PRESIDENTE DO GRUPO JUNINO CABRAS DA PESTE, GRUPO ESSE QUE J\u00c1 EXISTE A MAIS DE 10 ANOS NA CIDADE DE TIANGU\u00c1 E REPRESENTA O MUNIC\u00cdPIO MUITO BEM NOS FESTIVAIS JUNINOS EM TODO O CEAR\u00c1.\nEX PRESIDENTE E FUNDADOR DO GRUPO JUNINO INFANTIL ENCANTO JUNINO LOCALIZADO NO BAIRRO SUSTA\u00c7\u00c3O NA CIDADE DE TIANGU\u00c1, GRUPO ESSE QUE HOJE ESTA COM SEUS TRABALHOS PARADOS POR FALTA DE PARCERIAS E LOCAL PARA ENSAIOS.\nARTES\u00c3O NA \u00c1REA DA CONFEC\u00c7\u00c3O DE ARTIGOS EM FELTRO E E.V.A.  ARTE FEITA  A M\u00c3O FEITA DE MANEIRA AMADORA, MAIS COM UM GRAU DE SATISFA\u00c7\u00c3O BEM ELEVADA POR PARTE DOS CLIENTES DA CIDADE.","createTimestamp":{"date":"2020-06-29 21:50:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35907,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 11:33:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35907,"subsite":null,"emailPublico":"yarlysmapacult2020@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99350-6210","endereco":"RUA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS, 280, AO LADO DO COL\u00c9GIO ESTADUAL, CENTRO, 62320-000, TIANGU\u00c1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS","En_Num":"280","En_Complemento":"AO LADO DO COL\u00c9GIO ESTADUAL","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43100,"name":"GRUPO JUNINO CABRAS DA PESTE","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7412504","longitude":"-40.9900152"},"shortDescription":"MAPA DESTINADO A DIVULGA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO DO GRUPO JUNINO CABRAS DA PESTE","longDescription":"O GRUPO JUNINO CABRAS DA PESTE FOI FUNDADA EM JANEIRO DE  2009, COM SEDE NO BAIRRO DOM TIM\u00d3TEO NA CIDADE DE TIANGU\u00c1-CE, COM 11 ANOS DE EXIST\u00caNCIA O GRUPO JUNINO CARREGA UMA BAGAGEM BEM AMPLA COM RELA\u00c7\u00c3O A FESTEJOS JUNINOS, ALEM DE OUTRAS A\u00c7\u00d5ES REALIZADAS PELO GRUPO EM DEFESA DO MOVIMENTO JUNINO E DA CULTURA EM GERAL.\nO MESMO REALIZA TODOS OS ANOS UMA GINCANA CULTURAL QUE MOBILIZA TODA A COMUNIDADE, AL\u00c9M DA REALIZA\u00c7\u00c3O DOS FESTIVAIS DE QUADRILHAS JUNINA QUE O GRUPO REALIZA COM VISTA NO ENGRANDECIMENTO E A VALORIZA\u00c7\u00c3O DO MOVIMENTO JUNINO EM TODA A REGI\u00c3O DA IBIAPABA E DEMAIS REGI\u00d5ES DO INTERIOR DO CEAR\u00c1.","createTimestamp":{"date":"2020-06-29 22:26:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35913,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-08 11:51:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":35913,"subsite":null,"emailPublico":"cabrasdapestejunino@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99350-6210","endereco":"AV. PREFEITO FRANCISCO VIRG\u00cdLIO FILHO, 360, NA CASA DA CLEIDE E DO WELLINGTON, DOM TIM\u00d3TEO, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"DOM TIM\u00d3TEO","En_Nome_Logradouro":"AV. PREFEITO FRANCISCO VIRG\u00cdLIO FILHO","En_Num":"360","En_Complemento":"NA CASA DA CLEIDE E DO WELLINGTON","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43161,"name":"Fundo Municipal de Cultura","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7187033","longitude":"-40.9853902"},"shortDescription":"Fundo Municipal de Cultura","longDescription":"O Fundo Municipal de Cultura faz parte do sistema municipal de cultura criado pelo plano municipal de cultura de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2020-06-30 10:55:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35276,"updateTimestamp":{"date":"2020-06-30 10:56:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42321,"user":35276,"subsite":null,"endereco":"Avenida Mois\u00e9s Moita , 785, Pa\u00e7o Municipal, Planalto , 62320-000, Tiangu\u00e1 , CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1 ","En_Bairro":"Planalto","En_Nome_Logradouro":"Avenida Mois\u00e9s Moita","En_Num":"785","En_Complemento":"Pa\u00e7o Municipal","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43371,"name":"Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Tiangu\u00e1","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Tiangu\u00e1","longDescription":"Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 08:20:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36158,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 09:30:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36158,"subsite":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cmpc.tiangua\/","instagram":"@conselho.cultura.tiangua","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43517,"name":"Afonso Fontenelle","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Me chamo Afonso Fontenelle, trabalho com arte faz 4 anos, sou coreografo, procuro sempre dar o meu melhor em todos os projetos que fa\u00e7o, busco levar arte a todas as pessoas, costumo trabalhar com apresenta\u00e7\u00f5es infantis, adaptando obras existentes para musicais e dan\u00e7as ( ex: Peter pan e alice no Pa\u00eds das maravilhas), mas tambem desenvolvo projetos autorais( (Efeito Borboleta e Boreal).","longDescription":"Me chamo Afonso Fontenelle, trabalho com arte faz 4 anos, tanto coreografando quanto apresentando, fIz aulas de teatro, jazz, contempor\u00e2neo e ballet, sou coreografo, fundador e integrante de uma cia de dan\u00e7a em minha cidade, desenvolvo projetos tanto autorais quanto adapta\u00e7\u00f5es, busco variar os estilos, musicas, temas e obras, mas sempre mantendo a ess\u00eancia, que \u00e9 passar a mensagens atraves da arte, principalmente atraves da dan\u00e7a. Como mencionei anteriormente, ja desenvolvi muitos trabalhos, principalmente em escolas, mas tambem no est\u00fadio de dan\u00e7a onde fiz minhas aulas e agora na minha cia de dan\u00e7a, pretendo me dedicar cada vez mais a arte e fazer com que outras pessoas tambem a descubram e vivencie ela por completa.\n\nAlguns de meus trabalhos:\n\n- Adapta\u00e7\u00e3o de Peter Pan;\n- Adapta\u00e7\u00e3o de Alice no Pia\u00eds das Maravilhas;\n- Participa\u00e7\u00e3o em Aurora (projeto da cia de dan\u00e7a Bruna Sanch\u00e9z);\n- Boreal ( projeto autoral);\n- Adapta\u00e7\u00e3o do album\/hist\u00f3ria Cry Baby da cantora Melanie Martinez;\n-  Adapta\u00e7\u00e3o da Historia do cantor Elviz Preslay;\n- Efeito Borboleta ( Musical autoral );\n- Adapta\u00e7\u00e3o da personagem cartunista Mafalda;\n- Gincana em uma Escola (Liceu);\n- Participa\u00e7\u00e3o do elenco de uma adapta\u00e7\u00e3o de Castelo r\u00e1 tim bum (Est\u00fadio de dan\u00e7a Bruna Sanch\u00e9z).\n\nUtilizo do Insta para divulgar meus projetos, ainda n\u00e3o trabalho com youtube, mas pretendo em breve,.","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 15:20:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36292,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 22:23:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36292,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/afonsofont\/","emailPublico":"afonson542@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99473-6774","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Cinema","Audiovisual","Cultura LGBT","Cultura Popular","Design","Fotografia","Educa\u00e7\u00e3o","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43549,"name":"Francisco Jairo do Nascimento Castro","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fa\u00e7o parte do Grupo de Canto Cat\u00f3lico (Coral de Maria) e trabalho com Design.\n","longDescription":"Fa\u00e7o parte do Grupo de Canto Cat\u00f3lico (Coral de Maria), h\u00e1 15 anos e trabalho com Design.\n","createTimestamp":{"date":"2020-07-01 17:13:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36322,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-01 17:37:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36322,"subsite":null,"emailPublico":"jairopessoal2018@gmail.com","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Comunica\u00e7\u00e3o","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":43881,"name":"Anderson Leite Lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.732724","longitude":"-40.9987061"},"shortDescription":"Poeta, Produtor Cultural e Gestor Cultural","longDescription":"Poeta, Produtor Cultural, Gestor Cultural, atual Secret\u00e1rio Municipal de Cultura de Tiangu\u00e1","createTimestamp":{"date":"2020-07-02 20:27:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":35313,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-02 20:28:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":42363,"user":35313,"subsite":null,"endereco":"Rua Zeferino Ferreira, 244, casa, Centro, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Zeferino Ferreira","En_Num":"244","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Literatura","Artes integradas"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":44192,"name":"Maria das Gra\u00e7as Mingote da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou integrante de Coral da Par\u00f3quia da Minha cidade.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-03 21:33:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":36852,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-03 22:12:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":36852,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46250,"name":"Yokai Gus","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Trabalho com composi\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o de letras musicais no estilo, Rap, Trap e sub-generos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:09:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34918,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:13:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":41887,"user":34918,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46257,"name":"Nathy Moita","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Produtora Audiovisual e Proprieteria da Gravadora\/Espa\u00e7o Cultural Leprechaun Records","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 12:17:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":34918,"updateTimestamp":null,"parent":41887,"user":34918,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Audiovisual","M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47022,"name":"Batalha da Resist\u00eancia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.72512905591722","longitude":"-40.9854468159028"},"shortDescription":"Coletivo cultural urbano, realizado semanalmente na cidade de Tiangu\u00e1 - CE (Duelo de MC\u00b4S E RODA CULTURAL)","longDescription":"Criada com o intuito de unificar a cultura urbana da cidade a Batalha da Resist\u00eancia, popularmente, conhecida como \"BDR\", atualmente vai muito al\u00e9m de um simples duelo no qual, mc\u00b4s  de freestyle disputam uma folhinha, e em algumas oportunidades, uma premia\u00e7\u00e3o para os campe\u00f5es. Al\u00e9m de incentivar e integrar qualquer tipo de talento art\u00edstico, a BDR tem uma fun\u00e7\u00e3o social bastante relevante para a regi\u00e3o, resgatando jovens marginalizados e em situa\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis, sobretudo, propondo oportunidades de uma  inclus\u00e3o digna na sociedade. Tudo isso atrav\u00e9s das rimas de improviso e seu talento art\u00edstico, na maioria das vezes, jamais explorados anteriormente.","createTimestamp":{"date":"2020-07-18 19:39:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39190,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-19 15:56:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39190,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.instagram.com\/batalha.da.resistencia\/","emailPublico":"Batlhadaresistencia.bdr@outlook.com","telefonePublico":"(88) 99291-9905","endereco":"Pra\u00e7a dos Eucaliptos, 663, Em frente a est\u00e1tua do Monsenhor Tib\u00farcio, Centro, 62320-057, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-057","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Pra\u00e7a dos Eucaliptos","En_Num":"663","En_Complemento":"Em frente a est\u00e1tua do Monsenhor Tib\u00farcio","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","instagram":"@batalha.da.resistencia","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Duelo de Mc\u00b4s, Batalha da Resist\u00eancia, Tiangu\u00e1, Roda Cultural"],"area":["Arte de Rua","Comunica\u00e7\u00e3o","M\u00fasica","Sociologia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48233,"name":"Studio Bee Tattoo Primitive (Judan)","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"studio Bee Tattoo Primitive somos um empresa que estamos no mercado atual h\u00e1 6 anos. nossos profissional tem experi\u00eancia na \u00e1rea de tatuagem e body piercing mas de 22 anos no mercado.\nJudan e o novo profissional e executar nossas atividade da empresa.\nnosso profissional nao so excesse a \u00e1rea de tatuador e body piercing\nmas tamb\u00e9m  faz aerografia, pinturas em  telas, musico e compositor","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 15:33:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40176,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 18:49:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40176,"subsite":null,"emailPublico":"revistattoo@gmail.com","telefonePublico":"(88) 2133-0109","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","instagram":"@studiobeetattoo","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["musica","arte","tatuagem","piercing","tattoo","bodypiercing","aerografia","desenhos","pinturas","tiangua","brasil","cear\u00e1","arte de rua","artesao"],"area":["Artesanato","Arte de Rua","Arte Digital","Artes Visuais","Fotografia","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48733,"name":"BONDE DO ESTOURADO","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7368209","longitude":"-40.9912513"},"shortDescription":"Cantor a 20 anos no mercado da m\u00fasica e desde 2014 com o projeto Bonde do Estourado.","longDescription":"https:\/\/180graus.com\/caraubas-do-piaui\/carlinhos-estourado-abre-os-shows-da-segunda-noite-do-xiii-festival-luiz-gonzaga ","createTimestamp":{"date":"2020-07-26 19:11:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40617,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 11:03:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40617,"subsite":null,"endereco":"AV jacques nunes, 00000 , Leste, 62320-000, Tiangu\u00e1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Tiangu\u00e1","En_Bairro":"Leste","En_Nome_Logradouro":"AV jacques nunes","En_Num":"00000","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["M\u00daSICA\/FORR\u00d3 M\u00daSICA AUTORAL PRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL IBIAPABA"],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51195,"name":"\u00c2NGELO PORTELA MOITA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Maestro da Orquestra Filarm\u00f4nica Dr. Edvaldo Coelho Moita, coordenada pela Sociedade Musical Tianguaense - SOMUT.","longDescription":"Maestro da Orquestra Filarm\u00f4nica Dr. Edvaldo Coelho Moita, coordenada pela Sociedade Musical Tianguaense - SOMUT.","createTimestamp":{"date":"2020-08-06 14:10:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42637,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 19:46:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42637,"subsite":null,"emailPublico":"iolanda_somut@hotmail.com","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[51243],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["MUSICA","ORQUESTRA","BANDADEMUSICA","BANDA","MAESTRO"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51243,"name":"SOCIEDADE MUSICAL TIANGUAENSE","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-3.7225121","longitude":"-40.9972067"},"shortDescription":"A SOMUT \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o  que assiste crian\u00e7as e jovens das \u00e1reas de risco da cidade de Tiangu\u00e1-CE atrav\u00e9s do ensino da m\u00fasica.","longDescription":"A Sociedade Musical Tianguaense \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o voltada exclusivamente para o social. Assiste crian\u00e7as e jovens das \u00e1reas de risco de nossa cidade, onde a oferta \u00e0s drogas, \u00e0 marginaliza\u00e7\u00e3o e a prostitui\u00e7\u00e3o infantil \u00e9 uma constante em suas vidas, fruto da falta de oportunidade.\n\nBuscamos atrav\u00e9s da musicalidade introduzi-los numa sociedade mais justa estimulando seus pr\u00f3prios talentos para que conquistem a cidadania.\n\nFundada em 1985, soma um total de mais de 3000 jovens disc\u00edpulos da m\u00fasica em Tiangu\u00e1 ao longo desses anos. Apontada como um dos melhores projetos fundamentais na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os em todo o estado do Cear\u00e1, a SOMUT tem como o escudo a disputada Orquestra Filarm\u00f4nica Dr. Edvaldo Moita, j\u00e1 conhecida por promover eventos pelo Brasil.\n\n\u201cA SOMUT valoriza a crian\u00e7a, estimula o jovem e d\u00e1 exemplo ao adulto\". Conte conosco para um bom desempenho social.","createTimestamp":{"date":"2020-08-06 19:01:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42637,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 19:45:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":51195,"user":42637,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/somuttiangua","emailPublico":"iolanda_somut@hotmail.com","telefonePublico":"(85) 99982-4813","endereco":"RUA DR. EDVALDO COELHO MOITA, 125 , CRUZEIRO, 62320-000, TIANGU\u00c1, CE","En_CEP":"62320-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"TIANGU\u00c1","En_Bairro":"CRUZEIRO","En_Nome_Logradouro":"RUA DR. EDVALDO COELHO MOITA","En_Num":"125","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51911,"name":"CIA MERAKI","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Meraki \u00e9 uma palavra grega que significa \"Dar parte de si em algo\" e \"Fazer algo com a alma\"; \u00e9 assim que vivenciamos as artes c\u00eanicas. Com trajet\u00f3ria iniciada em 2016, o grupo realiza espet\u00e1culos de teatro e dan\u00e7a que encantam crian\u00e7as de 2 \u00e1 90 anos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-11 21:22:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43241,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 00:27:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43241,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[51915],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51915,"name":"CIA MERAKI","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Meraki \u00e9 uma palavra grega que significa \"Dar parte de si em algo\" e \"Fazer algo com a alma\"; \u00e9 assim que vivenciamos as artes c\u00eanicas. Com trajet\u00f3ria iniciada em 2016, o grupo realiza espet\u00e1culos de teatro e dan\u00e7a que encantam crian\u00e7as de 2 \u00e1 90 anos","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-12 00:08:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43241,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 00:19:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":51911,"user":43241,"subsite":null,"geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Artes integradas"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55872,"name":"Albertina Gomes da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Apaixonada Por artesanato e Natureza!","longDescription":"Sou formada em T\u00e9cnico Agr\u00edcola. Amo artesanato. Fa\u00e7o de tudo um pouco, dentre eles Vagonite, ponto em cruz, croch\u00ea, macram\u00ea. Experi\u00eancia em cactos e suculentas. ","createTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:15:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46604,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 11:34:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46604,"subsite":null,"emailPublico":"betynagomes@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99696-4351","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Meio Ambiente","Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":55979,"name":"Fabiano Ramos da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"m\u00fasico baixista h\u00e1 20 anos, sempre vivi da m\u00fasica.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-09-14 14:19:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":46707,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-14 17:10:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":46707,"subsite":null,"emailPublico":"fabianobass8@gmail.com","site":"https:\/\/youtu.be\/w1gM83JFUII","telefonePublico":"(88) 99902-4313","geoMesorregiao":"NOROESTE CEARENSE","geoMesorregiao_cod":"NOROESTE CEARENSE","geoMicrorregiao":"IBIAPABA","geoMicrorregiao_cod":"IBIAPABA","geoMunicipio":"TIANGU\u00c1","geoMunicipio_cod":"TIANGUA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fabiano.ramos.775","twitter":"https:\/\/twitter.com\/fabianobass8?s=09","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#Apresenta\u00e7\u00e3o #Tambatuquedasmarias #Cortejoliter\u00e1rio #Teatro #Vidan\u00e7a #Dan\u00e7a #Dan\u00e7adavida #M\u00fasica"],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]