[{"id":6981,"name":"Gleirton Dias","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0917506","longitude":"-39.4562082"},"shortDescription":"Produtor cultural e mobilizador de recursos. Atualmente desempenha fun\u00e7\u00e3o de assessor cultural na Secretaria da Cultura de Momba\u00e7a\/CE.\n\nFoi o primeiro Secret\u00e1rio da Cultura, Esporte e Juventude de Acopiara\/CE onde implemento diversos projeto inovadores e fortaleceu suas habilidades em lidar tanto com a sociedade civil, quanto com o poder p\u00fablico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 08:54:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6265,"updateTimestamp":{"date":"2019-05-17 13:59:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6265,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 3565-1567","endereco":"Rua Aristides Bernardes, 536 , Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Aristides Bernardes","En_Num":"536","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[6985],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Teatro","M\u00fasica","Dan\u00e7a","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":6985,"name":"Cia. Deus Baco de Teatro Amador de Acopiara","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.09602770244437","longitude":"-39.4532561302185"},"shortDescription":"A Cia. Deus Baco de Teatro Amador de Acopiara \u00e9 um grupo que desde sua funda\u00e7\u00e3o, em 2001, desenvolve a\u00e7\u00f5es e projetos na busca de fortalecer o fazer cultural em Acopiara e na regi\u00e3o Centro Sul do Estado.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 09:32:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6265,"updateTimestamp":{"date":"2018-03-05 22:17:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":6981,"user":6265,"subsite":null,"endereco":"Rua Paulino F\u00e9lix, 107 , Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Paulino F\u00e9lix","En_Num":"107","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Livro","Literatura","Novas M\u00eddias","Gest\u00e3o Cultural","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7012,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Apoio ao Protagonismo Juvenil de Acopiara - Quadrilha Junina Talento Jovem","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0895114","longitude":"-39.4483953"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Apoio ao Protagonismo Juvenil, conhecida como APJ surgiu em 2009, a partir de uma realidade local onde as a\u00e7\u00f5es pol\u00edticas voltadas para as juventudes e as fam\u00edlias mais carentes eram escassas. Diante das necessidades que se apresentavam um grupo de amigos, entre eles, artistas, universit\u00e1rios, educadores populares e profissionais da educa\u00e7\u00e3o se uniram e criaram a APJ.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 14:21:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6279,"updateTimestamp":{"date":"2018-04-03 17:22:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":7003,"user":6279,"subsite":null,"endereco":"Rua Paulino F\u00e9lix, 442, sala 2, Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Paulino F\u00e9lix","En_Num":"442","En_Complemento":"sala 2","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Dan\u00e7a","Jornalismo","Comunica\u00e7\u00e3o","R\u00e1dio","Novas M\u00eddias","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":7066,"name":"Anderson Terto","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Ator, diretor teatral e educador na Escola Bal\u00e3o M\u00e1gico. Faz parte da Cia. Deus Baco de Teatro Amador de Acopiara desde 2001.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2016-06-09 21:17:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":6320,"updateTimestamp":{"date":"2016-06-10 00:12:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":6320,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":8313,"name":"Kelton Bruno","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0895114","longitude":"-39.4483953"},"shortDescription":"Produtor Cultural desde 2006, tenho atuado na coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e pedag\u00f3gica de projetos voltados, especialmente, para o desenvolvimento das artes c\u00eanicas e visuais. \n\nCom forma\u00e7\u00e3o em pedagogia  e especializa\u00e7\u00e3o em gest\u00e3o escolar, tenho desenvolvido pesquisas acad\u00eamicas que estudam a interfer\u00eancia das pr\u00e1ticas art\u00edsticas no ambiente escolar.","longDescription":"Produtor Cultural com mais de 10 anos de experi\u00eancia na realiza\u00e7\u00e3o de eventos e projetos culturais na cidade de Acopiara e na regi\u00e3o Centro Sul do Estado. \n\nAs principais \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o est\u00e1 relacionada a pesquisa acad\u00eamica e a produ\u00e7\u00e3o de projetos na \u00e1rea das artes visuais, fotografia, teatro e dan\u00e7a.","createTimestamp":{"date":"2016-10-10 10:06:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":7344,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-04 12:54:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":7344,"subsite":null,"emailPublico":"keltonbrunopjmp@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 9728-5969","endereco":"Rua Dr. Tib\u00farcio Soares, 225, casa, centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Dr. Tib\u00farcio Soares","En_Num":"225","En_Complemento":"casa","En_Bairro":"centro","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[11598],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":9748,"name":"LUIZ LEONARDO ALVES  DOS SANTOS","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1068931","longitude":"-39.443116"},"shortDescription":"Luiz Leonardo, sou poeta cordelista e escritor da cultura popular nordestina, fa\u00e7o essa arte desde os 11 anos de  idade para participa\u00e7\u00e3o em Festivais. E autor de v\u00e1rios poemas que diversifica e valoriza nossas ra\u00edzes e arte popular, tamb\u00e9m tenho um grupo de teatro. ","longDescription":"Luiz Leonardo escritor de v\u00e1rios poemas dentre eles Cidadania e Respeito as Diferen\u00e7as Individuais  e 100 anos de Patativa do Assar\u00e9, estudante de ci\u00eancias biol\u00f3gicas e amante e admirador da Cultura Popular Nordestina; tamb\u00e9m atua em artes c\u00eanicas e sempre escreve seus poemas com tem\u00e1ticas diversificadas com foco em orienta\u00e7\u00f5es e conselho ao leitor  ","createTimestamp":{"date":"2017-01-03 22:29:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8399,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 12:05:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":8399,"subsite":null,"emailPublico":"luiz.leonardodossantos@gmail.com","telefonePublico":"(88) 8834-2692","endereco":"Rua S\u00e3o Bento, 75 , Moreiras de cima , 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras de cima ","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Bento","En_Num":"75","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[50947],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":10224,"name":"Mardone Nunes do Nascimento","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0950307","longitude":"-39.450193"},"shortDescription":"Diretor-presidente da Cia. Cordel de Teatro, realizadora do Festival de Teatro de Acopiara","longDescription":"Produtor, Ator e Diretor de Teatro.\nDiretor do FETAC - Festival de Teatro de Acopiara.","createTimestamp":{"date":"2017-01-17 18:28:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8770,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-14 12:40:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":10219,"user":8770,"subsite":null,"endereco":"Rua Jos\u00e9 M de Albuquerque, 182 , Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 M de Albuquerque","En_Num":"182","En_Bairro":"Centro","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":11355,"name":"maria da concei\u00e7\u00e3o  mauriz nunes de lima","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.14055478245029","longitude":"-39.55078125"},"shortDescription":"Produ\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culo e descoberta de novos valores art\u00edsticos, atrav\u00e9s do Circo Escola Trupe do  RiZadinha","longDescription":"Boneca Sapeca: Cantora e atriz, produtora de eventos e educadora Circense, J\u00e1 produziu o disco Crian\u00e7a Brinquedode Deus da Trupe do Rizadinha com tiragem de 30 mil c\u00f3pias, todas vendidas e distribu\u00eddas nas escolas do Nordeste, Produziu a pe\u00e7a a Fantasia Perdida, de Autoria do Palha\u00e7o Rizadinha e Lucion Caera. Produziu\nO Projeto Circo Escola Trupe do Rizadinha, Projeto de Incentivo as Artes na sua X Edi\u00e7\u00e3o  de 2015. Atualmente Produz as Oficinas de arte Circense no Circo Escola Trupe do Rizadinha Bem como as produ\u00e7\u00f5es dos espet\u00e1culos noturno.","createTimestamp":{"date":"2017-02-09 15:40:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":9683,"updateTimestamp":{"date":"2017-02-11 21:22:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":9683,"subsite":null,"site":"http:\/\/trupedorisadinha.blogspot.com\/","emailPublico":"maurizceica@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 98146-0050","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","endereco":"francisco cordeiro de sousa, 147, distrito do caldas, caldas, 63180-000, barbalha ce, CE","En_CEP":"63180-000","En_Nome_Logradouro":"francisco cordeiro de sousa","En_Num":"147","En_Complemento":"distrito do caldas","En_Municipio":"barbalha ce","En_Estado":"CE","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["oficinas","espet\u00e1culos","festivais","equilibrio","palha\u00e7os"],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Circo","M\u00fasica","Gest\u00e3o Cultural","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Arte de Rua","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Bairro":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":13698,"name":"Anny Caruzi de Sousa  Arag\u00e3o","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.08855353201178","longitude":"-39.4557713717222"},"shortDescription":"Amante e produtora da cultura popular brasileira. Buscando sempre incentivos e pessoas que possam colaborar para que trabalhos e movimenta\u00e7\u00f5es culturais sejam realizadas dentro dos bairros e popula\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis, em busca da integralidade, reassocia\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o dos indiv\u00edduos , principalmente dos menos favorecidos.","longDescription":"Chamo-me Anny Caruzi de Sousa Arag\u00e3o, tenho 21 anos. Atualmente, formada em Servi\u00e7o Social e p\u00f3s-graduanda do curso de Laudo, Pericia e Documentos do Servi\u00e7o Socail pela institui\u00e7\u00e3o Faculdade Vale do Salgado \u2013 FVS. Sempre determinada no que fa\u00e7o, busco o compromisso e responsabilidade daqueles que trabalham junto a mim.\nSempre envolvida em movimentos culturais, na inf\u00e2ncia nunca perdia a chance de mostrar o meu dom da dan\u00e7a, n\u00e3o s\u00f3 da dan\u00e7a, como teatro, artes e varias outras modalidades.  Na adolesc\u00eancia participei durante 8 anos do projeto Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade, onde era realizada varias atividades educacionais e esportivas, na qual pude, ao decorrer do tempo tomar conhecimento de v\u00e1rios outros movimentos e pessoas de influ\u00eancia no meio cultural, sem falar que sempre buscava ajudar os meus coordenadores pelo fato de ter curiosidade em saber como aquelas aulas e a\u00e7\u00f5es eram realizadas.\nForam se passando os anos e a minha paix\u00e3o pela cultura s\u00f3 alimentava, hoje a minha influ\u00eancia e a dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada ao meio junino e a quadrilha na qual sou presidente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00f3 da quadrilha mas outros grupos culturais na qual fa\u00e7o parte. N\u00e3o s\u00f3 pelo cargo, pois isso n\u00e3o \u00e9 tudo, mais aprendi a amar o movimento, sendo capaz de deixar muita coisa de lado para me dedicar ao S\u00e3o Jo\u00e3o. S\u00e3o mais de 10 anos com participa\u00e7\u00e3o no movimento. Como rainha foram 4 anos e 3 anos como brincante, na Quadrilha Luar Nascente, e a quatro anos como brincante e presidente da Quadrilha Junina Meu Xod\u00f3, e hoje, sou produtora de um grupo cultural Caretas dos Moreiras de Cima Munic\u00edpio de Acopiara e tamb\u00e9m produtora de um Bloco carnavalesco, nomeado de Colombina Nordestina, . Tamb\u00e9m sou Vice-presidente da Quadrilha Flor de Chita do mesmo munic\u00edpio j\u00e1 citado.","createTimestamp":{"date":"2017-04-06 13:58:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11560,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-02 12:02:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":11560,"subsite":null,"endereco":"RUA VALDEMAR RUFINO, 113, PADARIA PADRE CICERO, MOREIRAS, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"RUA VALDEMAR RUFINO","En_Num":"113","En_Complemento":"PADARIA PADRE CICERO","En_Bairro":"MOREIRAS","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","emailPublico":"caruzsousa@gmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[29624,30818],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Cultura Negra","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":14095,"name":"Quadrilha Explos\u00e3o Junina","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0422361116761","longitude":"-39.078369140625"},"shortDescription":"A Quadrilha Explos\u00e3o Junina infantil foi fundada em 29 de abril de 2014, por iniciativa dos Moradores do Bairro COHAB","longDescription":"A Quadrilha Explos\u00e3o Junina infantil foi fundada em 29 de abril de 2014, por iniciativa dos Moradores do Bairro COHAB, nesse mesmo ano participou da III FESTVALE,  Festival de quadrilhas do Vale do Fa\u00e9. Em 2015 inscreveu projeto no Edital de incentivos as quadrilhas juninas de Quixel\u00f4 e foi contemplado, naquele a mesma disputou o Festival de Quadrilhas ficou classificada em terceiro lugar mesmo disputando com quadrilhas adultas. Em 2016 mais o grupo se organizou e saiu com  mais um trabalho, n\u00e3o pode disputar o festival municipal de Quadrilhas de Quixel\u00f4, no entanto fez a abertura oficial do referido festival e mais uma vez encantou a todos os presentes. \nEm 2017 a Quadrilha Explos\u00e3o Junina Infantil mais uma vez se organiza para mais um trabalho esse ano abordando o tema Monteiro Lobato nosso inventor do faz de conta, vamos falar de algumas obras de Monteiro Lobato com foco principal no sitio do Pica pau amarelo.","createTimestamp":{"date":"2017-04-27 22:20:47.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11709,"updateTimestamp":{"date":"2017-04-29 19:31:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13921,"user":11709,"subsite":null,"emailPublico":"elenildosilvino@bol.com.br","telefonePublico":"(88) 99729-8116","En_CEP":"63515-000","En_Nome_Logradouro":"Rua III","En_Bairro":"Cohab","En_Municipio":"Quixel\u00f4","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Artesanato","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Circo","Gest\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoMesorregiao_cod":null,"geoMicrorregiao_cod":null,"geoMunicipio_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":25991,"name":"Elenilda Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.10232188451476","longitude":"-39.4505310058594"},"shortDescription":"Agente de Leitura","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2018-08-31 07:57:40.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":21597,"updateTimestamp":{"date":"2018-08-31 08:23:07.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":21597,"subsite":null,"endereco":"Rua das Pedreiras, 230 , Vila Esperan\u00e7a, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Nome_Logradouro":"Rua das Pedreiras","En_Num":"230","En_Bairro":"Vila Esperan\u00e7a","En_Municipio":"Acopiara","En_Estado":"CE","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["#AgentedeLeitura"],"area":["Outros"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29016,"name":"Magnum","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Guitarrista, cantor e compositor. Fa\u00e7o parte da Banda Municipal de Acopiara, Eduardo Gurgel Valente.","longDescription":"Guitarrista, cantor e compositor. Fa\u00e7o parte da Banda Municipal de Acopiara, Eduardo Gurgel Valente. J\u00e1 ministrei um curso de viol\u00e3o e passei por diversas bandas na cidade.","createTimestamp":{"date":"2019-01-31 15:13:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":13631,"updateTimestamp":{"date":"2019-01-31 15:27:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":16305,"user":13631,"subsite":null,"emailPublico":"magnum_watts@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 99942-2645","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":29221,"name":"Walter Cleber","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0767204","longitude":"-39.4484992"},"shortDescription":"Professor efetivo da rede p\u00fablica municipal de Acopiara desde 2011; faz parte da Companhia de Teatro Amador de Acopiara - Cia Cordel de Teatro; graduado em pedagogia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1; graduando em hist\u00f3ria pela Fainter.  P\u00f3s graduado em Gest\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica.","longDescription":"Por muito tempo trabalha com projetos sociais e culturais; participando de companhia de teatro, oficinas de elabora\u00e7\u00e3o de projetos sociais, oficinas para o terceiro setor; de grupos de dan\u00e7a e vocais da igreja; foi monitor pedag\u00f3gico do programa segundo tempo por dois anos; acompanhou o projeto Caravanas da Juventude no munic\u00edpio que desenvolvia a\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito do esporte e cultura nos distritos do munic\u00edpio de Acopiara.","createTimestamp":{"date":"2019-02-06 15:53:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":24343,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 10:36:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":24343,"subsite":null,"emailPublico":"walter_cleber@yahoo.com.br","endereco":"Av. Lima Diniz, 830, Em frente a casa do Assis Couras, Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Av. Lima Diniz","En_Num":"830","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Complemento":"Em frente a casa do Assis Couras","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Hist\u00f3ria","M\u00fasica","M\u00eddias Sociais","Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":33167,"name":"Yan gustf malaquias da silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.11051487856212","longitude":"-39.4513463973999"},"shortDescription":"M\u00fasico clarinetista na Banda Municipal de Acopiara Eduardo Gurgel Valente","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2019-06-10 15:47:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":27646,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-21 12:59:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":27646,"subsite":null,"endereco":"Rua atr\u00e1s da capelinha, 75, Casa, Vila Esperan\u00e7a, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila Esperan\u00e7a","En_Nome_Logradouro":"Rua atr\u00e1s da capelinha","En_Num":"75","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":34440,"name":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CASA M\u00c3E","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.16240092152658","longitude":"-39.342041015625"},"shortDescription":"Localizada na cidade de V\u00e1rzea Alegre-CE, a institui\u00e7\u00e3o beneficente Casa M\u00e3e realiza, h\u00e1 seis anos, atividades pedag\u00f3gicas, culturais e de seguran\u00e7a alimentar com crian\u00e7as carentes da periferia. Entre o p\u00fablico atendido est\u00e1 aquele com m\u00e3es que trabalham e n\u00e3o t\u00eam com quem deixar os filhos, mas tamb\u00e9m crian\u00e7as v\u00edtimas de maus-tratos, explora\u00e7\u00e3o sexual ou subnutridas.","longDescription":"A Casa M\u00e3e funciona como ponte de cultura social,  atrav\u00e9s do trabalho de volunt\u00e1rios. Sobram amor e dedica\u00e7\u00e3o, mas os recursos recebidos de doa\u00e7\u00f5es s\u00e3o insuficientes para atender \u00e0 demanda.\n\nA Casa M\u00e3e nasceu a partir do trabalho volunt\u00e1rio de Renata Alencar, que desde 1992 atuava nas comunidades e chegou a exercer a coordena\u00e7\u00e3o da Pastoral da Crian\u00e7a no Munic\u00edpio. \u201cNo in\u00edcio, est\u00e1vamos preocupadas com a desnutri\u00e7\u00e3o que atingia muitas crian\u00e7as\u201d, contou Renata Alencar. \u201cTivemos a ideia de promover a\u00e7\u00f5es culturais como o canto coral, dan\u00e7a regional, e acompanhamento \u00e0s fam\u00edlias\u201d.\n\nCom o passar do tempo, os servi\u00e7os foram ampliados. Renata Alencar lembra que come\u00e7aram a aparecer casos mais graves de crian\u00e7as desnutridas, que corriam risco de morte. \u201cN\u00f3s voltamos nossa aten\u00e7\u00e3o para essas crian\u00e7as. Era preciso hidrata\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o, cuidados especiais\u201d, disse. \u201cAntes morriam muitas por desnutri\u00e7\u00e3o e desidrata\u00e7\u00e3o\u201d. A taxa de mortalidade infantil era de 57 para mil crian\u00e7as nascidas vivas.\n\nAl\u00e9m da mortalidade infantil, os dirigentes da Casa M\u00e3e se depararam com novos problemas. Surgiram os casos de maus-tratos e de explora\u00e7\u00e3o sexual. \u201cInfelizmente a desagrega\u00e7\u00e3o do lar e problemas de alcoolismo refletem em espancamento de crian\u00e7as\u201d, observa Renata Alencar. \u201cAlguns meninos e meninas s\u00e3o abandonados pela pr\u00f3pria fam\u00edlia\u201d. Na institui\u00e7\u00e3o, eles recebem prote\u00e7\u00e3o, carinho, alimenta\u00e7\u00e3o, refor\u00e7o escolar e participam de projetos sociais e culturais.\n\nNos \u00faltimos tr\u00eas anos, surgiram casos de explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e adolescentes, que despertaram a aten\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar. H\u00e1 na Delegacia Municipal de Pol\u00edcia Civil e no f\u00f3rum local de Justi\u00e7a, inqu\u00e9ritos que apuram den\u00fancias de explora\u00e7\u00e3o sexual, envolvendo tr\u00eas adolescentes e quase 30 adultos. \u201cAqui em V\u00e1rzea Alegre esse problema est\u00e1 demais\u201d, observa Renata Alencar.\n\nA Casa M\u00e3e oferece cinco alimenta\u00e7\u00f5es por dia, caf\u00e9, merenda, almo\u00e7o, lanche e jantar. Atualmente est\u00e1 com 20 crian\u00e7as, mas tem capacidade de atender a at\u00e9 25 crian\u00e7as por dia, na faixa de zero a 6 anos. A unidade tamb\u00e9m recebe crian\u00e7as, cujos pais trabalham e n\u00e3o h\u00e1 com quem deixar os filhos em casa. Al\u00e9m do combate \u00e0 desnutri\u00e7\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o oferece atividades sociais e culturais como refor\u00e7o escolar, canto coral e dan\u00e7a folcl\u00f3rica e aulas de viol\u00e3o. Disp\u00f5e de quatro volunt\u00e1rios, dois que trabalham na cozinha e dois que cuidam das crian\u00e7as.\n\nAlguns moradores e empres\u00e1rios locais contribuem com a Casa M\u00e3e, que tem 30 associados.  Uma vez por semana, vendedores do Mercado Central fazem doa\u00e7\u00e3o de frutas e verduras, que n\u00e3o s\u00e3o comercializadas.","createTimestamp":{"date":"2019-08-22 20:38:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":20931,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-03 19:10:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":25184,"user":20931,"subsite":null,"emailPublico":"associacaoloc.casamae@outlook.com","telefonePublico":"(88) 3541-1282","endereco":"Rua Padre Jos\u00e9 Gon\u00e7alves, 61, Pr\u00f3ximo a Igreja de S\u00e3o Raimundo Nonato, Centro, 63540-000, V\u00e1rzea Alegre, CE","En_CEP":"63540-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"V\u00e1rzea Alegre","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Padre Jos\u00e9 Gon\u00e7alves","En_Num":"61","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo a Igreja de S\u00e3o Raimundo Nonato","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Casa M\u00e3e"],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Artes integradas","Educa\u00e7\u00e3o","Leitura","Sa\u00fade","Teatro","M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35785,"name":"Jedlafy Cacheado","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.08764855956436","longitude":"-39.4534183231553"},"shortDescription":"Praticante de Capoeira, Graduando em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Interessado na difus\u00e3o do ensino da capoeira como melhoria na qualidade de vida e diminui\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade social.","longDescription":"Atualmente sou Monitor do \"Grupo Capoeira Gerais\" e os dos respons\u00e1veis pelo o trabalho grupo no estado do Cear\u00e1. Estou como facilitador social de capoeira na Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Acopiara, onde desenvolvo um trabalho com crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos. Ex dan\u00e7arino do grupo Estilo de Rua. Sou Praticante de capoeira a 10 anos e desde 2013 atuo como professor de capoeira, passando por projetos como \"Mais Educa\u00e7\u00e3o\". Sou acad\u00eamico de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica na Universidade Regional do Cariri - URCA.","createTimestamp":{"date":"2019-10-26 21:47:05.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29860,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 09:52:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29860,"subsite":null,"endereco":"Rua Jos\u00e9 Pereira, 528 , S\u00e3o Francisco, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"S\u00e3o Francisco","En_Nome_Logradouro":"Rua Jos\u00e9 Pereira","En_Num":"528","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/jedlafy.oliveira","instagram":"@jedlafy_cacheado","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[54286],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[6087],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["capoeira","cultura negra","dan\u00e7a","agente cultural"],"area":["Arte de Rua","Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Cultura Popular","Dan\u00e7a","Educa\u00e7\u00e3o","Esporte","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial","Produ\u00e7\u00e3o Cultural"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":35866,"name":"Girleide  de Oliveira Brasil","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Assistente Social de forma\u00e7\u00e3o e apaixonada pelas quest\u00f5es \u00e9tnicas, et\u00e1rias, g\u00eanero e sociais.  H\u00e1 quase duas d\u00e9cada tenho me dedicado a trabalhar com crian\u00e7as, jovens, gestantes, idosos, seja atrav\u00e9s dos programas e projetos da Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, seja por meio de iniciativas pr\u00f3prias como no caso do Projeto Artesanato Social, apoio pela SECULT.","longDescription":"Com gradua\u00e7\u00e3o pela Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE (2001), tem vasta experi\u00eancia na \u00e1rea da assist\u00eancia social, com \u00eanfase na gest\u00e3o do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social - SUAS.\n\nCom quase duas t\u00e9cnicas de forma\u00e7\u00e3o profissional tenho trabalho com uma variedade muito grande de popula\u00e7\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o de rico e vulnerabilidade social: crian\u00e7as com direitos negados, jovens usu\u00e1rios de drogas e\/ou com gravidez precoce, idosos v\u00edtimas de viol\u00eancia, enfim uma infinidade de situa\u00e7\u00f5es que nos faz refletir e buscar novos projetos e iniciativas que venham a contribuir para a melhoria das vidas das popula\u00e7\u00f5es de risco.\n\nNesse sentido, realizamos o Projeto Artesanato Social e prestamos servi\u00e7o no Projeto Al\u00e9m dos Muros - Horizontes Sociais atrav\u00e9s do Graffiti, dois projetos que contaram com o financiamento da Secretaria da Cultura do Cear\u00e1 e que contribu\u00edram  para o desenvolvimento das artes no munic\u00edpio gerando tamb\u00e9m importantes ganhos sociais aos envolvidos.","createTimestamp":{"date":"2019-11-01 12:55:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29920,"updateTimestamp":{"date":"2019-11-27 10:18:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":29920,"subsite":null,"emailPublico":"girleidebrasil@hotmail.com","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Pesquisa"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36712,"name":"Klarisse Viana de Souza","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduanda em Ci\u00eancias Sociais, cursando o \u00faltimo semestre, tenho focado minha atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da pesquisa cultural dando \u00eanfase ao ser humano, dessa maneira tenho atuado na regi\u00e3o Centro Sul e Cariri cearense a fim de relevar as vidas existentes por tr\u00e1s dos produtores culturais do nosso Estado.\n","longDescription":"Graduanda em Ci\u00eancias Sociais, pela Universidade Regional do Cariri - URCA, tem suas pesquisas acad\u00eamicas e art\u00edsticas todas voltadas para cultural regional e a valoriza\u00e7\u00e3o do ser humano enquanto produtor de cultura. Como exemplos, podemos citar a pesquisa feita observando a atua\u00e7\u00e3o das ci\u00eancias sociais na Feira Cariri Criativo: o regional, o nacional e o universal; bem como a pesquisa que observou a est\u00e9tica do couro, que foi um estudo sobre a cria\u00e7\u00e3o, a circula\u00e7\u00e3o e o significado cultural das produ\u00e7\u00f5es dos artistas coureiros do Cariri cearense, destaca-se por fim o estudo etnogr\u00e1fico, para al\u00e9m do sert\u00e3o: objetos e imagens em tr\u00e2nsito cultural.\n\n\nAtualmente resido no munic\u00edpio de Acopiara, do qual sou natural, e estudo no Crato, fazendo este percurso semanalmente, fato que tem contribu\u00eddo com meu interesse de querer aprofundar-se cada vez mais na cultura cearense, com \u00eanfase nas produ\u00e7\u00f5es que tratam diretamente com o ser humano.","createTimestamp":{"date":"2019-12-16 09:58:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30612,"updateTimestamp":{"date":"2019-12-18 14:14:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30612,"subsite":null,"emailPublico":"keltonbrunopjmp@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 9728-5969","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artes Visuais","Artesanato","Cultura Popular","Educa\u00e7\u00e3o","Gest\u00e3o Cultural","Patrim\u00f4nio Imaterial"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":36970,"name":"Manoel Soares Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1025542","longitude":"-39.4489092"},"shortDescription":"Manoel Soares Rodrigues \u00e9 produtor cultural e educador social. Atualmente \u00e9 Coordenador Geral do Projeto AAABB Comunidade, da Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e Prefeitura de Acopiara. Desenvolve trabalhos culturais em parceria com o Ponto de Cultura Talento Jovem e Secretaria da Cultura, Esporte e Juventude na cidade de Acopiara\/CE.","longDescription":"Manoel Soares Rodrigues \u00e9 produtor cultural e educador social. Atualmente \u00e9 Coordenador Geral do Projeto AAABB Comunidade, da Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e Prefeitura de Acopiara. Desenvolve trabalhos culturais em parceria com o Ponto de Cultura Talento Jovem e Secretaria da Cultura, Esporte e Juventude na cidade de Acopiara\/CE.\n\nFoi coordenador pedag\u00f3gico da Escola de M\u00fasica Ant\u00f4nio Pequeno e Educador Social do curso de Desenvolvimento social da Cia. Deus Baco de Teatro.\n","createTimestamp":{"date":"2020-01-06 13:32:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30820,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-06 14:06:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30820,"subsite":null,"endereco":"RUA VALDEMAR RUFINO, 211 , MOREIRAS, 63560-000, ACOPIARA, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"ACOPIARA","En_Bairro":"MOREIRAS","En_Nome_Logradouro":"RUA VALDEMAR RUFINO","En_Num":"211","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37051,"name":"Manoel Soares Rodrigues","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou Produtor Cultural, ator e diretor teatral com viv\u00eancias em teatro desde 2004, Mobilizador de causas Pol\u00edtico socioculturais de enfrentamento a pobreza e a\u00e7\u00e3o social, atuo atualmente como Coordenador do Projeto Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade do Munic\u00edpio de Acopiara.","longDescription":"Sou Produtor Cultural, ator e diretor teatral com viv\u00eancias em teatro desde 2004, Mobilizador de causas Pol\u00edtico socioculturais de enfrentamento a pobreza e a\u00e7\u00e3o social, atuo atualmente como Coordenador do Projeto Integra\u00e7\u00e3o AABB Comunidade do Munic\u00edpio de Acopiara.\n","createTimestamp":{"date":"2020-01-09 14:17:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":30886,"updateTimestamp":{"date":"2020-01-09 14:37:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":30886,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Teatro","Dan\u00e7a","M\u00fasica","Arte de Rua","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":37580,"name":"DJAIR SOUSA","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Sou acad\u00eamico de artes c\u00eanicas pela Universidade Regional do Cariri. VIVO, RESPIRO E AMO CULTURA!","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-02-17 15:25:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":31292,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 11:31:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":31292,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","instagram":"@djair_ss","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Cultura Popular","Dan\u00e7a","Artes integradas","Humor"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":39258,"name":"Alex Lopes Da Silva","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0931886","longitude":"-39.4513477"},"shortDescription":"Sou Alex Lopes da Siva, m\u00fasico, vocalista,  tenho 35 anos, trabalho com m\u00fasica profissionalmente desde 2004, onde passei por v\u00e1rias Bandas regionais como vocalista, e a partir do ano de 2014 resolvi seguir carreira solo como Alex Aivyn voz viol\u00e3o atuando em eventos tais como barzinhos e festas particulares.","longDescription":"Sou Alex Lopes da Siva, m\u00fasico, vocalista,  tenho 35 anos, trabalho com m\u00fasica profissionalmente desde 2004, onde passei por v\u00e1rias Bandas regionais como vocalista, e a partir do ano de 2014 resolvi seguir carreira solo como Alex Aivyn voz viol\u00e3o atuando em eventos tais como barzinhos e festas particulares.","createTimestamp":{"date":"2020-04-02 12:59:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":32698,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 11:21:13.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":32698,"subsite":null,"endereco":"av. padre leopoldo rolim, 445, apartamento, Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"av. padre leopoldo rolim","En_Num":"445","En_Complemento":"apartamento","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Direito Autoral","M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Design"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40318,"name":"Douglas Lima","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico e Produtor Cultural de Acopiara - CE\n","longDescription":"M\u00fasico e Produtor Cultural de Acopiara - CE","createTimestamp":{"date":"2020-04-10 07:20:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":33602,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-10 08:23:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":33602,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Gest\u00e3o Cultural","Esporte"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":40774,"name":"Talento Jovem","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"O coletivo Talento Jovem surgiu a partir da uni\u00e3o de educandos e educadores das a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura de mesmo nome, mantido pela Associa\u00e7\u00e3o de Apoio ao Protagonismo Juvenil de Acopiara, centro sul do Cear\u00e1.","longDescription":"O coletivo Talento Jovem surgiu a partir da uni\u00e3o de educandos e educadores das a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o do Ponto de Cultura de mesmo nome, mantido pela Associa\u00e7\u00e3o de Apoio ao Protagonismo Juvenil de Acopiara, centro sul do Cear\u00e1.\n\nO coletivo nasceu em 2014 no entendimento de que se fazia necess\u00e1rio a realiza\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es sociais que impulsionassem a for\u00e7a transformadora da juventude local como ferramenta de desenvolvimento humano, local e sustent\u00e1vel.\n\nPartindo dessa premissa, nesses quase 06 (seis) anos de hist\u00f3rias, temos buscado e alcan\u00e7ado o objetivo de desenvolver a\u00e7\u00f5es inovadores e revolucion\u00e1rias, tendo como base uma vis\u00e3o de futuro compartilhada e a participa\u00e7\u00e3o efetiva do jovem, como ator estrat\u00e9gico das mudan\u00e7as.","createTimestamp":{"date":"2020-04-27 13:52:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":15982,"updateTimestamp":{"date":"2020-04-27 15:42:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":19473,"user":15982,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Arte Digital","Cultura Digital"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46006,"name":"Walter Cleber","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0767204","longitude":"-39.4484992"},"shortDescription":"Professor efetivo da rede p\u00fablica municipal de Acopiara desde 2011; faz parte da Companhia de Teatro Amador de Acopiara - Cia Cordel de Teatro; graduado em pedagogia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1; graduando em hist\u00f3ria pela Fainter.  P\u00f3s graduado em Gest\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica.","longDescription":"Por muito tempo trabalha com projetos sociais e culturais; participando de companhia de teatro, oficinas de elabora\u00e7\u00e3o de projetos sociais, oficinas para o terceiro setor; de grupos de dan\u00e7a e vocais da igreja; foi monitor pedag\u00f3gico do programa segundo tempo por dois anos; acompanhou o projeto Caravanas da Juventude no munic\u00edpio que desenvolvia a\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito do esporte e cultura nos distritos do munic\u00edpio de Acopiara.","createTimestamp":{"date":"2020-07-14 09:06:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":11369,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 10:31:43.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":13459,"user":11369,"subsite":null,"emailPublico":"walter_cleber@yahoo.com.br","telefonePublico":"(88) 99866-4494","endereco":"Av. Lima Diniz, 830 , Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Av. Lima Diniz","En_Num":"830","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Arte Digital","Comunica\u00e7\u00e3o","Cultura Popular","Esporte","Dan\u00e7a","Design","Educa\u00e7\u00e3o","Fotografia","Teatro","Produ\u00e7\u00e3o Cultural","Hist\u00f3ria"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46204,"name":"Rita Maria Alves de Sousa","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Artes\u00e3: trabalha a 20 anos  com croch\u00ea, la\u00e7os em fitas, E.V.A e material recicl\u00e1vel e etc.","longDescription":"Trabalha com pe\u00e7as em croch\u00ea, ponto cruz, jarros de flores e lembrancinhas em E.V.A,  material recicl\u00e1vel (papel e pet),porta papel higi\u00eanico, porta-retrato, jarros e cestas de papel recicl\u00e1vel, e atualmente trabalha com la\u00e7os e acess\u00f3rios infantis. ","createTimestamp":{"date":"2020-07-15 09:49:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38508,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-15 10:44:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38508,"subsite":null,"emailPublico":"ritasousaacopiara@gmail.com","telefonePublico":"(88) 99772-6831","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["Artesanato","Reciclagem"],"area":["Artesanato","Outros","Meio Ambiente"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46469,"name":"Paulo Batista Pereira da Silva","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, toca saxtenor","longDescription":"M\u00fasico  a mais de 5 anos toca saxtoner","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:15:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38728,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:27:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38728,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46478,"name":"Paulo Andr\u00e9 Pereira","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Atuando na banda de m\u00fasica desde mar\u00e7o de de 2001, banda de m\u00fasica Eduardo Gurgel Valente como Trombonista.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:23:11.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38734,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:34:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38734,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46479,"name":"Z\u00e9 Cantor","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"M\u00fasico, cantor e tecladista","longDescription":"Sou m\u00fasico desde os anos noventa, cantor e tecladista","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:30:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38735,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 12:19:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38735,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46484,"name":"Neyanderson Brito","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"m\u00fasico, saxofonista e tecladista","longDescription":"Desde 2016 participa da banda Municipal Eduardo Gurgel Valente de Acopiara- Ce , saxofonista e tecladista ","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:40:26.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38738,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 10:52:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38738,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46502,"name":"Joakim Crystian","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"H\u00e1 18 anos toca em bandas de m\u00fasicas de forr\u00f3 da regi\u00e3o, atualmente toca na banda municipal Eduardo Gurgel Valente de Acopiara-ce na percuss\u00e3o tocando Bomba.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 11:15:22.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38751,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 11:32:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38751,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46510,"name":"Diassis Nunes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"H\u00e1 20 anos come\u00e7ou como guitarrista e atualmente toca e canta em serestas.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-16 11:36:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38758,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-16 11:51:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38758,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46705,"name":"Eduardo Soares","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1025542","longitude":"-39.4489092"},"shortDescription":"Cantor, Tecladista, toca viol\u00e3o","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 09:52:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38931,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:11:12.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38931,"subsite":null,"endereco":"Rua Valdemar Rufino, 06, Casa, Moreiras, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras","En_Nome_Logradouro":"Rua Valdemar Rufino","En_Num":"06","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":46726,"name":"Beto Melodia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1022045","longitude":"-39.4501193"},"shortDescription":"Tecladista, atuo a mais de 40 anos na \u00e1rea.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:14:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":38952,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-17 10:38:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":38952,"subsite":null,"endereco":"Rua Francisco Alves, 704, Casa, Moreiras, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras","En_Nome_Logradouro":"Rua Francisco Alves","En_Num":"704","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47139,"name":"Ven\u00edcia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Toca prato","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-20 09:41:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39286,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-20 09:54:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39286,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":47676,"name":"Alex Moreira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0767204","longitude":"-39.4484992"},"shortDescription":"Comecei a dan\u00e7ar em 2014, venho me aprimorando desde ent\u00e3o; poesia comecei nos tempos da escola e gosto muito; sobre desenhar, sempre gostei e \u00e9 algo que me ajuda a acalmar e muito mais, uma arte que vendo desenvolvendo sempre.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-22 08:50:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":39742,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-17 12:13:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":39742,"subsite":null,"endereco":"Avenida Lima Diniz, 805, Casa, Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Avenida Lima Diniz","En_Num":"805","En_Complemento":"Casa","instagram":"@alex_moreira07","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Artes Visuais"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48079,"name":"Alan Pereira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0828884","longitude":"-39.4486615"},"shortDescription":"Dan\u00e7arino","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 10:19:39.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40075,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 12:39:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40075,"subsite":null,"endereco":"Rua Santa Isabel, 84, Casa, Rodovi\u00e1ria, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Rodovi\u00e1ria","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Isabel","En_Num":"84","En_Complemento":"Casa","instagram":"@alanpereirasmith","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[48182],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48182,"name":"Grupo family Star","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0828884","longitude":"-39.4486615"},"shortDescription":"O grupo Family Star foi criado em 2019 por praticamente 8 adolescentes, dia 29 de Abril de 2019 foi nossa primeira apresenta\u00e7\u00e3o, o grupo hoje \u00e9 composto por 16 integrantes com idades de 12 a 18 anos de idade o grupo participou por v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es no qual foi um incentivo para v\u00e1rias pessoas.Hoje o grupo tem 1 ano e 3 meses de hist\u00f3ria e muita lembran\u00e7as marcada em cada um de n\u00f3s .","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-23 13:03:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40075,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-23 13:10:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":48079,"user":40075,"subsite":null,"endereco":"Rua Santa Isabel, 10 , Rodovi\u00e1ria, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Rodovi\u00e1ria","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Isabel","En_Num":"10","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48350,"name":"Ion\u00eada","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desde meus 15 anos trabalho com artesanato, aprendi a fazer bordado a m\u00e3o, na juventude o croch\u00ea, ponto cruz, tric\u00f4,costura e fuxico.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 08:59:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40282,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-24 09:07:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40282,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48403,"name":"Samuel Pereira     ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0923988","longitude":"-39.4543854"},"shortDescription":"Comecei de pequeno, depois fui educando do Programa AABB e fui evoluindo, j\u00e1 passei por outros grupos e hoje tenho meu projeto.","longDescription":"Comecei quando era pequeno tive uma uma oportunidade e a pessoa me falou que eu tenho futuro, depois quando vim morar na cidade, me matriculei no projeto AABB comunidade, foi l\u00e1 onde comecei a crescer no mundo da m\u00fasica, fui ficando mais velho tive que sair do projeto, depois que sai fui chamado para Embalo do forr\u00f3 e hoje estou com meu projeto pessoal. Sou deficiente visual, o que dificulta muito meu trabalho, principalmente no mundo da m\u00fasica, vou sempre tentando com muita for\u00e7a, porque nuca custa sonhar . Hoje fa\u00e7o parte da banda Samuel Rodrigues o garotinho forrozeiro.","createTimestamp":{"date":"2020-07-24 10:47:23.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40334,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 11:42:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40334,"subsite":null,"endereco":"Rua Em\u00eddio Almeida , 03, Apartamento, Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Rua Antonio Em\u00eddio Almeida","En_Num":"03","En_Complemento":"Apartamento","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48808,"name":"Matheus Walter","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Comecei a dan\u00e7ar a aproximadamente 1 ano e amo o que fa\u00e7o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 09:51:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40680,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 10:41:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40680,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48877,"name":"Leticia Alves","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0969218","longitude":"-39.4533379"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina de grupo cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 11:56:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40734,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 12:38:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40734,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo de Pinho, 190, Pr\u00f3ximo ao Banco do Brasil, Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo de Pinho","En_Num":"190","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao Banco do Brasil","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48883,"name":"Jhenifer Kaiany","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0839005","longitude":"-39.4517072"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina de um grupo cultural","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 12:07:01.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40738,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 13:21:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40738,"subsite":null,"endereco":"Rua Arimar Moreira Lima , 17, Casa, Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Rua Arimar Moreira Lima ","En_Num":"17","En_Complemento":"Casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":48914,"name":"Carolyne Alves","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Desde sempre gostei de dan\u00e7ar, mas nunca tinha tido a oportunidade, aos 19 anos ingressei no FRee DANCE e continuo at\u00e9 hoje.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-27 14:03:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40765,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-27 14:14:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40765,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49075,"name":"Mikael Lopes","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0892678","longitude":"-39.4506295"},"shortDescription":"Me chamo Mikael, tenho 17 anos, sou estudante do Ensino M\u00e9dio e dan\u00e7o desde os 14 anos. Considero a dan\u00e7a uma das melhores artes, e me faz pensar um pouco sobre as coisas. Dan\u00e7ar faz parte de mim.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 09:03:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40893,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 09:17:49.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40893,"subsite":null,"site":"https:\/\/instagram.com\/euu_mikas?igshid=1n33dcchre4aj","emailPublico":"mikaelinfo1498772@gmail.com","endereco":"Rua Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro, 115, Rua sem sa\u00edda, por tr\u00e1s dos pr\u00e9dios, Rodovi\u00e1ria, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Rodovi\u00e1ria","En_Nome_Logradouro":"Rua Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro","En_Num":"115","En_Complemento":"Rua sem sa\u00edda, por tr\u00e1s dos pr\u00e9dios","instagram":"@euu_mikas","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["dan\u00e7a"],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49077,"name":"Luciana","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0905136","longitude":"-39.4575892"},"shortDescription":"Comecei a dan\u00e7ar aos 9 anos, mas vim participar de um grupo de dan\u00e7a aos 12, hoje fa\u00e7o parte do grupo de dan\u00e7a Free Dance. Gosto muito de dan\u00e7ar e s\u00f3 tive a coragem de ir participar de um grupo pq eu tava sentindo falta de dan\u00e7ar e hoje estou feliz em voltar para a cultura","longDescription":"Comecei a dan\u00e7ar aos 9 anos, mas vim participar de um grupo de dan\u00e7a aos 12, hoje fa\u00e7o parte do grupo de dan\u00e7a Free Dance. Gosto muito de dan\u00e7ar e s\u00f3 tive a coragem de ir participar de um grupo porque eu tava sentindo falta de dan\u00e7ar e hoje estou feliz em voltar para a cultura, sinto muito orgulho do que eu mais gosto de fazer, que \u00e9 dan\u00e7ar.","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 09:05:16.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40895,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 10:53:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40895,"subsite":null,"endereco":"Travessa Em\u00edlia de Lima , 38 , Vila Nova, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila Nova","En_Nome_Logradouro":"Travessa Em\u00edlia de Lima","En_Num":"38","instagram":"@lucianaestevo  @freedance","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49194,"name":"Fernando Cantor","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0999757","longitude":"-39.4619758"},"shortDescription":"Vocalista da banda Forr\u00f3 Alerta","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:28:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":40994,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:36:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":40994,"subsite":null,"endereco":"Avenida Jos\u00e9 de Morais Pinho, 81 , Vila Esperan\u00e7a, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila Esperan\u00e7a","En_Nome_Logradouro":"Avenida Jos\u00e9 de Morais Pinho","En_Num":"81","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49218,"name":"Luana Kevillyn","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0828884","longitude":"-39.4486615"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina de um grupo cultural\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-28 11:58:27.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41017,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-28 12:04:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41017,"subsite":null,"endereco":"Rua Santa Isabel, 20 , Rodovi\u00e1rio, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Rodovi\u00e1rio","En_Nome_Logradouro":"Rua Santa Isabel","En_Num":"20","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49469,"name":"Ynes Kamilly","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0767204","longitude":"-39.4484992"},"shortDescription":"Dan\u00e7a desde os 14 anos (2017), iniciou dan\u00e7ando quadrilha junina, e agora est\u00e1 no grupo de dan\u00e7a de Acopiara Free Dance.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-29 09:58:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41210,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-31 08:11:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41210,"subsite":null,"site":"https:\/\/instagram.com\/ynes_kamilly?igshid=1k0rssw9nks3c","emailPublico":"ynesk95@icloud.com","telefonePublico":"(88) 8144-1618","endereco":"Av. Lima Diniz, 11 , Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Av. Lima Diniz","En_Num":"11","instagram":"@ynes_kamilly","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49850,"name":"Erasmo Marcondes","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Graduado em Letras, mestre em ci\u00eancias da educa\u00e7\u00e3o, ex-ator, quadrilheiro, ex-atleta, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Esporte e Cultura do Munic\u00edpio de Acopiara - ACOPIARA JOVEM","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 10:49:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41499,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 12:19:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41499,"subsite":null,"emailPublico":"erasmomarcondes@bol.com.br","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/erasmo.marcondes","instagram":"@erasmomarcondes","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[49887],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Esporte","Dan\u00e7a","Teatro","Arte Digital","Literatura","Educa\u00e7\u00e3o"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49854,"name":"Wendy Rayanny Pereira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0917678","longitude":"-39.4519271"},"shortDescription":"dan\u00e7arina de um grupo cultural","longDescription":"Comecei na dan\u00e7a muito cedo aos 11 anos de idade no grupo arte dan\u00e7e , depois de um tempo o grupo acabou e fui para o style dan\u00e7e. A dan\u00e7a \u00e9 uma arte que eu quero levar para a vida toda.","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 10:53:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41502,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 11:24:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41502,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 9623-0671","endereco":"Avenida Cazuzinha Marques, 04, ao lado do liceu, Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Cazuzinha Marques","En_Num":"04","En_Complemento":"ao lado do liceu","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":49887,"name":"Acopiara Jovem","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.091005","longitude":"-39.453675"},"shortDescription":"A Associa\u00e7\u00e3o de Esporte e Cultura do Munic\u00edpio de Acopiara \u00e9 uma sociedade civil, sem fins lucrativos, que tem iniciativas de promo\u00e7\u00e3o do esporte e da cultura, direcionadas aos jovens da cidade e da regi\u00e3o.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 11:42:06.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41499,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 12:13:10.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":49850,"user":41499,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.facebook.com\/acopiarajovem","emailPublico":"erasmomarcondes@bol.com.br","endereco":"Rua Vicente Carlos Pinheiro, 101, sala 11, Centro, 63560-000, Acopiara-Ce, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara-Ce","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Vicente Carlos Pinheiro","En_Num":"101","En_Complemento":"sala 11","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/acopiarajovem","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a","Esporte"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50003,"name":"Pedro Alves Cardoso","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.108564","longitude":"-39.4426467"},"shortDescription":"Sou Pedro Henrique, cantor mirim conhecido como pedrinho do piseiro, da cidade de Acopiara Cear\u00e1, desde muito pequeno mim identifico com a m\u00fasica, sempre participei em shows fazendo pequenas participa\u00e7\u00f5es e hoje fa\u00e7o parte do Grupo musical com Kailanny e Jocelio.","longDescription":"Sou Pedro Cardoso cantor mirim, da cidade de Acopiara Cear\u00e1, desde muito pequeno mim identifico com a m\u00fasica, sempre participei em shows fazendo pequenas participa\u00e7\u00f5es e hoje fa\u00e7o parte do Grupo musical com Kailanny e Jocelio desde 2019.","createTimestamp":{"date":"2020-07-30 16:09:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41612,"updateTimestamp":{"date":"2020-07-30 21:42:02.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41612,"subsite":null,"endereco":"Rua do Pio, 70, pr\u00f3ximo ao a\u00e7ude, Moreiras de Cima, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras de Cima","En_Nome_Logradouro":"Rua do Pio","En_Num":"70","En_Complemento":"pr\u00f3ximo ao a\u00e7ude","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50419,"name":"David Bruno","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1012644","longitude":"-39.4479547"},"shortDescription":"Ajudo neg\u00f3cios de pessoas atrav\u00e9s do poder do design gr\u00e1fico e marketing digital.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 08:40:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41965,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 10:20:14.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41965,"subsite":null,"emailPublico":"daveeb4@gmail.com","telefonePublico":"(88) 9697-8585","endereco":"Rua S\u00e3o Gabriel, 59, Em frente a AABB, Moreiras, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Gabriel","En_Num":"59","En_Complemento":"Em frente a AABB","site":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1ZvSPN_T8sLKXwgrsA9OCg","instagram":"@brunodesignerr","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Arte Digital"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50433,"name":"Vinicius Vieira","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1027393","longitude":"-39.4469385"},"shortDescription":"M\u00fasico da Banda Municipal de Acopiara Eduardo Gurgel Valente desde de 2014, toco tuba, teclado, sanfona e um poco de viol\u00e3o.  ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 09:36:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":41977,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 10:00:17.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":41977,"subsite":null,"endereco":"Rua Raimundo Tim\u00f3teo, 105 , Moreiras , 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras ","En_Nome_Logradouro":"Rua Raimundo Tim\u00f3teo","En_Num":"105","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50510,"name":"Alene Morais de Aquino","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.098072","longitude":"-39.452025"},"shortDescription":"desde crian\u00e7a que desenvolvi o dom da arte construindo moveis pr\u00f3prios, moveis de brinquedos com caixas, j\u00e1 trabalhou com latas, pneus e pallets.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 11:11:57.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42036,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 11:45:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42036,"subsite":null,"endereco":"RUA LINDOVAL JOSE DE LIMA, 617, CASA, CENTRO, 63560-000, ACOPIARA, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"ACOPIARA","En_Bairro":"CENTRO","En_Nome_Logradouro":"RUA LINDOVAL JOSE DE LIMA","En_Num":"617","En_Complemento":"CASA","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Artesanato"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50517,"name":"Carla Castro","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0917678","longitude":"-39.4519271"},"shortDescription":"Comecei o ano passado(2019), quando fiz o curso de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e comecei a fazer a conta\u00e7\u00e3o na Brinquedoteca aonde eu trabalho atualmente ","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-03 11:21:03.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42042,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-03 11:49:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42042,"subsite":null,"emailPublico":"carla.gurgel@hotmail.com","endereco":"Avenida Cazuzinha Marques, 159 , Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Avenida Cazuzinha Marques","En_Num":"159","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50785,"name":"Tia Consu","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0886831","longitude":"-39.4578125"},"shortDescription":"\nSou contadora de hist\u00f3ria, atuo em eventos educacionais e culturais para o p\u00fablico infantil , onde tento levar para o p\u00fablico o incentivo, o gosto e o h\u00e1bito da leitura.","longDescription":"A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria \u00e9 uma pr\u00e1tica muito antiga e de grande relev\u00e2ncia para humanidade. Tive o prazer de me apaixonar por essa arte desde novinha, pois como sou filha de analfabetos, minha m\u00e3e me propiciava momentos ao anoitecer de hist\u00f3ria lend\u00e1rias do lugarzinho onde cresceu, no estado da Para\u00edba. Quando o tempo passou fiz o curso de pedagogia, o que fez cada vez mais a paix\u00e3o aumentar, ao trabalhar como professora do p\u00fablico infantil, cada vez que contava hist\u00f3ria via no rosto das crian\u00e7as aquele mesmo olha que tinha na minha inf\u00e2ncia. Por diversas vezes fui convidada para contar hist\u00f3ria em eventos educacionais fora de sala, em entrega de livros infantis e em eventos culturais. Amo participar de forma\u00e7\u00f5es e cursos para CONTADORES DE HIST\u00d3RIAS. Nesse per\u00edodo de pandemia estou contando algumas hist\u00f3rias virtuais para sala de aula.  ","createTimestamp":{"date":"2020-08-04 15:52:19.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42277,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-04 16:29:37.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42277,"subsite":null,"telefonePublico":"(88) 9605-6533","endereco":"Rua Nogueira Neves , 150 , Centro, 63560-000, ACOPIARA, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"ACOPIARA","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Rua Nogueira Neves ","En_Num":"150","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50882,"name":"Forr\u00f3 Alerta","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0936193","longitude":"-39.449987"},"shortDescription":"Banda de forr\u00f3 que j\u00e1 tem 5 anos e \u00e9 composta por 13 integrantes, fazemos diversas apresenta\u00e7\u00f5es em v\u00e1rios Estados do Nordeste","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 10:21:50.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42214,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 11:24:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":50719,"user":42214,"subsite":null,"endereco":"Rua Alzira Medeiros de Albuquerque , 26 , Vila Palmeira, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila Palmeira","En_Nome_Logradouro":"Rua Alzira Medeiros de Albuquerque","En_Num":"26","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50904,"name":"Lirian Ricarte","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0942586","longitude":"-39.4553613"},"shortDescription":"Sou professora de educa\u00e7\u00e3o infantil achei que eu tinha uma necessidade de fazer um curso de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria para levar melhoria para meus alunos.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 10:58:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42378,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 11:18:09.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42378,"subsite":null,"endereco":"Rua Manoel Jose , 246 , Centro , 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro ","En_Nome_Logradouro":"Rua Manoel Jose ","En_Num":"246","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":50947,"name":"Cia Teatral Talentos de Minha Terra","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.1068931","longitude":"-39.443116"},"shortDescription":"O grupo Talentos de Minha Terra atua desde de 2016 com v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es em escolas e espa\u00e7os p\u00fablicos no munic\u00edpio, participam adolescentes da comunidade e faz parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e Federa\u00e7\u00e3o Nacional de AABBs.","longDescription":"O grupo de Teatro Talentos de Minha Terra foi fundado em 2016 e desde ent\u00e3o trabalha com foco em tem\u00e1ticas que diz respeito ao meio ambiente  e as culturas de nossa gente. Atualmente est\u00e1 com esquete \"ORGULHO DE SER NORDESTINO\" que atrav\u00e9s de di\u00e1logos poematiza e valoriza nossas ra\u00edzes, cren\u00e7as e costumes.","createTimestamp":{"date":"2020-08-05 12:20:21.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":8399,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-05 12:24:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":9748,"user":8399,"subsite":null,"emailPublico":"luiz.leonardodossantos@gmail.com","telefonePublico":"(88) 8834-2692","endereco":"Rua S\u00e3o Bento, 75 , Moreiras de cima , 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Moreiras de cima","En_Nome_Logradouro":"Rua S\u00e3o Bento","En_Num":"75","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Teatro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51083,"name":"Laura Julia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0886831","longitude":"-39.4578125"},"shortDescription":"Dan\u00e7arina do grupo cultural (Style dance)","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-06 09:27:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42537,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-06 09:47:45.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42537,"subsite":null,"endereco":"Rua Nogueira Neves, 150, casa, S\u00e3o Francisco, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"S\u00e3o Francisco","En_Nome_Logradouro":"Rua Nogueira Neves","En_Num":"150","En_Complemento":"casa","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51097,"name":"Palloma F\u00e8lix          ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Coreografa e bailarina do grupo de dan\u00e7a os Ordin\u00e1rios , produtora e organizadora do festival de dan\u00e7a choque das artes e professora de dan\u00e7a aut\u00f3noma.","longDescription":"Meu primeiro contato com a dan\u00e7a foi aos 11 anos de idade, quando entrei para o ballet. Aos 12 anos entrei pra um projeto da cidade e tive minha primeira experi\u00eancia com as dan\u00e7as urbanas. Logo em seguida fui convidada a participar de um grupo de dan\u00e7a da cidade. Passei por v\u00e1rios grupos da cidade, at\u00e9 que fui selecionada pelo grupo de dan\u00e7a Os Ordinarios, no qual atuo hoje como core\u00f3grafa e bailarina. Sou Diretora e Idealizadora do Festival Choque das Artes, no qual j\u00e1 demos muitas oportunidades para jovens da cultura da cidade e regi\u00e3o. Tamb\u00e9m tive passagem por v\u00e1rios festivais a n\u00edveis nacionais, regionais e estaduais. Participei do FCH2 (Fortaleza CE), FENERD (Cajazeiras PB), Semana da Dan\u00e7a de Iguatu , Encontro de Tit\u00e3s (Iguatu CE) , Festival de Dan\u00e7a de Teresina (PI). Ganhei vaga para o Festival Internacional de Hip-hop em Curitiba. Fiz aulas com grandes nomes da Dan\u00e7a, como Allan Ramirez, Felipe Vilarim, Jeff Augusto, Sonick Dance, Bruno Peixoto, etc. Aqui no interior a cultura \u00e9 muito desvalorizada, e \u00e9 dif\u00edcil sair pra mostrar nossa arte, ent\u00e3o sempre \u00e9 um grande desafio conseguir apoio. Atualmente sou aut\u00f3noma na dan\u00e7a e busco estudar sempre pra da o melhor sempre.","createTimestamp":{"date":"2020-08-06 09:58:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":42550,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-11 15:27:42.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":42550,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Design","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51661,"name":"Ind\u00f4mito Rapper","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0839005","longitude":"-39.4517072"},"shortDescription":"M\u00fasica urbana denominada de Rap.","longDescription":"M\u00fasica Urbana denominada Rap. Al\u00e9m de entretenimento, minha arte tem como objetivo de luta contra a discrimina\u00e7\u00e3o e o preconceito social, visando melhorar a reflex\u00e3o do povo.  ","createTimestamp":{"date":"2020-08-10 14:22:59.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43037,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-10 14:36:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43037,"subsite":null,"endereco":"Rua Arimar Moreira, 343 , Nova Acopiara, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Nova Acopiara","En_Nome_Logradouro":"Rua Arimar Moreira","En_Num":"343","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["M\u00fasica"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51750,"name":"Brenda Rodrigues","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0993855","longitude":"-39.4598718"},"shortDescription":"Sou apaixonada pela dan\u00e7a desde de crian\u00e7a e atualmente fa\u00e7o parte do grupo Os Ordin\u00e1rios.","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-11 08:38:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43110,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-12 11:01:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43110,"subsite":null,"endereco":" moreira, 21, pr\u00f3ximo ao cemit\u00e9rio p\u00fablico, Vila Ipiranga, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila Ipiranga","En_Nome_Logradouro":"moreira","En_Num":"21","En_Complemento":"pr\u00f3ximo ao cemit\u00e9rio p\u00fablico","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":51755,"name":"Suyanne Barros                         ","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0944115","longitude":"-39.4597672"},"shortDescription":"Sou dan\u00e7arina do grupo de dan\u00e7a Os Ordin\u00e1rios a 5 anos ,fui professora de dan\u00e7a do mais educa\u00e7\u00e3o na escola do S\u00edtio Ebrom de Acopiara. Produzi por 3 anos consecutivos o festival de dan\u00e7a Choque das Artes em Acopiara.","longDescription":"Comecei na \u00e1rea de dan\u00e7a e capoeira no ano de 2015 no projeto Mais Educa\u00e7\u00e3o, em 2016 entrei no grupo de dan\u00e7a Our Style em que montei coreografias para competi\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o ,e que fomos para o festival de dan\u00e7a de Pianc\u00f3 em Para\u00edba assim nos destacando. ainda em 2016 participei do grupo de dan\u00e7a Arte Dance fundado pela Secret\u00e1ria de Cultura de Acopiara com apoio da Prefeitura, no final de 2016 fui convidada para participar do grupo de dan\u00e7a Os Ordin\u00e1rios em que deste ent\u00e3o estou atualmente, representando a cidade e trazendo v\u00e1rios t\u00edtulos de festivais renomados, em 2018 fomos para o FCH2 (Festival Cearense de Hip Hop) em Fortaleza em que tiramos uma posi\u00e7\u00e3o que nos classificou para o FIH2  (Festival Internacional de Hip Hop) em Curitiba. Em 2017,2018 e 2019 produzi o festival de dan\u00e7a Choque das Artes juntamente com o grupo Os Ordin\u00e1rios. Ainda em 2017 entrei no projeto AABB comunidade em que participei da dan\u00e7a, do teatro e da capoeira. 2019 dei aula de dan\u00e7a pelo projeto Mais Educa\u00e7\u00e3o no S\u00edtio Ebrom da cidade de Acopiara. Atualmente sou dan\u00e7arina, recentemente produzi um v\u00eddeo de dan\u00e7a do Os Ordin\u00e1rios, minhas horas livres fotografo, e estou cursando Subsequente em t\u00e9cnico de inform\u00e1tica no Ifce campus de Acopiara, e durante todo esse tempo atuando na \u00e1rea da dan\u00e7a fiz cursos com professores de auto renome.","createTimestamp":{"date":"2020-08-11 09:00:38.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43115,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-21 17:05:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43115,"subsite":null,"endereco":"Rua Jo\u00e3o Pereira da Silva , 22, Pr\u00f3ximo ao mercadinho Senna, Vila S\u00e3o Jo\u00e3o, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Vila S\u00e3o Jo\u00e3o","En_Nome_Logradouro":"Rua Jo\u00e3o Pereira da Silva ","En_Num":"79","En_Complemento":"Pr\u00f3ximo ao mercadinho Senna","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Fotografia","Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":52419,"name":"Mara R\u00fabia","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.0923988","longitude":"-39.4543854"},"shortDescription":"Sou Mara R\u00fabia, professora de Hist\u00f3ria na rede estadual de ensino, amante da Literatura e publiquei em 2018 o livro Km 63 e em 20019 Minha Poesia. Tamb\u00e9m participei em 2019 das Antologias: Poesia Brasil e Poesia Agora.","longDescription":"Eu sou, como voc\u00eas podem ver, Mara R\u00fabia, professora de Hist\u00f3ria na rede estadual aqui do Cear\u00e1.\n\nEm 2018, realizei um sonho e publiquei aos 47 anos meu primeiro livro.\n\nGostaria muito de relatar um pouco da minha trajet\u00f3ria e no que diz respeito ao encontro da Hist\u00f3ria com a Literatura em minha vida. Cresci ouvindo hist\u00f3rias reais, sei que nem sempre a mem\u00f3ria \u00e9 real, cabe a cada um acionar as caixinhas de longa ou m\u00e9dia dura\u00e7\u00e3o de acordo com seus sentimentos e quase sempre se valendo da sua mem\u00f3ria afetiva. Isso \u00e9 n\u00e3o apenas fundamental, como \u00e9 tamb\u00e9m, a \u00fanica forma de tocar no cora\u00e7\u00e3o de quem est\u00e1 ouvindo, no meu caso, minha av\u00f3 paterna fez isso com muita propriedade.\n\nTudo que ouvia mexia muito comigo e eu tinha desde cedo o desejo de colocar no papel essas narrativas.\n\nObviamente ao coloc\u00e1-las elas j\u00e1 n\u00e3o eram mais as mesmas. J\u00e1 eram as minhas mem\u00f3rias! Juntando isso, que foi o meu impulso inicial com as vidas que fui vivendo, saiu no papel, o que existia apenas para mim. Era a materializa\u00e7\u00e3o de um sonho","createTimestamp":{"date":"2020-08-24 10:09:33.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":43647,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-24 13:29:20.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":43647,"subsite":null,"site":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fd_--e6fKGw","emailPublico":"magralencar@hotmail.com","telefonePublico":"(88) 9905-2004","endereco":"Rua Em\u00eddio Alves de Almeida , 846 , S\u00e3o Francisco , 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"S\u00e3o Francisco","En_Nome_Logradouro":"Rua Em\u00eddio Alves de Almeida","En_Num":"846","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Literatura","Livro"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPrivado":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53108,"name":"Edinusia","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Dan\u00e7ar \u00e9 minha inspira\u00e7\u00e3o\n","longDescription":"","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 19:07:35.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44134,"updateTimestamp":{"date":"2020-08-27 19:14:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44134,"subsite":null,"geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Dan\u00e7a"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"site":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":53115,"name":"Veridianne Pinho                        ","publicLocation":false,"location":{"latitude":0,"longitude":0},"shortDescription":"Fot\u00f3grafa de pessoas incr\u00edveis, amante da natureza e apaixonada por fotografias que revelem sentimentos.  Fa\u00e7o obras com minhas fotos , pois fotografia \u00e9 uma arte que expressam a ess\u00eancia de cada pessoa e fam\u00edlia. Fotografias que captam aquele olhar, gesto, carinho e que passam uma mensagem verdadeira.","longDescription":"Fotografo fam\u00edlias, casais, pessoas , crian\u00e7as e animais, al\u00e9m da fotografia de natureza.  Tenho experi\u00eancia em retratar as pessoas em seu cotidiano, fa\u00e7o cobertura de eventos art\u00edsticos e culturais, palestras.  Fotografo paisagens e pessoas . Fotografia externas .","createTimestamp":{"date":"2020-08-27 19:22:44.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":44141,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-16 14:16:48.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":null,"user":44141,"subsite":null,"site":"https:\/\/instagram.com\/veridiannepinho?igshid=1vg0q6htuk9mq","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":[],"area":["Audiovisual","Artes Visuais","Fotografia"]},"type":{"id":1,"name":"Individual"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"endereco":null,"En_CEP":null,"En_Nome_Logradouro":null,"En_Num":null,"En_Complemento":null,"En_Bairro":null,"En_Municipio":null,"En_Estado":null,"En_Pais":null,"facebook":null,"twitter":null,"googleplus":null,"instagram":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null},{"id":54286,"name":"Capoeira Gerais Cear\u00e1","publicLocation":true,"location":{"latitude":"-6.08777047704588","longitude":"-39.45352435112"},"shortDescription":"DESDE 2001 FOMENTANDO A PR\u00c1TICA E ENSINO DA CAPOEIRA NO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA E CIDADES CIRCUNVIZINHAS.","longDescription":"Uma extens\u00e3o do grupo Capoeira Gerais no Estado Cear\u00e1. Desde 2001 Sob a Dire\u00e7\u00e3o do Mestre J\u00e1 Morreu (Adinailton Santos). Temos a proposta de divulgar a arte como um todo, englobando todos seus aspectos, como jogo, roda de capoeira, musicalidade, hist\u00f3ria negra, cultura afro-brasileira e dan\u00e7a. No Cear\u00e1, tem sua sede no munic\u00edpio de Acopiara mas se espalha para outras cidades vizinha  como Piquet Carneiro, Irapuan Pinheiro.","createTimestamp":{"date":"2020-09-08 09:56:56.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"status":1,"userId":29860,"updateTimestamp":{"date":"2020-09-08 10:59:41.000000","timezone_type":3,"timezone":"America\/Fortaleza"},"parent":35785,"user":29860,"subsite":null,"endereco":"Tv. Quintino Cunha, 528 , Centro, 63560-000, Acopiara, CE","En_CEP":"63560-000","En_Estado":"CE","En_Municipio":"Acopiara","En_Bairro":"Centro","En_Nome_Logradouro":"Tv. Quintino Cunha","En_Num":"528","geoMesorregiao":"SERT\u00d5ES CEARENSES","geoMesorregiao_cod":"SERTOES CEARENSES","geoMicrorregiao":"SERT\u00c3O DE SENADOR POMPEU","geoMicrorregiao_cod":"SERTAO DE SENADOR POMPEU","geoMunicipio":"ACOPIARA","geoMunicipio_cod":"ACOPIARA","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/CapoeiraGeraisCeara","instagram":"@capoeirageraiscear\u00e1","children":[],"spaces":[],"projects":[],"ownedOpportunities":[],"events":[],"relatedOpportunities":[],"terms":{"tag":["capoeira","roda de capoeira","arte de rua","cultura negra","negro"],"area":["Cultura Afro-brasileira","Cultura Negra","Arte de Rua","Artesanato"]},"type":{"id":2,"name":"Coletivo"},"subsiteId":null,"nomeCompleto":null,"documento":null,"raca":null,"dataDeNascimento":null,"localizacao":null,"genero":null,"orientacaoSexual":null,"emailPublico":null,"emailPrivado":null,"telefonePublico":null,"telefone1":null,"telefone2":null,"En_Complemento":null,"En_Pais":null,"site":null,"twitter":null,"googleplus":null,"geoPais":null,"geoPais_cod":null,"geoRegiao":null,"geoRegiao_cod":null,"geoEstado":null,"geoEstado_cod":null,"geoZona":null,"geoZona_cod":null,"geoSubprefeitura":null,"geoSubprefeitura_cod":null,"geoDistrito":null,"geoDistrito_cod":null,"geoSetor_censitario":null,"geoSetor_censitario_cod":null,"opportunityTabName":null,"useOpportunityTab":null,"aldirblanc_inciso1_registration":null,"aldirblanc_inciso2_registration":null,"sentNotification":null,"_children":null,"_spaces":null,"_projects":null,"_ownedOpportunities":null,"_events":null,"_relatedOpportunities":null}]